{"data": [{"lang": "es", "created_at": "2019-11-28T08:41:44.000Z", "in_reply_to_user_id": "4063476149", "id": "1199971625904607232", "edit_history_tweet_ids": ["1199971625904607232"], "author_id": "4870204522", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Rocio230477", "id": "4063476149"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "CPU_Police", "id": "821918089583403009"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199777795066470401"}], "text": "@Rocio230477 @CPU_Police No voy a verlo amiga... deber\u00eda hablarse m\u00e1s del suicidio desgraciadamente todos los d\u00edas hay gente que se suicida\ud83d\ude4f"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-28T08:41:26.000Z", "id": "1199971551665442816", "edit_history_tweet_ids": ["1199971551665442816"], "author_id": "48198687", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4399, "type": "Other", "normalized_text": "Nope"}], "urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/XcF32Suhfg", "expanded_url": "https://twitter.com/vanusa_carmo/status/1199628421682409472", "display_url": "twitter.com/vanusa_carmo/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T08:38:35.000Z", "id": "1199970831570325504", "edit_history_tweet_ids": ["1199970831570325504"], "author_id": "1424639580", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199628421682409472"}], "text": "Nope, se matou tbm merece \nsimples assim https://t.co/XcF32Suhfg"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pdiaz222f", "id": "4829313214"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-28T08:37:33.000Z", "id": "1199970572647763968", "edit_history_tweet_ids": ["1199970572647763968"], "author_id": "2182321134", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199408609991561217"}], "text": "RT @pdiaz222f: Si Casado no favorece un GB con abstenci\u00f3n total o parcial, iremos a nuevas elecciones con la certeza de q su \u201csocio prefere\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.7572, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 58, "end": 70, "probability": 0.9783, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rennoaltocampoo", "id": "208695951"}, {"start": 100, "end": 110, "username": "Diario_16", "id": "4364428521"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/i5WVhEJjOV", "expanded_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/", "display_url": "diario16.com/casado-emprend\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-28T08:36:08.000Z", "id": "1199970214965923840", "edit_history_tweet_ids": ["1199970214965923840"], "author_id": "915622082972651521", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199408855496695810"}], "text": "RT @rennoaltocampoo: Casado emprende el camino suicida de Albert Rivera https://t.co/i5WVhEJjOV v\u00eda @diario_16"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.7572, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 58, "end": 70, "probability": 0.9783, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rennoaltocampoo", "id": "208695951"}, {"start": 100, "end": 110, "username": "Diario_16", "id": "4364428521"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/i5WVhEJjOV", "expanded_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/", "display_url": "diario16.com/casado-emprend\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-28T08:35:40.000Z", "id": "1199970097093320705", "edit_history_tweet_ids": ["1199970097093320705"], "author_id": "208695951", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199408855496695810"}], "text": "RT @rennoaltocampoo: Casado emprende el camino suicida de Albert Rivera https://t.co/i5WVhEJjOV v\u00eda @diario_16"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-28T08:35:06.000Z", "in_reply_to_user_id": "967446978681561089", "id": "1199969955200032768", "edit_history_tweet_ids": ["1199969955200032768"], "author_id": "550529991", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "____pirata____", "id": "967446978681561089"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "ArrancaloY", "id": "1117522086937923584"}, {"start": 28, "end": 38, "username": "quindinar", "id": "894566502699085824"}, {"start": 39, "end": 51, "username": "NTrastamara", "id": "1462882841851617280"}, {"start": 52, "end": 62, "username": "maitemvcb", "id": "2430851613"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199756904236560384"}], "text": "@____pirata____ @ArrancaloY @quindinar @NTrastamara @maitemvcb El desfase se debe, supongo, a q se basa en datos judiciales: no todos los casos llegan a los juzgados (x ej., el asesino se suicida) y las sentencias se alargan m\u00e1s all\u00e1 del a\u00f1o. Xo son datos, y es interesante pq se pueden comparar datos d hombres-mujeres con misma metodolog\u00eda."}, {"lang": "it", "created_at": "2019-11-28T08:30:25.000Z", "id": "1199968778236420097", "edit_history_tweet_ids": ["1199968778236420097"], "author_id": "503845193", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 104, "end": 112, "username": "fanpage", "id": "213254229"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/et8vMlVnGV", "expanded_url": "https://gossip.fanpage.it/cristina-chiabotto-in-debito-col-fisco-per-25-milioni-di-euro-ha-chiesto-la-legge-salva-suicidi/", "display_url": "gossip.fanpage.it/cristina-chiab\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://gossip.fanpage.it/cristina-chiabotto-in-debito-col-fisco-per-25-milioni-di-euro-ha-chiesto-la-legge-salva-suicidi/"}]}, "text": "Cristina Chiabotto in debito col fisco per 2,5 milioni di euro: \"Ha chiesto la legge salva suicidi\"\nvia @fanpage https://t.co/et8vMlVnGV  NON SI SUICIDA!!! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 meglio un addio al nubilato a Tel Aviv! \ud83d\ude03 che facce come il culo, dai facciamo ennesima colletta"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-28T08:23:07.000Z", "id": "1199966939679997954", "edit_history_tweet_ids": ["1199966939679997954"], "author_id": "894600762965319680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u00bfHASTA CU\u00c1NDO?\nhttps://t.co/QTRsT3HczC", "entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/QTRsT3HczC", "expanded_url": "https://almomento.net/nagua-hombre-asesina-pareja-y-se-suicida-en-la-comunidad-mata-bonita/", "display_url": "almomento.net/nagua-hombre-a\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-28T08:22:00.000Z", "id": "1199966658925940736", "edit_history_tweet_ids": ["1199966658925940736"], "author_id": "848588288655056897", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Ignacio82628103", "id": "841422144785526784"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "RicardoMonrealA", "id": "219358055"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199888378713583616"}], "text": "RT @Ignacio82628103: @RicardoMonrealA Pues claro !!!\nYa vieron que tumba Elic\u00f3pteros \nSuicida empresarios\nQuema la selva\nManda a desaparece\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T08:19:04.000Z", "id": "1199965919075819522", "edit_history_tweet_ids": ["1199965919075819522"], "author_id": "848965047787433984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mais um jovem se suicidou na Federal e tudo anda normalmente como se nada tivesse acontecido, \u00e9 muito triste saber que estamos qualificando humanos frustrados e exaustos. A universidade te adoece!"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-28T08:18:45.000Z", "id": "1199965839618924544", "edit_history_tweet_ids": ["1199965839618924544"], "author_id": "769479832048635905", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.9622, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 83, "end": 89, "probability": 0.9775, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 121, "end": 123, "probability": 0.9682, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magda_palacios", "id": "554292654"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-28T08:17:51.000Z", "id": "1199965612807729152", "edit_history_tweet_ids": ["1199965612807729152"], "author_id": "551731777", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199705194608680960"}], "text": "RT @magda_palacios: El l\u00edder del PP, obsesionado con no permitir la investidura de S\u00e1nchez, puede terminar engullido por Vox en unas nuevas\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 5, "end": 16, "tag": "periodista"}, {"start": 42, "end": 55, "tag": "\u00c1ngelGanivet"}, {"start": 70, "end": 81, "tag": "cementerio"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 54, "probability": 0.5546, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1ngelGanivet"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.7197, "type": "Place", "normalized_text": "Riga"}, {"start": 134, "end": 146, "probability": 0.609, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1ngel Ganivet"}, {"start": 193, "end": 197, "probability": 0.4723, "type": "Place", "normalized_text": "Dwina"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/lkwoc5pjX9", "expanded_url": "http://www.elindependientedegranada.es/cultura/periodista-que-encontro-momia-angel-ganivet-perdida-cementerio", "display_url": "elindependientedegranada.es/cultura/period\u2026"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/kEwKm8iLWj", "expanded_url": "https://twitter.com/walkingranada/status/1199963953746591745/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kEwKm8iLWj", "media_key": "3_1199963944275890176"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/kEwKm8iLWj", "expanded_url": "https://twitter.com/walkingranada/status/1199963953746591745/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kEwKm8iLWj", "media_key": "3_1199963944292622339"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/kEwKm8iLWj", "expanded_url": "https://twitter.com/walkingranada/status/1199963953746591745/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kEwKm8iLWj", "media_key": "3_1199963944288489472"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/kEwKm8iLWj", "expanded_url": "https://twitter.com/walkingranada/status/1199963953746591745/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kEwKm8iLWj", "media_key": "3_1199963944309395456"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-28T08:11:15.000Z", "id": "1199963953746591745", "edit_history_tweet_ids": ["1199963953746591745"], "author_id": "3066001391", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\udd34 El #periodista que encontr\u00f3 la momia de #\u00c1ngelGanivet perdida en un #cementerio.\n\n\u25aa\ufe0f Riga, noviembre de 1898. El escritor granadino \u00c1ngel Ganivet se suicida en el agua casi congelada del r\u00edo Dwina. Lo entierran en un perdido cementerio.\n\n\ud83c\udf0e Info en \ud83d\udc49 https://t.co/lkwoc5pjX9 https://t.co/kEwKm8iLWj"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 56, "probability": 0.7801, "type": "Other", "normalized_text": "Mata Bonita"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.6909, "type": "Other", "normalized_text": "Nagua"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/vUOTJWq7x1", "expanded_url": "http://bit.ly/2OpXNhQ", "display_url": "bit.ly/2OpXNhQ"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/zBuIP7bKbt", "expanded_url": "https://ift.tt/2unrRxe", "display_url": "ift.tt/2unrRxe"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-28T08:10:13.000Z", "id": "1199963695650091008", "edit_history_tweet_ids": ["1199963695650091008"], "author_id": "335491274", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Hombre mata a su pareja y luego se suicida en Mata Bonita de Nagua https://t.co/vUOTJWq7x1 https://t.co/zBuIP7bKbt"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-28T08:08:57.000Z", "in_reply_to_user_id": "3137242374", "id": "1199963376467808256", "edit_history_tweet_ids": ["1199963376467808256"], "author_id": "3137242374", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199963268019679232"}], "text": "El escuadr\u00f3n suicida."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 52, "end": 56, "tag": "WWE"}, {"start": 57, "end": 64, "tag": "WWENXT"}]}, "lang": "ht", "created_at": "2019-11-28T08:06:10.000Z", "id": "1199962674987241472", "edit_history_tweet_ids": ["1199962674987241472"], "author_id": "3038693953", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Keith Lee with a tope suicida on Dominik Dijakovic. #WWE #WWENXT"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.3775, "type": "Other", "normalized_text": "CORDURA"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.891, "type": "Other", "normalized_text": "Ruta Suicida"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/S3btvCjzeW", "expanded_url": "https://ift.tt/2QXLyL3", "display_url": "ift.tt/2QXLyL3"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-28T08:05:14.000Z", "id": "1199962437870653441", "edit_history_tweet_ids": ["1199962437870653441"], "author_id": "368015154", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "CORDURA presentan su sexto disco, \u00abRuta Suicida\u00bb https://t.co/S3btvCjzeW"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 84, "end": 92, "tag": "Rese\u00f1as"}, {"start": 93, "end": 101, "tag": "OBBooks"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.5496, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Presa"}, {"start": 26, "end": 32, "probability": 0.5872, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.6069, "type": "Other", "normalized_text": "OBBooks"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/U24jo0CxbT", "expanded_url": "https://ift.tt/2OPF7XJ", "display_url": "ift.tt/2OPF7XJ"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/IybgPjp7eA", "expanded_url": "https://twitter.com/OB_Books/status/1199962209167777793/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IybgPjp7eA", "media_key": "3_1199962207997562880"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-28T08:04:19.000Z", "id": "1199962209167777793", "edit_history_tweet_ids": ["1199962209167777793"], "author_id": "636245174", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Aves de Presa y Escuadr\u00f3n Suicida ser\u00edan de clasificaci\u00f3n R https://t.co/U24jo0CxbT #Rese\u00f1as #OBBooks https://t.co/IybgPjp7eA"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T07:55:16.000Z", "id": "1199959932331802624", "edit_history_tweet_ids": ["1199959932331802624"], "author_id": "1171308602507898882", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Bem que eu j\u00e1 desconfiava disso.\nO pensamento suicida \u00e9 direto, tomo caf\u00e9 adoidado e ainda n\u00e3o quitei https://t.co/567ZP82E4V", "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/567ZP82E4V", "expanded_url": "https://twitter.com/SolitarioDeDeus/status/1199959932331802624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/567ZP82E4V", "media_key": "3_1199959921753804800"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T07:55:14.000Z", "in_reply_to_user_id": "2225226082", "id": "1199959922961727490", "edit_history_tweet_ids": ["1199959922961727490"], "author_id": "265210088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199941250096521216"}], "text": "@PrincesoLui Ela \u00f1 est\u00e1 acreditando q ele se matou,ou \u00f1?!"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 72, "probability": 0.6393, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/jdwI0gwopj", "expanded_url": "https://twitter.com/romerocaroperu/status/1199700795333251072", "display_url": "twitter.com/romerocaroperu\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-28T07:48:51.000Z", "id": "1199958318044729344", "edit_history_tweet_ids": ["1199958318044729344"], "author_id": "1578177872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199700795333251072"}], "text": "No es solo patologico es suicida \n como aborda el tema econ\u00f3mico Vizcarra y sus pacientes psiqui\u00e1tricos.. https://t.co/jdwI0gwopj"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-28T07:42:51.000Z", "id": "1199956807025909766", "edit_history_tweet_ids": ["1199956807025909766"], "author_id": "716770792365625344", "public_metrics": {"retweet_count": 297, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MayaHez", "id": "547088188"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191367477843939330"}], "text": "RT @MayaHez: No soy suicida, pero las cosas a veces se vuelven confusas...ayer intent\u00e9 rezar pero no supe qu\u00e9 decir, estoy demasiado drogad\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-28T07:40:47.000Z", "id": "1199956287498444800", "edit_history_tweet_ids": ["1199956287498444800"], "author_id": "113803789", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Pareciera nuestra humanidad suicida, paga el precio de su lucha mortal contra la naturaleza que es esencialmente femenina,  tierra f\u00e9rtil pero en beneficio de ganancia para muy pocos."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.9588, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 45, "end": 54, "probability": 0.6868, "type": "Person", "normalized_text": "Ciudadanos"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9468, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.9264, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magda_palacios", "id": "554292654"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-28T07:33:24.000Z", "id": "1199954427622436864", "edit_history_tweet_ids": ["1199954427622436864"], "author_id": "760000861", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199706889069707270"}], "text": "RT @magda_palacios: Abascal ya ha devorado a Ciudadanos. De producirse unas terceras elecciones el devorado ser\u00eda Casado. \n\nCasado emprende\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.9588, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 45, "end": 54, "probability": 0.6868, "type": "Person", "normalized_text": "Ciudadanos"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9468, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.9264, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magda_palacios", "id": "554292654"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-28T07:16:28.000Z", "id": "1199950168390586369", "edit_history_tweet_ids": ["1199950168390586369"], "author_id": "956244054", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199706889069707270"}], "text": "RT @magda_palacios: Abascal ya ha devorado a Ciudadanos. De producirse unas terceras elecciones el devorado ser\u00eda Casado. \n\nCasado emprende\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-28T07:16:09.000Z", "id": "1199950087625031680", "edit_history_tweet_ids": ["1199950087625031680"], "author_id": "276064691", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "rom\u00e1ntico suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.9622, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 83, "end": 89, "probability": 0.9775, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 121, "end": 123, "probability": 0.9682, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magda_palacios", "id": "554292654"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-28T07:14:24.000Z", "id": "1199949646379896832", "edit_history_tweet_ids": ["1199949646379896832"], "author_id": "1151107386767216640", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199705194608680960"}], "text": "RT @magda_palacios: El l\u00edder del PP, obsesionado con no permitir la investidura de S\u00e1nchez, puede terminar engullido por Vox en unas nuevas\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-28T07:09:38.000Z", "id": "1199948446704250880", "edit_history_tweet_ids": ["1199948446704250880"], "author_id": "1148683039", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Soledad compatida: El tab\u00fa del suicidio y el desprecio al suicida https://t.co/xrvYZpxawC", "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/xrvYZpxawC", "expanded_url": "https://clairesoledad.blogspot.com/2018/01/el-tabu-del-suicidio-y-el-desprecio-al.html?spref=tw", "display_url": "clairesoledad.blogspot.com/2018/01/el-tab\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-28T07:07:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "296398581", "id": "1199948029421338624", "edit_history_tweet_ids": ["1199948029421338624"], "author_id": "1696514148", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "orgullogamer", "id": "296398581"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199602262689144832"}], "text": "@orgullogamer Asesinato.\nNota \"suicida\"con l\u00e1mpara apagada. Creo que es diestra, yo lo soy y fumaba con la izquierda. Si se dispar\u00f3 con la derecha la sangre no salpicaria la pared ( estaba sentada frente a la ventana)"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-28T07:04:42.000Z", "id": "1199947204502466560", "edit_history_tweet_ids": ["1199947204502466560"], "author_id": "4707570159", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "agustin10032", "id": "4707570159"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "684382002104156160"}], "text": "RT @agustin10032: cortarce: \nNo significa estar loco va mucho mas all\u00e1 de ser un suicida. Cada corte es un significado de desesperaci\u00f3n, an\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.9622, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 83, "end": 89, "probability": 0.9775, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 121, "end": 123, "probability": 0.9682, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magda_palacios", "id": "554292654"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-28T07:04:22.000Z", "id": "1199947121752973312", "edit_history_tweet_ids": ["1199947121752973312"], "author_id": "575071030", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199705194608680960"}], "text": "RT @magda_palacios: El l\u00edder del PP, obsesionado con no permitir la investidura de S\u00e1nchez, puede terminar engullido por Vox en unas nuevas\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-28T07:04:03.000Z", "in_reply_to_user_id": "1177077398120128512", "id": "1199947040471617536", "edit_history_tweet_ids": ["1199947040471617536"], "author_id": "1131826765264019456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "YosoyMelsy", "id": "1177077398120128512"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199945678597869568"}], "text": "@YosoyMelsy Hoy no... hay d\u00edas que uno es un suicida emocional...eu!"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-28T07:03:17.000Z", "id": "1199946849404145664", "edit_history_tweet_ids": ["1199946849404145664"], "author_id": "825013686142062592", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AristemoFans", "id": "1020564114035433473"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199817551548538880"}], "text": "RT @AristemoFans: Y aparte se burlan de la depresi\u00f3n, que asco me dan. Son unos ignorantes de mierda que no saben la importancia de la salu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.9588, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 45, "end": 54, "probability": 0.6868, "type": "Person", "normalized_text": "Ciudadanos"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9468, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.9264, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magda_palacios", "id": "554292654"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-28T07:03:00.000Z", "id": "1199946777505550341", "edit_history_tweet_ids": ["1199946777505550341"], "author_id": "1151107386767216640", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199706889069707270"}], "text": "RT @magda_palacios: Abascal ya ha devorado a Ciudadanos. De producirse unas terceras elecciones el devorado ser\u00eda Casado. \n\nCasado emprende\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 39, "end": 48, "tag": "suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LucasGiner", "id": "383147133"}, {"start": 116, "end": 130, "username": "enfermeria_us", "id": "4459997721"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-28T07:00:29.000Z", "id": "1199946143272226816", "edit_history_tweet_ids": ["1199946143272226816"], "author_id": "764841115635838976", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199777473724133376"}], "text": "RT @LucasGiner: Mesa de prevenci\u00f3n del #suicidio gracias al vicerrectorado de  Servicios Sociales y Comunitarios en @enfermeria_us \n\n\u27a1\ufe0fEvel\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 256, "end": 276, "tag": "PremioLiterario2019"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 257, "end": 275, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/5Q3rvHRFpe", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1199945285511847937/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5Q3rvHRFpe", "media_key": "3_1199945279065206784"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-28T06:57:04.000Z", "id": "1199945285511847937", "edit_history_tweet_ids": ["1199945285511847937"], "author_id": "845570925634424833", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/5Q3rvHRFpe"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.777, "type": "Organization", "normalized_text": "UFPE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "castelllovini", "id": "1099762293007704065"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T06:56:03.000Z", "id": "1199945029994926080", "edit_history_tweet_ids": ["1199945029994926080"], "author_id": "1045025757519589382", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199737456410734599"}], "text": "RT @castelllovini: Deixa eu entender bem...\n\nMais um jovem se suicidou na UFPE e t\u00e1 tudo abafado? \u00c9 isso?\n\nAs Universidades precisam URGENT\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 17, "probability": 0.7638, "type": "Organization", "normalized_text": "PPK"}, {"start": 41, "end": 42, "probability": 0.6447, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-28T06:53:15.000Z", "in_reply_to_user_id": "19729967", "id": "1199944322688462848", "edit_history_tweet_ids": ["1199944322688462848"], "author_id": "799036316092628992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199845396480176129"}], "text": "@esquinabaja A PPK se le entiende pero a AG no, un l\u00edder impecable, honesto y sincero q se suicida cuando la justicia toca su puerta...   \ud83e\udd23"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-28T06:52:23.000Z", "in_reply_to_user_id": "1087336005563224065", "id": "1199944105633230848", "edit_history_tweet_ids": ["1199944105633230848"], "author_id": "397994248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "carlosluisve78", "id": "1087336005563224065"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "mariacasgar", "id": "591363905"}, {"start": 29, "end": 40, "username": "CPU_Police", "id": "821918089583403009"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199904450510557187"}], "text": "@carlosluisve78 @mariacasgar @CPU_Police Vamos a ver lo primero la colchoneta de aire tarda en inflarse y en estenderse, ademas hay que hacerlo en condiciones de seguridad ya que ningun bombero debe estar debajo de la posible caida del suicida por seguridad, decir tonterias es gratis."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.9588, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 45, "end": 54, "probability": 0.6868, "type": "Person", "normalized_text": "Ciudadanos"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9468, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.9264, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magda_palacios", "id": "554292654"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-28T06:50:06.000Z", "id": "1199943533110726656", "edit_history_tweet_ids": ["1199943533110726656"], "author_id": "4821525983", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199706889069707270"}], "text": "RT @magda_palacios: Abascal ya ha devorado a Ciudadanos. De producirse unas terceras elecciones el devorado ser\u00eda Casado. \n\nCasado emprende\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.7855, "type": "Organization", "normalized_text": "PPy"}, {"start": 45, "end": 47, "probability": 0.9712, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}, {"start": 65, "end": 68, "probability": 0.9584, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 75, "end": 80, "probability": 0.8642, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 112, "end": 124, "probability": 0.9801, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "yolanda262", "id": "135789349"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-28T06:47:19.000Z", "id": "1199942833354018816", "edit_history_tweet_ids": ["1199942833354018816"], "author_id": "1151107386767216640", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199415044884324352"}], "text": "RT @yolanda262: El PPy su cord\u00f3n sanitario a VOX????? NOOOO,  al PSOE!!!!\n\nCasado emprende el camino suicida de Albert Rivera https://t.co/\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.9622, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 83, "end": 89, "probability": 0.9775, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 121, "end": 123, "probability": 0.9682, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magda_palacios", "id": "554292654"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-28T06:46:08.000Z", "id": "1199942532936929281", "edit_history_tweet_ids": ["1199942532936929281"], "author_id": "4897884747", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199705194608680960"}], "text": "RT @magda_palacios: El l\u00edder del PP, obsesionado con no permitir la investidura de S\u00e1nchez, puede terminar engullido por Vox en unas nuevas\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-28T06:45:33.000Z", "id": "1199942386199252992", "edit_history_tweet_ids": ["1199942386199252992"], "author_id": "1026863295041626112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199775955759316993"}], "text": "Venga usted porque enserio no se suicida y deja de decir estupideces que tras de que la cara de retrasada no le ayuda en nada sale con estas barra basadas, madure vieja Hpta enserio tenga dignidad y deje de ser la burla y fastidio de todo el mundo https://t.co/OLpCHMonQJ", "entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/OLpCHMonQJ", "expanded_url": "https://twitter.com/MariaFdaCabal/status/1199775955759316993", "display_url": "twitter.com/MariaFdaCabal/\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-28T06:45:08.000Z", "in_reply_to_user_id": "350862112", "id": "1199942282897739783", "edit_history_tweet_ids": ["1199942282897739783"], "author_id": "1026863295041626112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MariaFdaCabal", "id": "350862112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199775955759316993"}], "text": "@MariaFdaCabal Venga usted porque enserio no se suicida y deja de decir estupideces que tras de que la cara de retrasada no le ayuda en nada sale con estas barra basadas, madure vieja Hpta enserio tenga dignidad y deje de ser la burla y fastidio de todo el mundo"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T06:44:04.000Z", "id": "1199942011652059136", "edit_history_tweet_ids": ["1199942011652059136"], "author_id": "1045025757519589382", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Eu nem ia falar essas coisas aqui, mas eu realmente cheguei ao meu limite. 2019 literalmente me matou, se eu estiver viva at\u00e9 o natal, vai ser milagre"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.777, "type": "Organization", "normalized_text": "UFPE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "castelllovini", "id": "1099762293007704065"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T06:43:16.000Z", "id": "1199941813576044544", "edit_history_tweet_ids": ["1199941813576044544"], "author_id": "1607315952", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199737456410734599"}], "text": "RT @castelllovini: Deixa eu entender bem...\n\nMais um jovem se suicidou na UFPE e t\u00e1 tudo abafado? \u00c9 isso?\n\nAs Universidades precisam URGENT\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-28T06:42:46.000Z", "id": "1199941687394652160", "edit_history_tweet_ids": ["1199941687394652160"], "author_id": "211165133", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T06:42:09.000Z", "in_reply_to_user_id": "1044034429780414469", "id": "1199941533023252480", "edit_history_tweet_ids": ["1199941533023252480"], "author_id": "1058391668561506304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 33, "username": "jorgegomesmcfly", "id": "806350515055509504"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199828339558690817"}], "text": "@CarlaMa96891309 @jorgegomesmcfly Cada um sabe onde lhe aperta o sapato, tem sua hist\u00f3ria e sensibilidade diferente, e carrega traumas e lida com eles como d\u00e1. Como julgar a mulher espancada de n\u00e3o querer ler uma hist\u00f3ria de viol\u00eancia conjugal, ou o pai q perdeu o filho de ler relato de suicida?\n\nEmpatia faz bem."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T06:41:02.000Z", "id": "1199941250096521216", "edit_history_tweet_ids": ["1199941250096521216"], "author_id": "2225226082", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 30, "quote_count": 2}, "text": "Esse homem tinha aids, depress\u00e3o, estava sem lugar para morar e a coisa mais preciosa da vida dele era o seu gato. Ele estava sem tomar os seus rem\u00e9dios por estar sem condi\u00e7\u00f5es, e o governo n\u00e3o estava disponibilizando.\nEle se matou, e seu \u00faltimo pedido, foi que cuidassem do gato. https://t.co/hhwFMDzAfk", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/hhwFMDzAfk", "expanded_url": "https://twitter.com/PrincesoLui/status/1199941250096521216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hhwFMDzAfk", "media_key": "3_1199941231096336386"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/hhwFMDzAfk", "expanded_url": "https://twitter.com/PrincesoLui/status/1199941250096521216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hhwFMDzAfk", "media_key": "3_1199941237266145280"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/hhwFMDzAfk", "expanded_url": "https://twitter.com/PrincesoLui/status/1199941250096521216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hhwFMDzAfk", "media_key": "3_1199941241686888448"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/hhwFMDzAfk", "expanded_url": "https://twitter.com/PrincesoLui/status/1199941250096521216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hhwFMDzAfk", "media_key": "3_1199941245608628224"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.7232, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 48, "end": 60, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}], "mentions": [{"start": 90, "end": 100, "username": "Diario_16", "id": "4364428521"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/MQLy8BsoeP", "expanded_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/", "display_url": "diario16.com/casado-emprend\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-28T06:40:56.000Z", "id": "1199941226067308544", "edit_history_tweet_ids": ["1199941226067308544"], "author_id": "2406873379", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "INDECENTE \nCasado emprende el camino suicida de Albert Rivera https://t.co/MQLy8BsoeP v\u00eda @diario_16"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-28T06:40:46.000Z", "in_reply_to_user_id": "1174532654672371712", "id": "1199941184510156802", "edit_history_tweet_ids": ["1199941184510156802"], "author_id": "1178476376090988545", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199933903332622337"}], "text": "@swiftnxir soy la mas suicida o que"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-28T06:39:32.000Z", "id": "1199940872592384000", "edit_history_tweet_ids": ["1199940872592384000"], "author_id": "1075125870250131459", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199738467963613185"}], "text": "No. No puede abrir fuego.\nHa perdido el control del arma.\nEste es policia es un \"segurata\".\nNo solo es un incompetente, es un pistolitas suicida. https://t.co/B4VkE3trlk", "entities": {"urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/B4VkE3trlk", "expanded_url": "https://twitter.com/AlberdianoArg/status/1199738467963613185", "display_url": "twitter.com/AlberdianoArg/\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.3269, "type": "Organization", "normalized_text": "biker"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-28T06:36:56.000Z", "in_reply_to_user_id": "142071282", "id": "1199940216993304577", "edit_history_tweet_ids": ["1199940216993304577"], "author_id": "131015540", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199920123445792768"}], "text": "@celinafgarza Si es biker, ese wey es suicida en potencia \u274c ni te encari\u00f1es"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-28T06:36:53.000Z", "in_reply_to_user_id": "1411451472", "id": "1199940205337337856", "edit_history_tweet_ids": ["1199940205337337856"], "author_id": "1411451472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199939870518587392"}], "text": "Lo considero as\u00ed en todos los casos menos en los que alguien mata a una persona y despu\u00e9s se suicida. Ah\u00ed lo veo como un escape a una condena, tanto de culpa como de ley, que te va a perseguir toda tu vida, ah\u00ed si lo veo como una salida de cobarde."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T06:35:33.000Z", "id": "1199939872221470720", "edit_history_tweet_ids": ["1199939872221470720"], "author_id": "1054711533610131456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199939591438045184"}], "text": "E geralmente ele vai se achar tanto mas vai ser um dos primeiros a morrer depois que a garota branca loira tiver morrido enquanto eles transavam e o assassino veio e matou ela primeiro https://t.co/yS3zxFtdFy", "entities": {"urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/yS3zxFtdFy", "expanded_url": "https://twitter.com/amordequee/status/1199939591438045184", "display_url": "twitter.com/amordequee/sta\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-28T06:35:33.000Z", "id": "1199939870518587392", "edit_history_tweet_ids": ["1199939870518587392"], "author_id": "1411451472", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "No s\u00e9 porqu\u00e9 la mayor\u00eda de gente considera a alguien que se suicida como un cag\u00f3n. Para m\u00ed ten\u00e9s que tener demasiado valor para llegar a quitarte la vida, y eso es respetable para m\u00ed. Es decidir tu final, no deber\u00eda estar mal visto."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-28T06:32:04.000Z", "id": "1199938992713670657", "edit_history_tweet_ids": ["1199938992713670657"], "author_id": "1171291234306052098", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-28T06:29:39.000Z", "in_reply_to_user_id": "705775352", "id": "1199938385508478977", "edit_history_tweet_ids": ["1199938385508478977"], "author_id": "1184884022834585606", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199461131917647883"}], "text": "@MijaelGLP Los que veo es un chibolo ahuecado y parece que ya se le esta notando el teteo del suicida"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-28T06:26:27.000Z", "id": "1199937578524454912", "edit_history_tweet_ids": ["1199937578524454912"], "author_id": "3771308609", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Me creo gracioso y soy m\u00e1s gilipollas que un suicida con el brazo entumecido, as\u00ed no se disfruta el momento co\u00f1o"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T06:26:19.000Z", "id": "1199937547901833218", "edit_history_tweet_ids": ["1199937547901833218"], "author_id": "1141226478174126080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "eu podia dizer q bateria nele mas n sou tao suicida assim ele \u00e9 gigante parece um transformers e ainda bate dms da um negocio na cena dele batendo no menino loiro la"}, {"lang": "ca", "created_at": "2019-11-28T06:23:51.000Z", "id": "1199936927610392577", "edit_history_tweet_ids": ["1199936927610392577"], "author_id": "832510106084446208", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "jordigalves", "id": "2601012027"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199805779345387525"}], "text": "RT @jordigalves: Carles Mund\u00f3 parla amb ritme de lletania, combinant i recombinant t\u00f2pics. Encara que hi estiguis d'acord t'adorm. Capacita\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.4979, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.3111, "type": "Organization", "normalized_text": "Borbones"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Emma1492is", "id": "4685258616"}], "urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-28T06:23:18.000Z", "id": "1199936787528982528", "edit_history_tweet_ids": ["1199936787528982528"], "author_id": "525818419", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1068451125681143808"}], "text": "RT @Emma1492is: https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suic\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-28T06:22:24.000Z", "id": "1199936561611231232", "edit_history_tweet_ids": ["1199936561611231232"], "author_id": "619653120", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026"}, {"lang": "ca", "created_at": "2019-11-28T06:20:59.000Z", "id": "1199936204290088961", "edit_history_tweet_ids": ["1199936204290088961"], "author_id": "750676119028981761", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "jordigalves", "id": "2601012027"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199805779345387525"}], "text": "RT @jordigalves: Carles Mund\u00f3 parla amb ritme de lletania, combinant i recombinant t\u00f2pics. Encara que hi estiguis d'acord t'adorm. Capacita\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.988, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.9916, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Wahioka", "id": "125015475"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-28T06:19:56.000Z", "id": "1199935940627750912", "edit_history_tweet_ids": ["1199935940627750912"], "author_id": "2567473444", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199111729537523712"}], "text": "RT @Wahioka: En Chile, como en Espa\u00f1a, las ratas nunca se fueron. Est\u00e1n ah\u00ed, al acecho, para torturar, perseguir, encarcelar, asesinar... E\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-28T06:18:29.000Z", "id": "1199935576532815872", "edit_history_tweet_ids": ["1199935576532815872"], "author_id": "4037230708", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "maa_k85", "id": "1487079254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199925282003701760"}], "text": "RT @maa_k85: 2:37, la hora del suicida.. Es una peli."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-28T06:17:25.000Z", "id": "1199935308063793153", "edit_history_tweet_ids": ["1199935308063793153"], "author_id": "464285581", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199883034952118272"}], "text": "@Amancayabrilll's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 109, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-28T06:17:05.000Z", "in_reply_to_user_id": "1182433411618787329", "id": "1199935223867293696", "edit_history_tweet_ids": ["1199935223867293696"], "author_id": "555631296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "YuliOlvera4", "id": "1252737512918913029"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199933633521471488"}], "text": "@YuliOlvera4 Aguanta que despu\u00e9s la gente se suicida con eso\ud83d\ude02"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-28T06:15:55.000Z", "id": "1199934928525373441", "edit_history_tweet_ids": ["1199934928525373441"], "author_id": "924818296356200448", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "nelsongch", "id": "1379488257575108614"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199934652129140736"}], "text": "RT @NelsonGCH: 2020 SORPR\u00c9NDEMEEEEEE \n\n*Se suicida en febrero*"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-28T06:14:49.000Z", "id": "1199934652129140736", "edit_history_tweet_ids": ["1199934652129140736"], "author_id": "3146035306", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "text": "2020 SORPR\u00c9NDEMEEEEEE \n\n*Se suicida en febrero*"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-28T06:12:21.000Z", "id": "1199934031510560768", "edit_history_tweet_ids": ["1199934031510560768"], "author_id": "1032352693", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "Si se suicida todos le lloran y lo extra\u00f1an pero si se intenta suicidar no lo bajan de loco necesitado de atenci\u00f3n ? Pinch\u00e9 doble moral , chinguen a su madre"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.9733, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.9723, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "BOBVEN", "id": "48134767"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "cristiancrespoj", "id": "3029062762"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-28T06:11:27.000Z", "id": "1199933806003798016", "edit_history_tweet_ids": ["1199933806003798016"], "author_id": "266280796", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199757509076144132"}], "text": "RT @BOBVEN: @cristiancrespoj \u00a1Chile se jodi\u00f3...!\nBanalizar estos sucesos ser\u00eda lo peor que le podr\u00eda ocurrir a Chile...\nAlgo grave ocurre e\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.7572, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 54, "end": 66, "probability": 0.9783, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ridermarina", "id": "233928703"}, {"start": 96, "end": 106, "username": "Diario_16", "id": "4364428521"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/6Ose6ZBIqE", "expanded_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/", "display_url": "diario16.com/casado-emprend\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-28T06:11:02.000Z", "id": "1199933699145515009", "edit_history_tweet_ids": ["1199933699145515009"], "author_id": "792725201956003840", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199795515078193152"}], "text": "RT @ridermarina: Casado emprende el camino suicida de Albert Rivera https://t.co/6Ose6ZBIqE v\u00eda @diario_16"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-28T06:09:40.000Z", "id": "1199933355606847488", "edit_history_tweet_ids": ["1199933355606847488"], "author_id": "765744329109278721", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199931102955278337"}], "text": "Acerc\u00f3 su rostro a \u00e9l queriendo tomarlo entre sus manos para preguntarle nuevamente, pero prefiri\u00f3 evitar ese impulso suicida.\n\n\u2014Como quieras.\n\nSu vista se pos\u00f3 sobre la coronilla azabache del Italiano y dej\u00f3 escapar un largo suspiro.\n\n\u2014Voy a tratar de disminuirlos, aunque + https://t.co/EsBt2SdB6c", "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/EsBt2SdB6c", "expanded_url": "https://twitter.com/psychxtic_Sxul/status/1199931102955278337", "display_url": "twitter.com/psychxtic_Sxul\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.9432, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-28T06:06:46.000Z", "id": "1199932627324678144", "edit_history_tweet_ids": ["1199932627324678144"], "author_id": "600646298", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "A estas alturas, abordar un uber equivale a un acto suicida."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.9622, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 83, "end": 89, "probability": 0.9775, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 121, "end": 123, "probability": 0.9682, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magda_palacios", "id": "554292654"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-28T06:05:36.000Z", "id": "1199932331231977472", "edit_history_tweet_ids": ["1199932331231977472"], "author_id": "1147902247998763008", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199705194608680960"}], "text": "RT @magda_palacios: El l\u00edder del PP, obsesionado con no permitir la investidura de S\u00e1nchez, puede terminar engullido por Vox en unas nuevas\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-28T06:05:31.000Z", "id": "1199932314026950656", "edit_history_tweet_ids": ["1199932314026950656"], "author_id": "388483579", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "El suicida\n\nNo quedar\u00e1 en la noche una estrella.\nNo quedar\u00e1 la noche.\nMorir\u00e9 y conmigo la suma\ndel intolerable universo.\nBorrar\u00e9 las pir\u00e1mides, las medallas,\nlos continentes y las caras.\nBorrar\u00e9 la acumulaci\u00f3n del pasado.\nHar\u00e9 polvo la historia, polvo el polvo."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.9588, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 45, "end": 54, "probability": 0.6868, "type": "Person", "normalized_text": "Ciudadanos"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9468, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.9264, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magda_palacios", "id": "554292654"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-28T06:03:14.000Z", "id": "1199931736404234240", "edit_history_tweet_ids": ["1199931736404234240"], "author_id": "1044965901555118080", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199706889069707270"}], "text": "RT @magda_palacios: Abascal ya ha devorado a Ciudadanos. De producirse unas terceras elecciones el devorado ser\u00eda Casado. \n\nCasado emprende\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T06:01:29.000Z", "in_reply_to_user_id": "24688200", "id": "1199931298179141632", "edit_history_tweet_ids": ["1199931298179141632"], "author_id": "2777013336", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "thateuss", "id": "24688200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199857907577360386"}], "text": "@thateuss O que da mais for\u00e7a para a teoria da conspira\u00e7\u00e3o que ele n\u00e3o se matou foi justamente ter tirado a vida com esse pijama, tipo, eu cuido at\u00e9 a cueca que uso pra ver se n\u00e3o est\u00e1 furada porque vai que eu sofra um acidente e me v\u00eaem com cueca furada"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-28T05:56:23.000Z", "id": "1199930013400936448", "edit_history_tweet_ids": ["1199930013400936448"], "author_id": "951363583501357056", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198596467289669633"}], "text": "RT @_ruloaraque: Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan q\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 41, "probability": 0.6153, "type": "Other", "normalized_text": "esquadrao suicida"}, {"start": 97, "end": 105, "probability": 0.5033, "type": "Other", "normalized_text": "Alerquina"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T05:52:17.000Z", "id": "1199928981430112256", "edit_history_tweet_ids": ["1199928981430112256"], "author_id": "817501492114497536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Fui inventar de assistir esquadrao suicida agr e percebi q sou ironica e direta igual a doida da Alerquina"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 90, "probability": 0.468, "type": "Other", "normalized_text": "Chale"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QWjWO5V2AD", "expanded_url": "https://twitter.com/abril_huizar/status/1199903410067251201", "display_url": "twitter.com/abril_huizar/s\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-28T05:51:04.000Z", "id": "1199928675065458689", "edit_history_tweet_ids": ["1199928675065458689"], "author_id": "1038222172588781570", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199903410067251201"}], "text": "Soy virgo y por eso me siento muy mal de verdad pero s\u00ed me voy para el d\u00eda siguiente. Chale. Eso suena muy suicida. https://t.co/QWjWO5V2AD"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8017, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 53, "end": 65, "probability": 0.9766, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "isabel_sez", "id": "867035617"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/3wAlePx7Jd", "expanded_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/", "display_url": "diario16.com/casado-emprend\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-28T05:50:17.000Z", "id": "1199928477480366080", "edit_history_tweet_ids": ["1199928477480366080"], "author_id": "1083874398", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199445848582754304"}], "text": "RT @isabel_sez: Casado emprende el camino suicida de Albert Rivera https://t.co/3wAlePx7Jd"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-28T05:49:10.000Z", "id": "1199928198408155137", "edit_history_tweet_ids": ["1199928198408155137"], "author_id": "308735730", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.5312, "type": "Person", "normalized_text": "turra"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "DANYD8", "id": "331243233"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-28T05:48:12.000Z", "in_reply_to_user_id": "331243233", "id": "1199927955625037824", "edit_history_tweet_ids": ["1199927955625037824"], "author_id": "853672513", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199850599627538437"}], "text": "@DANYD8 Ya es vice electa, habr\u00eda que hacerle el juicio pol\u00edtico, es turra no suicida"}, {"lang": "en", "created_at": "2019-11-28T05:46:37.000Z", "in_reply_to_user_id": "2583429966", "id": "1199927554469220352", "edit_history_tweet_ids": ["1199927554469220352"], "author_id": "2850288323", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "_theandrade", "id": "2583429966"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199927334725472256"}], "text": "@_theandrade suicida"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-28T05:43:06.000Z", "id": "1199926671601754113", "edit_history_tweet_ids": ["1199926671601754113"], "author_id": "1171937343982526469", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ya me pinto la suicida d nuevo ven, no me pueden descuidar 1 minuto"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.974, "type": "Organization", "normalized_text": "Disney"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/G3YQX2dgbk", "expanded_url": "https://twitter.com/VladePR/status/1198921022759743488", "display_url": "twitter.com/VladePR/status\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-28T05:40:10.000Z", "id": "1199925934519918592", "edit_history_tweet_ids": ["1199925934519918592"], "author_id": "184204842", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Si le pasan la lista de adultos que viajan solos a Disney se suicida el tipo, que alguien lo haga. https://t.co/G3YQX2dgbk"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-28T05:39:29.000Z", "id": "1199925758891905024", "edit_history_tweet_ids": ["1199925758891905024"], "author_id": "141805734", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1189537850620076034"}], "text": "*Se Suicida* https://t.co/gUPX3jeAqy", "entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/gUPX3jeAqy", "expanded_url": "https://twitter.com/Bancolombia/status/1189537850620076034", "display_url": "twitter.com/Bancolombia/st\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.8991, "type": "Person", "normalized_text": "A. Frota"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/BueTIA1HrH", "expanded_url": "https://twitter.com/Wellington1961/status/1199904121870069761", "display_url": "twitter.com/Wellington1961\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T05:39:11.000Z", "id": "1199925685831262208", "edit_history_tweet_ids": ["1199925685831262208"], "author_id": "345926733", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Essa a\u00ed fez igual o A. Frota..\nSe enforcou com a pr\u00f3pria l\u00edngua.. \nSer reeleito , jamais... https://t.co/BueTIA1HrH"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-28T05:37:35.000Z", "id": "1199925282003701760", "edit_history_tweet_ids": ["1199925282003701760"], "author_id": "1487079254", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "2:37, la hora del suicida.. Es una peli."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.567, "type": "Person", "normalized_text": "Laztreazzno"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "Vera Medalh\u00f5es"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.8225, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Bueiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "silviogrimaldo", "id": "15918946"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T05:36:48.000Z", "id": "1199925084032552962", "edit_history_tweet_ids": ["1199925084032552962"], "author_id": "41311003", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199100846895710208"}], "text": "RT @silviogrimaldo: S\u00f3 para n\u00e3o esquecer: Laztreazzno, Vera Medalh\u00f5es e Joel Bueiro rindo do depoimento de uma menina de 9 anos abusada sex\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 40, "probability": 0.6925, "type": "Other", "normalized_text": "V\u00eddeo dos Choros with"}, {"start": 110, "end": 130, "probability": 0.8014, "type": "Other", "normalized_text": "Gamepass Matou a Gold"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "JRPam_", "id": "702914153904787460"}, {"start": 51, "end": 64, "username": "XboxOpressor", "id": "828801583420956674"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T05:36:03.000Z", "id": "1199924895670513665", "edit_history_tweet_ids": ["1199924895670513665"], "author_id": "811101555294433280", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199805896416731136"}], "text": "RT @JRPam_: O EP em V\u00eddeo dos Choros with Gold do  @XboxOpressor j\u00e1 t\u00e1 no ON tbm\ud83d\ude0e\ud83d\udc4d\n\n\u2623\ud83d\udc02\u2623 RT se mais uma vez o \"Gamepass Matou a Gold\" \u2623\ud83d\udc02\u2623\n\nC\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6398, "type": "Place", "normalized_text": "ARENA"}], "mentions": [{"start": 18, "end": 30, "username": "PefloMarito", "id": "2948353305"}, {"start": 31, "end": 43, "username": "nayibbukele", "id": "20736511"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-28T05:33:21.000Z", "id": "1199924217237639168", "edit_history_tweet_ids": ["1199924217237639168"], "author_id": "3016298565", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199909664433090560"}], "text": "RT @lacheradaslv: @PefloMarito @nayibbukele Que falta de respeto dudar o suponer que el presidente no visualiz\u00f3 que el presidente de ARENA\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.9519, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "mercedescondes", "id": "2835623957"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-28T05:32:59.000Z", "id": "1199924125088854016", "edit_history_tweet_ids": ["1199924125088854016"], "author_id": "784879556696088576", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199422661027336193"}], "text": "RT @mercedescondes: Hoy en Madrid una mujer de 65 a\u00f1os se ha tirado por la ventana mientras la comisi\u00f3n judicial que ven\u00eda a ejecutar el de\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T05:32:05.000Z", "in_reply_to_user_id": "2896575357", "id": "1199923896369209344", "edit_history_tweet_ids": ["1199923896369209344"], "author_id": "3385154367", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "andjjkk", "id": "2896575357"}, {"start": 9, "end": 19, "username": "wtfbrucy2", "id": "1078718287540822016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199915850377187328"}], "text": "@andjjkk @wtfbrucy2 Eu gosto do \"Ela se matou ou foi acidente?\""}, {"entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 116, "probability": 0.2542, "type": "Other", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "deslengua_2", "id": "1327877881985425409"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-28T05:31:14.000Z", "in_reply_to_user_id": "2727806329", "id": "1199923684531752961", "edit_history_tweet_ids": ["1199923684531752961"], "author_id": "1178600417699217408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199803271285751808"}], "text": "@deslengua_2 Est\u00e1s ganado, ahora con ese c\u00e9ntimo te puedes comprar el libro original meta memorias del suicida Garc\u00eda y bueno para que te digo si t\u00fa ya sabes qu\u00e9 uso darle."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-28T05:29:36.000Z", "id": "1199923275020820480", "edit_history_tweet_ids": ["1199923275020820480"], "author_id": "112034627", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026"}, {"lang": "ca", "created_at": "2019-11-28T05:26:38.000Z", "id": "1199922526153060352", "edit_history_tweet_ids": ["1199922526153060352"], "author_id": "580538630", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "jordigalves", "id": "2601012027"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199805779345387525"}], "text": "RT @jordigalves: Carles Mund\u00f3 parla amb ritme de lletania, combinant i recombinant t\u00f2pics. Encara que hi estiguis d'acord t'adorm. Capacita\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 9, "probability": 0.4311, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-28T05:20:21.000Z", "id": "1199920947181969408", "edit_history_tweet_ids": ["1199920947181969408"], "author_id": "392763700", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u00bfA tu Dios le vale la tristeza de quien se suicida?"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-28T05:20:04.000Z", "in_reply_to_user_id": "2269112586", "id": "1199920876038307840", "edit_history_tweet_ids": ["1199920876038307840"], "author_id": "1182387822495436800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PatriciaTubilla", "id": "1540979625282633728"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199555754648391681"}], "text": "@PatriciaTubilla Tu saliste a marchar x tu suicida atorrante"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T05:19:43.000Z", "id": "1199920784044675074", "edit_history_tweet_ids": ["1199920784044675074"], "author_id": "2292995418", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "ele se matou mano"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.777, "type": "Organization", "normalized_text": "UFPE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "castelllovini", "id": "1099762293007704065"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T05:19:33.000Z", "id": "1199920744098127872", "edit_history_tweet_ids": ["1199920744098127872"], "author_id": "1112583109202067456", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199737456410734599"}], "text": "RT @castelllovini: Deixa eu entender bem...\n\nMais um jovem se suicidou na UFPE e t\u00e1 tudo abafado? \u00c9 isso?\n\nAs Universidades precisam URGENT\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.7566, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlfredoJalife2", "id": "1112478389309505536"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-28T05:18:50.000Z", "id": "1199920563679985664", "edit_history_tweet_ids": ["1199920563679985664"], "author_id": "125889496", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1141176428064587776"}], "text": "RT @AlfredoJalife2: Andr\u00e9s en un hombre mesurado en su actuar y en su car\u00e1cter personal , preferir\u00e1 una  diplomacia lenta pero segura que u\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T05:18:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "2292995418", "id": "1199920433170128896", "edit_history_tweet_ids": ["1199920433170128896"], "author_id": "2292995418", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199919937692864513"}], "text": "ele eh um ot\u00e1rio mano ele se matou \neu odeio ele, ele t\u00e1 me fazendo sofrer"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.8563, "type": "Person", "normalized_text": "ki doong"}, {"start": 56, "end": 61, "probability": 0.9456, "type": "Person", "normalized_text": "sojoon"}, {"start": 100, "end": 104, "probability": 0.6381, "type": "Person", "normalized_text": "RAVSM"}, {"start": 187, "end": 191, "probability": 0.7462, "type": "Person", "normalized_text": "marin"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T05:09:53.000Z", "id": "1199918312307744768", "edit_history_tweet_ids": ["1199918312307744768"], "author_id": "1046580231904071738", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "cara a cena do ki doong no metr\u00f4 vendo s\u00f3 o lugar que o sojoon tava e chorando mE MATOU PARECEU QUE RAVSM ENFIANDO FACA NO MEU CORA\u00c7\u00c3O VAI SE FODER chorei mais nessa cena do que quando a marin descobriu"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.8615, "type": "Person", "normalized_text": "BRANDON"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "BRANDON"}, {"start": 141, "end": 145, "probability": 0.894, "type": "Person", "normalized_text": "DYLAN"}], "urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/CHIbATYuzd", "expanded_url": "https://www.facebook.com/658304355/posts/10157670671389356/", "display_url": "facebook.com/658304355/post\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-28T05:07:46.000Z", "id": "1199917778863566848", "edit_history_tweet_ids": ["1199917778863566848"], "author_id": "160046391", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "BRANDON SE SUICIDA EN APOYO AL PARO!!! El desespero en mi pa\u00eds por las injusticias que se cometen cada d\u00eda es cada vez peor...\ud83c\udde8\ud83c\uddf4 \ud83d\ude2a BRANDON Y DYLAN... https://t.co/CHIbATYuzd"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 71, "probability": 0.9646, "type": "Person", "normalized_text": "clarice lispector"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T05:06:36.000Z", "in_reply_to_user_id": "4879347359", "id": "1199917485774049281", "edit_history_tweet_ids": ["1199917485774049281"], "author_id": "4879347359", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199917272778891264"}], "text": "tu \u00e9 doido viver \u00e9 miss\u00e3o suicida d+ agr eu te entendo clarice lispector"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 72, "end": 75, "tag": "me"}, {"start": 76, "end": 80, "tag": "new"}, {"start": 81, "end": 86, "tag": "disc"}, {"start": 87, "end": 92, "tag": "love"}, {"start": 93, "end": 99, "tag": "music"}, {"start": 100, "end": 106, "tag": "crazy"}, {"start": 107, "end": 111, "tag": "art"}, {"start": 112, "end": 124, "tag": "thrashmetal"}, {"start": 125, "end": 131, "tag": "gotic"}, {"start": 132, "end": 138, "tag": "model"}, {"start": 139, "end": 144, "tag": "play"}, {"start": 145, "end": 152, "tag": "guitar"}, {"start": 153, "end": 159, "tag": "drums"}, {"start": 160, "end": 165, "tag": "bass"}, {"start": 166, "end": 173, "tag": "singer"}, {"start": 174, "end": 180, "tag": "metal"}, {"start": 181, "end": 192, "tag": "blackmetal"}, {"start": 193, "end": 200, "tag": "horror"}, {"start": 201, "end": 206, "tag": "gore"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.7051, "type": "Other", "normalized_text": "Nota Suicida"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.5658, "type": "Other", "normalized_text": "thrashmetal"}, {"start": 126, "end": 130, "probability": 0.508, "type": "Organization", "normalized_text": "gotic"}, {"start": 182, "end": 191, "probability": 0.5676, "type": "Other", "normalized_text": "blackmetal"}], "urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/LDuvFuIZNS", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B5ZZGJqpd15/?igshid=94qcz3ozcf04", "display_url": "instagram.com/p/B5ZZGJqpd15/\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-28T05:06:06.000Z", "id": "1199917358657261568", "edit_history_tweet_ids": ["1199917358657261568"], "author_id": "1083905779651002368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Nota Suicida tiene nuevo logo lml\nQue les parece? \ud83d\ude0e\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#me #new #disc #love #music #crazy #art #thrashmetal #gotic #model #play #guitar #drums #bass #singer #metal #blackmetal #horror #gore\u2026 https://t.co/LDuvFuIZNS"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 71, "probability": 0.6247, "type": "Person", "normalized_text": "dogma cristiano"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Maroma2", "id": "249748158"}, {"start": 9, "end": 17, "username": "meiermq", "id": "281769300"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-28T05:01:02.000Z", "in_reply_to_user_id": "249748158", "id": "1199916085212041216", "edit_history_tweet_ids": ["1199916085212041216"], "author_id": "113081472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199914187239165953"}], "text": "@Maroma2 @meiermq Gordo ladr\u00f3n, lo bueno es que seg\u00fan el dogma cristiano se esta quemando en el infierno por suicida :) (Pobre amiguitos creyentes que su idolo esta alli :( )"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T05:01:02.000Z", "id": "1199916085165920262", "edit_history_tweet_ids": ["1199916085165920262"], "author_id": "1863871987", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199640348911439874"}], "text": "E suicida, genocida https://t.co/O6sVNOu75m", "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/O6sVNOu75m", "expanded_url": "https://twitter.com/DeputadoFederal/status/1199640348911439874", "display_url": "twitter.com/DeputadoFedera\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 7, "probability": 0.4232, "type": "Person", "normalized_text": "nina"}, {"start": 144, "end": 146, "probability": 0.5784, "type": "Organization", "normalized_text": "DRA"}], "urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/WrdXF6VuUA", "expanded_url": "https://twitter.com/Conanacen/status/1199738451307962368", "display_url": "twitter.com/Conanacen/stat\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-28T05:00:57.000Z", "id": "1199916061354844160", "geo": {"place_id": "01fd50ae72f37614"}, "edit_history_tweet_ids": ["1199916061354844160"], "author_id": "1081910930215260166", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199738451307962368"}], "text": "Oye nina en min\u00fascula, que est\u00e9s ciega igual que la figuretti de la hija del cobarde, ladr\u00f3n y suicida, no te da derecho a expresarte as\u00ed de la DRA. https://t.co/WrdXF6VuUA"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.777, "type": "Organization", "normalized_text": "UFPE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "castelllovini", "id": "1099762293007704065"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T05:00:14.000Z", "id": "1199915881687633920", "edit_history_tweet_ids": ["1199915881687633920"], "author_id": "1041129395308691457", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199737456410734599"}], "text": "RT @castelllovini: Deixa eu entender bem...\n\nMais um jovem se suicidou na UFPE e t\u00e1 tudo abafado? \u00c9 isso?\n\nAs Universidades precisam URGENT\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 68, "probability": 0.485, "type": "Other", "normalized_text": "Mata Bonita"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/zI8lA9jI8m", "expanded_url": "http://bit.ly/2smujc1", "display_url": "bit.ly/2smujc1"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/BIgSumbv7M", "expanded_url": "https://twitter.com/keloke_RD/status/1199915706944380928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BIgSumbv7M", "media_key": "3_1199915705266630656"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-28T04:59:32.000Z", "id": "1199915706944380928", "edit_history_tweet_ids": ["1199915706944380928"], "author_id": "829478992768008192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "NAGUA: Hombre asesina pareja y se suicida en la comunidad Mata Bonita https://t.co/zI8lA9jI8m https://t.co/BIgSumbv7M"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-28T04:59:14.000Z", "id": "1199915630285209600", "edit_history_tweet_ids": ["1199915630285209600"], "author_id": "894700187473645568", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198794543526756352"}], "text": "Es un acto bastante suicida querer, le est\u00e1s dando la pistola y confiando  en que no va a disparar. Por eso es sano confiar y cuidar las relaciones como si fuera uno, no querr\u00edas ver nunca mal a lo que te trae felicidad. https://t.co/LnKXkT0rtG", "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/LnKXkT0rtG", "expanded_url": "https://twitter.com/cande_murga/status/1198794543526756352", "display_url": "twitter.com/cande_murga/st\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-28T04:59:00.000Z", "id": "1199915572055728131", "edit_history_tweet_ids": ["1199915572055728131"], "author_id": "956377903637450752", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-28T04:57:16.000Z", "id": "1199915135764185089", "edit_history_tweet_ids": ["1199915135764185089"], "author_id": "891007717288140800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "hoy me le\u00ed 3 TRES T R E S au's en los q el personaje principal se suicida a llorar a la lloreria sofia"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.6968, "type": "Person", "normalized_text": "Dinossauro"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T04:57:09.000Z", "in_reply_to_user_id": "1048206910485422080", "id": "1199915106316017664", "edit_history_tweet_ids": ["1199915106316017664"], "author_id": "1033034993654816769", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199860671770480640"}], "text": "@CarolCostaDaSi1 Dinossauro suicida fdc"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-28T04:55:03.000Z", "id": "1199914578643173378", "geo": {"place_id": "01d6a42e6657caa4"}, "edit_history_tweet_ids": ["1199914578643173378"], "author_id": "631703629", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 81, "end": 96, "username": "FunesCartagena", "id": "2785282860"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/Tf3zIPb1Fg", "expanded_url": "https://twitter.com/FunesCartagena/status/1199699090453471232", "display_url": "twitter.com/FunesCartagena\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199699090453471232"}], "text": "El achichincle pastrol reportando amarillistas y falsos con solo ladrar no basta @FunesCartagena mejor veniba denunciar a la fiscalia y queda enchuchado o prefiere que lo traigan desde mangua? Usted elige o se suicida para evitar se enjuiciado o escapa y huye como cobarde que sos https://t.co/Tf3zIPb1Fg"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T04:51:17.000Z", "in_reply_to_user_id": "555273758", "id": "1199913631430914049", "edit_history_tweet_ids": ["1199913631430914049"], "author_id": "4114476796", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Owltopia", "id": "555273758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199874189152403456"}], "text": "@Owltopia Essa imagem t\u00e1 t\u00e3o em HD que meu celular quase se matou"}, {"lang": "zxx", "created_at": "2019-11-28T04:51:05.000Z", "id": "1199913578662379521", "edit_history_tweet_ids": ["1199913578662379521"], "author_id": "1195404131437096961", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "https://t.co/5vSTzX15OQ", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/5vSTzX15OQ", "expanded_url": "https://larepublica.pe/mundo/2019/11/26/colombia-joven-militar-se-suicida-brandon-cely-paez-por-protestas-contra-ivan-duque-video/", "display_url": "larepublica.pe/mundo/2019/11/\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 73, "probability": 0.916, "type": "Place", "normalized_text": "Ecuador"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "FranYcaza", "id": "37603499"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-28T04:50:11.000Z", "id": "1199913355512815616", "edit_history_tweet_ids": ["1199913355512815616"], "author_id": "1096889034943750156", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199024148477071360"}], "text": "RT @FranYcaza: A los 15 a\u00f1os de edad so\u00f1aba con ser Presidente del Ecuador,hoy a mis 33 a\u00f1os ya no veo esto precisamente como un sue\u00f1o,lo v\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9482, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T04:48:41.000Z", "id": "1199912977471807488", "edit_history_tweet_ids": ["1199912977471807488"], "author_id": "333676301", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199806615987408896"}], "text": "RT @isabella_lbs22: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser se\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-28T04:48:30.000Z", "id": "1199912930118123520", "edit_history_tweet_ids": ["1199912930118123520"], "author_id": "921014410881257472", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199883034952118272"}], "text": "@Amancayabrilll's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 109, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 141, "end": 155, "probability": 0.98, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Benedetti"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-28T04:47:13.000Z", "id": "1199912607899160577", "edit_history_tweet_ids": ["1199912607899160577"], "author_id": "987053242180866049", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "La seguridad de saberme capaz para algo mejor, me puso en las manos la postergaci\u00f3n, que al fin de cuentas es un arma terrible y suicida.   -Mario Benedetti"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-28T04:46:23.000Z", "in_reply_to_user_id": "1194639952690237443", "id": "1199912397798039552", "edit_history_tweet_ids": ["1199912397798039552"], "author_id": "704047662274838528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ArzeKatherine", "id": "1194639952690237443"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199742144052903942"}], "text": "@ArzeKatherine Y de d\u00f3nde salen estos n\u00fameros? \nPoco de sus suposiciones tiene asidero. Por el fraude y porque luego vino un terremoto.\nNecesitamos encuestas serias. \nLo q es obvio es q el mas seguir\u00e1 siendo fuerte y que eso hace necesaria una sola candidatura democr\u00e1tica.\nOtra cosa es suicida"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-28T04:45:14.000Z", "id": "1199912106914566144", "edit_history_tweet_ids": ["1199912106914566144"], "author_id": "1117637598342553600", "public_metrics": {"retweet_count": 297, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MayaHez", "id": "547088188"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191367477843939330"}], "text": "RT @MayaHez: No soy suicida, pero las cosas a veces se vuelven confusas...ayer intent\u00e9 rezar pero no supe qu\u00e9 decir, estoy demasiado drogad\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 65, "probability": 0.9637, "type": "Place", "normalized_text": "Latinoam\u00e9rica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "xavierpadilla", "id": "101860204"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-28T04:45:05.000Z", "id": "1199912070441062401", "edit_history_tweet_ids": ["1199912070441062401"], "author_id": "114323974", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198797943668641795"}], "text": "RT @xavierpadilla: Todo lo que ocurre actualmente en Latinoam\u00e9rica radica en suponernos rep\u00fablicas post coloniales. Nuestra ignorancia de l\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.6608, "type": "Person", "normalized_text": "bukowski"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T04:45:02.000Z", "id": "1199912055807127554", "edit_history_tweet_ids": ["1199912055807127554"], "author_id": "1199030025732919296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Csda vez que algu\u00e9m elogia um autor falando que \"tem um qu\u00ea de bukowski\" um livro se suicida pulando da estante."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 125, "probability": 0.9843, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PatriciaTubilla", "id": "1540979625282633728"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-28T04:44:53.000Z", "in_reply_to_user_id": "2269112586", "id": "1199912021321539584", "edit_history_tweet_ids": ["1199912021321539584"], "author_id": "107204456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199835439080902662"}], "text": "@PatriciaTubilla As\u00ed como en el partido de la estrella,  partido del M\u00e1s grande Ladr\u00f3n y Corrupto, cobarde suicida Alan Garc\u00eda siguen postulando grandes b\u00fafalos corruptos"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T04:44:09.000Z", "id": "1199911836595970048", "edit_history_tweet_ids": ["1199911836595970048"], "author_id": "871361199736225793", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "sou suicida ineficaz"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-28T04:43:48.000Z", "in_reply_to_user_id": "2864806377", "id": "1199911745516703744", "edit_history_tweet_ids": ["1199911745516703744"], "author_id": "1006197921983946753", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 22, "username": "Ramifrey", "id": "205524903"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199456894613622784"}], "text": "@melatolplus @Ramifrey sos un potencial suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.777, "type": "Organization", "normalized_text": "UFPE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "castelllovini", "id": "1099762293007704065"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T04:43:40.000Z", "id": "1199911714092978176", "edit_history_tweet_ids": ["1199911714092978176"], "author_id": "923347659133505536", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199737456410734599"}], "text": "RT @castelllovini: Deixa eu entender bem...\n\nMais um jovem se suicidou na UFPE e t\u00e1 tudo abafado? \u00c9 isso?\n\nAs Universidades precisam URGENT\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 24, "probability": 0.9384, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T04:43:27.000Z", "id": "1199911657805373440", "edit_history_tweet_ids": ["1199911657805373440"], "author_id": "2848335039", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Nossa senhora, o Facebook acabou de me lembrar que eu romantizava o casal Violate, vergonha na cara n\u00e3o tinha n\u00e9.\n\"Ele psicopata, ela suicida &lt;3\"\nAMADA???"}, {"lang": "ca", "created_at": "2019-11-28T04:39:20.000Z", "id": "1199910623024500736", "edit_history_tweet_ids": ["1199910623024500736"], "author_id": "2384048472", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "jordigalves", "id": "2601012027"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199805779345387525"}], "text": "RT @jordigalves: Carles Mund\u00f3 parla amb ritme de lletania, combinant i recombinant t\u00f2pics. Encara que hi estiguis d'acord t'adorm. Capacita\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 119, "probability": 0.3906, "type": "Place", "normalized_text": "ARENA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PefloMarito", "id": "2948353305"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "nayibbukele", "id": "20736511"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-28T04:35:31.000Z", "in_reply_to_user_id": "2948353305", "id": "1199909664433090560", "edit_history_tweet_ids": ["1199909664433090560"], "author_id": "713509441564323841", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199907676362280963"}], "text": "@PefloMarito @nayibbukele Que falta de respeto dudar o suponer que el presidente no visualiz\u00f3 que el presidente de ARENA tomar\u00eda esta decisi\u00f3n suicida...espera y te vas a sorprender"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "ALERTA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robinrobles", "id": "46703236"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-28T04:35:14.000Z", "id": "1199909592823668737", "edit_history_tweet_ids": ["1199909592823668737"], "author_id": "1008871613146849280", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199420352641871873"}], "text": "RT @robinrobles: #ALERTA soldado colombiano se suicida, al ser acusado por sus superiores, de disociador, por su postura de izquierda, y ap\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T04:34:42.000Z", "in_reply_to_user_id": "212623610", "id": "1199909458811510784", "edit_history_tweet_ids": ["1199909458811510784"], "author_id": "2573675562", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AcaciioFreitas", "id": "212623610"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "ajessk_", "id": "3264685493"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199906480633368577"}], "text": "@AcaciioFreitas @ajessk_ Matou n\u00e3o, transformou, no fim o que resta \u00e9 o aprendizado e a evolu\u00e7\u00e3o(isso se voc\u00ea quiser)"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T04:30:07.000Z", "id": "1199908304148979713", "edit_history_tweet_ids": ["1199908304148979713"], "author_id": "1199898807678513152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "fazia um temp\u00e3o que eu n\u00e3o tinha uma crise suicida, mas hoje eu tive uma e at\u00e9 agora n\u00e3o entendi como eu n\u00e3o me matei boa noite"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9482, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T04:28:54.000Z", "id": "1199907996945571840", "edit_history_tweet_ids": ["1199907996945571840"], "author_id": "834925549336264705", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199806615987408896"}], "text": "RT @isabella_lbs22: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser se\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-28T04:27:49.000Z", "id": "1199907725456494592", "edit_history_tweet_ids": ["1199907725456494592"], "author_id": "2560359781", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AristemoFans", "id": "1020564114035433473"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199817551548538880"}], "text": "RT @AristemoFans: Y aparte se burlan de la depresi\u00f3n, que asco me dan. Son unos ignorantes de mierda que no saben la importancia de la salu\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-28T04:26:49.000Z", "id": "1199907471378276352", "edit_history_tweet_ids": ["1199907471378276352"], "author_id": "1035020379847311360", "public_metrics": {"retweet_count": 297, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MayaHez", "id": "547088188"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191367477843939330"}], "text": "RT @MayaHez: No soy suicida, pero las cosas a veces se vuelven confusas...ayer intent\u00e9 rezar pero no supe qu\u00e9 decir, estoy demasiado drogad\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-28T04:24:32.000Z", "in_reply_to_user_id": "858516586902278145", "id": "1199906896611880960", "edit_history_tweet_ids": ["1199906896611880960"], "author_id": "858516586902278145", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199906803888410625"}], "text": "Jaja q suicida"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-28T04:24:14.000Z", "id": "1199906823668731904", "edit_history_tweet_ids": ["1199906823668731904"], "author_id": "1077249280803508225", "public_metrics": {"retweet_count": 297, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MayaHez", "id": "547088188"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191367477843939330"}], "text": "RT @MayaHez: No soy suicida, pero las cosas a veces se vuelven confusas...ayer intent\u00e9 rezar pero no supe qu\u00e9 decir, estoy demasiado drogad\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8017, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 53, "end": 65, "probability": 0.9766, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "isabel_sez", "id": "867035617"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/3wAlePx7Jd", "expanded_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/", "display_url": "diario16.com/casado-emprend\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-28T04:24:02.000Z", "id": "1199906771965480960", "edit_history_tweet_ids": ["1199906771965480960"], "author_id": "2479879152", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199445848582754304"}], "text": "RT @isabel_sez: Casado emprende el camino suicida de Albert Rivera https://t.co/3wAlePx7Jd"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T04:22:48.000Z", "id": "1199906462216015872", "edit_history_tweet_ids": ["1199906462216015872"], "author_id": "1129106712563261441", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Horr\u00edvel ter uma mente suicida."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.6479, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.8409, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "cfmendezz", "id": "131026439"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/wofo27dnfQ", "expanded_url": "https://www.proceso.com.mx/605014/barbosa-revoca-29-patentes-de-notarias-en-puebla-y-exdirector-de-archivos-se-suicida", "display_url": "proceso.com.mx/605014/barbosa\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-28T04:22:02.000Z", "id": "1199906267604537344", "edit_history_tweet_ids": ["1199906267604537344"], "author_id": "131026439", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189173835754438658"}], "text": "RT @cfmendezz: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/wofo27dnfQ v\u00eda @revistapr\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Leucochloridium"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-28T04:21:26.000Z", "id": "1199906120187273221", "edit_history_tweet_ids": ["1199906120187273221"], "author_id": "1052602140089188352", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161030390330662912"}], "text": "RT @EcoParce: \u00bfPor qu\u00e9 el Leucochloridium lleva al caracol a cometer este acto suicida? porque para completar su ciclo reproductivo necesit\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-11-28T04:20:34.000Z", "in_reply_to_user_id": "38078904", "id": "1199905900796022784", "edit_history_tweet_ids": ["1199905900796022784"], "author_id": "476920912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "gabicerru", "id": "38078904"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "marquitospena", "id": "29622459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199893422812925952"}], "text": "@gabicerru @marquitospena Duran Barba se suicida junto a Pichetto\ud83e\udd23"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-28T04:20:26.000Z", "id": "1199905866692120576", "edit_history_tweet_ids": ["1199905866692120576"], "author_id": "2327833254", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 33, "probability": 0.9619, "type": "Person", "normalized_text": "Mark salling"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "brucewoyne", "id": "2222873522"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T04:19:33.000Z", "in_reply_to_user_id": "2222873522", "id": "1199905643689328640", "edit_history_tweet_ids": ["1199905643689328640"], "author_id": "879296917", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199824493105037313"}], "text": "@brucewoyne @Nemylla2 Mark salling se matou depois q descobriram"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T04:19:20.000Z", "in_reply_to_user_id": "1128297541668360198", "id": "1199905590602063872", "edit_history_tweet_ids": ["1199905590602063872"], "author_id": "887199629204484097", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "cubamistan", "id": "1311781611415973905"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199760871221841920"}], "text": "@cubamistan Cu suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 114, "probability": 0.6597, "type": "Person", "normalized_text": "Thal\u00eda"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-28T04:18:46.000Z", "id": "1199905445906771968", "edit_history_tweet_ids": ["1199905445906771968"], "author_id": "1138813829687783430", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Uno de mis superpoderes, consiste en qu\u00e9 por m\u00e1s depresiva y suicida me encuentre; puedo rapear arrasando de Thal\u00eda."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 46, "end": 50, "tag": "WWE"}, {"start": 51, "end": 58, "tag": "SDLive"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.8747, "type": "Person", "normalized_text": "Ali"}, {"start": 27, "end": 43, "probability": 0.96, "type": "Person", "normalized_text": "Shinsuke Nakamura"}, {"start": 47, "end": 49, "probability": 0.9177, "type": "Organization", "normalized_text": "WWE"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.8198, "type": "Other", "normalized_text": "SDLive"}]}, "lang": "en", "created_at": "2019-11-28T04:18:42.000Z", "id": "1199905429586874368", "edit_history_tweet_ids": ["1199905429586874368"], "author_id": "3038693953", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ali with a tope suicida on Shinsuke Nakamura. #WWE #SDLive"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-28T04:16:23.000Z", "id": "1199904846230343680", "edit_history_tweet_ids": ["1199904846230343680"], "author_id": "892364473490587648", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.6687, "type": "Other", "normalized_text": "Soledad"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Agarozein", "id": "2503401952"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-28T04:15:41.000Z", "in_reply_to_user_id": "2503401952", "id": "1199904672921849861", "edit_history_tweet_ids": ["1199904672921849861"], "author_id": "1602120127", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199841572189351941"}], "text": "@Agarozein Soledad se escribe con S de silencio, de suicida, de salida y de susurros por salvarme"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.9668, "type": "Person", "normalized_text": "Caco Garcia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "gvzapatam", "id": "3006392661"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-28T04:15:18.000Z", "in_reply_to_user_id": "3006392661", "id": "1199904576536817664", "edit_history_tweet_ids": ["1199904576536817664"], "author_id": "40539429", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199902627242356736"}], "text": "@gvzapatam Ese era Caco Garcia, el suicida ladr\u00f3n \ud83d\ude05"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-28T04:12:33.000Z", "id": "1199903882845052929", "edit_history_tweet_ids": ["1199903882845052929"], "author_id": "715636588869500929", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199883034952118272"}], "text": "@Amancayabrilll's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 109, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T04:11:48.000Z", "id": "1199903694109790208", "edit_history_tweet_ids": ["1199903694109790208"], "author_id": "16982518", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "shimabukkake", "id": "1100472324015439873"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199775061886021632"}], "text": "RT @shimabukkake: quando na real tudo que ambientalista e ind\u00edgena ganha \u00e9 bala na cara e os Verdadeiros Ricos podem se dar o luxo de n\u00e3o l\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-28T04:10:46.000Z", "id": "1199903434813644801", "edit_history_tweet_ids": ["1199903434813644801"], "author_id": "1198336611857108992", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AristemoFans", "id": "1020564114035433473"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199817551548538880"}], "text": "RT @AristemoFans: Y aparte se burlan de la depresi\u00f3n, que asco me dan. Son unos ignorantes de mierda que no saben la importancia de la salu\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T04:10:33.000Z", "in_reply_to_user_id": "1187085715529711622", "id": "1199903381478879234", "edit_history_tweet_ids": ["1199903381478879234"], "author_id": "1020083927313256451", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199902229194514432"}], "text": "@Selenitooos Ter uma m\u00e3e suicida \u00e9 a pior coisa pra um filho, d\u00f3i demais"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.777, "type": "Organization", "normalized_text": "UFPE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "castelllovini", "id": "1099762293007704065"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T04:10:15.000Z", "id": "1199903305448722432", "edit_history_tweet_ids": ["1199903305448722432"], "author_id": "1038285984", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199737456410734599"}], "text": "RT @castelllovini: Deixa eu entender bem...\n\nMais um jovem se suicidou na UFPE e t\u00e1 tudo abafado? \u00c9 isso?\n\nAs Universidades precisam URGENT\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9482, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T04:09:35.000Z", "id": "1199903135688474624", "edit_history_tweet_ids": ["1199903135688474624"], "author_id": "826318368", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199806615987408896"}], "text": "RT @isabella_lbs22: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser se\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9482, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T04:08:43.000Z", "id": "1199902916645183488", "edit_history_tweet_ids": ["1199902916645183488"], "author_id": "1104037085554663425", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199806615987408896"}], "text": "RT @isabella_lbs22: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser se\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-28T04:07:10.000Z", "id": "1199902526491037696", "edit_history_tweet_ids": ["1199902526491037696"], "author_id": "888470226249154560", "public_metrics": {"retweet_count": 297, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MayaHez", "id": "547088188"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191367477843939330"}], "text": "RT @MayaHez: No soy suicida, pero las cosas a veces se vuelven confusas...ayer intent\u00e9 rezar pero no supe qu\u00e9 decir, estoy demasiado drogad\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.5262, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 46, "end": 54, "probability": 0.6849, "type": "Other", "normalized_text": "de Rapina"}, {"start": 81, "end": 89, "probability": 0.9091, "type": "Person", "normalized_text": "James Wan"}, {"start": 104, "end": 112, "probability": 0.9422, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman 2"}, {"start": 148, "end": 155, "probability": 0.9156, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen 3"}, {"start": 200, "end": 203, "probability": 0.4587, "type": "Other", "normalized_text": "Gato"}], "urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/dJhJbRQVtr", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B5WbGQSJrB4/?utm_source=ig_web_copy_link", "display_url": "instagram.com/p/B5WbGQSJrB4/\u2026"}, {"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/mCdzHbcFsL", "expanded_url": "https://twitter.com/DreamIsland17/status/1199902434262433792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mCdzHbcFsL", "media_key": "3_1199902425378906113"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T04:06:48.000Z", "id": "1199902434262433792", "edit_history_tweet_ids": ["1199902434262433792"], "author_id": "1178137403057418241", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Not\u00edcias R\u00e1pidas!\n-O Esquadr\u00e3o Suicida e Aves de Rapina Devem ser para maiores;\n-James Wan Retornar\u00e1 em Aquaman 2!\n-Sem planos para os diretores de Frozen 3!\n-Novas Fotos de Voc\u00ea 2!\n-Visual da Mulher Gato, pode ter ganhado uma pista! \nConfira: https://t.co/dJhJbRQVtr https://t.co/mCdzHbcFsL"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.5182, "type": "Other", "normalized_text": "ESMAD"}, {"start": 302, "end": 308, "probability": 0.5624, "type": "Place", "normalized_text": "Guajira"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "IvanMarinSoyYo", "id": "127977420"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "Santialarconu", "id": "1920140406"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-28T04:06:13.000Z", "in_reply_to_user_id": "127977420", "id": "1199902290825617408", "edit_history_tweet_ids": ["1199902290825617408"], "author_id": "3245072853", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199291076034650112"}], "text": "@IvanMarinSoyYo @Santialarconu Eso ser\u00eda vender el paro, hasta que no haya desmonte del ESMAD la lucha no termina, ellos asesinan y quedan impunes, ya estamos cansados, adem\u00e1s de los miles  de casos presentados en los \u00faltimos d\u00edas, se suicida un militar por represi\u00f3n, bombardeo a 18 ni\u00f1os, el tema de Guajira."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-28T04:06:02.000Z", "in_reply_to_user_id": "4580301917", "id": "1199902244008804352", "edit_history_tweet_ids": ["1199902244008804352"], "author_id": "385021068", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "elo_cruz89", "id": "4580301917"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "heduardo50", "id": "119454564"}, {"start": 24, "end": 36, "username": "PoliciaPeru", "id": "213769482"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199875786989330432"}], "text": "@elo_cruz89 @heduardo50 @PoliciaPeru No te preocupes, dudo que se llegue as\u00ed de lejos. Tenemos un presidente que sacar\u00e1 cara por nosotros. Algo que la gorda, socia de empresarios, y el aproso suicida nunca har\u00edan..!!"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T04:04:45.000Z", "id": "1199901920896401409", "edit_history_tweet_ids": ["1199901920896401409"], "author_id": "1095706016451346432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Um senhor que mora perto da minha casa se suicidou, ele sofria de depress\u00e3o. E em pensar que alguns dias atr\u00e1s, eu o via na frente do mercadinho onde trabalhava, varrendo. Sempre muito na dele, um dia at\u00e9 notei no qu\u00e3o met\u00f3dico era. Me chamou aten\u00e7\u00e3o, em pensar que parecia c ele"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7399, "type": "Person", "normalized_text": "Soldado"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 100, "end": 108, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/bBHRco8us8", "expanded_url": "https://youtu.be/778iekxLCtg", "display_url": "youtu.be/778iekxLCtg"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-28T04:04:42.000Z", "id": "1199901906514169856", "edit_history_tweet_ids": ["1199901906514169856"], "author_id": "139520439", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Soldado se suicida por presiones al apoyar el paro nacional en Colombia https://t.co/bBHRco8us8 v\u00eda @YouTube"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-28T04:04:04.000Z", "id": "1199901748955156481", "edit_history_tweet_ids": ["1199901748955156481"], "author_id": "826889570037829632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Wey neta odio al mundo, puta verga https://t.co/bSoszGsrwT", "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/bSoszGsrwT", "expanded_url": "https://laverdadnoticias.com/crimen/Nina-se-suicida-por-que-su-padre-la-violaba-y-su-madre-lo-permitia-20190228-0014.html", "display_url": "laverdadnoticias.com/crimen/Nina-se\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T04:03:07.000Z", "id": "1199901507543601152", "edit_history_tweet_ids": ["1199901507543601152"], "author_id": "3095912577", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Cara n\u00e3o aguento mais ver que algu\u00e9m se suicidou.\n Isso s\u00f3 vai me deixando mais mal ainda,me faz ter mais pensamentos que sei que no final vai ser eu ali."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.3756, "type": "Organization", "normalized_text": "Sindel"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-28T04:02:23.000Z", "in_reply_to_user_id": "150395508", "id": "1199901323489107968", "edit_history_tweet_ids": ["1199901323489107968"], "author_id": "150395508", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199900282001465344"}], "text": "De hecho en la linea temporal original Sindel no puede soportar su propia traicion y se suicida.\n\nAqui es distinto, aqui se la cargaron porque sabian que era una amenaza"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.904, "type": "Person", "normalized_text": "taekook"}, {"start": 53, "end": 60, "probability": 0.9332, "type": "Person", "normalized_text": "Jungkook"}, {"start": 97, "end": 104, "probability": 0.9014, "type": "Person", "normalized_text": "taehyung"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-28T04:02:03.000Z", "id": "1199901239498162183", "edit_history_tweet_ids": ["1199901239498162183"], "author_id": "2419398606", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "me acabo de leer dos mini au taekook y en el primero Jungkook se suicida y en el segundo lo hace taehyung. lo dije y lo vuelvo a decir: harta de esta mala suerte"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-28T04:01:12.000Z", "id": "1199901025433374720", "edit_history_tweet_ids": ["1199901025433374720"], "author_id": "1087495952854700032", "public_metrics": {"retweet_count": 297, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MayaHez", "id": "547088188"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191367477843939330"}], "text": "RT @MayaHez: No soy suicida, pero las cosas a veces se vuelven confusas...ayer intent\u00e9 rezar pero no supe qu\u00e9 decir, estoy demasiado drogad\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-28T04:00:41.000Z", "in_reply_to_user_id": "784188845852127233", "id": "1199900898727735297", "edit_history_tweet_ids": ["1199900898727735297"], "author_id": "964718053182275585", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "clariarnut", "id": "784188845852127233"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199898110878781442"}], "text": "@clariarnut JAJAJAJAJA perd\u00f3n por ser tan suicida y depresiva"}, {"lang": "ru", "created_at": "2019-11-28T03:59:51.000Z", "id": "1199900688370872320", "edit_history_tweet_ids": ["1199900688370872320"], "author_id": "722324871670296576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u041d\u0430 \u0437\u0430\u043f\u0443\u0449\u0435\u043d\u043d\u043e\u043c \u043d\u0435\u0434\u0435\u043b\u044e \u043d\u0430\u0437\u0430\u0434 \u041c\u0426\u0414 \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u043e\u0448\u0435\u043b \u0441\u0431\u043e\u0439 \u0438\u0437-\u0437\u0430 \u043f\u043e\u043f\u044b\u0442\u043a\u0438\u00a0\u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430 https://t.co/0bxHbKVh7y https://t.co/JpnawlL9y6", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/0bxHbKVh7y", "expanded_url": "http://www.24top.kz/society/na-zapushhennom-nedelju-nazad-mcd-proizoshel-sboj-iz-za-popytki-suicida/", "display_url": "24top.kz/society/na-zap\u2026"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/JpnawlL9y6", "expanded_url": "https://twitter.com/24topkz/status/1199900688370872320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JpnawlL9y6", "media_key": "3_1199900686483443712"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 51, "end": 62, "tag": "EsLoQueHay"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-28T03:59:10.000Z", "id": "1199900513749176322", "edit_history_tweet_ids": ["1199900513749176322"], "author_id": "762092713370001408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "No es tan f\u00e1cil, si la dejo... Seguro se suicida...#EsLoQueHay \ud83d\ude02"}, {"lang": "ja", "created_at": "2019-11-28T03:58:45.000Z", "id": "1199900409038376960", "edit_history_tweet_ids": ["1199900409038376960"], "author_id": "833212299586396160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u969b\u3069\u3044\u8cea\u554f\u304b\uff1f https://t.co/C42iGjyMVf", "entities": {"urls": [{"start": 8, "end": 31, "url": "https://t.co/C42iGjyMVf", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/13000", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/13000"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.777, "type": "Organization", "normalized_text": "UFPE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "castelllovini", "id": "1099762293007704065"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T03:58:42.000Z", "id": "1199900395541274629", "edit_history_tweet_ids": ["1199900395541274629"], "author_id": "2350089431", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199737456410734599"}], "text": "RT @castelllovini: Deixa eu entender bem...\n\nMais um jovem se suicidou na UFPE e t\u00e1 tudo abafado? \u00c9 isso?\n\nAs Universidades precisam URGENT\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-28T03:57:46.000Z", "id": "1199900160756727808", "edit_history_tweet_ids": ["1199900160756727808"], "author_id": "367404284", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-28T03:57:40.000Z", "id": "1199900136555581440", "edit_history_tweet_ids": ["1199900136555581440"], "author_id": "1095524857868111872", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4127, "type": "Other", "normalized_text": "Rolon"}, {"start": 15, "end": 30, "probability": 0.7049, "type": "Other", "normalized_text": "Yellow Ledbetter"}, {"start": 35, "end": 43, "probability": 0.7227, "type": "Other", "normalized_text": "Pearl Jam"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/lpFXSuJMDP", "expanded_url": "https://open.spotify.com/track/3bE5slaVEfaDreqARl6k4M?si=Yljb3PGgRgeGX2fq9R7o6A", "display_url": "open.spotify.com/track/3bE5slaV\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://open.spotify.com/track/3bE5slaVEfaDreqARl6k4M?si=Yljb3PGgRgeGX2fq9R7o6A"}]}, "lang": "en", "created_at": "2019-11-28T03:57:34.000Z", "id": "1199900110450282496", "edit_history_tweet_ids": ["1199900110450282496"], "author_id": "241251003", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Rolon suicida\n Yellow Ledbetter de Pearl Jam\nhttps://t.co/lpFXSuJMDP"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-28T03:57:20.000Z", "in_reply_to_user_id": "19729967", "id": "1199900054271774720", "edit_history_tweet_ids": ["1199900054271774720"], "author_id": "920804472326062080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199845396480176129"}], "text": "@esquinabaja Pese a su edad est\u00e1 enfrentado la justicia no como otros que pregonaba inocencia y retaba diciendo demu\u00e9strelo imbeciles y luego termino ..... suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.8954, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}, {"start": 46, "end": 57, "probability": 0.9106, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.9834, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "masbienquerido", "id": "1034259045581049856"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-28T03:55:01.000Z", "id": "1199899469686431747", "edit_history_tweet_ids": ["1199899469686431747"], "author_id": "2375941094", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199362648061751299"}], "text": "RT @masbienquerido: Ya vieron el instagram de Brandon Cely?\nEs una galer\u00eda para entender la tragedia de la juventud en Colombia: un joven n\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 13, "probability": 0.8873, "type": "Person", "normalized_text": "ed maverick"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-28T03:54:27.000Z", "id": "1199899327512100866", "edit_history_tweet_ids": ["1199899327512100866"], "author_id": "960391485916106752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "si ed maverick se suicida es por su culpa bola de idiotas"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.777, "type": "Organization", "normalized_text": "UFPE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "castelllovini", "id": "1099762293007704065"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T03:53:43.000Z", "id": "1199899143893901312", "edit_history_tweet_ids": ["1199899143893901312"], "author_id": "1011824454740168705", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199737456410734599"}], "text": "RT @castelllovini: Deixa eu entender bem...\n\nMais um jovem se suicidou na UFPE e t\u00e1 tudo abafado? \u00c9 isso?\n\nAs Universidades precisam URGENT\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-28T03:53:32.000Z", "in_reply_to_user_id": "1027567500450586624", "id": "1199899095751524352", "edit_history_tweet_ids": ["1199899095751524352"], "author_id": "60674431", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "JhouseffT", "id": "1027567500450586624"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199860805283414016"}], "text": "@JhouseffT @KarlaCalle Un lameculos del suicida!!! Todos ignorantes, encima ni escribir bien saben!!!"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T03:53:11.000Z", "in_reply_to_user_id": "106812716", "id": "1199899007121801216", "edit_history_tweet_ids": ["1199899007121801216"], "author_id": "1120555115327426560", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 26, "username": "WendlerRoberto", "id": "364889522"}, {"start": 27, "end": 34, "username": "gleisi", "id": "31139434"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199898686903521280"}], "text": "@alpcabral @WendlerRoberto @gleisi Se ele matou algu\u00e9m foi quem mereceu"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 290, "end": 295, "tag": "asco"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Diazvictoria__", "id": "978790073641721858"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "RiverPlate_9", "id": "1062134493484670976"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-28T03:52:25.000Z", "in_reply_to_user_id": "978790073641721858", "id": "1199898814250934272", "edit_history_tweet_ids": ["1199898814250934272"], "author_id": "752588773641297920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199172091179884544"}], "text": "@Diazvictoria__ @RiverPlate_9 Hipocrec\u00eda feminista: escrachar tipos porque una minita diga que le hizo algo , est\u00e1 bien.\nSe suicida un hombre por recibir acosos y amenazas debido a una denuncia FALSA , no hay que creerle!\n\nUstedes siempre van a defender a una mujer , aunque sea culpable. \n#asco"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T03:52:01.000Z", "in_reply_to_user_id": "3911082855", "id": "1199898715844202497", "edit_history_tweet_ids": ["1199898715844202497"], "author_id": "3911082855", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "MAntinom", "id": "1128652114924797958"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "mozartsempiano", "id": "1402247652230811651"}, {"start": 26, "end": 40, "username": "ceratixwalker", "id": "588436964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199898410595295232"}], "text": "@MAntinom @mozartsempiano @ceratixwalker @brazilianboomer Se voc\u00ea derrubar uma semente no chao e no dia seguinte resolver que nao tem condi\u00e7ao de cuidar de uma planta e decide cavar e tirar a semente, voc\u00ea devia ser presa? Vc cortou uma arvore? Desmatou ? Matou?"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "Lamentable"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 76, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely P\u00e1ez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "radiolacalle", "id": "130872790"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-28T03:51:46.000Z", "id": "1199898654737338368", "edit_history_tweet_ids": ["1199898654737338368"], "author_id": "548626725", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199443964400734209"}], "text": "RT @radiolacalle: #Lamentable Hostigado por sus superiores, Brandon Cely P\u00e1ez, un joven militar de 21 a\u00f1os, se suicida despu\u00e9s de publicar\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-28T03:51:12.000Z", "in_reply_to_user_id": "97840455", "id": "1199898511778541568", "edit_history_tweet_ids": ["1199898511778541568"], "author_id": "60674431", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199833534590078977"}], "text": "@KarlaCalle \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 Dedicados a robar. Son todos unos delincuentes igual que el suicida!!!"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-28T03:50:10.000Z", "in_reply_to_user_id": "906181803504893952", "id": "1199898250087714818", "edit_history_tweet_ids": ["1199898250087714818"], "author_id": "910318960498880512", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Orte_19", "id": "906181803504893952"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199882465084489728"}], "text": "@Orte_19 \u00d3rale que suicida"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-28T03:49:12.000Z", "id": "1199898008533553153", "edit_history_tweet_ids": ["1199898008533553153"], "author_id": "1041337386767011840", "public_metrics": {"retweet_count": 297, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MayaHez", "id": "547088188"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191367477843939330"}], "text": "RT @MayaHez: No soy suicida, pero las cosas a veces se vuelven confusas...ayer intent\u00e9 rezar pero no supe qu\u00e9 decir, estoy demasiado drogad\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-28T03:48:42.000Z", "in_reply_to_user_id": "19236074", "id": "1199897880967942144", "geo": {"place_id": "01bd400c1ee9db95"}, "edit_history_tweet_ids": ["1199897880967942144"], "author_id": "169952721", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CaracolRadio", "id": "19236074"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "RobinsonDiazU", "id": "815911244"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199878074159915008"}], "text": "@CaracolRadio @RobinsonDiazU Titular incorrecto les propongo este \"SOLDADO HOSTIGADO EN EL EJ\u00c9RCITO SE SUICIDA, NO SIN ANTES DECLARARSE FAVORABLE AL PARO\""}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 78, "end": 96, "tag": "Pi\u00f1eraTeQuedaPoco"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 95, "probability": 0.6523, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1eraTeQuedaPoco"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-28T03:48:04.000Z", "id": "1199897721446043648", "edit_history_tweet_ids": ["1199897721446043648"], "author_id": "3149735235", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Este weon arranca del pa\u00eds, lo matan o se suicida pero nicagando se va preso  #Pi\u00f1eraTeQuedaPoco"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T03:46:41.000Z", "in_reply_to_user_id": "228755561", "id": "1199897375369826304", "edit_history_tweet_ids": ["1199897375369826304"], "author_id": "3436304038", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "iltoncostaf", "id": "228755561"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199897011744628736"}], "text": "@iltoncostaf ele se matou pq foi condenado, nao lembro quantos anos, poucos dias antes de ele se entregar ele se matou, ai... nao gosto de lembrar pq muitos atacam ele ate hoje mas ano consigo odiar o ator afff:("}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T03:45:48.000Z", "in_reply_to_user_id": "72166875", "id": "1199897151645605889", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "edit_history_tweet_ids": ["1199897151645605889"], "author_id": "547751921", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "andreza_se", "id": "1491827603463884807"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199895681177149440"}], "text": "@andreza_se ah pronto, matou o cara"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 122, "probability": 0.434, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}, {"start": 194, "end": 201, "probability": 0.5011, "type": "Place", "normalized_text": "Hiachipa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "noticiAmerica", "id": "65549291"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-28T03:45:48.000Z", "in_reply_to_user_id": "65549291", "id": "1199897149628125184", "edit_history_tweet_ids": ["1199897149628125184"], "author_id": "1327528638", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199896205901418496"}], "text": "@noticiAmerica Este Aprista es el pap\u00e1 de @MijaelGLP,ahora el hijo quiere su lonchera,en el segundo gobierno del suicida AG se robaron millones de dol\u00e1res por obras mal hechos como la planta de Hiachipa que no funciona,agua para todos y para robar,NO VOTAR POR EL APRA"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.95, "type": "Person", "normalized_text": "Lucca"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9245, "type": "Person", "normalized_text": "Roger"}, {"start": 130, "end": 134, "probability": 0.4921, "type": "Place", "normalized_text": "Bahia"}], "mentions": [{"start": 66, "end": 77, "username": "bnesportes", "id": "27072844"}], "urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/D76G4ZEZuV", "expanded_url": "https://www.bahianoticias.com.br/esportes/bahia/23163-roger-fala-sobre-cobranca-da-torcida-e-analisa-que-bahia-merecia-vencer.html?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter", "display_url": "bahianoticias.com.br/esportes/bahia\u2026"}, {"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/TFnUHSv1QJ", "expanded_url": "https://twitter.com/bnesportes/status/1199894955717586944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TFnUHSv1QJ", "media_key": "3_1199894953918287872"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T03:45:45.000Z", "geo": {"coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-38.2255879, -9.40540541]}, "place_id": "342d30708b9d6497"}, "id": "1199897137120784384", "edit_history_tweet_ids": ["1199897137120784384"], "author_id": "59187778", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "T\u00e1 se perdendo tamb\u00e9m,  come\u00e7ou com Lucca matou nosso 1o tempo RT @bnesportes: Roger fala sobre cobran\u00e7a da torcida e analisa que Bahia merecia vencer https://t.co/D76G4ZEZuV https://t.co/TFnUHSv1QJ"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.8133, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T03:45:29.000Z", "id": "1199897073371533312", "edit_history_tweet_ids": ["1199897073371533312"], "author_id": "1081429619662905345", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "se o cara chega no meu ouvidinho e fala: \"Stalin matou foi pouco\" \neu caso na hora"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-28T03:44:43.000Z", "id": "1199896878948724737", "edit_history_tweet_ids": ["1199896878948724737"], "author_id": "1066403928814862336", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 96, "probability": 0.8612, "type": "Other", "normalized_text": "Trouble"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jessyPCY", "id": "897454251831635969"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-28T03:44:20.000Z", "id": "1199896782106513408", "edit_history_tweet_ids": ["1199896782106513408"], "author_id": "2972075613", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199896325866672128"}], "text": "RT @jessyPCY: A\u00fan no puedo decir cu\u00e1l es mi favorita,todas tienen ese algo que me encanta,Trouble suena como al sountrack de alguna pel\u00edcul\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 105, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-28T03:43:23.000Z", "in_reply_to_user_id": "149576729", "id": "1199896541621899264", "edit_history_tweet_ids": ["1199896541621899264"], "author_id": "771396897504452608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199712789310431234"}], "text": "@LulGijakIshi Creo que es m\u00e1s por lo personajes porque si te pones a ver en escuadr\u00f3n suicida Harley Quinn tambi\u00e9n hace un papel como de chica sexy y ruda"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 227, "end": 231, "tag": "EXO"}, {"start": 232, "end": 242, "tag": "OBSESSION"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.8172, "type": "Other", "normalized_text": "Trouble"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.4652, "type": "Organization", "normalized_text": "DC Comics"}, {"start": 215, "end": 224, "probability": 0.9163, "type": "Person", "normalized_text": "Baekhyunee"}, {"start": 228, "end": 230, "probability": 0.7013, "type": "Organization", "normalized_text": "EXO"}, {"start": 233, "end": 241, "probability": 0.7349, "type": "Other", "normalized_text": "OBSESSION"}], "mentions": [{"start": 243, "end": 255, "username": "weareoneEXO", "id": "873115441303924736"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/QmoiLMHeDv", "expanded_url": "https://open.spotify.com/track/5vZU1sYp7e1osTKWIMtof5?si=vNq0NHnzQ_CtBRFzsq0q4A", "display_url": "open.spotify.com/track/5vZU1sYp\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-28T03:42:31.000Z", "id": "1199896325866672128", "edit_history_tweet_ids": ["1199896325866672128"], "author_id": "897454251831635969", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "A\u00fan no puedo decir cu\u00e1l es mi favorita,todas tienen ese algo que me encanta,Trouble suena como al sountrack de alguna pel\u00edcula de DC Comics,como el escuadr\u00f3n suicida,le queda perfectamente y notaron la nota alta de Baekhyunee?\n#EXO #OBSESSION\n@weareoneEXO\nhttps://t.co/QmoiLMHeDv"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-28T03:42:23.000Z", "in_reply_to_user_id": "1088661589065166848", "id": "1199896292824092672", "edit_history_tweet_ids": ["1199896292824092672"], "author_id": "1035688718529699840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "crocrakxer", "id": "1088661589065166848"}, {"start": 20, "end": 34, "username": "JuanmaBenuzzi", "id": "756293118253735936"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199881951739555840"}], "text": "@crocrakxer Salvo a @JuanmaBenuzzi el se suicida si te perdes"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T03:41:58.000Z", "id": "1199896186439774209", "edit_history_tweet_ids": ["1199896186439774209"], "author_id": "1065072963580583936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "fodasekkkjjk se n me matou at\u00e9 hj n vai matar mais https://t.co/ExwdG1s9I7", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/ExwdG1s9I7", "expanded_url": "https://twitter.com/b4bygurl_/status/1199371697499054080", "display_url": "twitter.com/b4bygurl_/stat\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.777, "type": "Organization", "normalized_text": "UFPE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "castelllovini", "id": "1099762293007704065"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T03:41:55.000Z", "id": "1199896174569938944", "edit_history_tweet_ids": ["1199896174569938944"], "author_id": "951125125444882432", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199737456410734599"}], "text": "RT @castelllovini: Deixa eu entender bem...\n\nMais um jovem se suicidou na UFPE e t\u00e1 tudo abafado? \u00c9 isso?\n\nAs Universidades precisam URGENT\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 58, "probability": 0.6174, "type": "Other", "normalized_text": "Google"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T03:41:54.000Z", "id": "1199896170614710272", "edit_history_tweet_ids": ["1199896170614710272"], "author_id": "184988369", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "puts vi num ator chin\u00eas lindo fui pesquisar sobre no Google e vi que ele nasceu no dia 12 de setembro (minha data de anivers\u00e1rio tb) mas a\u00ed vi que ele se matou em 2001 e que namorado dele posta fotos dos dois juntos at\u00e9 hj.....\na\u00ed que horror encerramos a noite por aqui"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T03:41:12.000Z", "id": "1199895993669574657", "edit_history_tweet_ids": ["1199895993669574657"], "author_id": "125759810", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Meu irm\u00e3o me chamou pra ir de moto amanh\u00e3 visitar a mam\u00e3e no hospital que \u00e9 numa cidade a pouco mais de uma hora daqui e eu nem vou primeiro porque ele pilota como um suicida e segundo pq eu ia querer pilotar ia n\u00e3o ia poder."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-28T03:40:52.000Z", "in_reply_to_user_id": "353442588", "id": "1199895907933859840", "edit_history_tweet_ids": ["1199895907933859840"], "author_id": "2180525880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "nellycavero", "id": "353442588"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 29, "end": 41, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}, {"start": 42, "end": 56, "username": "RPPAmpliacion", "id": "52854641"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199671826571395072"}], "text": "@nellycavero @Mauriciomulder @RPPNoticias @RPPAmpliacion Ese sarnoso. Defensor de la corrupci\u00f3n del suicida corrupto AG. Postula para protegerse porque sabe que podr\u00eda ir a la c\u00e1rcel. Ojal\u00e1  no llegue al congreso."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.5397, "type": "Other", "normalized_text": "shooter"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "celsodossi", "id": "16455330"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T03:40:05.000Z", "in_reply_to_user_id": "16455330", "id": "1199895711384571910", "edit_history_tweet_ids": ["1199895711384571910"], "author_id": "39751208", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199806324139331586"}], "text": "@celsodossi n\u00e3o. eu t\u00f4 rezando pra aparecer o shooter suicida."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 47, "tag": "LuchaCapital"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 31, "probability": 0.7858, "type": "Person", "normalized_text": "Dave the Clown"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.7618, "type": "Other", "normalized_text": "LuchaCapital"}], "urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/uNF1Y2QQRS", "expanded_url": "https://twitter.com/narukiroy/status/1199895279534854144/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uNF1Y2QQRS", "media_key": "16_1199895040975364096"}]}, "lang": "en", "created_at": "2019-11-28T03:38:22.000Z", "id": "1199895279534854144", "edit_history_tweet_ids": ["1199895279534854144"], "author_id": "159693568", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "tope suicida from Dave the Clown! #LuchaCapital https://t.co/uNF1Y2QQRS"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 62, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 99, "end": 107, "probability": 0.6581, "type": "Other", "normalized_text": "KongreZoo"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.7409, "type": "Person", "normalized_text": "ayayero"}, {"start": 166, "end": 167, "probability": 0.6869, "type": "Organization", "normalized_text": "TC"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-28T03:38:20.000Z", "in_reply_to_user_id": "705775352", "id": "1199895273092374528", "edit_history_tweet_ids": ["1199895273092374528"], "author_id": "4078603822", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199802447620952064"}], "text": "@MijaelGLP Jajajaja... otro ex magistrado lacayo de Alan Garc\u00eda. Si el suicida estuviera vivo y el KongreZoo abierto, por ayayero te convertir\u00eda en el Presidente del TC."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T03:37:46.000Z", "id": "1199895130255380480", "edit_history_tweet_ids": ["1199895130255380480"], "author_id": "1112748291454894080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "to mt bolada pelo mlk que suicidou. Smdd galerinha, n brinquem com os sentimentos de ngm, n deixem o amiguinho depressivo de vcs de lado, d\u00ea o maior apoio poss\u00edvel pras pessoas que est\u00e3o a volta de vcs, ngm sabe oq  se passa na vida de ngm, ngm sabe qual pode ser o dia de amanh\u00e3"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T03:37:28.000Z", "in_reply_to_user_id": "47591084", "id": "1199895054548119552", "edit_history_tweet_ids": ["1199895054548119552"], "author_id": "311179211", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "mvsmonteiro", "id": "47591084"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199766617326063621"}], "text": "@mvsmonteiro Ora, \u00e9 um astr\u00f3logo suicida e parricida."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 61, "probability": 0.5314, "type": "Person", "normalized_text": "KHEBERGAS"}, {"start": 76, "end": 86, "probability": 0.5001, "type": "Other", "normalized_text": "ED MAVERICK"}, {"start": 213, "end": 218, "probability": 0.473, "type": "Person", "normalized_text": "GLORIA"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-28T03:37:27.000Z", "id": "1199895048864882688", "edit_history_tweet_ids": ["1199895048864882688"], "author_id": "299929655", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "YA ME ACORD\u00c9 PORQUE ME HAB\u00cdA EMPERRADO EN LA MA\u00d1ANA, KHEBERGAS LES PASA CON ED MAVERICK HIJOS DE SU PUTA MADRE, PEORES LACRAS HAN HECHO FAMOSOS Y NO EST\u00c1N MAME Y MAME, VE SI ME SUICIDA EL GORDITO. H\u00c1GANSELO AS\u00cd A GLORIA TREVI POR SU TRATA DE BLANCAS PUTOS TODOS TAMBI\u00c9N LOS QUE NO"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9482, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T03:37:05.000Z", "id": "1199894955742904321", "edit_history_tweet_ids": ["1199894955742904321"], "author_id": "1138588075511230464", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199806615987408896"}], "text": "RT @isabella_lbs22: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser se\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 72, "probability": 0.4122, "type": "Person", "normalized_text": "rad"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.7158, "type": "Person", "normalized_text": "stalin"}, {"start": 126, "end": 132, "probability": 0.6834, "type": "Person", "normalized_text": "trotsky"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T03:36:54.000Z", "id": "1199894910381498368", "edit_history_tweet_ids": ["1199894910381498368"], "author_id": "584963984", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199150964239929347"}], "text": "RT @elipef_6: Vcs zuavam de p\u00f3s moderno mas juro que as briga queer X rad davam mais saldo te\u00f3rico que essa farofada stalin x trotsky\nAntes\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-28T03:36:37.000Z", "id": "1199894838201720833", "edit_history_tweet_ids": ["1199894838201720833"], "author_id": "759488325682098176", "public_metrics": {"retweet_count": 297, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MayaHez", "id": "547088188"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191367477843939330"}], "text": "RT @MayaHez: No soy suicida, pero las cosas a veces se vuelven confusas...ayer intent\u00e9 rezar pero no supe qu\u00e9 decir, estoy demasiado drogad\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 150, "end": 156, "probability": 0.7839, "type": "Person", "normalized_text": "Ronaldo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Matheus_casa11", "id": "96275268"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "mantunespb", "id": "56360800"}, {"start": 38, "end": 51, "username": "MarinhoNiura", "id": "2602412822"}, {"start": 52, "end": 59, "username": "xicosa", "id": "45447020"}, {"start": 60, "end": 73, "username": "sxavierfilho", "id": "384842767"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T03:36:21.000Z", "in_reply_to_user_id": "96275268", "id": "1199894773349462016", "edit_history_tweet_ids": ["1199894773349462016"], "author_id": "276048369", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199893875432800266"}], "text": "@Matheus_casa11 @mantunespb @zocr1nho @MarinhoNiura @xicosa @sxavierfilho \u201cAcidente, bilhete premiado\u201d WTF, se um dos moleques mortos virasse um novo Ronaldo Fen\u00f4meno? E outra, quanto vale a vida de um garoto? Paga logo pra deixar de ser desgra\u00e7ado, clube enchendo o * de dinheiro, aproveita a boa fase e honre seu nome, j\u00e1 que fez cagada e matou 10"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 136, "end": 139, "probability": 0.83, "type": "Person", "normalized_text": "mark"}, {"start": 154, "end": 157, "probability": 0.8406, "type": "Person", "normalized_text": "glee"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T03:36:20.000Z", "id": "1199894766848229377", "edit_history_tweet_ids": ["1199894766848229377"], "author_id": "2615711230", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "caralho man,,,,, eu t\u00f4 mt triste\nv\u00e1 se fude\ndois agressores, um ped\u00f3filo (que foi preso e dps se suicidou)e dois mortos (contando com o mark)\no elenco de glee me deixa triste a cada ano"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.9626, "type": "Other", "normalized_text": "youtube"}, {"start": 134, "end": 137, "probability": 0.4256, "type": "Other", "normalized_text": "Epic"}, {"start": 229, "end": 236, "probability": 0.9786, "type": "Other", "normalized_text": "Fortnite"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "PaiTambemJoga", "id": "45062345"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T03:35:36.000Z", "in_reply_to_user_id": "45062345", "id": "1199894585343979521", "edit_history_tweet_ids": ["1199894585343979521"], "author_id": "303403161", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199890024239644673"}], "text": "@PaiTambemJoga Um jogo sensacional, um belo enredo, centenas de teorias espalhadas pelo youtube e milh\u00f5es de jogadores pelo mundo. \nA Epic se empolgou e cagou tudo. Sem hist\u00f3ria, sem atualiza\u00e7\u00f5es empolgantes e sem gra\u00e7a. Matou o Fortnite"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.4733, "type": "Person", "normalized_text": "Glee"}, {"start": 126, "end": 136, "probability": 0.7304, "type": "Person", "normalized_text": "Lea Michele"}, {"start": 221, "end": 227, "probability": 0.7817, "type": "Person", "normalized_text": "Melissa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "felipevinha", "id": "15201438"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T03:34:43.000Z", "in_reply_to_user_id": "15201438", "id": "1199894361963683840", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "edit_history_tweet_ids": ["1199894361963683840"], "author_id": "184831635", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199890206427627520"}], "text": "@felipevinha Elenco de Glee t\u00e1 bichado. Um morreu de overdose, outro se matou por estar envolvido em pol\u00eamica de pedofilia, a Lea Michele namorava o cara da overdose e quase entrou em estado depressivo. \n\nE agora essa da Melissa. Eu to em choque"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.777, "type": "Organization", "normalized_text": "UFPE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "castelllovini", "id": "1099762293007704065"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T03:34:06.000Z", "id": "1199894206816378880", "edit_history_tweet_ids": ["1199894206816378880"], "author_id": "1158537391", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199737456410734599"}], "text": "RT @castelllovini: Deixa eu entender bem...\n\nMais um jovem se suicidou na UFPE e t\u00e1 tudo abafado? \u00c9 isso?\n\nAs Universidades precisam URGENT\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.777, "type": "Organization", "normalized_text": "UFPE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "castelllovini", "id": "1099762293007704065"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T03:33:58.000Z", "id": "1199894171315789825", "edit_history_tweet_ids": ["1199894171315789825"], "author_id": "901933432149823489", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199737456410734599"}], "text": "RT @castelllovini: Deixa eu entender bem...\n\nMais um jovem se suicidou na UFPE e t\u00e1 tudo abafado? \u00c9 isso?\n\nAs Universidades precisam URGENT\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.6041, "type": "Person", "normalized_text": "\u30e1\u30a4\u793e\u9577"}], "urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/dEicdCQ8IC", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/13000", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/13000"}]}, "lang": "ja", "created_at": "2019-11-28T03:33:15.000Z", "id": "1199893992776691712", "edit_history_tweet_ids": ["1199893992776691712"], "author_id": "707136262155608064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u30e1\u30a4\u793e\u9577\u306e\u30bb\u30df\u30ca\u30fc\u3067\u201c\u969b\u3069\u3044\u8cea\u554f\u201d\u3092\u6295\u7a3f\uff01\u679c\u305f\u3057\u3066\u7d50\u679c\u306f\u2026 https://t.co/dEicdCQ8IC"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-28T03:31:14.000Z", "id": "1199893483345129472", "edit_history_tweet_ids": ["1199893483345129472"], "author_id": "216891032", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 41, "tag": "LulaLivreCulpaDoAlcolumbre"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 40, "probability": 0.9316, "type": "Person", "normalized_text": "LulaLivreCulpaDoAlcolumbre"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "piemarcy", "id": "128311146"}, {"start": 42, "end": 57, "username": "davialcolumbre", "id": "2716763753"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T03:30:14.000Z", "id": "1199893233876250625", "edit_history_tweet_ids": ["1199893233876250625"], "author_id": "1088422673523331073", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199885631465369600"}], "text": "RT @piemarcy: #LulaLivreCulpaDoAlcolumbre @davialcolumbre \nQuem se Suicida n\u00e3o ressuscita\ud83d\udc4et\u00e1 sabendo?\nPare com arma\u00e7\u00e3o , n\u00e3o  vamos perdoar\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T03:29:33.000Z", "id": "1199893061918216193", "edit_history_tweet_ids": ["1199893061918216193"], "author_id": "53190789", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T03:29:27.000Z", "id": "1199893035557048320", "edit_history_tweet_ids": ["1199893035557048320"], "author_id": "832299152184852482", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Minha sina \ngana suicida"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-28T03:29:17.000Z", "id": "1199892993559293952", "edit_history_tweet_ids": ["1199892993559293952"], "author_id": "3100648352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Al chile tengo est\u00e1 cuenta desde hace tiempo, aqu\u00ed solo voy a poner las pendejadas que quiera y uno que otro momento depresivo-suicida."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 91, "probability": 0.9912, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 156, "end": 160, "probability": 0.8412, "type": "Organization", "normalized_text": "Cear\u00e1"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "CearaSC", "id": "81700831"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T03:28:33.000Z", "in_reply_to_user_id": "81700831", "id": "1199892808007634946", "edit_history_tweet_ids": ["1199892808007634946"], "author_id": "1164643667400888321", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199876502508253186"}], "text": "@CearaSC Meu time b\u00eabado, depois de DUAS FESTAS, uma viagem e um jogo dif\u00edcil contra o River onde se matou pra buscar uma virada no fim, botou esse time do Cear\u00e1 na roda. Inacredit\u00e1vel"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 88, "probability": 0.9072, "type": "Person", "normalized_text": "Charlie Charlie"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T03:27:44.000Z", "id": "1199892603061321729", "edit_history_tweet_ids": ["1199892603061321729"], "author_id": "1150975025220128773", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "Era 2015 quando todo mundo do ensino fundamental tinha medo de brincar do Charlie Charlie pq a menina brincou e se matou.  As escolas n\u00e3o permitiam a brincadeira e como tudo q \u00e9 proibido e bom todo mundo brincava mesmo assim KKKKKKKKKKKK"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.454, "type": "Other", "normalized_text": "FFAA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "German69738375", "id": "982811043071254528"}, {"start": 20, "end": 33, "username": "sr_churchill", "id": "948609072"}, {"start": 34, "end": 47, "username": "Carabdechile", "id": "118784585"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-28T03:26:12.000Z", "id": "1199892220263968774", "edit_history_tweet_ids": ["1199892220263968774"], "author_id": "1110938272744853506", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199853453633376261"}], "text": "RT @German69738375: @Sr_Churchill @Carabdechile Las FFAA tienen Rules of Engagement o Reglas del Uso de la Fuerza,dependiendo la situaci\u00f3n.\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 29, "probability": 0.6019, "type": "Organization", "normalized_text": "TCC"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T03:25:57.000Z", "id": "1199892153926914048", "edit_history_tweet_ids": ["1199892153926914048"], "author_id": "3244372798", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Colher frutos reais do seu TCC... Muito gostoso ver um projeto que voc\u00ea se matou fazendo se tornando realidade \ud83d\ude0d"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-28T03:25:39.000Z", "id": "1199892082313375745", "geo": {"place_id": "004104c122aeebbd"}, "edit_history_tweet_ids": ["1199892082313375745"], "author_id": "776417874", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Esa tendencia suicida de chocar con la misma piedra"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-28T03:25:15.000Z", "id": "1199891978000982016", "edit_history_tweet_ids": ["1199891978000982016"], "author_id": "701506994776178689", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199819237881262081"}], "text": "Hay alguno que no sea pedofilo, violador o suicida? Que elenco del mal https://t.co/ZPMq6G2a50", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/ZPMq6G2a50", "expanded_url": "https://twitter.com/SeriesReporter/status/1199819237881262081", "display_url": "twitter.com/SeriesReporter\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-28T03:22:56.000Z", "in_reply_to_user_id": "28215446", "id": "1199891394678136832", "edit_history_tweet_ids": ["1199891394678136832"], "author_id": "117941367", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "KarenRobles", "id": "28215446"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "daveemp", "id": "28453780"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199890947846352896"}], "text": "@KarenRobles @daveemp Yo no lo ignoro, ni lo aplaudo, ni finjo demencia. Sobrevivo. Demencia y no fingida tiene quien recibe bol\u00edvares y se queda con ellos. Demencia y esp\u00edritu suicida."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.7702, "type": "Person", "normalized_text": "Regina Cas\u00e9"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.5257, "type": "Person", "normalized_text": "Carminha"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T03:22:39.000Z", "id": "1199891323307929600", "edit_history_tweet_ids": ["1199891323307929600"], "author_id": "273488908", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Sera se o filho de Regina Cas\u00e9 \u00e9 o cara que o filho dela matou? Ou o filho de Carminha?"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 41, "tag": "LulaLivreCulpaDoAlcolumbre"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 40, "probability": 0.9316, "type": "Person", "normalized_text": "LulaLivreCulpaDoAlcolumbre"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "piemarcy", "id": "128311146"}, {"start": 42, "end": 57, "username": "davialcolumbre", "id": "2716763753"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T03:20:27.000Z", "id": "1199890773338144768", "edit_history_tweet_ids": ["1199890773338144768"], "author_id": "866448769855967232", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199885631465369600"}], "text": "RT @piemarcy: #LulaLivreCulpaDoAlcolumbre @davialcolumbre \nQuem se Suicida n\u00e3o ressuscita\ud83d\udc4et\u00e1 sabendo?\nPare com arma\u00e7\u00e3o , n\u00e3o  vamos perdoar\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-28T03:19:57.000Z", "in_reply_to_user_id": "713777853243006978", "id": "1199890647597105153", "edit_history_tweet_ids": ["1199890647597105153"], "author_id": "789061342200205312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "barbo_yt", "id": "713777853243006978"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199890163767357441"}], "text": "@barbo_yt @vBLAKEz Nah pero los que eran malos en otros juegos y ahora son buenos en estos por hacer eso si que no valen para nada y ya los tendr\u00e1n en cuenta los clubes, pero no puedes llorar de esa manera intentando hacer un exposed a uno que se suicida para bajar ratio bro, i love u"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.6373, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T03:19:32.000Z", "id": "1199890542945017857", "edit_history_tweet_ids": ["1199890542945017857"], "author_id": "796863685906071552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "igualzinho o pijama em que o Vargas se suicidou! \ud83d\ude31"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-28T03:19:05.000Z", "id": "1199890426746028032", "edit_history_tweet_ids": ["1199890426746028032"], "author_id": "1017818422728691713", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "samba_celeste", "id": "708776193596760064"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "RecuerdosPeru", "id": "722522801165463553"}, {"start": 34, "end": 45, "username": "CesarVPeru", "id": "2551357284"}, {"start": 46, "end": 56, "username": "BankadaFP", "id": "320802992"}, {"start": 57, "end": 71, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199856822326300672"}], "text": "RT @samba_celeste: @RecuerdosPeru @CesarVPeru @BankadaFP @KeikoFujimori Ahora apesta. Pero muy bien que hasta fue al sepelio del suicida en\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9482, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T03:18:54.000Z", "id": "1199890382487728128", "edit_history_tweet_ids": ["1199890382487728128"], "author_id": "245943983", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199806615987408896"}], "text": "RT @isabella_lbs22: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser se\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-28T03:18:35.000Z", "id": "1199890301051162624", "edit_history_tweet_ids": ["1199890301051162624"], "author_id": "1179206899864133635", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MalenaCosta_", "id": "255306593"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199863499956113416"}], "text": "RT @MalenaCosta_: por qu\u00e9 a la gente le cuesta tanto hacer una pregunta tan simple como 'como te sent\u00eds?'? y m\u00e1s sabiendo de ante mano que\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.5623, "type": "Person", "normalized_text": "vargas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "vArgareTs", "id": "1081003998759579648"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T03:18:25.000Z", "in_reply_to_user_id": "1081003998759579648", "id": "1199890258541842432", "edit_history_tweet_ids": ["1199890258541842432"], "author_id": "1038616169299816448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199889980031717378"}], "text": "@vArgareTs Oi tio do vargas, pq ele se matou?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 57, "probability": 0.9003, "type": "Other", "normalized_text": "Glee"}, {"start": 62, "end": 65, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Cory"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.667, "type": "Person", "normalized_text": "Naya"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.7859, "type": "Person", "normalized_text": "Mark"}, {"start": 207, "end": 211, "probability": 0.7538, "type": "Person", "normalized_text": "Blake"}, {"start": 223, "end": 229, "probability": 0.7849, "type": "Person", "normalized_text": "Melissa"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T03:17:51.000Z", "id": "1199890116409483264", "edit_history_tweet_ids": ["1199890116409483264"], "author_id": "2457307268", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u00c9 s\u00e9rio.. qual o problema desse povo que trabalhou em Glee??? Cory morreu de overdose, Naya presa por agress\u00e3o ao marido , Mark condenado por posse de pornografia infantil e se suicidou e agora parece que o Blake agredia a Melissa, plmdd"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-28T03:17:38.000Z", "id": "1199890064169459717", "edit_history_tweet_ids": ["1199890064169459717"], "author_id": "3559534037", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rrinconuz", "id": "85169538"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/GtTzmyJu6k", "expanded_url": "https://t.co/GtTzmyJu6k", "display_url": "t.co/GtTzmyJu6k"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199654782409084928"}], "text": "RT @rrinconuz: Primitiva, perturbada y suicida https://t.co/GtTzmyJu6k"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T03:15:26.000Z", "id": "1199889508403154944", "edit_history_tweet_ids": ["1199889508403154944"], "author_id": "1038616169299816448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 25, "username": "vArgareTs", "id": "1081003998759579648"}], "urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/Jn1lhjpr6B", "expanded_url": "https://twitter.com/thateuss/status/1199857907577360386", "display_url": "twitter.com/thateuss/statu\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199857907577360386"}], "text": "Pq vc se matou @vArgareTs \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d https://t.co/Jn1lhjpr6B"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-28T03:15:23.000Z", "id": "1199889496533278720", "edit_history_tweet_ids": ["1199889496533278720"], "author_id": "2473325470", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Esta tendencia suicida que no se me quita"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.8109, "type": "Person", "normalized_text": "glee"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T03:14:53.000Z", "id": "1199889370158968832", "edit_history_tweet_ids": ["1199889370158968832"], "author_id": "1123365306418827265", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Mano, os atores de glee s\u00e3o tudo problem\u00e1tico: um se matou pq ia ser preso por possuir pornografia infantil, o outro morreu de overdose, o outro espancava a mulher, a outra agrediu o marido...... mano \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.777, "type": "Organization", "normalized_text": "UFPE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "castelllovini", "id": "1099762293007704065"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T03:13:55.000Z", "id": "1199889126667014149", "edit_history_tweet_ids": ["1199889126667014149"], "author_id": "2687355875", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199737456410734599"}], "text": "RT @castelllovini: Deixa eu entender bem...\n\nMais um jovem se suicidou na UFPE e t\u00e1 tudo abafado? \u00c9 isso?\n\nAs Universidades precisam URGENT\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 42, "probability": 0.9862, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "aquitabeto", "id": "358160643"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-28T03:13:54.000Z", "id": "1199889123122851840", "edit_history_tweet_ids": ["1199889123122851840"], "author_id": "3402014008", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199841752733106177"}], "text": "RT @aquitabeto: Querer regresar a Venezuela cuenta como pensamiento suicida?"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-28T03:13:11.000Z", "id": "1199888941211693056", "edit_history_tweet_ids": ["1199888941211693056"], "author_id": "80986040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Estoy planchando el ambo para rendir cual suicida que plancha la camisa que se va a poner antes de colgarse."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4519, "type": "Other", "normalized_text": "ESMAD"}, {"start": 29, "end": 36, "probability": 0.9079, "type": "Place", "normalized_text": "Medellin"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/cLATlKeIHg", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=iwuvEg3BMgc&feature=share", "display_url": "youtube.com/watch?v=iwuvEg\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-28T03:12:48.000Z", "id": "1199888847141769217", "edit_history_tweet_ids": ["1199888847141769217"], "author_id": "128093121", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Policia suicida del ESMAD en Medellin se dispara un gas lacrimogeno en la cara. UdeA https://t.co/cLATlKeIHg"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-28T03:12:18.000Z", "in_reply_to_user_id": "89503194", "id": "1199888721006465024", "edit_history_tweet_ids": ["1199888721006465024"], "author_id": "73484704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "omarkoonze", "id": "1517043189714239488"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199422928363884544"}], "text": "@Omarkoonze Con ese entorno sobre un amor suicida\u2764\ufe0f"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-28T03:11:04.000Z", "id": "1199888409042595840", "edit_history_tweet_ids": ["1199888409042595840"], "author_id": "1027581251958517761", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "samba_celeste", "id": "708776193596760064"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "RecuerdosPeru", "id": "722522801165463553"}, {"start": 34, "end": 45, "username": "CesarVPeru", "id": "2551357284"}, {"start": 46, "end": 56, "username": "BankadaFP", "id": "320802992"}, {"start": 57, "end": 71, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199856822326300672"}], "text": "RT @samba_celeste: @RecuerdosPeru @CesarVPeru @BankadaFP @KeikoFujimori Ahora apesta. Pero muy bien que hasta fue al sepelio del suicida en\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-28T03:10:56.000Z", "in_reply_to_user_id": "219358055", "id": "1199888378713583616", "edit_history_tweet_ids": ["1199888378713583616"], "author_id": "841422144785526784", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RicardoMonrealA", "id": "219358055"}], "urls": [{"start": 297, "end": 320, "url": "https://t.co/9uwvf6Rg2X", "expanded_url": "https://twitter.com/Ignacio82628103/status/1199888378713583616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9uwvf6Rg2X", "media_key": "3_1199888373755850753"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199773096837877762"}], "text": "@RicardoMonrealA Pues claro !!!\nYa vieron que tumba Elic\u00f3pteros \nSuicida empresarios\nQuema la selva\nManda a desaparecer luchadores sociales ..\n\nAs\u00ed con ese \" respeto\" que infunde, pues quien no le va a tener miedo, y luego la bola de delincuentes que lo rodea en su 4te, pues como !! \nEjemplos ?\ud83d\ude44 https://t.co/9uwvf6Rg2X"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 98, "probability": 0.7706, "type": "Person", "normalized_text": "ND"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T03:09:58.000Z", "id": "1199888134345023493", "edit_history_tweet_ids": ["1199888134345023493"], "author_id": "3232368369", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Um cara que fica panfletando no centro me parou falando \"t\u00e1 passeando \u00e9 ruiva?\" Mas ele falou do ND no meu lado kkk e assustei e corri dele\nMas foi sem querer kkk m\u00e3e se matou de rir"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-28T03:09:35.000Z", "id": "1199888035300687873", "edit_history_tweet_ids": ["1199888035300687873"], "author_id": "4676624713", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AristemoFans", "id": "1020564114035433473"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199817551548538880"}], "text": "RT @AristemoFans: Y aparte se burlan de la depresi\u00f3n, que asco me dan. Son unos ignorantes de mierda que no saben la importancia de la salu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.777, "type": "Organization", "normalized_text": "UFPE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "castelllovini", "id": "1099762293007704065"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T03:08:58.000Z", "id": "1199887882930049026", "edit_history_tweet_ids": ["1199887882930049026"], "author_id": "917084235734929409", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199737456410734599"}], "text": "RT @castelllovini: Deixa eu entender bem...\n\nMais um jovem se suicidou na UFPE e t\u00e1 tudo abafado? \u00c9 isso?\n\nAs Universidades precisam URGENT\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 131, "end": 135, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}, {"start": 171, "end": 180, "probability": 0.9208, "type": "Person", "normalized_text": "Arrascaeta"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "joaohenriquedsn", "id": "1165753882074636291"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "DG_Cruz_", "id": "766754962441469952"}, {"start": 42, "end": 50, "username": "OOkina8", "id": "962044699014938624"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T03:08:28.000Z", "in_reply_to_user_id": "1165753882074636291", "id": "1199887757063139328", "edit_history_tweet_ids": ["1199887757063139328"], "author_id": "516601155", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199886360812965889"}], "text": "@joaohenriquedsn @DG_Cruz_ @BiellMalakian @OOkina8 Sim pow, foi ele que fez o primeiro gol contra e depois fez o segundo tamb\u00e9m, o Diego n\u00e3o matou a primeira jogada com o Arrascaeta e nem cruzou a segunda bola, ele s\u00f3 tava assistindo o jogo de camarote, se fuder vai"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 53, "probability": 0.7896, "type": "Other", "normalized_text": "Girlfriend"}, {"start": 58, "end": 70, "probability": 0.9408, "type": "Person", "normalized_text": "Avril Lavigne"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-28T03:06:33.000Z", "id": "1199887274491744258", "edit_history_tweet_ids": ["1199887274491744258"], "author_id": "2929485029", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Estaba en plena carrera suicida y arrancaba Girlfriend de Avril Lavigne y quedabas estupefacto xd"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9218, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T03:06:03.000Z", "id": "1199887147098095617", "edit_history_tweet_ids": ["1199887147098095617"], "author_id": "436181613", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199355781205954563"}], "text": "RT @CorrupcaoMemes: Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca h\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-28T03:06:03.000Z", "id": "1199887146229747712", "edit_history_tweet_ids": ["1199887146229747712"], "author_id": "1088647202166136834", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AristemoFans", "id": "1020564114035433473"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199817551548538880"}], "text": "RT @AristemoFans: Y aparte se burlan de la depresi\u00f3n, que asco me dan. Son unos ignorantes de mierda que no saben la importancia de la salu\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 24, "tag": "ALERTA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "robinrobles", "id": "46703236"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-28T03:05:31.000Z", "id": "1199887012502880257", "edit_history_tweet_ids": ["1199887012502880257"], "author_id": "1908944696", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199420352641871873"}], "text": "RT @robinrobles: #ALERTA soldado colombiano se suicida, al ser acusado por sus superiores, de disociador, por su postura de izquierda, y ap\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-28T03:04:12.000Z", "id": "1199886683266834434", "edit_history_tweet_ids": ["1199886683266834434"], "author_id": "731714041211559936", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.9337, "type": "Person", "normalized_text": "Leopoldo Moreau"}, {"start": 72, "end": 84, "probability": 0.8407, "type": "Person", "normalized_text": "RAUL ALFONSIN"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MoreauLeopoldo", "id": "4529320173"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "lilivittorioser", "id": "334077583"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-28T03:04:11.000Z", "in_reply_to_user_id": "4529320173", "id": "1199886678640545797", "edit_history_tweet_ids": ["1199886678640545797"], "author_id": "346681767", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199491888966967296"}], "text": "@MoreauLeopoldo @lilivittorioser Leopoldo Moreau panqueque. Si resucita RAUL ALFONSIN y te ve donde est\u00e1s parado ahora, se suicida"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-28T03:01:54.000Z", "id": "1199886104008089600", "edit_history_tweet_ids": ["1199886104008089600"], "author_id": "198296723", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Es el reto suicida... \ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/gjN7SawTd1", "entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/gjN7SawTd1", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100001212807565/posts/2792021624181570/", "display_url": "facebook.com/10000121280756\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.7239, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "caiovisck80", "id": "1065245375487979520"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T03:00:09.000Z", "in_reply_to_user_id": "1065245375487979520", "id": "1199885662725509120", "edit_history_tweet_ids": ["1199885662725509120"], "author_id": "1037367694197227521", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199782928659755008"}], "text": "@caiovisck80 Deve vir j\u00e1 com o esquadr\u00e3o suicida inteiro kkkkkkkkk"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 27, "tag": "LulaLivreCulpaDoAlcolumbre"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 26, "probability": 0.912, "type": "Person", "normalized_text": "LulaLivreCulpaDoAlcolumbre"}], "mentions": [{"start": 28, "end": 43, "username": "davialcolumbre", "id": "2716763753"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T03:00:01.000Z", "id": "1199885631465369600", "edit_history_tweet_ids": ["1199885631465369600"], "author_id": "128311146", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "#LulaLivreCulpaDoAlcolumbre @davialcolumbre \nQuem se Suicida n\u00e3o ressuscita\ud83d\udc4et\u00e1 sabendo?\nPare com arma\u00e7\u00e3o , n\u00e3o  vamos perdoar trai\u00e7\u00e3o voc\u00ea sabe muito bem coisa queremos ! Basta impunidade Pris\u00e3o em 2a inst\u00e2ncia sim!!! \nLugar de ladr\u00e3o \u00e9 na pris\u00e3o."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.777, "type": "Organization", "normalized_text": "UFPE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "castelllovini", "id": "1099762293007704065"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T02:59:22.000Z", "id": "1199885466973196289", "edit_history_tweet_ids": ["1199885466973196289"], "author_id": "1065410431047688192", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199737456410734599"}], "text": "RT @castelllovini: Deixa eu entender bem...\n\nMais um jovem se suicidou na UFPE e t\u00e1 tudo abafado? \u00c9 isso?\n\nAs Universidades precisam URGENT\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 91, "end": 99, "tag": "Se\u00f1oraK"}, {"start": 111, "end": 122, "tag": "RosaBartra"}, {"start": 239, "end": 242, "tag": "AG"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 98, "probability": 0.5982, "type": "Organization", "normalized_text": "Se\u00f1oraK"}, {"start": 112, "end": 121, "probability": 0.8434, "type": "Person", "normalized_text": "RosaBartra"}, {"start": 240, "end": 241, "probability": 0.2735, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Coraline_", "id": "279717895"}, {"start": 195, "end": 209, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-28T02:58:47.000Z", "in_reply_to_user_id": "279717895", "id": "1199885318083661824", "edit_history_tweet_ids": ["1199885318083661824"], "author_id": "816072798", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199686591373070337"}], "text": "@Coraline_ Que vas a luchar si te reciclas en el partido subordinado que se arrodilla a la #Se\u00f1oraK, y vas con #RosaBartra la .isma que en su comisi\u00f3n desde el peor congreso encubri\u00f3 a tus jefes @KeikoFujimori y al suicida narcoindultador #AG haga propuesta cre\u00edble y no se cuelgue de otros."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.6471, "type": "Person", "normalized_text": "puck"}, {"start": 193, "end": 196, "probability": 0.6764, "type": "Person", "normalized_text": "finn"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "zardolets", "id": "965031346606366720"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T02:57:31.000Z", "in_reply_to_user_id": "965031346606366720", "id": "1199884998352015361", "edit_history_tweet_ids": ["1199884998352015361"], "author_id": "1661614394", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199884331088519168"}], "text": "@zardolets eu esqueci o nome dos personagens, mas um deles bateu na muie (eu esqueci o nome dos dois), e o puck era ped\u00f3filo, encontraram trem no pc dele e ele se suicidou\na\u00ed t\u00e3o falando que o finn era do mal tbm mas acho que n\u00e3o"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T02:57:22.000Z", "id": "1199884964197736449", "edit_history_tweet_ids": ["1199884964197736449"], "author_id": "777221193803988992", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "brownskinny18", "id": "946853403262627840"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199741622659010560"}], "text": "RT @brownskinny18: A minha m\u00e3e ta armada em esperta q tenta descobrir se tenho namorado.. Curiosidade matou o gato vais descobrir n vais go\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-28T02:57:21.000Z", "id": "1199884959495938048", "edit_history_tweet_ids": ["1199884959495938048"], "author_id": "902003265864425475", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-28T02:55:54.000Z", "id": "1199884591936548864", "edit_history_tweet_ids": ["1199884591936548864"], "author_id": "1015394586766860289", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199875660203864064"}], "text": "aprovechen que dentro de poco se \"suicida\" en su deptoJAJAJAJAJAJAJAJ https://t.co/CBccMckJnU", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/CBccMckJnU", "expanded_url": "https://twitter.com/alferdez/status/1199875660203864064", "display_url": "twitter.com/alferdez/statu\u2026"}]}}, {"lang": "ru", "created_at": "2019-11-28T02:55:37.000Z", "id": "1199884522550157312", "edit_history_tweet_ids": ["1199884522550157312"], "author_id": "1547532535", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u00ab\u0415\u0435 \u0434\u043e\u0432\u0435\u043b\u0438 \u0434\u043e \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430. \u0418\u0437\u043d\u0430\u0441\u0438\u043b\u043e\u0432\u0430\u043b \u043e\u043f\u0435\u0440\u00bb https://t.co/3kxqbGdjCr", "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/3kxqbGdjCr", "expanded_url": "https://goo.gl/fb/1PeHsr", "display_url": "goo.gl/fb/1PeHsr"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-28T02:55:22.000Z", "in_reply_to_user_id": "2899001609", "id": "1199884457999814656", "edit_history_tweet_ids": ["1199884457999814656"], "author_id": "1046216611139637249", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199708348146421761"}], "text": "@YinsooFN Correcci\u00f3n, parece el t\u00edpico t\u00edo que tirotea la escuela y despu\u00e9s se suicida, lo de todos los d\u00edas"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-28T02:55:03.000Z", "in_reply_to_user_id": "240306295", "id": "1199884380287750151", "edit_history_tweet_ids": ["1199884380287750151"], "author_id": "4377635362", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "DrHistrionico", "id": "240306295"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199876316176306178"}], "text": "@DrHistrionico Intento suicida!"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T02:55:00.000Z", "in_reply_to_user_id": "202922630", "id": "1199884367205732352", "edit_history_tweet_ids": ["1199884367205732352"], "author_id": "105894627", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199686232948781060"}], "text": "@_moniisilva Se a tese da defesa se concretizar ele matou depois de ver o abuso do cara em cima da mulher. O homic\u00eddio \u00e9 julgado por um corpo de juramos por casos exatamente como esses: TODOS est\u00e3o sujeitos a matar em cada circunst\u00e2ncia."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 10, "probability": 0.7923, "type": "Other", "normalized_text": "Glee"}, {"start": 256, "end": 260, "probability": 0.6408, "type": "Person", "normalized_text": "Mel B"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/lpJSIFAIIu", "expanded_url": "https://twitter.com/TWFANFAMILY14/status/1199884161718345728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lpJSIFAIIu", "media_key": "16_1199884153677844482"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T02:54:11.000Z", "id": "1199884161718345728", "edit_history_tweet_ids": ["1199884161718345728"], "author_id": "2497346779", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Eu amo Glee, mas voc\u00eas j\u00e1 pararam para pensar nos podres do elenco? Um peso por pedofilia e acaba se matando, um ator que era maravilhoso e que morreu por drogas, duas que se odiavam, uma que bateu no marido e matou o beb\u00ea, um diretor que teve um caso com Mel B, entre outros... https://t.co/lpJSIFAIIu"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 58, "probability": 0.5949, "type": "Person", "normalized_text": "jk"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "taehyungsxx", "id": "1101733293764931584"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/6AFm2NDlDZ", "expanded_url": "https://twitter.com/m_kndall/status/1199883981354864640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6AFm2NDlDZ", "media_key": "3_1199883974941777921"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-28T02:53:28.000Z", "in_reply_to_user_id": "983348971937697794", "id": "1199883981354864640", "edit_history_tweet_ids": ["1199883981354864640"], "author_id": "1079583989395005440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199738320814772225"}], "text": "@taehyungsxx en menos de 20 minutos me le\u00ed dos aus donde jk se suicida https://t.co/6AFm2NDlDZ"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-28T02:52:45.000Z", "id": "1199883798835552257", "edit_history_tweet_ids": ["1199883798835552257"], "author_id": "701361891", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "No quiero que te vuelvas en un depresivo loco suicida jajajajajaja labarta tkm"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-28T02:52:34.000Z", "id": "1199883754023591936", "edit_history_tweet_ids": ["1199883754023591936"], "author_id": "194745237", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T02:52:29.000Z", "id": "1199883733098209280", "edit_history_tweet_ids": ["1199883733098209280"], "author_id": "1131677128594997249", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199857907577360386"}], "text": "Mds do c\u00e9u quase 2020 e tem gnt q ainda acredita q vargas se matou meu pai do c\u00e9u https://t.co/jE4fa9xsUm", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/jE4fa9xsUm", "expanded_url": "https://twitter.com/thateuss/status/1199857907577360386", "display_url": "twitter.com/thateuss/statu\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-28T02:51:46.000Z", "id": "1199883553003032577", "edit_history_tweet_ids": ["1199883553003032577"], "author_id": "1072756158157463553", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AristemoFans", "id": "1020564114035433473"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199817551548538880"}], "text": "RT @AristemoFans: Y aparte se burlan de la depresi\u00f3n, que asco me dan. Son unos ignorantes de mierda que no saben la importancia de la salu\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 259, "end": 275, "tag": "existencialismo"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-28T02:51:36.000Z", "id": "1199883510053556225", "edit_history_tweet_ids": ["1199883510053556225"], "author_id": "1001669381510844422", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Hartazgo an\u00edmico. \n\nEn clase nos preguntan por qu\u00e9 consideramos que la gente joven se suicida. Hartazgo an\u00edmico me viene a la mente, frase que articulo por primera vez en mi historia en un intento de expresar mi propia experiencia adolescente.\n\n\u00bfQu\u00e9 opinan?\n\n#existencialismo"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.777, "type": "Organization", "normalized_text": "UFPE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "castelllovini", "id": "1099762293007704065"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T02:50:34.000Z", "id": "1199883249750806528", "edit_history_tweet_ids": ["1199883249750806528"], "author_id": "762292446986375168", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199737456410734599"}], "text": "RT @castelllovini: Deixa eu entender bem...\n\nMais um jovem se suicidou na UFPE e t\u00e1 tudo abafado? \u00c9 isso?\n\nAs Universidades precisam URGENT\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-28T02:49:42.000Z", "id": "1199883034952118272", "edit_history_tweet_ids": ["1199883034952118272"], "author_id": "1190095230378348545", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 3}, "text": "@Amancayabrilll's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 109, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-28T02:48:21.000Z", "id": "1199882695037222912", "edit_history_tweet_ids": ["1199882695037222912"], "author_id": "147623531", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 126, "end": 138, "tag": "AEWDynamite"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 57, "probability": 0.6651, "type": "Person", "normalized_text": "Excalibur"}, {"start": 92, "end": 105, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "Aubrey Edwards"}, {"start": 127, "end": 137, "probability": 0.8241, "type": "Other", "normalized_text": "AEWDynamite"}]}, "lang": "en", "created_at": "2019-11-28T02:47:57.000Z", "id": "1199882592478208001", "edit_history_tweet_ids": ["1199882592478208001"], "author_id": "1176875377433763847", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Fun weekly drinking game. Take a shot every time Excalibur says \"tope suicida\" and whenever Aubrey Edwards puts her hands up. #AEWDynamite"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 72, "probability": 0.6097, "type": "Other", "normalized_text": "pedofilia"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-28T02:47:08.000Z", "id": "1199882386080763904", "edit_history_tweet_ids": ["1199882386080763904"], "author_id": "254418082", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "uno se muere x sobredosis, otro se suicida xq lo denunciaron de pedofilia, otra estuvo presa, y ahora resulta que uno es un golpeador hijo de la mierda, KE ISISTES GLEE???!!!!!"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9482, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T02:46:26.000Z", "id": "1199882210125471745", "edit_history_tweet_ids": ["1199882210125471745"], "author_id": "2172454536", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199806615987408896"}], "text": "RT @isabella_lbs22: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser se\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T02:44:55.000Z", "id": "1199881830406725632", "edit_history_tweet_ids": ["1199881830406725632"], "author_id": "2241994775", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "andremmiola", "id": "2612534644"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199870351867568129"}], "text": "RT @andremmiola: Onde estao os aprovadores de suplementacao orcamentaria que nao quiseram voto nominal ?Voces dso co responsaveis por esta\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-28T02:44:38.000Z", "id": "1199881757170061312", "edit_history_tweet_ids": ["1199881757170061312"], "author_id": "595100239", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T02:44:33.000Z", "in_reply_to_user_id": "2209542714", "id": "1199881738928963584", "edit_history_tweet_ids": ["1199881738928963584"], "author_id": "706174407463538688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 22, "username": "kevendocpx", "id": "1177973174279065600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199880136201515008"}], "text": "@jubs15_ju @kevendocpx @eugiulysilva O cara matou e roubou \nEle era chefe de onde eu morava  No jardim catarina \nVc n sabe um ter\u00e7o do que eu vivi no catarina por conta dele \nAmor, eu dou pra pessoas boas\nPra ele eu dou meus sinceros Foda se \nTem q morrer mesmo n tem cabimento isso q vc ta falando"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 85, "probability": 0.9636, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Tati_Reloaded", "id": "171584903"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-28T02:44:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "171584903", "id": "1199881665847398401", "edit_history_tweet_ids": ["1199881665847398401"], "author_id": "934307240680534017", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199817627616583687"}], "text": "@Tati_Reloaded La inmensa mayor\u00eda!!!!!\nLa inmensa mayor\u00eda que piden que se vaya Pi\u00f1era.\nQuien hace la encuesta.\nSe va, lo echan, se suicida, se arranca. Algo va a pasar en todo caso."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.7235, "type": "Person", "normalized_text": "kirsten"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/4o0Mgr5fDW", "expanded_url": "https://twitter.com/royalfamilyfc/status/1199881524981702658/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4o0Mgr5fDW", "media_key": "3_1199881515380989952"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T02:43:42.000Z", "in_reply_to_user_id": "1173281555462184963", "id": "1199881524981702658", "edit_history_tweet_ids": ["1199881524981702658"], "author_id": "1173281555462184963", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199881114611068930"}], "text": "at\u00e9 que de repente a kirsten chega com cara de quem matou o marido milion\u00e1rio\ncomo se nada tivesse acontecido... https://t.co/4o0Mgr5fDW"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T02:43:17.000Z", "in_reply_to_user_id": "3655338201", "id": "1199881418643517444", "edit_history_tweet_ids": ["1199881418643517444"], "author_id": "3234313993", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199705724076642305"}], "text": "@ilaryeoh Ta mas e qm se matou o ano inteiro e mesmo assim n sabe se vai passar na publica? Acho q todos merecem uma chance de serem aprovados em todas as univ! No listao ou nao, no final do dia todos estar\u00e3o na mesma sala de aula \ud83d\ude00"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 120, "probability": 0.9359, "type": "Person", "normalized_text": "Villanueva"}, {"start": 123, "end": 127, "probability": 0.9843, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}, {"start": 130, "end": 136, "probability": 0.7313, "type": "Person", "normalized_text": "Ollanta"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RConSentido", "id": "339043235"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "ppkamigo", "id": "46485425"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-28T02:43:17.000Z", "id": "1199881417074851840", "edit_history_tweet_ids": ["1199881417074851840"], "author_id": "1077364188006268928", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199853235185561601"}], "text": "RT @RConSentido: @ppkamigo Eso no te libera de tu papel de lobista y corrupto. Lo tuyo es tan grave como lo de Villanueva, Keiko, Ollanta,\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-28T02:42:43.000Z", "id": "1199881277140287488", "edit_history_tweet_ids": ["1199881277140287488"], "author_id": "3106324965", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 172, "end": 177, "probability": 0.9049, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T02:40:53.000Z", "in_reply_to_user_id": "199535635", "id": "1199880813858508800", "edit_history_tweet_ids": ["1199880813858508800"], "author_id": "706174407463538688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199643167429140480"}], "text": "@eugiulysilva Se n\u00e3o fosse bandido tava vivo !!! \nEssa \u00e9 a verdade que ningu\u00e9m aceita \nMatou milh\u00f5es na covardia \nE ainda tem marmiteiras defendendo ele tmnc \nPor isso q o Brasil n anda pra frente"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 93, "probability": 0.8692, "type": "Person", "normalized_text": "Regina Case"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "3vanoe", "id": "37163249"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "anadecesaro", "id": "36455991"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T02:40:51.000Z", "id": "1199880804471623681", "edit_history_tweet_ids": ["1199880804471623681"], "author_id": "36455991", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199855396413935617"}], "text": "RT @3vanoe: @anadecesaro OBS: Ainda \u00f1 gravei o nome dos personagens. \n- o filho da Regina Case foi devolver o cel. pra m\u00e3e do cara q ele ma\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 61, "end": 73, "tag": "NoticiasSIN"}, {"start": 74, "end": 78, "tag": "SIN"}, {"start": 79, "end": 90, "tag": "SINDigital"}, {"start": 91, "end": 102, "tag": "SIN24Horas"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 58, "probability": 0.9665, "type": "Place", "normalized_text": "Nagua"}, {"start": 75, "end": 77, "probability": 0.2883, "type": "Place", "normalized_text": "SIN"}, {"start": 80, "end": 89, "probability": 0.2913, "type": "Other", "normalized_text": "SINDigital"}, {"start": 92, "end": 101, "probability": 0.3691, "type": "Other", "normalized_text": "SIN24Horas"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/0bqieOWy5c", "expanded_url": "https://noticiassin.com/otra-mas-mujer-es-asesinada-en-nagua-por-su-pareja-quien-luego-se-suicido/#.Xd8zrQLgGbg.twitter", "display_url": "noticiassin.com/otra-mas-mujer\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticiassin.com/pais/otra-mas-mujer-es-asesinada-en-nagua-por-su-pareja-quien-luego-se-suicido-919572"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-28T02:40:50.000Z", "id": "1199880802026348546", "edit_history_tweet_ids": ["1199880802026348546"], "author_id": "55660696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "\u00a1Otra m\u00e1s! Hombre asesina a su pareja y se suicida en Nagua. #NoticiasSIN #SIN #SINDigital #SIN24Horas   https://t.co/0bqieOWy5c"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-28T02:40:20.000Z", "in_reply_to_user_id": "620469539", "id": "1199880676125765633", "edit_history_tweet_ids": ["1199880676125765633"], "author_id": "4272144913", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Woshingo", "id": "620469539"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199873585667616768"}], "text": "@Woshingo Chinguemos al presidente a ver si tambi\u00e9n se suicida."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 77, "end": 86, "tag": "Vizcarra"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.6105, "type": "Person", "normalized_text": "Castro"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9226, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 97, "end": 106, "probability": 0.7682, "type": "Person", "normalized_text": "Villanueva"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Frospigliosi", "id": "50374512"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-28T02:39:28.000Z", "in_reply_to_user_id": "50374512", "id": "1199880457862729728", "edit_history_tweet_ids": ["1199880457862729728"], "author_id": "124766370", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199794581581242371"}], "text": "@Frospigliosi El socio de suicida criticando al dictador. Castro Chavista de #Vizcarra x el caso Villanueva, ya se olvido q era amigaso del delincuente suicida"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T02:39:21.000Z", "in_reply_to_user_id": "1044700945387581440", "id": "1199880429702135808", "edit_history_tweet_ids": ["1199880429702135808"], "author_id": "1170484478709587970", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "lesczeszen", "id": "1044700945387581440"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199875252681134081"}], "text": "@lesczeszen filha se viu como se quase matou ele com a bola de volei KKKKK rachei de rir aquele dia"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-28T02:38:18.000Z", "in_reply_to_user_id": "934518048819679232", "id": "1199880164919918593", "edit_history_tweet_ids": ["1199880164919918593"], "author_id": "97102443", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "waldoC2C1", "id": "934518048819679232"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199879681438355461"}], "text": "@waldoC2C1 Por eso mismo no le puedes dar de alta porque evitaste que muera pero entonces ning\u00fan especialista en salud mental est\u00e1 ah\u00ed presente para arreglar eso, sale se suicida es tu culpa entonces"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.777, "type": "Organization", "normalized_text": "UFPE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "castelllovini", "id": "1099762293007704065"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T02:37:54.000Z", "id": "1199880064915116034", "edit_history_tweet_ids": ["1199880064915116034"], "author_id": "1008084309956333570", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199737456410734599"}], "text": "RT @castelllovini: Deixa eu entender bem...\n\nMais um jovem se suicidou na UFPE e t\u00e1 tudo abafado? \u00c9 isso?\n\nAs Universidades precisam URGENT\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 138, "probability": 0.4176, "type": "Person", "normalized_text": "fam\u00edl"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "psitarjapreta", "id": "2910751059"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T02:36:36.000Z", "id": "1199879737788784640", "edit_history_tweet_ids": ["1199879737788784640"], "author_id": "4189837125", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198067166895099904"}], "text": "RT @psitarjapreta: Seu filho teve depress\u00e3o porque voc\u00ea falou que ele n\u00e3o servia pra nada. Sua sobrinha tem transtorno alimentar pq a fam\u00edl\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 138, "probability": 0.4525, "type": "Other", "normalized_text": "anaki"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Rush07126148", "id": "1157732693356027904"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-28T02:36:36.000Z", "id": "1199879734437597184", "edit_history_tweet_ids": ["1199879734437597184"], "author_id": "326457474", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199733373834612736"}], "text": "RT @Rush07126148: @ivanedlm Cs o como ponerse una cuerda al cuello...\n\nNo he visto partido mas suicida... no necesita japoneses... el anaki\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9482, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T02:36:33.000Z", "id": "1199879722542534656", "edit_history_tweet_ids": ["1199879722542534656"], "author_id": "2839736794", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199806615987408896"}], "text": "RT @isabella_lbs22: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser se\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.9774, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 109, "end": 113, "probability": 0.9754, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Aroguden", "id": "1463413284"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}], "urls": [{"start": 301, "end": 324, "url": "https://t.co/1Ze5lhiYf6", "expanded_url": "https://twitter.com/BOBVEN/status/1199879710517465088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1Ze5lhiYf6", "media_key": "3_1199879706130206720"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-28T02:36:30.000Z", "in_reply_to_user_id": "1463413284", "id": "1199879710517465088", "edit_history_tweet_ids": ["1199879710517465088"], "author_id": "48134767", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199879038048841728"}], "text": "@Aroguden @sebastianpinera \u00a1Chile se jodi\u00f3...!\nBanalizar estos sucesos ser\u00eda lo peor que le podr\u00eda ocurrir a Chile...\nAlgo grave ocurre en el tejido social chileno...\nUn presidente pusil\u00e1nime y una sociedad suicida...\nEspero que se prendan las alarmas adecuadamente...y sobre todo que sea a tiempo... https://t.co/1Ze5lhiYf6"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-28T02:35:51.000Z", "id": "1199879549477171200", "edit_history_tweet_ids": ["1199879549477171200"], "author_id": "785308477249949696", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AristemoFans", "id": "1020564114035433473"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199817551548538880"}], "text": "RT @AristemoFans: Y aparte se burlan de la depresi\u00f3n, que asco me dan. Son unos ignorantes de mierda que no saben la importancia de la salu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.777, "type": "Organization", "normalized_text": "UFPE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "castelllovini", "id": "1099762293007704065"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T02:35:51.000Z", "id": "1199879546440429568", "edit_history_tweet_ids": ["1199879546440429568"], "author_id": "248395316", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199737456410734599"}], "text": "RT @castelllovini: Deixa eu entender bem...\n\nMais um jovem se suicidou na UFPE e t\u00e1 tudo abafado? \u00c9 isso?\n\nAs Universidades precisam URGENT\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-28T02:35:42.000Z", "id": "1199879507823484929", "edit_history_tweet_ids": ["1199879507823484929"], "author_id": "1150574215017455617", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "medelmati", "id": "1000652305"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199859712570929153"}], "text": "RT @medelmati: Acabo de leer que esta es una generaci\u00f3n potencialmente suicida y la verdad AVALO"}, {"lang": "qme", "created_at": "2019-11-28T02:35:29.000Z", "in_reply_to_user_id": "1021405057756123136", "id": "1199879456371986433", "edit_history_tweet_ids": ["1199879456371986433"], "author_id": "1198754870188236800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "_AnjoSuicida__", "id": "1021405057756123136"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "Only_suicidal", "id": "3130924427"}, {"start": 31, "end": 47, "username": "Pessoas_Suicida", "id": "731587010461339653"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/dH6LJBPkwg", "expanded_url": "https://twitter.com/Trash09883519/status/1199879456371986433/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dH6LJBPkwg", "media_key": "3_1199879449740795904"}]}, "text": "@_AnjoSuicida__ @Only_suicidal @Pessoas_Suicida @Pulsos_Cort4dos https://t.co/dH6LJBPkwg"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 59, "probability": 0.9547, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T02:35:18.000Z", "id": "1199879409790005248", "edit_history_tweet_ids": ["1199879409790005248"], "author_id": "1708808617", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se tem uma coisa que me deu alegria esse ano, foi o Flamengo kkkk pprt. Me matou em alguns momentos, mais porraaaaaa"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.7008, "type": "Person", "normalized_text": "Cabral"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "mariabellens_", "id": "52984236"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "terraleste_", "id": "79352559"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T02:35:12.000Z", "in_reply_to_user_id": "52984236", "id": "1199879383835709445", "edit_history_tweet_ids": ["1199879383835709445"], "author_id": "60435910", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199875151199920130"}], "text": "@mariabellens_ @Barangurter @terraleste_ \u201cCabral e o esquadr\u00e3o suicida\u201d. dava pra fazer uma fic\u00e7\u00e3o hist\u00f3rica muito loka."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-28T02:34:03.000Z", "in_reply_to_user_id": "211340279", "id": "1199879094084747265", "edit_history_tweet_ids": ["1199879094084747265"], "author_id": "1012097212199985153", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "edycor", "id": "211340279"}, {"start": 8, "end": 21, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}, {"start": 22, "end": 32, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 33, "end": 49, "username": "infopresidencia", "id": "312887235"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199844485942980608"}], "text": "@edycor @petrogustavo @IvanDuque @infopresidencia En el ultimo debate no asisti\u00f3 le di\u00f3 miedo.\nSemejante futuro con el suicida paquetazo."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.8652, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T02:33:26.000Z", "id": "1199878941181464576", "edit_history_tweet_ids": ["1199878941181464576"], "author_id": "171630885", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Vou assistir esquadr\u00e3o suicida ser\u00e1 que \u00e9 bom?"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T02:33:21.000Z", "id": "1199878916661481472", "edit_history_tweet_ids": ["1199878916661481472"], "author_id": "1000884457388302336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "a barata suicida v\u00e9i, ela tava em cima da ilha da cozinha da\u00ed ela parou bem na beirada olhou um pouco e se jogou v\u00e9i????"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9482, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T02:30:31.000Z", "id": "1199878205680824320", "edit_history_tweet_ids": ["1199878205680824320"], "author_id": "1018878950301491202", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199806615987408896"}], "text": "RT @isabella_lbs22: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser se\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-28T02:29:37.000Z", "id": "1199877980786438145", "edit_history_tweet_ids": ["1199877980786438145"], "author_id": "146103864", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-28T02:29:23.000Z", "in_reply_to_user_id": "1011348698025127937", "id": "1199877919763566593", "edit_history_tweet_ids": ["1199877919763566593"], "author_id": "1055125529744101381", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "grisasexual", "id": "1011348698025127937"}, {"start": 13, "end": 20, "username": "afrvet", "id": "54175833"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199623436563288069"}], "text": "@grisasexual @afrvet 3 hombres se suicidan por cada mujer que se suicida.\n\nDe esa brecha de g\u00e9nero no se habla. \u00bfPor qu\u00e9?\n\nPor lo mismo que no piden paridad en Educaci\u00f3n o Sanidad."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-28T02:29:04.000Z", "in_reply_to_user_id": "148753334", "id": "1199877840029802496", "edit_history_tweet_ids": ["1199877840029802496"], "author_id": "188182778", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 44, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Angelalerena", "id": "148753334"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199863653018800128"}], "text": "@Angelalerena Hay que dejar de decir \u201cme mato\u201d o \u201cte mato\u201d en tono de chiste. Cerca de 100 personas son asesinadas por hora y 90 se suicida. No es chistoso."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.675, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 37, "end": 49, "probability": 0.9768, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}], "mentions": [{"start": 79, "end": 89, "username": "Diario_16", "id": "4364428521"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/fLF3UeT683", "expanded_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/", "display_url": "diario16.com/casado-emprend\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-28T02:27:37.000Z", "id": "1199877475079208965", "edit_history_tweet_ids": ["1199877475079208965"], "author_id": "2382989216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Casado emprende el camino suicida de Albert Rivera https://t.co/fLF3UeT683 v\u00eda @diario_16"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9626, "type": "Organization", "normalized_text": "corinthians"}, {"start": 40, "end": 53, "probability": 0.9482, "type": "Person", "normalized_text": "bruno henrique"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/U2LTGP4pdN", "expanded_url": "https://twitter.com/jkjmbegin/status/1199877290584358912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/U2LTGP4pdN", "media_key": "3_1199877286356553728"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T02:26:53.000Z", "id": "1199877290584358912", "edit_history_tweet_ids": ["1199877290584358912"], "author_id": "2363116378", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "corinthians se matou pra fazer 3 gols e bruno henrique fez 3 sozinho um atr\u00e1s do outro kkkkkkkk \u00e9 foda n\u00e9 irmao https://t.co/U2LTGP4pdN"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 136, "probability": 0.9351, "type": "Person", "normalized_text": "Thybulle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SixersNationBR", "id": "981321164126605317"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T02:23:40.000Z", "id": "1199876483537342464", "edit_history_tweet_ids": ["1199876483537342464"], "author_id": "1142593618764546048", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199876361529237505"}], "text": "RT @SixersNationBR: Apesar do nosso franchise player ter lesionado, quinteto titular se saiu bem. Banco foi horr\u00edvel, com apenas Thybulle c\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T02:23:25.000Z", "id": "1199876417657462784", "edit_history_tweet_ids": ["1199876417657462784"], "author_id": "946443944988168192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Recentemente um garoto da minha idade se matou por n\u00e3o ter amigos.\n\nN\u00f3s somos t\u00e3o ambiciosos com n\u00f3s mesmos que esquecemos que tem pessoas por ae que s\u00f3 queriam um amigo(a)."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 25, "probability": 0.553, "type": "Other", "normalized_text": "Tope Suicida"}, {"start": 37, "end": 40, "probability": 0.7255, "type": "Other", "normalized_text": "Page"}]}, "lang": "en", "created_at": "2019-11-28T02:23:25.000Z", "id": "1199876417003180033", "edit_history_tweet_ids": ["1199876417003180033"], "author_id": "127627042", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "semi cowardly Tope Suicida form from Page with the shove, but he saves it by also eating shit when he lands, love to see the improvement"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 116, "probability": 0.9575, "type": "Person", "normalized_text": "Thybulle"}, {"start": 186, "end": 190, "probability": 0.8273, "type": "Person", "normalized_text": "Hield"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T02:23:11.000Z", "id": "1199876361529237505", "edit_history_tweet_ids": ["1199876361529237505"], "author_id": "981321164126605317", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "text": "Apesar do nosso franchise player ter lesionado, quinteto titular se saiu bem. Banco foi horr\u00edvel, com apenas Thybulle contribuindo. Nosso rookie fez um baita jogo. Praticamente anulou o Hield e matou bola no ataque. Vit\u00f3ria importante, mas que deveria ser mais f\u00e1cil."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T02:23:03.000Z", "id": "1199876328482312192", "edit_history_tweet_ids": ["1199876328482312192"], "author_id": "2868152462", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mds uma pessoa se suicidou hoje na minha faculdade, muito triste\nN entendi pq ainda n colocaram grades em todas as janelas nessa faculdade"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.9817, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8174, "type": "Person", "normalized_text": "Flamen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "_DiogoSales", "id": "39233945"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T02:22:37.000Z", "id": "1199876217853431808", "edit_history_tweet_ids": ["1199876217853431808"], "author_id": "630358384", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199875580566609920"}], "text": "RT @_DiogoSales: O Flamengo pressionou o primeiro tempo inteiro, a\u00ed o que o treinador suicida faz ? Coloca mais um zagueiro e traz o Flamen\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4519, "type": "Other", "normalized_text": "ESMAD"}, {"start": 29, "end": 36, "probability": 0.9079, "type": "Place", "normalized_text": "Medellin"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/IxfoQQlsWK", "expanded_url": "https://youtu.be/iwuvEg3BMgc", "display_url": "youtu.be/iwuvEg3BMgc", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=iwuvEg3BMgc&feature=youtu.be"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-28T02:22:34.000Z", "id": "1199876202972033024", "edit_history_tweet_ids": ["1199876202972033024"], "author_id": "2161583347", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Policia suicida del ESMAD en Medellin se dispara un gas lacrimogeno en la cara. UdeA https://t.co/IxfoQQlsWK"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-28T02:21:39.000Z", "in_reply_to_user_id": "84353140", "id": "1199875974474526720", "edit_history_tweet_ids": ["1199875974474526720"], "author_id": "2624114432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "N22Digital", "id": "84353140"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "torrewhitey", "id": "31512116"}, {"start": 25, "end": 38, "username": "_torreblanca", "id": "133062071"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/UCyFqvv5pX", "expanded_url": "https://twitter.com/Scorpion_MKX_87/status/1199875974474526720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UCyFqvv5pX", "media_key": "3_1199875968883515392"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199874656683143169"}], "text": "@N22Digital @torrewhitey @_torreblanca La migala. Una lectura suicida. https://t.co/UCyFqvv5pX"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.777, "type": "Organization", "normalized_text": "UFPE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "castelllovini", "id": "1099762293007704065"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T02:21:12.000Z", "id": "1199875861211688960", "edit_history_tweet_ids": ["1199875861211688960"], "author_id": "1172232030458920960", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199737456410734599"}], "text": "RT @castelllovini: Deixa eu entender bem...\n\nMais um jovem se suicidou na UFPE e t\u00e1 tudo abafado? \u00c9 isso?\n\nAs Universidades precisam URGENT\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 56, "probability": 0.7801, "type": "Other", "normalized_text": "Mata Bonita"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.6909, "type": "Other", "normalized_text": "Nagua"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/CMyxTAEYPr", "expanded_url": "http://bit.ly/2QYhy1u", "display_url": "bit.ly/2QYhy1u"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/bYCoFwPlsG", "expanded_url": "https://twitter.com/keloke_RD/status/1199875695993737216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bYCoFwPlsG", "media_key": "3_1199875694383095809"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-28T02:20:33.000Z", "id": "1199875695993737216", "edit_history_tweet_ids": ["1199875695993737216"], "author_id": "829478992768008192", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Hombre mata a su pareja y luego se suicida en Mata Bonita de Nagua https://t.co/CMyxTAEYPr https://t.co/bYCoFwPlsG"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 9, "probability": 0.9823, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 116, "end": 123, "probability": 0.9629, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T02:20:05.000Z", "id": "1199875580566609920", "edit_history_tweet_ids": ["1199875580566609920"], "author_id": "39233945", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "O Flamengo pressionou o primeiro tempo inteiro, a\u00ed o que o treinador suicida faz ? Coloca mais um zagueiro e traz o Flamengo mais pra cima ficando sem contra ataque.\n\n\u00c9 muita burrice meu amigo. Pqp"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9482, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T02:19:39.000Z", "id": "1199875471405670401", "edit_history_tweet_ids": ["1199875471405670401"], "author_id": "1174516548234555394", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199806615987408896"}], "text": "RT @isabella_lbs22: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser se\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-28T02:19:21.000Z", "id": "1199875396247916545", "edit_history_tweet_ids": ["1199875396247916545"], "author_id": "1091106664303026177", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "no soy suicida, pero a veces las cosas se vuelven confusas"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.6431, "type": "Person", "normalized_text": "Killua"}, {"start": 85, "end": 87, "probability": 0.4034, "type": "Person", "normalized_text": "Gon"}, {"start": 95, "end": 106, "probability": 0.6685, "type": "Person", "normalized_text": "Genei Ryodan"}, {"start": 127, "end": 134, "probability": 0.6111, "type": "Person", "normalized_text": "Kurapika"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T02:18:42.000Z", "id": "1199875231369826304", "edit_history_tweet_ids": ["1199875231369826304"], "author_id": "218153309", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199841667039268866"}], "text": "RT @Retsukokkkk: Killua matou muitas pessoas, mas nenhuma delas significava algo pro Gon.\nJ\u00e1 a Genei Ryodan destruiu a vida do Kurapika e a\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T02:17:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "4916858763", "id": "1199874871540539392", "edit_history_tweet_ids": ["1199874871540539392"], "author_id": "4916858763", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1143638418959884288"}], "text": "MAS PQ ENTAO NA OUTRA VIDA ELE SO SE FUDEU??? SE ELE TINHA TODO ESSE PODER, PQ NAO MATOU TODO MUNDO"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.7572, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 54, "end": 66, "probability": 0.9783, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ridermarina", "id": "233928703"}, {"start": 96, "end": 106, "username": "Diario_16", "id": "4364428521"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/6Ose6ZBIqE", "expanded_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/", "display_url": "diario16.com/casado-emprend\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-28T02:16:37.000Z", "id": "1199874708977704963", "edit_history_tweet_ids": ["1199874708977704963"], "author_id": "2479879152", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199795515078193152"}], "text": "RT @ridermarina: Casado emprende el camino suicida de Albert Rivera https://t.co/6Ose6ZBIqE v\u00eda @diario_16"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T02:15:13.000Z", "id": "1199874353414000640", "edit_history_tweet_ids": ["1199874353414000640"], "author_id": "127343998", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "igualzinho o pijama que o vargas se suicidou :o :o :o :o :o"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.8331, "type": "Person", "normalized_text": "Elber"}, {"start": 60, "end": 72, "probability": 0.9718, "type": "Person", "normalized_text": "Roger Machado"}], "mentions": [{"start": 96, "end": 104, "username": "ECBahia", "id": "33625790"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T02:14:41.000Z", "id": "1199874219145924608", "edit_history_tweet_ids": ["1199874219145924608"], "author_id": "855095420632084481", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Se Elber n\u00e3o saiu por problemas f\u00edsicos,foi mais um erro de Roger Machado no comando t\u00e9cnico do @ECBahia,matou o time..."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 51, "probability": 0.9083, "type": "Person", "normalized_text": "Karol Carro\u00f1a"}, {"start": 261, "end": 267, "probability": 0.7235, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "tere_marinovic", "id": "302219334"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "KarolCariola", "id": "104020962"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-28T02:14:36.000Z", "in_reply_to_user_id": "302219334", "id": "1199874199898247168", "edit_history_tweet_ids": ["1199874199898247168"], "author_id": "1192272075450400769", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199872020089098240"}], "text": "@tere_marinovic @KarolCariola Senadora Karol Carro\u00f1a la invito a pasearse por la alameda o cualquier ciudad donde esten destruyendo cosas...ojo pero sin sus guardaespaldas o grupo de amigos que hacen bulto por si la funan...como las GAP del borracho suicida de Allende."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-28T02:14:33.000Z", "id": "1199874187214643200", "edit_history_tweet_ids": ["1199874187214643200"], "author_id": "2784103612", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AristemoFans", "id": "1020564114035433473"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199817551548538880"}], "text": "RT @AristemoFans: Y aparte se burlan de la depresi\u00f3n, que asco me dan. Son unos ignorantes de mierda que no saben la importancia de la salu\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T02:13:05.000Z", "in_reply_to_user_id": "3507766095", "id": "1199873817327362048", "edit_history_tweet_ids": ["1199873817327362048"], "author_id": "3507766095", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199873270906048517"}], "text": "Entre 16 e 17 anos, eu tentei suic\u00eddio diversas vezes e pensei todos os dias. \nHoje, depois de 2 anos sem ter potencial suicida, minha m\u00e3e me fez pensar em suic\u00eddio 2 vezes em menos de 1 ano."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9482, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T02:12:02.000Z", "id": "1199873551895019520", "edit_history_tweet_ids": ["1199873551895019520"], "author_id": "142372070", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199806615987408896"}], "text": "RT @isabella_lbs22: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser se\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 35, "end": 49, "tag": "POPTimeAwards"}, {"start": 52, "end": 63, "tag": "AlbumDoAno"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 48, "probability": 0.8763, "type": "Other", "normalized_text": "POPTimeAwards"}, {"start": 53, "end": 62, "probability": 0.5652, "type": "Other", "normalized_text": "AlbumDoAno"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T02:11:40.000Z", "in_reply_to_user_id": "1181706539192737792", "id": "1199873460392083456", "edit_history_tweet_ids": ["1199873460392083456"], "author_id": "1128078704045961216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199832608441548800"}], "text": "@melanieonlinebr Esquadr\u00e3o suicida #POPTimeAwards e #AlbumDoAno K-12"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5449, "type": "Person", "normalized_text": "Ni\u00f1a"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/gI6tMFonGQ", "expanded_url": "https://laverdadnoticias.com/crimen/Nina-se-suicida-por-que-su-padre-la-violaba-y-su-madre-lo-permitia-20190228-0014.html?fbclid=IwAR0RLhIkG2RHbuUulJsc9yguqtLnn-N92Yj86S_qjkNRqLwypWua07cUDNY", "display_url": "laverdadnoticias.com/crimen/Nina-se\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-28T02:10:53.000Z", "id": "1199873265281441793", "edit_history_tweet_ids": ["1199873265281441793"], "author_id": "2855278215", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ni\u00f1a se suicida por que su padre la violaba y su madre lo permit\u00eda https://t.co/gI6tMFonGQ"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9797, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 13, "end": 17, "probability": 0.7098, "type": "Organization", "normalized_text": "Cear\u00e1"}, {"start": 48, "end": 52, "probability": 0.7791, "type": "Organization", "normalized_text": "Cear\u00e1"}, {"start": 82, "end": 90, "probability": 0.9806, "type": "Organization", "normalized_text": "Palmeiras"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9721, "type": "Organization", "normalized_text": "Palmeiras"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T02:10:39.000Z", "id": "1199873204644458496", "edit_history_tweet_ids": ["1199873204644458496"], "author_id": "190244862", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Flamengo 2x1 Cear\u00e1\n\nAt\u00e9 hoje me pergunto como o Cear\u00e1 fez aquela partida contra o Palmeiras. Jogou melhor que o Palmeiras.\n\nHoje n\u00e3o jogou nada. Uma retranca covarde. N\u00e3o s\u00f3 n\u00e3o podia dar certo. Era suicida."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 92, "probability": 0.931, "type": "Organization", "normalized_text": "Gr\u00eamio"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T02:09:14.000Z", "id": "1199872849365864449", "edit_history_tweet_ids": ["1199872849365864449"], "author_id": "43036548", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199872529734815744"}], "text": "RT @yLucasFaria_: O gatinho n\u00e3o aguento tanto desgosto e se matou assistindo o jogo do Gr\u00eamio\n\u3000\u3000\u3000\u3000\u3000| \n\u3000\u3000\u3000\u3000\u3000| \n\u3000\u3000\u3000\u3000\u3000| \n\u3000\u3000\u3000\u3000\u3000| \n\u3000\u3000\u3000\u3000\u3000| \n\u3000\uff0f\uffe3\uffe3\uff3c\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 127, "end": 132, "probability": 0.5612, "type": "Other", "normalized_text": "CESFAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "jmoyaos", "id": "1529225478"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-28T02:08:43.000Z", "id": "1199872717937414144", "edit_history_tweet_ids": ["1199872717937414144"], "author_id": "64924774", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199791263228268544"}], "text": "RT @jmoyaos: @j_orwellian Me pregunto, qu\u00e9 pasa ah\u00ed si detecta un abuso sexual o una ideaci\u00f3n suicida por ej. Les dir\u00e1 vaya al CESFAM que a\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T02:08:30.000Z", "id": "1199872663382048768", "edit_history_tweet_ids": ["1199872663382048768"], "author_id": "68033105", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "s\u00f3 quero dizer que eu n\u00e3o sou uma suicida impulsiva, eu sou fdp que bem a menina do 13 qualquer coisa, eu ia planejar tudo para minha fam\u00edlia se sentir culpada para sempre"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9356, "type": "Organization", "normalized_text": "Gr\u00eamio"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T02:07:58.000Z", "id": "1199872529734815744", "edit_history_tweet_ids": ["1199872529734815744"], "author_id": "1085730741974126593", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "O gatinho n\u00e3o aguento tanto desgosto e se matou assistindo o jogo do Gr\u00eamio\n\u3000\u3000\u3000\u3000\u3000| \n\u3000\u3000\u3000\u3000\u3000| \n\u3000\u3000\u3000\u3000\u3000| \n\u3000\u3000\u3000\u3000\u3000| \n\u3000\u3000\u3000\u3000\u3000| \n\u3000\uff0f\uffe3\uffe3\uff3c| \n\uff1c \u00b4\uff65 \u3000\u3000   |\uff3c \n\u3000|\u3000\uff13\u3000   |\u4e36\uff3c \n\uff1c \u3001\uff65\u3000\u3000 |\u3000\u3000\uff3c \n\u3000\uff3c\uff3f\uff3f\uff0f \u222a _ \u222a) \n\u3000\u3000\u3000\u3000\u3000  \uff35 \uff35"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9482, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T02:07:41.000Z", "id": "1199872461296349184", "edit_history_tweet_ids": ["1199872461296349184"], "author_id": "3457512203", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199806615987408896"}], "text": "RT @isabella_lbs22: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser se\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T02:06:25.000Z", "id": "1199872138704048128", "edit_history_tweet_ids": ["1199872138704048128"], "author_id": "122199744", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "nem sei mais oq eu to falando minha mente pifou de vez meus divertidamente tudo se matou e eu to vivendo no modo automatico so"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-28T02:05:23.000Z", "id": "1199871881987444736", "edit_history_tweet_ids": ["1199871881987444736"], "author_id": "1955405982", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T02:05:03.000Z", "in_reply_to_user_id": "1123335012974256128", "id": "1199871796767535109", "edit_history_tweet_ids": ["1199871796767535109"], "author_id": "1123389678516875266", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "sr_zzzz", "id": "1563404248015982592"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199864962618929153"}], "text": "@Sr_zzzz @eugiulysilva Tu n\u00e3o sabia nem do dia dia do cara vai tomar no cu ,se ele matou n\u00e3o foi atoa e tem que matar esses cuzao mrm igual tu"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.9324, "type": "Place", "normalized_text": "Nagua"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/L21jQY5Hvx", "expanded_url": "https://losaradio.com/2019/11/27/hombre-asesina-a-su-pareja-en-nagua-y-luego-se-suicida/", "display_url": "losaradio.com/2019/11/27/hom\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-28T02:04:23.000Z", "id": "1199871629758619648", "edit_history_tweet_ids": ["1199871629758619648"], "author_id": "1157110319732482048", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Hombre asesina a su pareja en Nagua y luego se\u00a0suicida https://t.co/L21jQY5Hvx"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-28T02:04:21.000Z", "id": "1199871622058041346", "edit_history_tweet_ids": ["1199871622058041346"], "author_id": "296514735", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "Manejar llorando es culo de acto suicida"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T02:04:08.000Z", "id": "1199871565460049920", "edit_history_tweet_ids": ["1199871565460049920"], "author_id": "43939899", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "andremmiola", "id": "2612534644"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199870351867568129"}], "text": "RT @andremmiola: Onde estao os aprovadores de suplementacao orcamentaria que nao quiseram voto nominal ?Voces dso co responsaveis por esta\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.777, "type": "Organization", "normalized_text": "UFPE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "castelllovini", "id": "1099762293007704065"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T02:04:03.000Z", "id": "1199871546355060736", "edit_history_tweet_ids": ["1199871546355060736"], "author_id": "786250890948771840", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199737456410734599"}], "text": "RT @castelllovini: Deixa eu entender bem...\n\nMais um jovem se suicidou na UFPE e t\u00e1 tudo abafado? \u00c9 isso?\n\nAs Universidades precisam URGENT\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T02:04:03.000Z", "id": "1199871545180594179", "edit_history_tweet_ids": ["1199871545180594179"], "author_id": "1194389071176572931", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "O meu cachorro \u00e9 uma com\u00e9dia... Passou o dia inteiro tentando tirar o cone do pesco\u00e7o, quase se matou asfixiado p tirar a\u00ed agora desistiu e t\u00e1 im\u00f3vel kkkkkk n se mexe p nada, s\u00f3 aceitou \ud83d\ude02"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T02:03:20.000Z", "in_reply_to_user_id": "2802737655", "id": "1199871362980106241", "edit_history_tweet_ids": ["1199871362980106241"], "author_id": "743105551689785344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "stylinsondrome", "id": "2802737655"}, {"start": 16, "end": 23, "username": "Ewy_s2", "id": "713353760173645825"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199844839447236608"}], "text": "@stylinsondrome @Ewy_s2 @FotosDeFatos Ainda bem que ele se matou!"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-28T02:02:47.000Z", "id": "1199871227000692736", "edit_history_tweet_ids": ["1199871227000692736"], "author_id": "154932594", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Las relaciones son una misi\u00f3n suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 34, "probability": 0.8787, "type": "Organization", "normalized_text": "Internacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "andremmiola", "id": "2612534644"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T02:01:37.000Z", "id": "1199870932023750656", "edit_history_tweet_ids": ["1199870932023750656"], "author_id": "1296954175", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199865396255432706"}], "text": "RT @andremmiola: Se o Internacional nao cortar na carne em 2020 e fizer esta politica suicida  de contratacoes e gastos desmedidos ,vao der\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T02:01:35.000Z", "id": "1199870925732286464", "edit_history_tweet_ids": ["1199870925732286464"], "author_id": "1296954175", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "andremmiola", "id": "2612534644"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199870351867568129"}], "text": "RT @andremmiola: Onde estao os aprovadores de suplementacao orcamentaria que nao quiseram voto nominal ?Voces dso co responsaveis por esta\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.9622, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 83, "end": 89, "probability": 0.9775, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 121, "end": 123, "probability": 0.9682, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magda_palacios", "id": "554292654"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-28T02:01:17.000Z", "id": "1199870846912925697", "edit_history_tweet_ids": ["1199870846912925697"], "author_id": "2479879152", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199705194608680960"}], "text": "RT @magda_palacios: El l\u00edder del PP, obsesionado con no permitir la investidura de S\u00e1nchez, puede terminar engullido por Vox en unas nuevas\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.5205, "type": "Person", "normalized_text": "EDAD"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/G6HvkEVlhZ", "expanded_url": "https://vecinosinformados.com/un-menor-de-edad-se-suicida-y-deja-una-nota-para-sus-papas/", "display_url": "vecinosinformados.com/un-menor-de-ed\u2026"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/d6B5USoxZh", "expanded_url": "https://twitter.com/vecinoinformado/status/1199870675730735105/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d6B5USoxZh", "media_key": "3_1199870673956540417"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-28T02:00:36.000Z", "id": "1199870675730735105", "edit_history_tweet_ids": ["1199870675730735105"], "author_id": "2941069470", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "UN MENOR DE EDAD SE SUICIDA Y DEJA UNA NOTA PARA SUS\u00a0PAP\u00c1S. https://t.co/G6HvkEVlhZ https://t.co/d6B5USoxZh"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-28T02:00:17.000Z", "id": "1199870596571643904", "edit_history_tweet_ids": ["1199870596571643904"], "author_id": "2250997883", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "suicida. (Voz formada a semejanza de homicida, del lat. sui, de s\u00ed mismo, y caedere, matar). 1. adj. Perteneciente o relativo al suicidio. 2. adj. Dicho de un acto o de una conducta: Que puede da\u00f1ar o destruir al propio agente. 3. com. Persona que se suicida. U. t. c. adj."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.777, "type": "Organization", "normalized_text": "UFPE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "castelllovini", "id": "1099762293007704065"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T01:59:37.000Z", "id": "1199870430594641921", "edit_history_tweet_ids": ["1199870430594641921"], "author_id": "952702906339295232", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199737456410734599"}], "text": "RT @castelllovini: Deixa eu entender bem...\n\nMais um jovem se suicidou na UFPE e t\u00e1 tudo abafado? \u00c9 isso?\n\nAs Universidades precisam URGENT\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 194, "end": 201, "probability": 0.7416, "type": "Person", "normalized_text": "Medeiros"}, {"start": 205, "end": 208, "probability": 0.8542, "type": "Person", "normalized_text": "Melo"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T01:59:19.000Z", "id": "1199870351867568129", "edit_history_tweet_ids": ["1199870351867568129"], "author_id": "2612534644", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Onde estao os aprovadores de suplementacao orcamentaria que nao quiseram voto nominal ?Voces dso co responsaveis por esta politica suicida e sem planejamentp algum ,voces por tabela  avalizaram Medeiros e Melo"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.777, "type": "Organization", "normalized_text": "UFPE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "castelllovini", "id": "1099762293007704065"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T01:57:37.000Z", "id": "1199869925592047616", "edit_history_tweet_ids": ["1199869925592047616"], "author_id": "44719295", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199737456410734599"}], "text": "RT @castelllovini: Deixa eu entender bem...\n\nMais um jovem se suicidou na UFPE e t\u00e1 tudo abafado? \u00c9 isso?\n\nAs Universidades precisam URGENT\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-28T01:57:29.000Z", "id": "1199869894034018305", "edit_history_tweet_ids": ["1199869894034018305"], "author_id": "837543467978903554", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AristemoFans", "id": "1020564114035433473"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199817551548538880"}], "text": "RT @AristemoFans: Y aparte se burlan de la depresi\u00f3n, que asco me dan. Son unos ignorantes de mierda que no saben la importancia de la salu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-28T01:56:40.000Z", "id": "1199869688706191360", "edit_history_tweet_ids": ["1199869688706191360"], "author_id": "563038514", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-28T01:54:44.000Z", "in_reply_to_user_id": "175381110", "id": "1199869202313515008", "edit_history_tweet_ids": ["1199869202313515008"], "author_id": "609497874", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AlejandroHdz95", "id": "175381110"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199860087684247554"}], "text": "@AlejandroHdz95 Luego porque la gente se suicida\ud83d\ude2a. Que triste de verdad."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.8662, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-28T01:54:39.000Z", "in_reply_to_user_id": "751511450", "id": "1199869179735789569", "edit_history_tweet_ids": ["1199869179735789569"], "author_id": "895450228672868352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199856060762333184"}], "text": "@vfcoca_auriazul En la CDMX caminar puede ser un acto suicida."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7129, "type": "Place", "normalized_text": "Lima"}, {"start": 79, "end": 96, "probability": 0.5423, "type": "Other", "normalized_text": "Noticias Piura 3.0"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/j5uDf01uTo", "expanded_url": "https://bit.ly/2rsYUo2", "display_url": "bit.ly/2rsYUo2"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-28T01:53:58.000Z", "id": "1199869008234909696", "edit_history_tweet_ids": ["1199869008234909696"], "author_id": "2855278215", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Lima: padre acusado de violar a su menor hija se suicida frente a su familia | Noticias Piura 3.0 https://t.co/j5uDf01uTo"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 46, "probability": 0.3413, "type": "Person", "normalized_text": "MF"}, {"start": 233, "end": 246, "probability": 0.9713, "type": "Person", "normalized_text": "Odete Roittman"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T01:53:37.000Z", "in_reply_to_user_id": "1152061245958303745", "id": "1199868917600133125", "edit_history_tweet_ids": ["1199868917600133125"], "author_id": "95457292", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199866962416979968"}], "text": "@abaixeotom Os f\u00e3s est\u00e3o surpresos o plot do MF. O roteirista caprichou, neste momento milh\u00f5es de telespectadores se perguntando como ele faz este controle. Um blefe? Quando ele registrar no sistema ter\u00e1 nele como provar? Quem matou Odete Roittman acaba de ser superado\u00a1"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 85, "probability": 0.9841, "type": "Place", "normalized_text": "Nagua"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/ZrqOsRRwua", "expanded_url": "https://youtu.be/s2czz7iAm_Y", "display_url": "youtu.be/s2czz7iAm_Y", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=s2czz7iAm_Y&feature=youtu.be"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-28T01:53:26.000Z", "id": "1199868873710985217", "edit_history_tweet_ids": ["1199868873710985217"], "author_id": "145802745", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "Hombre mata mujer y luego se suicida; es el m\u00e1s reciente feminicidio ocurrido en Nagua https://t.co/ZrqOsRRwua"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9465, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 240, "end": 244, "probability": 0.2977, "type": "Person", "normalized_text": "ibope"}, {"start": 268, "end": 276, "probability": 0.9684, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "kimpkat", "id": "1360542466571698179"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T01:52:33.000Z", "in_reply_to_user_id": "1494658207", "id": "1199868652490764288", "edit_history_tweet_ids": ["1199868652490764288"], "author_id": "346669267", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199795604400099328"}], "text": "@kimpkat O que adianta um condenado que estuprou o Brasil, matou indiretamente milhares de pessoas por causa dos roubos e ainda est\u00e1 livre. Isso para mim \u00e9 impunidade. A justi\u00e7a n\u00e3o ganhou, ela est\u00e1 perdida! Para piorar, se aproveitando do ibope derruba sete vetos de Bolsonaro. VERGONHA!"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T01:51:41.000Z", "in_reply_to_user_id": "255300173", "id": "1199868432994459649", "edit_history_tweet_ids": ["1199868432994459649"], "author_id": "1114911219280953345", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199144843500564480"}], "text": "@SargentoFAHUR Da pr\u00f3xima, suicida eles.\ud83d\ude02"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-28T01:51:28.000Z", "in_reply_to_user_id": "866152811708469248", "id": "1199868378699186184", "edit_history_tweet_ids": ["1199868378699186184"], "author_id": "871877224491880450", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "nicolito128", "id": "866152811708469248"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "FeelinkHS", "id": "374905516"}, {"start": 24, "end": 35, "username": "MarianoDR7", "id": "378112752"}, {"start": 36, "end": 47, "username": "TdsNassiel", "id": "303736843"}, {"start": 48, "end": 60, "username": "Deivitron84", "id": "973465717"}, {"start": 61, "end": 74, "username": "orgullogamer", "id": "296398581"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199852976761954305"}], "text": "@nicolito128 @FeelinkHS @MarianoDR7 @TdsNassiel @Deivitron84 @orgullogamer En serio crees tiene que ser f\u00e1cil reunir el valor para suicidarse como para seguir con el cigarro en la mano?? Y de ser as\u00ed, lo l\u00f3gico es que siendo zurda se suicida con un mano con menos destreza y fuerza que la mano dominante?? Total si falla lo vuelve a intentar jejeje"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T01:51:06.000Z", "in_reply_to_user_id": "21054053", "id": "1199868287535988736", "edit_history_tweet_ids": ["1199868287535988736"], "author_id": "862948453", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "emicida", "id": "21054053"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199669660721074177"}], "text": "@emicida Se suicida ent\u00e3o desgra\u00e7a"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-28T01:50:53.000Z", "in_reply_to_user_id": "707975198608388098", "id": "1199868230636052482", "edit_history_tweet_ids": ["1199868230636052482"], "author_id": "1106433386011193344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "tavoadrianzen", "id": "707975198608388098"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "PublicidaMadrid", "id": "976975602"}, {"start": 32, "end": 44, "username": "rmapalacios", "id": "119174866"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199655387705856000"}], "text": "@tavoadrianzen @PublicidaMadrid @rmapalacios PERO SI HA HECHO ORINAR!! DE MIEDO A LOS CORRUPTOS QUE LE HAN ROBADO X A\u00d1OS AL PAIS, A TAL PUNTO Q HASTA UN SUICIDA HAY!! Los Fiscales \ud83c\uddf5\ud83c\uddea hacen su trabajo TIT\u00c1NICO, pero la MAFIA LOS LIBERA!!! MISERABLES, pronto caer\u00e1n!! e ir\u00e1n a la C\u00c1RCEL tarde que temprano!!!"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T01:50:39.000Z", "id": "1199868173799055361", "edit_history_tweet_ids": ["1199868173799055361"], "author_id": "68033105", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "me lembrei agora que no ens m\u00e9dio, minha psiquiatra escreveu uma carta para o prof de educa\u00e7\u00e3o f\u00edsica dizendo que as vezes eu n\u00e3o iria participar das aulas pq estava sobre medicamentos e era suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.5815, "type": "Other", "normalized_text": "Glee"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-28T01:50:39.000Z", "id": "1199868173731946496", "edit_history_tweet_ids": ["1199868173731946496"], "author_id": "860808892078583808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Qu\u00e9 cojones pasa con Glee??? Uno se suicida, otro muere de sobredosis, una va a juicio y un maltratador da\u00f1a a su compa\u00f1era. El reparto est\u00e1 maldito."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.777, "type": "Organization", "normalized_text": "UFPE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "castelllovini", "id": "1099762293007704065"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T01:50:29.000Z", "id": "1199868129154875392", "edit_history_tweet_ids": ["1199868129154875392"], "author_id": "52820181", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199737456410734599"}], "text": "RT @castelllovini: Deixa eu entender bem...\n\nMais um jovem se suicidou na UFPE e t\u00e1 tudo abafado? \u00c9 isso?\n\nAs Universidades precisam URGENT\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T01:50:02.000Z", "in_reply_to_user_id": "90569036", "id": "1199868017859055616", "edit_history_tweet_ids": ["1199868017859055616"], "author_id": "43796187", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "nataliafc_", "id": "90569036"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "honypier", "id": "1377679223259795460"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199866409188241408"}], "text": "@nataliafc_ @honypier A primeira ilustra\u00e7\u00e3o j\u00e1 \u00e9 um gato suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9482, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T01:49:51.000Z", "id": "1199867972891881478", "edit_history_tweet_ids": ["1199867972891881478"], "author_id": "1054596310286905344", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199806615987408896"}], "text": "RT @isabella_lbs22: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser se\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.7342, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 35, "end": 48, "probability": 0.9334, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 56, "end": 72, "probability": 0.8949, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 79, "end": 88, "probability": 0.9607, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SeriesTWBZ", "id": "861063790070288384"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T01:49:43.000Z", "id": "1199867938548965377", "edit_history_tweet_ids": ["1199867938548965377"], "author_id": "1587484500", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199372294050787329"}], "text": "RT @SeriesTWBZ: Assim como Joker, 'Aves de Rapina' e o 'Esquadr\u00e3o Suicida', de James Gunn, devem receber classifica\u00e7\u00e3o indicativa +18. http\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T01:48:24.000Z", "id": "1199867607291183116", "edit_history_tweet_ids": ["1199867607291183116"], "author_id": "33577062", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "mateusobastos", "id": "235820756"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199867422477606912"}], "text": "RT @mateusobastos: Isso n tem como dar certo. Esse homem \u00e9 suicida!!!!"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 241, "end": 245, "probability": 0.3986, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1ngel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "flaviogerdel", "id": "414843536"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-28T01:48:15.000Z", "in_reply_to_user_id": "414843536", "id": "1199867568284225536", "edit_history_tweet_ids": ["1199867568284225536"], "author_id": "3258645077", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199855149373624320"}], "text": "@flaviogerdel Disculpa!\nNo hab\u00eda visto la pregunta. Reci\u00e9n, me vuelvo a conectar, y ya encontr\u00e9 la respuesta... Gracias. Me afecta mucho una persona con actitud suicida. Mi hermano y una sobrina, si lo consiguieron. No les lleg\u00f3 a tiempo su \u00c1ngel! \ud83d\ude25"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.777, "type": "Organization", "normalized_text": "UFPE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "castelllovini", "id": "1099762293007704065"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T01:47:58.000Z", "id": "1199867496570015745", "edit_history_tweet_ids": ["1199867496570015745"], "author_id": "2944585967", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199737456410734599"}], "text": "RT @castelllovini: Deixa eu entender bem...\n\nMais um jovem se suicidou na UFPE e t\u00e1 tudo abafado? \u00c9 isso?\n\nAs Universidades precisam URGENT\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T01:47:56.000Z", "id": "1199867487925538816", "edit_history_tweet_ids": ["1199867487925538816"], "author_id": "90466177", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "mateusobastos", "id": "235820756"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199867422477606912"}], "text": "RT @mateusobastos: Isso n tem como dar certo. Esse homem \u00e9 suicida!!!!"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T01:47:40.000Z", "id": "1199867422477606912", "edit_history_tweet_ids": ["1199867422477606912"], "author_id": "235820756", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Isso n tem como dar certo. Esse homem \u00e9 suicida!!!!"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 82, "probability": 0.664, "type": "Other", "normalized_text": "The Elite"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.7111, "type": "Person", "normalized_text": "Marty"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "TheBlakEmpire", "id": "833839095533170688"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "gabu_moon", "id": "843957664593969153"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T01:47:36.000Z", "in_reply_to_user_id": "833839095533170688", "id": "1199867406988054528", "edit_history_tweet_ids": ["1199867406988054528"], "author_id": "240471107", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199866563626766336"}], "text": "@TheBlakEmpire @gabu_moon N\u00e3o se preocupa n\u00e3o,ele \u00e9 um fantasma desde q o The Elite matou ele pro Marty entrar"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.9896, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}, {"start": 175, "end": 175, "probability": 0.3872, "type": "Person", "normalized_text": "K"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JuanGrabois", "id": "152835465"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-28T01:47:26.000Z", "in_reply_to_user_id": "152835465", "id": "1199867361672740864", "edit_history_tweet_ids": ["1199867361672740864"], "author_id": "4727890996", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199382850023362561"}], "text": "@JuanGrabois En cambio, en Bolivia somos tan respetuosos de la soberan\u00eda de nuestros vecinos, que ni se nos habia ocurrido cuestionarles su decisi\u00f3n suicida de votar otra vez K."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 96, "tag": "NXT"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7753, "type": "Person", "normalized_text": "Mansoor"}, {"start": 93, "end": 95, "probability": 0.6535, "type": "Other", "normalized_text": "NXT"}]}, "lang": "en", "created_at": "2019-11-28T01:46:53.000Z", "id": "1199867225387229189", "edit_history_tweet_ids": ["1199867225387229189"], "author_id": "50780018", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Mansoor battles back and hits the tope suicida and a slingshot neckbreaker for the victory! #NXT"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-28T01:46:36.000Z", "id": "1199867153073233920", "edit_history_tweet_ids": ["1199867153073233920"], "author_id": "50874119", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Director se suicida en escuela de\u00a0Jarabacoa https://t.co/vsbfGdcuAj https://t.co/egCENoKPkd", "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/vsbfGdcuAj", "expanded_url": "http://estampadominicana.com/2019/11/director-se-suicida-en-escuela-de-jarabacoa/", "display_url": "estampadominicana.com/2019/11/direct\u2026"}, {"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/egCENoKPkd", "expanded_url": "https://twitter.com/arielvargasr/status/1199867153073233920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/egCENoKPkd", "media_key": "3_1199867151353597953"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-28T01:46:35.000Z", "id": "1199867147553591297", "edit_history_tweet_ids": ["1199867147553591297"], "author_id": "87261743", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Director se suicida en escuela de\u00a0Jarabacoa https://t.co/peGZrBHNSG https://t.co/OBSU3Xb0dB", "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/peGZrBHNSG", "expanded_url": "http://estampadominicana.com/2019/11/director-se-suicida-en-escuela-de-jarabacoa/", "display_url": "estampadominicana.com/2019/11/direct\u2026"}, {"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/OBSU3Xb0dB", "expanded_url": "https://twitter.com/MercedesGuzman9/status/1199867147553591297/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OBSU3Xb0dB", "media_key": "3_1199867146173583360"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-28T01:46:33.000Z", "id": "1199867139915685888", "edit_history_tweet_ids": ["1199867139915685888"], "author_id": "2268277292", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Director se suicida en escuela de\u00a0Jarabacoa https://t.co/Tm9adv5s5U https://t.co/jTXBZV2AXt", "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/Tm9adv5s5U", "expanded_url": "http://estampadominicana.com/2019/11/director-se-suicida-en-escuela-de-jarabacoa/", "display_url": "estampadominicana.com/2019/11/direct\u2026"}, {"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/jTXBZV2AXt", "expanded_url": "https://twitter.com/EstampaDom/status/1199867139915685888/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jTXBZV2AXt", "media_key": "3_1199867137936044032"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 65, "probability": 0.9621, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 145, "end": 150, "probability": 0.6328, "type": "Place", "normalized_text": "Moneda"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-28T01:46:19.000Z", "id": "1199867083187769344", "edit_history_tweet_ids": ["1199867083187769344"], "author_id": "379495893", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "No queremos militares QUEREMOS CAMBIOS SOCIALES ESPEC\u00cdFICOS\nPi\u00f1era es un estorbo para la Democracia. Debe renunciar o si quiere se suicida en la Moneda. Ya que cree que EL es una v\u00edctima."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 106, "end": 110, "tag": "NXT"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.822, "type": "Person", "normalized_text": "Mansoor"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8319, "type": "Person", "normalized_text": "Thorne"}, {"start": 107, "end": 109, "probability": 0.6646, "type": "Other", "normalized_text": "NXT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Jay2KWinger", "id": "50780018"}]}, "lang": "en", "created_at": "2019-11-28T01:45:58.000Z", "id": "1199866992116797441", "edit_history_tweet_ids": ["1199866992116797441"], "author_id": "1115860021051568130", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199866856233984000"}], "text": "RT @Jay2KWinger: Mansoor with a tope suicida, but Thorne catches him with a backdrop driver on the floor! #NXT"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T01:45:44.000Z", "id": "1199866937280516098", "edit_history_tweet_ids": ["1199866937280516098"], "author_id": "983463478735310848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "um menino daqui do bairro se suicidou mano"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 89, "end": 93, "tag": "NXT"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.802, "type": "Person", "normalized_text": "Mansoor"}, {"start": 33, "end": 38, "probability": 0.8251, "type": "Person", "normalized_text": "Thorne"}, {"start": 90, "end": 92, "probability": 0.723, "type": "Other", "normalized_text": "NXT"}]}, "lang": "en", "created_at": "2019-11-28T01:45:25.000Z", "id": "1199866856233984000", "edit_history_tweet_ids": ["1199866856233984000"], "author_id": "50780018", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Mansoor with a tope suicida, but Thorne catches him with a backdrop driver on the floor! #NXT"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 98, "probability": 0.5419, "type": "Organization", "normalized_text": "feminismo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "turdefaroth", "id": "2607307268"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "JosLuisCantos", "id": "1462952281"}, {"start": 32, "end": 47, "username": "Isabel57476015", "id": "877592237319868424"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-28T01:44:25.000Z", "id": "1199866603141304323", "edit_history_tweet_ids": ["1199866603141304323"], "author_id": "1022710824404742144", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199784011847151617"}], "text": "RT @turdefaroth: @JosLuisCantos @Isabel57476015 @guigo_esp @iBarbarellah @Ortega_Smith El feminismo si mata o lleva a la muerte, incluso a\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.4191, "type": "Other", "normalized_text": "Cesfron"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/3gYbIEsc7Y", "expanded_url": "https://www.diariolibre.com/actualidad/sucesos/director-se-suicida-en-escuela-de-jarabacoa-AH15565984", "display_url": "diariolibre.com/actualidad/suc\u2026"}, {"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/7vBPYAnct1", "expanded_url": "https://twitter.com/Eduardo20839755/status/1199866595155337216/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/7vBPYAnct1", "media_key": "7_1199865252139216897"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-28T01:44:23.000Z", "id": "1199866595155337216", "edit_history_tweet_ids": ["1199866595155337216"], "author_id": "2380805210", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "https://t.co/3gYbIEsc7Y El Cesfron como siempre, controlando la frontera. https://t.co/7vBPYAnct1"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T01:43:35.000Z", "id": "1199866396089475072", "edit_history_tweet_ids": ["1199866396089475072"], "author_id": "2777740379", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "triste noticia| meu ouvido cai quando eu coloco comfort crowd pela cent\u00e9sima vez no dia. \"n\u00e3o aguentava mais essa garota ouvindo essa porra\", relata o ouvido suicida."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-28T01:43:26.000Z", "in_reply_to_user_id": "774083943515713536", "id": "1199866354691694592", "edit_history_tweet_ids": ["1199866354691694592"], "author_id": "1155954045036769280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "atarcxia", "id": "1267454848913543171"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199554972934819842"}], "text": "@atarcxia Dir\u00eda que te matar\u00e9 pero tienes instinto suicida. . .\n\nTE DEJAR\u00c9 VIVIR."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-28T01:42:52.000Z", "id": "1199866211875643393", "edit_history_tweet_ids": ["1199866211875643393"], "author_id": "939292913506439168", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "guihozeda", "id": "821454471712612354"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199521797496090625"}], "text": "RT @guihozeda: Ahora todos son abogados expertos en interpretar leyes y en presumir evidencias.\nSienten tener m\u00e1s conocimiento que los que\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.9588, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 45, "end": 54, "probability": 0.6868, "type": "Person", "normalized_text": "Ciudadanos"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9468, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.9264, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magda_palacios", "id": "554292654"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-28T01:42:44.000Z", "id": "1199866180011515906", "edit_history_tweet_ids": ["1199866180011515906"], "author_id": "809530422791176197", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199706889069707270"}], "text": "RT @magda_palacios: Abascal ya ha devorado a Ciudadanos. De producirse unas terceras elecciones el devorado ser\u00eda Casado. \n\nCasado emprende\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 34, "probability": 0.8787, "type": "Organization", "normalized_text": "Internacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "andremmiola", "id": "2612534644"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T01:42:37.000Z", "id": "1199866150949195781", "edit_history_tweet_ids": ["1199866150949195781"], "author_id": "77529533", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199865396255432706"}], "text": "RT @andremmiola: Se o Internacional nao cortar na carne em 2020 e fizer esta politica suicida  de contratacoes e gastos desmedidos ,vao der\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 37, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PizarroMariaJo", "id": "1362851972"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-28T01:42:03.000Z", "id": "1199866009064280065", "edit_history_tweet_ids": ["1199866009064280065"], "author_id": "1342985324", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199398898726572032"}], "text": "RT @PizarroMariaJo: Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-28T01:41:57.000Z", "in_reply_to_user_id": "817188126384918529", "id": "1199865982896033795", "edit_history_tweet_ids": ["1199865982896033795"], "author_id": "485065842", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "belen_riquelme1", "id": "817188126384918529"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199826309255483392"}], "text": "@belen_riquelme1 El reto suicida"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T01:41:56.000Z", "id": "1199865978525552640", "edit_history_tweet_ids": ["1199865978525552640"], "author_id": "4855635058", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181736760834965505"}], "text": "kkkkkk na moral isso daqui REALMENTE impediria um suicida???\n\ntu vai la se matar mas porra nao pera a\u00ed nao vou poder mais olhar pela janela do carrojjjkkkkkkkk sinceramente https://t.co/yMxDiSTUis", "entities": {"urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/yMxDiSTUis", "expanded_url": "https://twitter.com/IanAmaral9/status/1181736760834965505", "display_url": "twitter.com/IanAmaral9/sta\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-28T01:41:17.000Z", "id": "1199865817396985856", "edit_history_tweet_ids": ["1199865817396985856"], "author_id": "1194039737960607745", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "En un cuarto de siglo de vida solo me doy cuenta que somos gente suicida. \ud83d\udd76\ud83c\udfbc\ud83d\ude11"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.9907, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "sinaloahoy", "id": "1114707324"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/XJt2WhrUiX", "expanded_url": "http://dlvr.it/RK9xkZ", "display_url": "dlvr.it/RK9xkZ"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/Rp1OumGr2n", "expanded_url": "https://twitter.com/sinaloahoy/status/1199502867867947008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Rp1OumGr2n", "media_key": "3_1199502865561030658"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-28T01:41:02.000Z", "id": "1199865754322997248", "edit_history_tweet_ids": ["1199865754322997248"], "author_id": "1114707324", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199502867867947008"}], "text": "RT @sinaloahoy: EE.UU.: Un hombre hiere a dos mujeres con arma de fuego y luego se suicida https://t.co/XJt2WhrUiX https://t.co/Rp1OumGr2n"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T01:40:35.000Z", "id": "1199865641139916801", "edit_history_tweet_ids": ["1199865641139916801"], "author_id": "636390512", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Tequila t\u00e1 se achando pq matou um grilo kkkkkkk eu amo minha filha, essa bb \u00e9 uma gra\u00e7a"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-28T01:40:25.000Z", "id": "1199865597259059201", "edit_history_tweet_ids": ["1199865597259059201"], "author_id": "1080941225006518273", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-28T01:40:14.000Z", "id": "1199865550354239489", "edit_history_tweet_ids": ["1199865550354239489"], "author_id": "353123730", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AristemoFans", "id": "1020564114035433473"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199817551548538880"}], "text": "RT @AristemoFans: Y aparte se burlan de la depresi\u00f3n, que asco me dan. Son unos ignorantes de mierda que no saben la importancia de la salu\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-28T01:39:42.000Z", "id": "1199865419118465025", "edit_history_tweet_ids": ["1199865419118465025"], "author_id": "1130980515870199809", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Yo quisiera saber una cosa, cu\u00e1ndo un suicida se suicida \u00bf es un suicida m\u00e1s o un suicida menos?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 17, "probability": 0.8882, "type": "Organization", "normalized_text": "Internacional"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T01:39:37.000Z", "id": "1199865396255432706", "edit_history_tweet_ids": ["1199865396255432706"], "author_id": "2612534644", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "text": "Se o Internacional nao cortar na carne em 2020 e fizer esta politica suicida  de contratacoes e gastos desmedidos ,vao derrubar o clube pra sengunda divisao. O que foi feito em tres anos ,o que ???\nE to de saco cheio destes mauricinhos"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 89, "end": 101, "tag": "AEWDynamite"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 12, "probability": 0.3257, "type": "Organization", "normalized_text": "AEW"}, {"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5349, "type": "Person", "normalized_text": "Excalibur"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.6223, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 90, "end": 100, "probability": 0.8629, "type": "Other", "normalized_text": "AEWDynamite"}]}, "lang": "en", "created_at": "2019-11-28T01:38:43.000Z", "id": "1199865170488483840", "edit_history_tweet_ids": ["1199865170488483840"], "author_id": "222563485", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Potential AEW drinking game idea: take a shot whenever Excalibur screams \u201cTope Suicida!\u201d #AEWDynamite"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-28T01:36:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "54091900", "id": "1199864730065809418", "edit_history_tweet_ids": ["1199864730065809418"], "author_id": "948051753727070209", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "evelinorcon", "id": "54091900"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199763448219029504"}], "text": "@evelinorcon Puro corruptos. Y los que no lo son, son pobres y tristes disblos que se autocensuraron, por temor al cobarde suicida?, uppss"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-28T01:36:35.000Z", "id": "1199864632275542016", "edit_history_tweet_ids": ["1199864632275542016"], "author_id": "150353196", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 98, "probability": 0.5419, "type": "Organization", "normalized_text": "feminismo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "turdefaroth", "id": "2607307268"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "JosLuisCantos", "id": "1462952281"}, {"start": 32, "end": 47, "username": "Isabel57476015", "id": "877592237319868424"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-28T01:34:33.000Z", "id": "1199864122902536192", "edit_history_tweet_ids": ["1199864122902536192"], "author_id": "1263293485", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199784011847151617"}], "text": "RT @turdefaroth: @JosLuisCantos @Isabel57476015 @guigo_esp @iBarbarellah @Ortega_Smith El feminismo si mata o lleva a la muerte, incluso a\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-28T01:32:42.000Z", "id": "1199863654830792704", "edit_history_tweet_ids": ["1199863654830792704"], "author_id": "1112636678", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "medelmati", "id": "1000652305"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199859712570929153"}], "text": "RT @medelmati: Acabo de leer que esta es una generaci\u00f3n potencialmente suicida y la verdad AVALO"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "sinaloahoy", "id": "1114707324"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/EiVXQW45zK", "expanded_url": "http://dlvr.it/RK9wzp", "display_url": "dlvr.it/RK9wzp"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-28T01:32:32.000Z", "id": "1199863613911003136", "edit_history_tweet_ids": ["1199863613911003136"], "author_id": "1114707324", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199500971065241600"}], "text": "RT @sinaloahoy: Un hombre hiere a dos mujeres en EE.UU. con arma de fuego y luego se suicida https://t.co/EiVXQW45zK"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-28T01:32:05.000Z", "id": "1199863499956113416", "edit_history_tweet_ids": ["1199863499956113416"], "author_id": "255306593", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "por qu\u00e9 a la gente le cuesta tanto hacer una pregunta tan simple como 'como te sent\u00eds?'? y m\u00e1s sabiendo de ante mano que sos una suicida en potencia"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T01:31:06.000Z", "in_reply_to_user_id": "1156170189408538630", "id": "1199863252878024705", "edit_history_tweet_ids": ["1199863252878024705"], "author_id": "2848281159", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 20, "username": "roaraz", "id": "52486241"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "AnnaS_Gdottir", "id": "1460706924"}, {"start": 36, "end": 50, "username": "Fabiomarbinho", "id": "994033058797023232"}, {"start": 66, "end": 82, "username": "EDIRCARVALHOMO3", "id": "1109910271613718532"}, {"start": 97, "end": 112, "username": "Rubens08930537", "id": "1103823117993037825"}, {"start": 113, "end": 129, "username": "MoniqueFreitasB", "id": "524711905"}, {"start": 130, "end": 141, "username": "vivi_scans", "id": "3020503348"}, {"start": 142, "end": 157, "username": "adrianaramossi", "id": "1107610074745368576"}, {"start": 158, "end": 166, "username": "rafazec", "id": "74164672"}, {"start": 167, "end": 177, "username": "banbannon", "id": "1194640546293256198"}, {"start": 178, "end": 191, "username": "DavidCarreta", "id": "1092532391950860288"}, {"start": 192, "end": 203, "username": "gera_lopes", "id": "315207626"}, {"start": 204, "end": 215, "username": "72_aurelio", "id": "912000168148586496"}, {"start": 216, "end": 232, "username": "GiseleSantosD20", "id": "1161312600208093184"}, {"start": 233, "end": 243, "username": "Lelecoutz", "id": "123567016"}, {"start": 244, "end": 257, "username": "esquerdeando", "id": "2820615074"}, {"start": 258, "end": 269, "username": "Elliisiess", "id": "1002118108436459520"}, {"start": 270, "end": 278, "username": "Ann_aD_", "id": "1238606767459905539"}, {"start": 279, "end": 293, "username": "Rose_Ilda_bem", "id": "1097316636950970368"}, {"start": 294, "end": 304, "username": "AnielsonV", "id": "1108900952692715521"}, {"start": 305, "end": 321, "username": "JuliannaLulaMar", "id": "802940342827880449"}, {"start": 322, "end": 336, "username": "desertodeamor", "id": "3165087909"}, {"start": 337, "end": 346, "username": "taminebb", "id": "738519948348280834"}, {"start": 347, "end": 360, "username": "JPereiraLeal", "id": "93229949"}, {"start": 361, "end": 376, "username": "PluftPlaftZoom", "id": "965998745904123904"}, {"start": 377, "end": 388, "username": "loka_costa", "id": "329701747"}, {"start": 389, "end": 396, "username": "edmann", "id": "14138898"}, {"start": 397, "end": 412, "username": "Sabrinaportoqn", "id": "1053065619854245889"}, {"start": 413, "end": 426, "username": "anabritolira", "id": "164234852"}, {"start": 427, "end": 441, "username": "cadu_figueira", "id": "234582140"}, {"start": 442, "end": 455, "username": "JSJunior1980", "id": "1089694047571185665"}, {"start": 456, "end": 472, "username": "MariaElianePed4", "id": "1071919323814510600"}, {"start": 473, "end": 480, "username": "quiz__", "id": "601861489"}, {"start": 506, "end": 518, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}, {"start": 519, "end": 535, "username": "Cristin90222720", "id": "1117396688409432064"}, {"start": 536, "end": 548, "username": "Ma1Ferreira", "id": "1068525612023697408"}, {"start": 549, "end": 564, "username": "um_esquerdalha", "id": "1087337031120887811"}, {"start": 565, "end": 575, "username": "llouzzada", "id": "836381468863709184"}, {"start": 576, "end": 592, "username": "inocenciamanoel", "id": "771741061"}, {"start": 593, "end": 603, "username": "pactolinu", "id": "1723689505"}, {"start": 620, "end": 634, "username": "Rubem_Vicente", "id": "321353464"}, {"start": 635, "end": 647, "username": "ruipalanque", "id": "631798846"}, {"start": 648, "end": 662, "username": "consuveronica", "id": "103316147"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199860470511030278"}], "text": "@JuhBatist13 @roaraz @AnnaS_Gdottir @Fabiomarbinho @RamiroMaconha @EDIRCARVALHOMO3 @lulameuheroi @Rubens08930537 @MoniqueFreitasB @vivi_scans @adrianaramossi @rafazec @banbannon @DavidCarreta @gera_lopes @72_aurelio @GiseleSantosD20 @Lelecoutz @esquerdeando @Elliisiess @Ann_aD_ @Rose_Ilda_bem @AnielsonV @JuliannaLulaMar @desertodeamor @taminebb @JPereiraLeal @PluftPlaftZoom @loka_costa @edmann @Sabrinaportoqn @anabritolira @cadu_figueira @JSJunior1980 @MariaElianePed4 @quiz__ @_Adedeia @malusoares_br @ChicoPinto8 @Cristin90222720 @Ma1Ferreira @um_esquerdalha @llouzzada @inocenciamanoel @pactolinu @Jaquegiarletti @Rubem_Vicente @ruipalanque @consuveronica Atum, o peixe suicida...\nAAAAAAAATUM......e caiu no ch\u00e3o."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T01:29:55.000Z", "in_reply_to_user_id": "199535635", "id": "1199862953341788161", "edit_history_tweet_ids": ["1199862953341788161"], "author_id": "239886798", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199643167429140480"}], "text": "@eugiulysilva Mano vcs s\u00e3o muito hip\u00f3critas se sabem o que \u00e9 isso, esse cara matou muito pai e m\u00e3e de fam\u00edlia em assaltos, a\u00ed vem um poste com um beb\u00ea que n\u00e3o tem culpa de ter tido um pai marginal mas a m\u00e3e sim pois escolheu um marginal, a\u00ed o cara vira anjo, na boa.\ud83d\udc4d"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.7146, "type": "Person", "normalized_text": "Mark"}, {"start": 70, "end": 84, "probability": 0.7966, "type": "Person", "normalized_text": "Melissa Benoist"}, {"start": 110, "end": 118, "probability": 0.8618, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 156, "end": 160, "probability": 0.7928, "type": "Person", "normalized_text": "Blake"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "gabe_alberto", "id": "34455656"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T01:29:52.000Z", "in_reply_to_user_id": "34455656", "id": "1199862942205956099", "edit_history_tweet_ids": ["1199862942205956099"], "author_id": "2566399481", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199862631630299137"}], "text": "@gabe_alberto O Mark se matou um dia depois de receber a senten\u00e7a e a Melissa Benoist postou um v\u00eddeo hoje no Instagram contando as agress\u00f5es que sofria do Blake. Pesado!"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.7902, "type": "Person", "normalized_text": "Alicia"}, {"start": 37, "end": 44, "probability": 0.7276, "type": "Person", "normalized_text": "Torcuato"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "leonelxtr1", "id": "2974978655"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-28T01:29:46.000Z", "in_reply_to_user_id": "2974978655", "id": "1199862917069508608", "edit_history_tweet_ids": ["1199862917069508608"], "author_id": "720888887820840960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199861834033041408"}], "text": "@leonelxtr1 Alicia se suicida..... y Torcuato tambi\u00e9n"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.777, "type": "Organization", "normalized_text": "UFPE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "castelllovini", "id": "1099762293007704065"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T01:29:40.000Z", "id": "1199862890251071489", "edit_history_tweet_ids": ["1199862890251071489"], "author_id": "859931242099351552", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199737456410734599"}], "text": "RT @castelllovini: Deixa eu entender bem...\n\nMais um jovem se suicidou na UFPE e t\u00e1 tudo abafado? \u00c9 isso?\n\nAs Universidades precisam URGENT\u2026"}, {"lang": "ca", "created_at": "2019-11-28T01:29:33.000Z", "id": "1199862860735811584", "edit_history_tweet_ids": ["1199862860735811584"], "author_id": "899910320013152261", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "jordigalves", "id": "2601012027"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199805779345387525"}], "text": "RT @jordigalves: Carles Mund\u00f3 parla amb ritme de lletania, combinant i recombinant t\u00f2pics. Encara que hi estiguis d'acord t'adorm. Capacita\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 40, "probability": 0.5753, "type": "Person", "normalized_text": "jk"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/15NVukRe5s", "expanded_url": "https://twitter.com/privohshtae/status/1199862788354691072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/15NVukRe5s", "media_key": "3_1199862784382636033"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-28T01:29:15.000Z", "id": "1199862788354691072", "edit_history_tweet_ids": ["1199862788354691072"], "author_id": "739309443133755392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Le\u00ed dos aus tk hoy y en uno se suicida jk y en el otro th\nyo: https://t.co/15NVukRe5s"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T01:29:14.000Z", "in_reply_to_user_id": "1153803743726641152", "id": "1199862781224374272", "edit_history_tweet_ids": ["1199862781224374272"], "author_id": "886266192364810240", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199831872668352512"}], "text": "@Baer59010406 pelo menos n caio mandando suicida kkkkkk"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 24, "probability": 0.9474, "type": "Person", "normalized_text": "Mark Salling"}, {"start": 58, "end": 62, "probability": 0.875, "type": "Person", "normalized_text": "Blake"}, {"start": 74, "end": 80, "probability": 0.8794, "type": "Person", "normalized_text": "Melissa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "luanabalmas", "id": "2566399481"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T01:28:38.000Z", "in_reply_to_user_id": "2566399481", "id": "1199862631630299137", "edit_history_tweet_ids": ["1199862631630299137"], "author_id": "34455656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199862034994810881"}], "text": "@luanabalmas Mark Salling se matou? Ele nao t\u00e1 preso? E o Blake agrediu a Melissa? Gente, to em choque!"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.777, "type": "Organization", "normalized_text": "UFPE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "castelllovini", "id": "1099762293007704065"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T01:28:29.000Z", "id": "1199862594326142976", "edit_history_tweet_ids": ["1199862594326142976"], "author_id": "1360307726", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199737456410734599"}], "text": "RT @castelllovini: Deixa eu entender bem...\n\nMais um jovem se suicidou na UFPE e t\u00e1 tudo abafado? \u00c9 isso?\n\nAs Universidades precisam URGENT\u2026"}, {"lang": "zxx", "created_at": "2019-11-28T01:27:33.000Z", "id": "1199862358606090240", "edit_history_tweet_ids": ["1199862358606090240"], "author_id": "173485151", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "https://t.co/XdruzzSPJt", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/XdruzzSPJt", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12996", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12996"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.6035, "type": "Other", "normalized_text": "DEUS"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T01:27:26.000Z", "in_reply_to_user_id": "434934496", "id": "1199862330131128320", "edit_history_tweet_ids": ["1199862330131128320"], "author_id": "2655240557", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 48, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199480950989754373"}], "text": "@krnuchis gENTE MEU DEUS que eu lembrei de uma coisa aqui, eu tinha que pedir toda vez pro menino me enforcar de leve que eu gostava, dps q terminamos eu descobri que a m\u00e3e dele se matou enforcada\nnossa fiquei com a consci\u00eancia super pesada na \u00e9poca"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.6309, "type": "Person", "normalized_text": "Jonas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Gabriell_gm1", "id": "952569077297483776"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T01:27:18.000Z", "in_reply_to_user_id": "952569077297483776", "id": "1199862297835057152", "edit_history_tweet_ids": ["1199862297835057152"], "author_id": "1049441941858000896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199859655847100417"}], "text": "@Gabriell_gm1 C\u00ea n\u00e3o entendeu nem que o cara que o pai do Jonas que se enforcou no primeiro epis\u00f3dio \u00e9 o aquele menininho que sumiu n\u00e3o?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 98, "probability": 0.5419, "type": "Organization", "normalized_text": "feminismo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "turdefaroth", "id": "2607307268"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "JosLuisCantos", "id": "1462952281"}, {"start": 32, "end": 47, "username": "Isabel57476015", "id": "877592237319868424"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-28T01:27:18.000Z", "id": "1199862294517309441", "edit_history_tweet_ids": ["1199862294517309441"], "author_id": "842180040351731712", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199784011847151617"}], "text": "RT @turdefaroth: @JosLuisCantos @Isabel57476015 @guigo_esp @iBarbarellah @Ortega_Smith El feminismo si mata o lleva a la muerte, incluso a\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 33, "probability": 0.7739, "type": "Other", "normalized_text": "warriors"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/Ws2lJscWyO", "expanded_url": "https://twitter.com/LUKArgDoncic/status/1199774627742076940", "display_url": "twitter.com/LUKArgDoncic/s\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-28T01:26:48.000Z", "id": "1199862172358184960", "edit_history_tweet_ids": ["1199862172358184960"], "author_id": "1162511912439111682", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Este llega a jugar en los warriors y se suicida a las dos semanas https://t.co/Ws2lJscWyO"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.9588, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 45, "end": 54, "probability": 0.6868, "type": "Person", "normalized_text": "Ciudadanos"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9468, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.9264, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magda_palacios", "id": "554292654"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-28T01:26:29.000Z", "id": "1199862090527379456", "edit_history_tweet_ids": ["1199862090527379456"], "author_id": "2479879152", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199706889069707270"}], "text": "RT @magda_palacios: Abascal ya ha devorado a Ciudadanos. De producirse unas terceras elecciones el devorado ser\u00eda Casado. \n\nCasado emprende\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 36, "end": 41, "tag": "Glee"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 40, "probability": 0.7924, "type": "Other", "normalized_text": "Glee"}, {"start": 57, "end": 69, "probability": 0.9311, "type": "Person", "normalized_text": "Cory Monteith"}, {"start": 91, "end": 102, "probability": 0.9526, "type": "Person", "normalized_text": "Mark Salling"}, {"start": 176, "end": 187, "probability": 0.9589, "type": "Person", "normalized_text": "Blake Jenner"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T01:26:16.000Z", "id": "1199862034994810881", "edit_history_tweet_ids": ["1199862034994810881"], "author_id": "2566399481", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Vou te dizer, o elenco masculino de #Glee \u00e9 amaldi\u00e7oado\n\nCory Monteith morreu de overdose\n\nMark Salling se matou depois de ser condenado por pedofilia\n\nAgora descobrimos que o Blake Jenner \u00e9 agressor de mulheres"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmericoMartin", "id": "114480045"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-28T01:25:33.000Z", "id": "1199861854530617345", "edit_history_tweet_ids": ["1199861854530617345"], "author_id": "272718962", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199337759837548544"}], "text": "RT @AmericoMartin: Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 57, "probability": 0.973, "type": "Place", "normalized_text": "Vancouver"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "sinaloahoy", "id": "1114707324"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/yR9KrVwCja", "expanded_url": "http://dlvr.it/RK9wK9", "display_url": "dlvr.it/RK9wK9"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-28T01:25:32.000Z", "id": "1199861851707719680", "edit_history_tweet_ids": ["1199861851707719680"], "author_id": "1114707324", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199499103870181376"}], "text": "RT @sinaloahoy: Un hombre hiere a dos mujeres en Vancouver con arma de fuego y luego se suicida https://t.co/yR9KrVwCja https://t.co/JRUq1F\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T01:25:08.000Z", "id": "1199861752751689728", "edit_history_tweet_ids": ["1199861752751689728"], "author_id": "1045508113804218368", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "pureendorphin_", "id": "157312729"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199859516617179136"}], "text": "RT @pureendorphin_: Eu sinceramente n\u00e3o entendo como conseguem ler e ignorar tweets com teor suicida... Pode ser meme, for\u00e7a de express\u00e3o,\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 85, "probability": 0.964, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-28T01:25:06.000Z", "id": "1199861744748965889", "edit_history_tweet_ids": ["1199861744748965889"], "author_id": "1663350277", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "El lado suicida, kamikaze de mi mente quiere comenzar a ver una nueva serie de Netflix EN SEMANA DE PARCIALES FINALES \ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f \nVade retro Satanas \u271d\ufe0f\ud83d\ude16"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9482, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T01:24:58.000Z", "id": "1199861709118291969", "edit_history_tweet_ids": ["1199861709118291969"], "author_id": "1173555410508439553", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199806615987408896"}], "text": "RT @isabella_lbs22: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser se\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 27, "tag": "Casado"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.8808, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 104, "end": 109, "probability": 0.8747, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "magda_palacios", "id": "554292654"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-28T01:24:48.000Z", "id": "1199861669016547330", "edit_history_tweet_ids": ["1199861669016547330"], "author_id": "2479879152", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199705503498199040"}], "text": "RT @magda_palacios: #Casado da de comer a la BESTIA y la bestia, una vez bien alimentada, le devorar\u00e1.\n\nCasado emprende el camino suicida d\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5959, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "iprotectariana", "id": "1082038342248775685"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T01:22:26.000Z", "id": "1199861071055654912", "edit_history_tweet_ids": ["1199861071055654912"], "author_id": "1183526371424980994", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199860743367282688"}], "text": "RT @iprotectariana: Thayse quase se matou com a tesoura agora, sos"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 89, "probability": 0.9482, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/oSASncT9BK", "expanded_url": "https://twitter.com/Draeneirys/status/1199722619190337537", "display_url": "twitter.com/Draeneirys/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-28T01:21:54.000Z", "id": "1199860936103870471", "edit_history_tweet_ids": ["1199860936103870471"], "author_id": "1173699613288800256", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199722619190337537"}], "text": "No me gustan, pero la peor que han sacado es escuadr\u00f3n suicida y la de joker de jared leto. https://t.co/oSASncT9BK"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5449, "type": "Person", "normalized_text": "Ni\u00f1a"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/BZXTf8vpJV", "expanded_url": "https://laverdadnoticias.com/crimen/Nina-se-suicida-por-que-su-padre-la-violaba-y-su-madre-lo-permitia-20190228-0014.html?fbclid=IwAR0RLhIkG2RHbuUulJsc9yguqtLnn-N92Yj86S_qjkNRqLwypWua07cUDNY", "display_url": "laverdadnoticias.com/crimen/Nina-se\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-28T01:21:50.000Z", "id": "1199860920564035584", "edit_history_tweet_ids": ["1199860920564035584"], "author_id": "483198188", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ni\u00f1a se suicida por que su padre la violaba y su madre lo permit\u00eda https://t.co/BZXTf8vpJV"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.777, "type": "Organization", "normalized_text": "UFPE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "castelllovini", "id": "1099762293007704065"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T01:21:44.000Z", "id": "1199860895767285761", "edit_history_tweet_ids": ["1199860895767285761"], "author_id": "1967448738", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199737456410734599"}], "text": "RT @castelllovini: Deixa eu entender bem...\n\nMais um jovem se suicidou na UFPE e t\u00e1 tudo abafado? \u00c9 isso?\n\nAs Universidades precisam URGENT\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-28T01:21:11.000Z", "id": "1199860759045513216", "edit_history_tweet_ids": ["1199860759045513216"], "author_id": "4551592505", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199753595324899328"}], "text": "FLACA ACABO DE LEER UNO IGUAL DONDE TAE SE SUICIDA AS\u00cd NO PUEDO, ME QUEMA https://t.co/2N52I2JmrG", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/2N52I2JmrG", "expanded_url": "https://twitter.com/taehyng_x/status/1199753595324899328", "display_url": "twitter.com/taehyng_x/stat\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6579, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T01:21:08.000Z", "id": "1199860743367282688", "edit_history_tweet_ids": ["1199860743367282688"], "author_id": "1082038342248775685", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Thayse quase se matou com a tesoura agora, sos"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 46, "probability": 0.5008, "type": "Person", "normalized_text": "cau\u00ea"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 27, "username": "biasanchezm", "id": "1022225882814054401"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T01:20:32.000Z", "in_reply_to_user_id": "948058559505453056", "id": "1199860594926653440", "edit_history_tweet_ids": ["1199860594926653440"], "author_id": "884561779988320256", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199756692243783680"}], "text": "@olprosintimos @biasanchezm + abracinho do cau\u00ea que vc se matou de chorar dps dele"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 28, "probability": 0.5641, "type": "Other", "normalized_text": "borderline"}], "urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/ekyIMPNz1R", "expanded_url": "https://twitter.com/joanhollway/status/1199860590371577861/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ekyIMPNz1R", "media_key": "3_1199860500902957057"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T01:20:31.000Z", "id": "1199860590371577861", "edit_history_tweet_ids": ["1199860590371577861"], "author_id": "1130562247955234821", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "meu pai eu sou mto borderline mesmo nos \u00faltimos 30 minutos eu fui de extremamente suicida pra feliz pra extremamente suicida novamente https://t.co/ekyIMPNz1R"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T01:20:23.000Z", "id": "1199860554254442496", "edit_history_tweet_ids": ["1199860554254442496"], "author_id": "1915777141", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "relato de mae de pet..\n\nminha gata e meu cachorro tavam na sala e eu no quarto eles tao smp brincando e as vezes acontece de se machucarem sem qrer... quando de repente ou\u00e7o um GRITO penso ok matou a gata ne.... era aquela galinha de borracha q apita.."}], "includes": {"users": [{"id": "4870204522", "username": "prieto30979809", "location": "Europa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8  \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 279, "tweet_count": 38136, "listed_count": 29}, "name": "prieto6.0\ud83d\udcf2"}, {"id": "4063476149", "username": "Rocio230477", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1007, "following_count": 1216, "tweet_count": 26899, "listed_count": 2}, "name": "Rocio"}, {"id": "48198687", "username": "sinecio", "location": "Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3105, "following_count": 3827, "tweet_count": 63327, "listed_count": 15}, "name": "Sinecio M\u00e1rquez S."}, {"id": "114480045", "username": "AmericoMartin", "location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 148022, "following_count": 24413, "tweet_count": 14626, "listed_count": 546}, "name": "Am\u00e9rico Mart\u00edn"}, {"id": "1424639580", "username": "baldamovar", "location": "Chez Moi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 750, "tweet_count": 10500, "listed_count": 0}, "name": "Alfibassi\u2693"}, {"id": "1161201212773064704", "username": "vanusa_carmo", "location": "Banda \ud83c\udde6\ud83c\uddf4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 676, "following_count": 117, "tweet_count": 3267, "listed_count": 1}, "name": "Vanusa Carmo"}, {"id": "2182321134", "username": "mariajochase", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1413, "following_count": 2397, "tweet_count": 75721, "listed_count": 6}, "name": "Maria Jose Chamorro"}, {"id": "4829313214", "username": "pdiaz222f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3577, "following_count": 2347, "tweet_count": 10499, "listed_count": 6}, "name": "Pilar Diaz Rodriguez"}, {"id": "915622082972651521", "username": "josepbastardas", "location": "Catalunya", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5782, "following_count": 4773, "tweet_count": 257360, "listed_count": 35}, "name": "JosepBastardas \u262d"}, {"id": "208695951", "username": "rennoaltocampoo", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19056, "following_count": 6080, "tweet_count": 449461, "listed_count": 94}, "name": "Enrique G.Pelayo"}, {"id": "550529991", "username": "Irmelinvirvelin", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 254, "tweet_count": 3612, "listed_count": 0}, "name": "Carmela"}, {"id": "503845193", "username": "surianof", "location": "Roma, Lazio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2195, "following_count": 2259, "tweet_count": 19036, "listed_count": 2}, "name": "@surianof2050"}, {"id": "894600762965319680", "username": "RAMONENRIQUE200", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 2257, "tweet_count": 5610, "listed_count": 0}, "name": "RAM\u00d3N ENRIQUE"}, {"id": "848588288655056897", "username": "Helena_mty", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2853, "following_count": 3664, "tweet_count": 159954, "listed_count": 53}, "name": "EL INE ES NUESTRO"}, {"id": "841422144785526784", "username": "Ignacio82628103", "location": "M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8585, "following_count": 7852, "tweet_count": 186618, "listed_count": 7}, "name": "Ignacio C. Herdez\u2665\ufe0f Mx"}, {"id": "848965047787433984", "username": "sereiasecreta", "location": "Hellcife \ud83d\udd25", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 252, "tweet_count": 7810, "listed_count": 0}, "name": "carne salgada 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3"}, {"id": "769479832048635905", "username": "cabreja_adriana", "location": "Bronx, NY", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 223, "tweet_count": 3369, "listed_count": 0}, "name": "Adriana cabreja"}, {"id": "551731777", "username": "JavierBarrondo", "location": "Bilbau, Espanha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1099, "following_count": 984, "tweet_count": 92633, "listed_count": 8}, "name": "Javier Barrondo"}, {"id": "554292654", "username": "magda_palacios", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2878, "following_count": 3046, "tweet_count": 58972, "listed_count": 12}, "name": "magda paredes \u2640\ufe0f\ud83c\udf39 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"id": "3066001391", "username": "walkingranada", "location": "Granada, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 959, "following_count": 1515, "tweet_count": 3641, "listed_count": 13}, "name": "Walk In Granada"}, {"id": "335491274", "username": "ensegundosDO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6613, "following_count": 237, "tweet_count": 88417, "listed_count": 51}, "name": "ensegundos.do"}, {"id": "3137242374", "username": "AdriCactus", "location": "Palma, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 298, "tweet_count": 31087, "listed_count": 3}, "name": "Un Cactus"}, {"id": "3038693953", "username": "KayfabeBadger", "location": "100 Acre Woods (United States)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 398, "tweet_count": 85375, "listed_count": 1}, "name": "Adam Badger, Pro-Wrestling Fan"}, {"id": "368015154", "username": "imusicarock", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6249, "following_count": 852, "tweet_count": 114807, "listed_count": 76}, "name": "iMusicaRock"}, {"id": "636245174", "username": "Iecturis", "location": "Barcelona", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10344, "following_count": 7460, "tweet_count": 45234, "listed_count": 34}, "name": "Aqu\u00ed se detiene el mundo"}, {"id": "1171308602507898882", "username": "SolitarioDeDeus", "location": "Eldorado do Sul, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 335, "tweet_count": 18556, "listed_count": 1}, "name": "\ud83d\udcd6: O Exorcista"}, {"id": "265210088", "username": "XXJLeoXX", "location": "BRAZIL", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 4985, "tweet_count": 36898, "listed_count": 2}, "name": "JLEC"}, {"id": "2225226082", "username": "OfLatinBoy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2761, "following_count": 1077, "tweet_count": 26662, "listed_count": 0}, "name": "Latin American Boy"}, {"id": "1578177872", "username": "caenrimo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 134, "tweet_count": 21146, "listed_count": 0}, "name": "A r\u00edo revuelto, ganancia de pescadores c.e.rios m."}, {"id": "1141456125306507264", "username": "romerocaroperu", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24664, "following_count": 284, "tweet_count": 15707, "listed_count": 57}, "name": "Manuel Romero Caro"}, {"id": "716770792365625344", "username": "Crysgoner", "location": "Worldwide", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1546, "following_count": 1550, "tweet_count": 97763, "listed_count": 1}, "name": "AKD BICAMPE\u00d3N"}, {"id": "547088188", "username": "MayaHez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4461, "following_count": 2066, "tweet_count": 27237, "listed_count": 37}, "name": "\ud83d\udc9c \ud835\udcdc\ud835\udcea\ud835\udd02\ud835\udcea \ud835\udcdd\ud835\udd02\ud835\udd01 \u2620"}, {"id": "113803789", "username": "jortegaes", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2045, "following_count": 1771, "tweet_count": 144531, "listed_count": 41}, "name": "JOAQUIN ORTEGA E"}, {"id": "760000861", "username": "AuroraElche", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2632, "following_count": 2606, "tweet_count": 261535, "listed_count": 78}, "name": "AURORA"}, {"id": "956244054", "username": "Marsais_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9957, "following_count": 4465, "tweet_count": 370845, "listed_count": 72}, "name": "Merc\u00e8 Serrano"}, {"id": "276064691", "username": "maliviso", "location": "M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 309, "tweet_count": 35145, "listed_count": 1}, "name": "maliviso"}, {"id": "1151107386767216640", "username": "cabeza_amaro", "location": "Huelva, Spain", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1585, "following_count": 4941, "tweet_count": 79195, "listed_count": 0}, "name": "Sebasti\u00e1n Amaro Cabeza"}, {"id": "1148683039", "username": "clagopar", "location": "Andaluc\u00eda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 546, "tweet_count": 13488, "listed_count": 5}, "name": "claire"}, {"id": "1696514148", "username": "_BeeDeLaCroixx_", "location": "Te Sigue ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2572, "following_count": 812, "tweet_count": 28774, "listed_count": 11}, "name": "BeeDeLaCroix \ud83e\udd84"}, {"id": "296398581", "username": "orgullogamer", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30071, "following_count": 316, "tweet_count": 46807, "listed_count": 196}, "name": "Orgullogamers"}, {"id": "4707570159", "username": "agustin10032", "location": "Zarate, Buenos Aires.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 407, "tweet_count": 449, "listed_count": 0}, "name": "\u270cEl Chico Invisible\u270c"}, {"id": "575071030", "username": "lopescorza", "location": "V\u00e9lez-M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1498, "following_count": 2917, "tweet_count": 142948, "listed_count": 13}, "name": "Juan Lopez Escorza \u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c"}, {"id": "1131826765264019456", "username": "LadyCaga5", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2510, "following_count": 471, "tweet_count": 62304, "listed_count": 8}, "name": "LadyCaga"}, {"id": "1177077398120128512", "username": "YosoyMelsy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 196, "tweet_count": 20711, "listed_count": 0}, "name": "\u2764 (\ud835\udcdc\ud835\udcee\ud835\udcf5\ud835\udcfc\ud835\udd02)"}, {"id": "825013686142062592", "username": "jmvxehs", "location": "Universo 3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 566, "tweet_count": 88945, "listed_count": 5}, "name": "\u043c\u03c3\u044fg\u03b1\u0438 extra\u00f1a a Saracho \ud83e\udd87"}, {"id": "1020564114035433473", "username": "AristemoFans", "location": "M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33181, "following_count": 450, "tweet_count": 48792, "listed_count": 25}, "name": "Aristemo fans"}, {"id": "764841115635838976", "username": "Phcourtet", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 865, "following_count": 359, "tweet_count": 58365, "listed_count": 37}, "name": "PhC"}, {"id": "383147133", "username": "LucasGiner", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1196, "following_count": 1678, "tweet_count": 21672, "listed_count": 28}, "name": "Lucas Giner"}, {"id": "845570925634424833", "username": "ConchiAragonP", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13772, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 63}, "name": "Conchi Arag\u00f3n"}, {"id": "1045025757519589382", "username": "Babycamilizer_", "location": "i \ud83e\udec0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9640, "following_count": 9351, "tweet_count": 59043, "listed_count": 5}, "name": "Dani-se"}, {"id": "1099762293007704065", "username": "castelllovini", "location": "Olinda, Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 17949, "following_count": 5017, "tweet_count": 23706, "listed_count": 32}, "name": "Vini Castello"}, {"id": "799036316092628992", "username": "MrCarlosPichu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 163, "tweet_count": 10131, "listed_count": 0}, "name": "Carlos Pichu"}, {"id": "19729967", "username": "esquinabaja", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 452378, "following_count": 284, "tweet_count": 218523, "listed_count": 389}, "name": "Carla Garc\u00eda B \ud83d\udc9a"}, {"id": "397994248", "username": "m_galantalavera", "location": "the world", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 663, "tweet_count": 8079, "listed_count": 4}, "name": "M G"}, {"id": "1087336005563224065", "username": "carlosluisve78", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 2992, "tweet_count": 4599, "listed_count": 0}, "name": "carlosluis2.0\ud83c\uddfb\ud83c\uddea \ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"id": "4821525983", "username": "rosavergar23", "location": "Alicante, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4180, "following_count": 2641, "tweet_count": 243533, "listed_count": 46}, "name": "\ud83c\uddea\ud83c\udde6Rosavergar23 /\u2640\ufe0f\ud83d\udc9c\u2764\ud83d\udd3b\u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c"}, {"id": "135789349", "username": "yolanda262", "location": "\ud83c\udf32\ud83c\udf32\ud83c\udf32\ud83c\udf32", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2728, "following_count": 1825, "tweet_count": 216449, "listed_count": 25}, "name": "yolanda sm \u2764\u2764\u2764\u2764\u2764\u2764\u2764"}, {"id": "4897884747", "username": "juanisuarez14", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1449, "following_count": 900, "tweet_count": 139068, "listed_count": 5}, "name": "juani suarez \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\udf39"}, {"id": "1026863295041626112", "username": "Aguerrero__14", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 644, "tweet_count": 3906, "listed_count": 0}, "name": "Andres \ud83e\udd1f\ud83c\udffc"}, {"id": "350862112", "username": "MariaFdaCabal", "location": "Bogot\u00e1, Colombia ", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 425406, "following_count": 4493, "tweet_count": 85334, "listed_count": 873}, "name": "Mar\u00eda Fernanda Cabal"}, {"id": "1607315952", "username": "thatianealbuq", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 300, "tweet_count": 13792, "listed_count": 0}, "name": "thatiane"}, {"id": "211165133", "username": "Bibifupi", "location": "Yharnam", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 387, "tweet_count": 34047, "listed_count": 6}, "name": "Bibi"}, {"id": "727778261615452160", "username": "_rulixab", "location": "Central Perk", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2344, "following_count": 937, "tweet_count": 40245, "listed_count": 11}, "name": "rul\u012bx out of context"}, {"id": "1058391668561506304", "username": "crismotta_arte", "location": "France", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3232, "following_count": 2015, "tweet_count": 13884, "listed_count": 6}, "name": "Cris Motta \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf39\ud83c\udfa8"}, {"id": "1044034429780414469", "username": "CarlaMaria_Aju", "location": "Aracaju, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1587, "following_count": 1710, "tweet_count": 24480, "listed_count": 2}, "name": "Carla Maria \ud83d\udc09\ud83d\udc99 \ud83e\udef0\ud83c\udffb\ud83c\udf39\ud83d\uddfc"}, {"id": "2406873379", "username": "salvadoresquius", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 35, "tweet_count": 3501, "listed_count": 0}, "name": "salvador esquius"}, {"id": "1178476376090988545", "username": "rainzb0w", "location": "18 ella | ar59", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 410, "tweet_count": 113085, "listed_count": 35}, "name": "celes \u26a2 lvs yor"}, {"id": "1075125870250131459", "username": "LChange1x", "location": "Conchinchina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 1617, "tweet_count": 25763, "listed_count": 1}, "name": "@Humano \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddf3"}, {"id": "279334127", "username": "AlberdianoArg", "location": "Buenos Aires", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51388, "following_count": 1279, "tweet_count": 282334, "listed_count": 217}, "name": "ABDON"}, {"id": "131015540", "username": "manchairs", "location": "Playas de Rosarito, Baja Calif", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 947, "following_count": 2118, "tweet_count": 24142, "listed_count": 6}, "name": "Yonaguni \ud83c\udf38"}, {"id": "142071282", "username": "susana_horia66", "location": "New Jersey, USA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 153, "tweet_count": 5129, "listed_count": 2}, "name": "Susana Oria. \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"}, {"id": "1411451472", "username": "QueCarajoMirasS", "location": "en mi casa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 207, "tweet_count": 27023, "listed_count": 2}, "name": "Antenita"}, {"id": "1054711533610131456", "username": "amordequee", "location": "Cria do twitter", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3021, "following_count": 3703, "tweet_count": 45574, "listed_count": 0}, "name": "\ud83e\udddc\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f"}, {"id": "1171291234306052098", "username": "berdugo_zuniga", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 709, "tweet_count": 5231, "listed_count": 0}, "name": "Julio Z\u00fa\u00f1iga Berdugo"}, {"id": "1362851972", "username": "PizarroMariaJo", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 563747, "following_count": 1521, "tweet_count": 16845, "listed_count": 635}, "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Pizarro Rodr\u00edguez"}, {"id": "1184884022834585606", "username": "IgorLenin12", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 125, "tweet_count": 1019, "listed_count": 0}, "name": "Igor Lenin"}, {"id": "3771308609", "username": "alexkazu375", "location": "Valladolid, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 84, "tweet_count": 310, "listed_count": 0}, "name": "alex"}, {"id": "1141226478174126080", "username": "plsbright2y", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 68, "tweet_count": 3888, "listed_count": 0}, "name": "\u0c07"}, {"id": "832510106084446208", "username": "FrancescBetbe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 408, "tweet_count": 55040, "listed_count": 1}, "name": "Francesc"}, {"id": "2601012027", "username": "jordigalves", "location": "Barcelona i Olot", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14861, "following_count": 176, "tweet_count": 68792, "listed_count": 82}, "name": "Jordi Galves"}, {"id": "525818419", "username": "ISMVALSyR", "location": "Valencia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6562, "following_count": 7204, "tweet_count": 556852, "listed_count": 133}, "name": "\u262d\ud83d\udd3b\u26a7\ufe0f\ud83d\udc9cLERI#\u200eDignidad22M\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf97\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\u262d"}, {"id": "4685258616", "username": "Emma1492is", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35991, "following_count": 13837, "tweet_count": 111273, "listed_count": 113}, "name": "Emma"}, {"id": "619653120", "username": "Prove_Guarico", "location": " San Juan de los Morros.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 853, "following_count": 825, "tweet_count": 2828, "listed_count": 3}, "name": "Proyecto Venezuela Gu\u00e1rico"}, {"id": "750676119028981761", "username": "46Rosa46", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 744, "following_count": 737, "tweet_count": 123457, "listed_count": 1}, "name": "Rosa Maria"}, {"id": "2567473444", "username": "isafontanr", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 62, "tweet_count": 626, "listed_count": 0}, "name": "Isabel Fontan Rodrig"}, {"id": "125015475", "username": "Wahioka", "location": "C\u00f3rdoba", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11681, "following_count": 10904, "tweet_count": 59961, "listed_count": 19}, "name": "Antonio Fr\u00edas"}, {"id": "4037230708", "username": "a_subversivo", "location": "Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4432, "following_count": 4954, "tweet_count": 391787, "listed_count": 0}, "name": "Antonio March\u00e1n"}, {"id": "1487079254", "username": "maa_k85", "location": "Luj\u00e1n, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6753, "following_count": 6551, "tweet_count": 26711, "listed_count": 5}, "name": "\ud83d\udc9e Alejandra"}, {"id": "464285581", "username": "_vaniu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1071, "following_count": 433, "tweet_count": 34038, "listed_count": 0}, "name": "Vanessa"}, {"id": "1190095230378348545", "username": "Amancayabrilll", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 239, "tweet_count": 10004, "listed_count": 0}, "name": ""}, {"id": "555631296", "username": "MarielisaCse", "location": "Balzar, Ecuador", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1452, "following_count": 1224, "tweet_count": 18415, "listed_count": 0}, "name": "M A R E\u26bd\ufe0f"}, {"id": "1182433411618787329", "username": "Lady_Julissa_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 215, "tweet_count": 3194, "listed_count": 0}, "name": "Y u l i \ud83d\udc9c"}, {"id": "924818296356200448", "username": "roblloz", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1947, "following_count": 609, "tweet_count": 12211, "listed_count": 1}, "name": "Teo"}, {"id": "3146035306", "username": "nelsonchoquee", "location": "Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5888, "following_count": 1046, "tweet_count": 7701, "listed_count": 4}, "name": "Neeel"}, {"id": "1032352693", "username": "damariscaballe6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 164, "tweet_count": 6547, "listed_count": 0}, "name": "Damaris Caballero"}, {"id": "266280796", "username": "linaemachado", "location": "Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3826, "following_count": 3855, "tweet_count": 207363, "listed_count": 44}, "name": "Lina LIBERTAD!"}, {"id": "48134767", "username": "BOBVEN", "location": "\u00dcT: 10.065296,-69.290955", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1560, "following_count": 1743, "tweet_count": 69444, "listed_count": 0}, "name": "ROBERTO"}, {"id": "792725201956003840", "username": "Perona10690463", "location": "M\u00farcia, Espanha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5530, "following_count": 2758, "tweet_count": 345382, "listed_count": 24}, "name": "Perona M\u00b0Jose/\u2764\ufe0f"}, {"id": "233928703", "username": "ridermarina", "location": "Espa\u00f1a. Sevilla", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10013, "following_count": 11013, "tweet_count": 628995, "listed_count": 179}, "name": "Marina"}, {"id": "765744329109278721", "username": "AgentDOGMAsym", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 78, "tweet_count": 31905, "listed_count": 7}, "name": "Gray S. Kennedy."}, {"id": "922640759316238336", "username": "psychxtic_Sxul", "location": "Virginia, USA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 299, "tweet_count": 33777, "listed_count": 5}, "name": "\u2671\u275dD\u1d00\u0274\u1d1b\u1d07 S\u1d00\u029f\u1d20\u1d00\u1d1b\u1d0f\u0280\u1d07\u275e\u2671"}, {"id": "600646298", "username": "Don_Susano", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8207, "following_count": 2760, "tweet_count": 80967, "listed_count": 63}, "name": "Don Evaristo Palacios"}, {"id": "1147902247998763008", "username": "PilarNa86136526", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1013, "following_count": 359, "tweet_count": 175718, "listed_count": 3}, "name": "Pilar Navarro\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8SOCIALISTA"}, {"id": "388483579", "username": "balamsky", "location": "Desde el otro mundo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 520, "tweet_count": 6167, "listed_count": 0}, "name": "Balam \ud83d\udcdc"}, {"id": "1044965901555118080", "username": "Adolfo19P", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 700, "tweet_count": 5833, "listed_count": 1}, "name": "Adolfo \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39"}, {"id": "2777013336", "username": "Zarp001", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 156, "tweet_count": 8754, "listed_count": 0}, "name": "Alexandre"}, {"id": "24688200", "username": "thateuss", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 236991, "following_count": 965, "tweet_count": 111694, "listed_count": 285}, "name": "thateus"}, {"id": "951363583501357056", "username": "_littleblonde09", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 44, "tweet_count": 5761, "listed_count": 0}, "name": "thelittleblonde"}, {"id": "817501492114497536", "username": "isadora_prs", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 233, "tweet_count": 23520, "listed_count": 0}, "name": "zadora"}, {"id": "1038222172588781570", "username": "cuautliiiii", "location": "Mercurio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 576, "tweet_count": 9650, "listed_count": 0}, "name": "green devil"}, {"id": "2262274788", "username": "abril_huizar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 905, "tweet_count": 21208, "listed_count": 5}, "name": "Abril Huizar"}, {"id": "1083874398", "username": "mariajosegbaq", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 246, "tweet_count": 9023, "listed_count": 1}, "name": "Maria Jose GBaquero"}, {"id": "867035617", "username": "isabel_sez", "location": "Galicia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2808, "following_count": 4712, "tweet_count": 100742, "listed_count": 11}, "name": "Isabel S\u00e1ez/\u2764\ufe0f"}, {"id": "308735730", "username": "HerranOrlando", "location": "Bogot\u00e1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1046, "following_count": 1499, "tweet_count": 24045, "listed_count": 0}, "name": "Orlando Herran"}, {"id": "853672513", "username": "OsvaldoCentro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1687, "following_count": 1231, "tweet_count": 273890, "listed_count": 15}, "name": "Bien Porte\u00f1o"}, {"id": "331243233", "username": "DANYD8", "location": "Buenos Aires Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29324, "following_count": 20034, "tweet_count": 145361, "listed_count": 31}, "name": "#SoyDel43% que no voto CHORROS \ud83d\udc99\u270b\ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"id": "2850288323", "username": "erokax", "location": "poa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1249, "following_count": 433, "tweet_count": 39834, "listed_count": 1}, "name": "erika"}, {"id": "2583429966", "username": "_theandrade", "location": "Gravata\u00ed, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2099, "following_count": 2171, "tweet_count": 92766, "listed_count": 0}, "name": "sabrina"}, {"id": "1171937343982526469", "username": "iarabron", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 55, "tweet_count": 329, "listed_count": 0}, "name": "Iara"}, {"id": "184204842", "username": "cristianc_d", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 544, "tweet_count": 5507, "listed_count": 1}, "name": "Crisis"}, {"id": "141805734", "username": "ElApatico_", "location": "Cali, Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3857, "following_count": 1129, "tweet_count": 83668, "listed_count": 5}, "name": "Don Hern\u00e1ndez \ud83d\udd2a\ud83e\ude78"}, {"id": "48014813", "username": "Bancolombia", "location": "Todos los d\u00edas 6 am - 10 pm", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 478998, "following_count": 54745, "tweet_count": 343951, "listed_count": 804}, "name": "Bancolombia"}, {"id": "345926733", "username": "antonioliveira7", "location": "SP-SP Brasil.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1716, "following_count": 4906, "tweet_count": 8742, "listed_count": 5}, "name": "Anth\u00f4nyo N. Oliveira."}, {"id": "41311003", "username": "JoaoDamasceno", "location": "Salvador, Bahia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 795, "tweet_count": 85078, "listed_count": 0}, "name": "Jo\u00e3o Damasceno"}, {"id": "15918946", "username": "silviogrimaldo", "location": "Londrina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 135033, "following_count": 1076, "tweet_count": 21798, "listed_count": 329}, "name": "Silvio Grimaldo"}, {"id": "811101555294433280", "username": "LDBretas", "location": "Cacoal, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1711, "following_count": 339, "tweet_count": 72038, "listed_count": 6}, "name": "\u2622 LDBretas \u2622 Seguran\u00e7a do Rei @Chief117Br"}, {"id": "702914153904787460", "username": "JRPam_", "location": "\"So Lucid in the Jungle\"", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1544, "following_count": 834, "tweet_count": 15272, "listed_count": 4}, "name": "JrPam | Radicais Podcast\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "3016298565", "username": "Gomez63Rafa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6366, "following_count": 6273, "tweet_count": 92835, "listed_count": 4}, "name": "S.O.S POR EL PLANETA TIERRA."}, {"id": "713509441564323841", "username": "lacheradacom", "location": "El Salvador", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10550, "following_count": 2224, "tweet_count": 34956, "listed_count": 6}, "name": "lacherada.com \ud83c\uddf8\ud83c\uddfb\u26a1"}, {"id": "784879556696088576", "username": "joserggp", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 508, "tweet_count": 20587, "listed_count": 1}, "name": "jose g"}, {"id": "2835623957", "username": "mercedescondes", "location": "Legan\u00e9s, Spain", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1218, "following_count": 1120, "tweet_count": 30923, "listed_count": 27}, "name": "Mercedes C. Ob\u00f3n"}, {"id": "3385154367", "username": "Luanoso", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 231, "tweet_count": 8260, "listed_count": 1}, "name": "Mosby"}, {"id": "2896575357", "username": "andjjkk", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2014, "following_count": 642, "tweet_count": 53026, "listed_count": 0}, "name": "zaza"}, {"id": "1178600417699217408", "username": "Verokabelse7", "location": "Huancayo, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 189, "tweet_count": 14458, "listed_count": 0}, "name": "Veroka\ud83d\udcf1\ud83d\udcbb \ud83d\ude08 \ud83c\udf1e"}, {"id": "2727806329", "username": "_ElRadiador", "location": "Lima", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 79063, "following_count": 4136, "tweet_count": 38893, "listed_count": 117}, "name": "El Radiador"}, {"id": "112034627", "username": "guacacaca", "location": "Maturin, Monagas, Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1361, "following_count": 2290, "tweet_count": 109235, "listed_count": 7}, "name": "pedro marsella"}, {"id": "580538630", "username": "bou_josep", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1274, "following_count": 3000, "tweet_count": 88473, "listed_count": 4}, "name": "Massaguer_Bou"}, {"id": "392763700", "username": "turati_m", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 149, "tweet_count": 4074, "listed_count": 1}, "name": "Mariana Turati"}, {"id": "1182387822495436800", "username": "SalomDasVargas1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1559, "following_count": 2053, "tweet_count": 19881, "listed_count": 3}, "name": "kuaris Emergencia \ud83c\udfc3\u200d\u2640\ufe0f"}, {"id": "2269112586", "username": "LaTubilla", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6272, "following_count": 472, "tweet_count": 20111, "listed_count": 19}, "name": "\ud83c\udf37Patty \u2b50\ufe0f \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"id": "2292995418", "username": "tsunademc", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1582, "following_count": 203, "tweet_count": 123757, "listed_count": 4}, "name": "T$u"}, {"id": "1112583109202067456", "username": "dispeeense", "location": "Recife, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 522, "tweet_count": 7850, "listed_count": 0}, "name": "o q o \ud83d\udc31 enterra"}, {"id": "125889496", "username": "JHILDAM", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4130, "following_count": 4977, "tweet_count": 303263, "listed_count": 89}, "name": "JHILDA"}, {"id": "1112478389309505536", "username": "AlfredoJalife2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 128998, "following_count": 200, "tweet_count": 1932, "listed_count": 250}, "name": "Alfredo_Jalife-Rahme"}, {"id": "1046580231904071738", "username": "iwooluv", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 339, "tweet_count": 102272, "listed_count": 5}, "name": "samiEyuta"}, {"id": "160046391", "username": "Sari9302", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 153, "tweet_count": 4450, "listed_count": 0}, "name": "Sara Cabarico"}, {"id": "4879347359", "username": "rebecacomr", "location": "slz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 732, "following_count": 630, "tweet_count": 35946, "listed_count": 0}, "name": "rbcw"}, {"id": "1083905779651002368", "username": "NotaSuicida6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 20, "tweet_count": 96, "listed_count": 0}, "name": "Nota Suicida"}, {"id": "113081472", "username": "NobuVortigern", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 1231, "tweet_count": 49144, "listed_count": 6}, "name": "Kotomine Kirei Team Negros \ud83d\udda4\ud83d\udd25"}, {"id": "249748158", "username": "Maroma2", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1843, "following_count": 1515, "tweet_count": 196403, "listed_count": 23}, "name": "Manuel Rodriguez"}, {"id": "1863871987", "username": "FJK_zimba", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 597, "tweet_count": 24935, "listed_count": 0}, "name": "F. J. K."}, {"id": "22864100", "username": "DeputadoFederal", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 531964, "following_count": 6491, "tweet_count": 94169, "listed_count": 1215}, "name": "Pimenta \u00e9 #Lula13"}, {"id": "1081910930215260166", "username": "NANNY72467834", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 170, "tweet_count": 3911, "listed_count": 0}, "name": "NANNY"}, {"id": "721121670", "username": "Conanacen", "location": "Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9867, "following_count": 2224, "tweet_count": 66328, "listed_count": 7}, "name": "Nina"}, {"id": "1041129395308691457", "username": "aquepenasereiaa", "location": "Recife, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2710, "following_count": 1025, "tweet_count": 94431, "listed_count": 2}, "name": "gata abusada"}, {"id": "829478992768008192", "username": "keloke_RD", "location": "Republica Dominicana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45506, "following_count": 2132, "tweet_count": 403632, "listed_count": 30}, "name": "Comunidad Dominicana"}, {"id": "894700187473645568", "username": "agusmouzo", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 157, "tweet_count": 13581, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udc19"}, {"id": "1138275527712788480", "username": "cande_murga", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 204, "tweet_count": 546, "listed_count": 0}, "name": "Candelaria"}, {"id": "956377903637450752", "username": "Haroldmattews", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 70, "tweet_count": 22887, "listed_count": 0}, "name": "Harold Sanchez"}, {"id": "891007717288140800", "username": "spearbinnie_", "location": "twiceitzyive\u2661", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 340, "tweet_count": 3014, "listed_count": 0}, "name": "gilasa"}, {"id": "1033034993654816769", "username": "tnnyjdll", "location": "depressed || gymbro era again ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 104, "tweet_count": 2930, "listed_count": 0}, "name": "tony"}, {"id": "1048206910485422080", "username": "Carooollllllll", "location": "CTBM | PA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 393, "tweet_count": 10676, "listed_count": 0}, "name": "Costa \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "631703629", "username": "Tze_Tze_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 134, "tweet_count": 15936, "listed_count": 0}, "name": "Mando"}, {"id": "2785282860", "username": "FunesCartagena", "location": "Nicaragua", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 218301, "following_count": 940, "tweet_count": 20833, "listed_count": 175}, "name": "Mauricio Funes"}, {"id": "4114476796", "username": "Kusuriuri_Sans", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 93, "tweet_count": 950, "listed_count": 0}, "name": "Ikarawa Matheus"}, {"id": "555273758", "username": "Owltopia", "location": "Uberaba, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 733, "following_count": 770, "tweet_count": 83235, "listed_count": 1}, "name": "Noctua"}, {"id": "1195404131437096961", "username": "mauricioibf", "location": "Melbourne, Victoria \ud83c\udde6\ud83c\uddfa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1084, "following_count": 2483, "tweet_count": 7714, "listed_count": 0}, "name": "Mauricio"}, {"id": "1096889034943750156", "username": "LoorCleopatra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 78, "tweet_count": 18, "listed_count": 0}, "name": "Cleopatra Loor"}, {"id": "37603499", "username": "FranYcaza", "location": "Guayaquil, Ecuador", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5397, "following_count": 685, "tweet_count": 31837, "listed_count": 17}, "name": "Francisco Ycaza"}, {"id": "333676301", "username": "snniper_11", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 761, "following_count": 751, "tweet_count": 23213, "listed_count": 1}, "name": "\u2b06\u264a\u2651\u2663"}, {"id": "164887590", "username": "isaa_24k", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9008, "following_count": 7242, "tweet_count": 14025, "listed_count": 1}, "name": "Isabella M \ud83d\udcab"}, {"id": "921014410881257472", "username": "nathanrivaa", "location": "20", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 33, "tweet_count": 14571, "listed_count": 0}, "name": "riva"}, {"id": "987053242180866049", "username": "anasol222", "location": "Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 154, "tweet_count": 21768, "listed_count": 0}, "name": "Karla Leon\u2764\ufe0f\ud83c\udf80"}, {"id": "704047662274838528", "username": "marchu899", "location": "Civilizaci\u00f3n Occidental", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 426, "tweet_count": 9727, "listed_count": 5}, "name": "Marchu"}, {"id": "1194639952690237443", "username": "ArzeKatherine", "location": "Bolivia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2703, "following_count": 949, "tweet_count": 548, "listed_count": 3}, "name": "Katherine Velasquez Arze"}, {"id": "1117637598342553600", "username": "FerYoao", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 1245, "tweet_count": 73882, "listed_count": 0}, "name": "Fer Yoao"}, {"id": "114323974", "username": "Strabenkinder", "location": "Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 1655, "tweet_count": 1349, "listed_count": 4}, "name": "\u00c1ngel P\u00e9rez \u0646"}, {"id": "101860204", "username": "xavierpadilla", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13611, "following_count": 3953, "tweet_count": 19763, "listed_count": 47}, "name": "Xavier Padilla"}, {"id": "1199030025732919296", "username": "Evelincdesouza", "location": "Mogiana como o bom caf\u00e9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 231, "tweet_count": 5483, "listed_count": 0}, "name": "Eve"}, {"id": "107204456", "username": "EdwinMartinezR", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 114, "tweet_count": 172, "listed_count": 0}, "name": "Edwin Martinez"}, {"id": "871361199736225793", "username": "Tiko_e_teko_7", "location": "RJ city\ud83d\udcb3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1342, "following_count": 1, "tweet_count": 9301, "listed_count": 0}, "name": "TIKO CCS ( CART\u00c3O CLONADO)\ud83e\udd47"}, {"id": "1006197921983946753", "username": "trixipe", "location": "Rosario, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 401, "tweet_count": 15079, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\ude01\ud835\uddff\ud835\uddf6\ud835\uddfb\ud835\uddf6\ud835\uddf1\ud835\uddee\ud835\uddf1"}, {"id": "2864806377", "username": "dansetomi", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4184, "following_count": 101, "tweet_count": 20689, "listed_count": 2}, "name": "tomi"}, {"id": "923347659133505536", "username": "arrobacrara", "location": "olinda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 921, "following_count": 712, "tweet_count": 165328, "listed_count": 1}, "name": "\ud83d\udd05 claraline"}, {"id": "2848335039", "username": "Vivie1903", "location": "No lado Sul do mapa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2509, "following_count": 1591, "tweet_count": 41199, "listed_count": 0}, "name": "O ESTADO \u00c9 LAICO."}, {"id": "2384048472", "username": "perotdc", "location": "Terraprim", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1683, "following_count": 1508, "tweet_count": 98282, "listed_count": 13}, "name": "XaviPGSRC"}, {"id": "2948353305", "username": "PefloMarito", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 691, "tweet_count": 16260, "listed_count": 0}, "name": "PEFLO"}, {"id": "1008871613146849280", "username": "DianaDavilaN", "location": "Quito, Ecuador", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 77, "tweet_count": 1094, "listed_count": 2}, "name": "Diana D\u00e1vila"}, {"id": "46703236", "username": "robinrobles", "location": "Quito, Ecuador", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27493, "following_count": 15479, "tweet_count": 38524, "listed_count": 77}, "name": "\ud835\udc11\ud835\udc28\ud835\udc1b\ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc2c\ud835\udc28\ud835\udc27 \ud835\udc11\ud835\udc28\ud835\udc1b\ud835\udc25\ud835\udc1e\ud835\udc2c \ud835\udc15\ud835\udc22\ud835\udc25\ud835\udc25\ud835\udc1a\ud835\udc2f\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc1d\ud835\udc1e"}, {"id": "2573675562", "username": "FoFoz0r", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 159, "tweet_count": 25649, "listed_count": 4}, "name": "Born to Sofr\u00eancia"}, {"id": "212623610", "username": "AcaciioFreitas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 310, "tweet_count": 58960, "listed_count": 2}, "name": "Ac\u00e1cio"}, {"id": "1199898807678513152", "username": "vitfzlcao", "location": "na merda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 6, "tweet_count": 48, "listed_count": 0}, "name": "vitoria"}, {"id": "834925549336264705", "username": "BellaaaaNunes", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1892, "following_count": 798, "tweet_count": 11200, "listed_count": 0}, "name": "\u0432\u044d\u2113\u2113\u0e25 \ud83e\udd8b"}, {"id": "2560359781", "username": "LovesTommo22", "location": "Ximena.\u2729\u2871", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3330, "following_count": 2064, "tweet_count": 162904, "listed_count": 17}, "name": "Sam; Loves Joshua"}, {"id": "1035020379847311360", "username": "IceBox89490090", "location": "En tu mente ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 247, "tweet_count": 23388, "listed_count": 0}, "name": "Valerie"}, {"id": "858516586902278145", "username": "sweetmarleyy", "location": "Nicaragua", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2492, "following_count": 395, "tweet_count": 41184, "listed_count": 0}, "name": "thais"}, {"id": "1077249280803508225", "username": "PortalSilente", "location": "..", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 488, "tweet_count": 105087, "listed_count": 0}, "name": "Sin Ruido"}, {"id": "2479879152", "username": "JMRubenJM", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4106, "following_count": 0, "tweet_count": 731911, "listed_count": 224}, "name": "BetaKam/\u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c\ud83d\udda4\ud83d\udc94\ud83d\udd3b\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf39"}, {"id": "1129106712563261441", "username": "BeatrizKalld", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 511, "tweet_count": 1273, "listed_count": 0}, "name": "Beatriz Kald"}, {"id": "131026439", "username": "cfmendezz", "location": "M\u00e9xico, D.F.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 1167, "tweet_count": 5523, "listed_count": 3}, "name": "Carmen Flores"}, {"id": "1052602140089188352", "username": "ChelitoAmlover", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3633, "following_count": 2799, "tweet_count": 105225, "listed_count": 4}, "name": "Consuelo Ruiz Yo Apoyo AMLO El MESIAS"}, {"id": "46954627", "username": "EcoParcero", "location": "Sydney, New South Wales", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7211, "following_count": 6742, "tweet_count": 179849, "listed_count": 46}, "name": "Felipe Goes Wild in Australia \ud83e\udd98\ud83d\udc28\ud83e\uddad"}, {"id": "476920912", "username": "VernicaSperoni", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 810, "tweet_count": 4773, "listed_count": 0}, "name": "Vero"}, {"id": "38078904", "username": "gabicerru", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 297063, "following_count": 1532, "tweet_count": 78410, "listed_count": 1581}, "name": "Gabriela Cerruti"}, {"id": "2327833254", "username": "gurlsupremacy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 136, "tweet_count": 1159, "listed_count": 0}, "name": "p'los de gato"}, {"id": "879296917", "username": "cacaununes70", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 688, "tweet_count": 14606, "listed_count": 0}, "name": "cacaununes \ud83c\udf67"}, {"id": "2222873522", "username": "brucewoyne", "location": "CEAR\u00c1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7312, "following_count": 1595, "tweet_count": 196269, "listed_count": 76}, "name": "dinho 13"}, {"id": "887199629204484097", "username": "myumetsu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1241, "following_count": 986, "tweet_count": 26274, "listed_count": 3}, "name": "Yuyu \u2022 \u6885\u6d25"}, {"id": "1138813829687783430", "username": "fermoide", "location": "Guadalajara, Jalisco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 349, "tweet_count": 1615, "listed_count": 0}, "name": "Fermoide"}, {"id": "892364473490587648", "username": "AuraMontilla6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 25, "tweet_count": 47870, "listed_count": 0}, "name": "Aura Montilla"}, {"id": "1602120127", "username": "jairo_y9", "location": "t\u00fa coraz\u00f3n bomb\u00f3n \u2764\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1275, "following_count": 309, "tweet_count": 22916, "listed_count": 1}, "name": "YIIRII\u2663\u2718"}, {"id": "2503401952", "username": "Agarozein", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21104, "following_count": 7530, "tweet_count": 34346, "listed_count": 72}, "name": "Hero."}, {"id": "40539429", "username": "CrVc02", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1766, "following_count": 1522, "tweet_count": 112341, "listed_count": 7}, "name": "Josefa Dominga"}, {"id": "3006392661", "username": "gvzapatam", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1320, "following_count": 3506, "tweet_count": 56703, "listed_count": 7}, "name": "gvzapatam"}, {"id": "715636588869500929", "username": "val3fernandez", "location": "San Luis, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 417, "tweet_count": 26881, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udce5\ud835\udcea\ud835\udcf5\ud835\udcee\ud835\udcf7\ud835\udcfd\ud835\udcf2\ud835\udcf7\ud835\udcea"}, {"id": "16982518", "username": "deniisu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 574, "tweet_count": 162694, "listed_count": 12}, "name": "\ud83d\udd1e \ud83c\udccf\ud83e\udd8a DENIISU \u2764\ufe0f\ud83d\udc99\ud83d\udc0a\ud83d\udc0a\ud83d\udc0a"}, {"id": "748638447519272960", "username": "kemitcha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17653, "following_count": 486, "tweet_count": 12693, "listed_count": 26}, "name": "KEMI"}, {"id": "1198336611857108992", "username": "hefallswithlou", "location": "larry's house", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 321, "tweet_count": 4888, "listed_count": 0}, "name": "faith in the future mi \u00e1lbum \u2661"}, {"id": "1020083927313256451", "username": "YoonDBoss", "location": "blue side", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2586, "following_count": 2287, "tweet_count": 63146, "listed_count": 20}, "name": "\u1d00\u0280\u029f\u1d07\u1d1b\u1d07 \u2077 \ud83d\udd2e\ud83e\udd87 13 \ud83d\udea9"}, {"id": "1187085715529711622", "username": "Selenitoos", "location": "Avonlea ~ Green Gables ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 541, "tweet_count": 16710, "listed_count": 5}, "name": "Selene\u2077"}, {"id": "1038285984", "username": "mauriciodeliira", "location": "Recife, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2122, "following_count": 2098, "tweet_count": 23473, "listed_count": 4}, "name": "7ELIR\u0394 13 \uea00"}, {"id": "826318368", "username": "LORENMELISSA3", "location": "Itu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 624, "tweet_count": 19021, "listed_count": 1}, "name": "\u00c9 a Melissa"}, {"id": "1104037085554663425", "username": "brenda_vieiraa1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 326, "tweet_count": 25807, "listed_count": 1}, "name": "m\u00e3e do baby Gael \ud83d\udc99"}, {"id": "888470226249154560", "username": "JazielBlanchett", "location": "Te sigue                     .", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 896, "following_count": 806, "tweet_count": 183206, "listed_count": 0}, "name": "Jaziel"}, {"id": "1178137403057418241", "username": "DreamIsland17", "location": "Curitiba/Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 80, "tweet_count": 1127, "listed_count": 0}, "name": "DreamIsland News"}, {"id": "3245072853", "username": "KaritoCeron04", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 352, "tweet_count": 549, "listed_count": 0}, "name": "\ud83e\udd81"}, {"id": "127977420", "username": "IvanMarinSoyYo", "location": "Ciudad G\u00f3tica", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1341895, "following_count": 1660, "tweet_count": 50320, "listed_count": 743}, "name": "Iv\u00e1n Mar\u00edn"}, {"id": "385021068", "username": "FreddyLvsng80", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 176, "tweet_count": 12661, "listed_count": 0}, "name": "Freddy"}, {"id": "4580301917", "username": "elo_cruz89", "location": "entre Guayaquil y Santiago ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 186, "tweet_count": 12064, "listed_count": 2}, "name": "EloC"}, {"id": "1095706016451346432", "username": "ovictoryuri", "location": "Manaus, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 314, "tweet_count": 7112, "listed_count": 0}, "name": "Victor Yuri"}, {"id": "139520439", "username": "leidiroja", "location": "VENEZUELA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4899, "following_count": 5470, "tweet_count": 233292, "listed_count": 37}, "name": "LEIDIROJA"}, {"id": "826889570037829632", "username": "alandiamandis", "location": "wonderland", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1243, "following_count": 745, "tweet_count": 22018, "listed_count": 2}, "name": "`"}, {"id": "3095912577", "username": "Naaay_Chokitto", "location": "Campinas, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 178, "tweet_count": 4926, "listed_count": 0}, "name": "Avestruz que te seduz \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4"}, {"id": "150395508", "username": "RACCAR", "location": "Donde estoy ubicado", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1743, "following_count": 1356, "tweet_count": 179253, "listed_count": 53}, "name": "Ian Malcolm"}, {"id": "2419398606", "username": "monstamoo", "location": "- 182 \ud83d\udc3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1404, "following_count": 758, "tweet_count": 84422, "listed_count": 12}, "name": "milo"}, {"id": "1087495952854700032", "username": "DSDAdentro", "location": "cdmx", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1742, "following_count": 2029, "tweet_count": 136714, "listed_count": 0}, "name": "Desde adentro"}, {"id": "964718053182275585", "username": "Giuli_Oliveri_", "location": "Mendoza, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 229, "tweet_count": 19518, "listed_count": 0}, "name": "Yulius"}, {"id": "784188845852127233", "username": "clariarnut", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1551, "following_count": 198, "tweet_count": 68263, "listed_count": 2}, "name": "clari"}, {"id": "722324871670296576", "username": "24topkz", "location": "Kazakhstan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 15, "tweet_count": 106451, "listed_count": 0}, "name": "24topkz"}, {"id": "762092713370001408", "username": "MenyArq", "location": "M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 4807, "tweet_count": 31433, "listed_count": 6}, "name": "@MenyArq"}, {"id": "833212299586396160", "username": "locatedonneouni", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1361, "following_count": 1303, "tweet_count": 23315, "listed_count": 10}, "name": "\u308d\u3051\u306d\u304a"}, {"id": "2350089431", "username": "iguwilliami", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 287, "tweet_count": 8337, "listed_count": 0}, "name": "El Loco"}, {"id": "367404284", "username": "ojmorales21", "location": "Maracaibo, Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 995, "following_count": 2729, "tweet_count": 31310, "listed_count": 1}, "name": "OMAR JOS\u00c9 MORALES R"}, {"id": "1095524857868111872", "username": "jomerbepe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 51, "tweet_count": 431, "listed_count": 0}, "name": "Jomerbepe"}, {"id": "241251003", "username": "felipe_vtorres", "location": "Leon/Irapuato, Gto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 114, "tweet_count": 1597, "listed_count": 0}, "name": "Luis Felipe Torres"}, {"id": "920804472326062080", "username": "Mercdes49629316", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 130, "tweet_count": 1346, "listed_count": 0}, "name": "Mercdes"}, {"id": "2375941094", "username": "DDiegoeco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 728, "following_count": 1437, "tweet_count": 95091, "listed_count": 0}, "name": "Diego Boh\u00f3rquez"}, {"id": "1034259045581049856", "username": "masbienquerido", "location": "Medell\u00edn, salsipuedes.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2436, "following_count": 5006, "tweet_count": 13494, "listed_count": 12}, "name": "Jorge Escobar"}, {"id": "960391485916106752", "username": "dieyoungblue", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1616, "following_count": 532, "tweet_count": 54460, "listed_count": 2}, "name": "dieyoungg"}, {"id": "1011824454740168705", "username": "dudera6", "location": "Caruaru, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 343, "tweet_count": 4943, "listed_count": 0}, "name": "sei la"}, {"id": "60674431", "username": "edmondantes1269", "location": "trujillo-peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 336, "tweet_count": 4794, "listed_count": 0}, "name": "julio minchola"}, {"id": "1027567500450586624", "username": "JhouseffT", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 841, "tweet_count": 883, "listed_count": 0}, "name": "Jhouseff Tornero"}, {"id": "1120555115327426560", "username": "Douglas84661442", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 726, "tweet_count": 9143, "listed_count": 0}, "name": "Douglas Sousa\ud83c\uddef\ud83c\uddf4\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfe\ud83c\uddea"}, {"id": "752588773641297920", "username": "maneblot", "location": "Vormir", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1337, "following_count": 885, "tweet_count": 52772, "listed_count": 1}, "name": "r\u00f8"}, {"id": "978790073641721858", "username": "Diazvictoria__", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 849, "tweet_count": 17928, "listed_count": 0}, "name": "Ve"}, {"id": "3911082855", "username": "ivanushkaushka", "location": " URSAL \u262d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 380, "tweet_count": 9389, "listed_count": 3}, "name": "\ud835\udc38\ud835\udc59\ud835\udc56\ud835\udc5c \ud83e\udd802\ufe0f\u20e31\ufe0f\u20e3"}, {"id": "548626725", "username": "OswaldoMantill1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 57, "tweet_count": 50698, "listed_count": 0}, "name": "Oswaldo Mantilla"}, {"id": "130872790", "username": "radiolacalle", "location": "Quito-Ecuador-Sudam\u00e9rica", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 67948, "following_count": 823, "tweet_count": 32466, "listed_count": 190}, "name": "Radio La Calle"}, {"id": "97840455", "username": "KarlaCalle", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48563, "following_count": 1197, "tweet_count": 129823, "listed_count": 90}, "name": "Karla Calle"}, {"id": "910318960498880512", "username": "sbojalil31", "location": "M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 592, "tweet_count": 2770, "listed_count": 0}, "name": "saritayeoo (taylor\u2019s version)"}, {"id": "906181803504893952", "username": "Orte_19", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 617, "tweet_count": 317, "listed_count": 0}, "name": "Orte \u262d"}, {"id": "1041337386767011840", "username": "M1nervaX", "location": "Mundo de Letras. ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 94, "tweet_count": 101484, "listed_count": 0}, "name": "Minerv\u03b1"}, {"id": "169952721", "username": "msaramendiz", "location": "Manizales, Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 300, "tweet_count": 4999, "listed_count": 3}, "name": "Miguel Su\u00e1rez A."}, {"id": "19236074", "username": "CaracolRadio", "location": "Colombia", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 4096956, "following_count": 165, "tweet_count": 793384, "listed_count": 9396}, "name": "Caracol Radio"}, {"id": "3149735235", "username": "muisiert0", "location": "Maip\u00fa ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 572, "tweet_count": 2226, "listed_count": 0}, "name": "pato \ud83c\udf33"}, {"id": "3436304038", "username": "romerzin", "location": "osasquense", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2382, "following_count": 488, "tweet_count": 114183, "listed_count": 16}, "name": "rome"}, {"id": "228755561", "username": "iltoncostaf", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2004, "following_count": 602, "tweet_count": 186922, "listed_count": 20}, "name": "\u0394 = b\u00b2 \u2013 4ac"}, {"id": "547751921", "username": "demoramasvem", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1844, "following_count": 914, "tweet_count": 122176, "listed_count": 7}, "name": "a vit\u00f3ria"}, {"id": "1327528638", "username": "cosotec", "location": "Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 349, "tweet_count": 77525, "listed_count": 2}, "name": "S\u00e9 el cambio que quieres ver en el mundo"}, {"id": "65549291", "username": "noticiAmerica", "location": "Lima, Per\u00fa", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3233041, "following_count": 1240, "tweet_count": 295940, "listed_count": 3519}, "name": "Am\u00e9rica Noticias"}, {"id": "59187778", "username": "fubadabahia", "location": "Paulo Afonso, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1197, "following_count": 1058, "tweet_count": 75048, "listed_count": 7}, "name": "F\u00e1bio Pereira Fub\u00e1"}, {"id": "1081429619662905345", "username": "manducsss", "location": "Campo Grande, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 316, "tweet_count": 5596, "listed_count": 0}, "name": "amanda"}, {"id": "1066403928814862336", "username": "LuFontana4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 403, "tweet_count": 2375, "listed_count": 0}, "name": "Luu Fontana\ud83d\udcab"}, {"id": "397638670", "username": "MartuPerez_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 113413, "following_count": 611, "tweet_count": 64758, "listed_count": 54}, "name": "TITA"}, {"id": "2972075613", "username": "gaby02660454", "location": "Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 846, "following_count": 680, "tweet_count": 127600, "listed_count": 1}, "name": "MITOCONDRIA-ELF"}, {"id": "897454251831635969", "username": "jessyPCY", "location": "Mexico City ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1156, "following_count": 685, "tweet_count": 169187, "listed_count": 4}, "name": "CHEN \ud83d\udc9c last scene \ud83c\udf3e"}, {"id": "771396897504452608", "username": "DouglasGuch19", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 516, "tweet_count": 6656, "listed_count": 0}, "name": "Douglas Guchi"}, {"id": "149576729", "username": "pennywisesenpai", "location": "@thecupid0fcrime ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 164, "tweet_count": 182269, "listed_count": 5}, "name": "out of service"}, {"id": "1035688718529699840", "username": "PitaFacu", "location": "Vaicente L\u00f3pez, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 173, "tweet_count": 119, "listed_count": 0}, "name": "Pita"}, {"id": "1065072963580583936", "username": "Arthur_Stoff", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 966, "tweet_count": 18622, "listed_count": 0}, "name": "$t\u00f8ff\ud83c\udded\ud83c\uddfa"}, {"id": "951125125444882432", "username": "caroliscavi", "location": "Paulista-PE, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 332, "tweet_count": 10807, "listed_count": 0}, "name": "Carol com C de Camila \ud83d\udc95"}, {"id": "184988369", "username": "bornfreebitch", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1030, "following_count": 1069, "tweet_count": 154480, "listed_count": 4}, "name": "\u3164\u3164 \u3164"}, {"id": "125759810", "username": "tobirxmx", "location": "Par\u00e1, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1519, "following_count": 1145, "tweet_count": 166291, "listed_count": 4}, "name": "sawayamer"}, {"id": "2180525880", "username": "ttucamisa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 1151, "tweet_count": 87503, "listed_count": 6}, "name": "Camisa"}, {"id": "353442588", "username": "nellycavero", "location": "Lima, Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2878, "following_count": 1155, "tweet_count": 46575, "listed_count": 23}, "name": "nelly cavero"}, {"id": "39751208", "username": "rudriiigu", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1915, "following_count": 534, "tweet_count": 36150, "listed_count": 42}, "name": "pai do pet j\u00e3o"}, {"id": "16455330", "username": "celsodossi", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 109253, "following_count": 990, "tweet_count": 242756, "listed_count": 204}, "name": "celsodossi"}, {"id": "159693568", "username": "narukiroy", "location": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4878, "following_count": 401, "tweet_count": 60483, "listed_count": 81}, "name": "Roy"}, {"id": "4078603822", "username": "Trovando2015", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 313, "tweet_count": 34182, "listed_count": 1}, "name": "Silvio Pablo"}, {"id": "1112748291454894080", "username": "_barrionuevox1", "location": "Bra\u00fana, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 555, "tweet_count": 2989, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udd6d\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd94\ud835\udd93\ud835\udd9a\ud835\udd8a\ud835\udd9b\ud835\udd94"}, {"id": "311179211", "username": "jrzoner", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 658, "tweet_count": 196, "listed_count": 2}, "name": "Jos\u00e9"}, {"id": "47591084", "username": "mvsmonteiro", "location": "Santa Catarina, Brazil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3274, "following_count": 417, "tweet_count": 26099, "listed_count": 31}, "name": "Marcos Monteiro"}, {"id": "299929655", "username": "JoshuaSanera", "location": "Laugh Tale.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 711, "following_count": 356, "tweet_count": 70513, "listed_count": 9}, "name": "Joy Boy"}, {"id": "1138588075511230464", "username": "GraziPekenaa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 939, "following_count": 466, "tweet_count": 8172, "listed_count": 0}, "name": "Graziele Lima\u2728"}, {"id": "584963984", "username": "ilhasmari", "location": "ac - se ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 844, "tweet_count": 38164, "listed_count": 4}, "name": "mari"}, {"id": "76494652", "username": "juh_war", "location": "Porto Alegre - RS", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19741, "following_count": 1342, "tweet_count": 103262, "listed_count": 46}, "name": "juliana guerra"}, {"id": "759488325682098176", "username": "dulce_mile_", "location": "En mis deseos y tus pasiones", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 248, "tweet_count": 9408, "listed_count": 1}, "name": "Er\u00f3tica"}, {"id": "276048369", "username": "Revol_BRA", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1057, "following_count": 1584, "tweet_count": 11720, "listed_count": 1}, "name": "REVOLTADO_BRA \u2022 13 o n\u00famero da sorte em 2022\ud83d\udea9"}, {"id": "2615711230", "username": "mariavicap", "location": "hell de janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 544, "tweet_count": 34326, "listed_count": 0}, "name": "desocupada demais"}, {"id": "303403161", "username": "Kotipelto13", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 517, "tweet_count": 172, "listed_count": 0}, "name": "Daniel Belchior"}, {"id": "45062345", "username": "PaiTambemJoga", "location": "Orlando, FL", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28028, "following_count": 484, "tweet_count": 19278, "listed_count": 45}, "name": "\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 Pai em Las Vegas \ud83c\udfb2"}, {"id": "184831635", "username": "atatitrindade", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 964, "following_count": 187, "tweet_count": 25554, "listed_count": 17}, "name": "twitch.com/tatianatrindade \ud83d\udc69\u200d\ud83d\udcbb"}, {"id": "15201438", "username": "felipevinha", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 138773, "following_count": 1223, "tweet_count": 120432, "listed_count": 114}, "name": "Vinha\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"id": "1158537391", "username": "parlarctic", "location": "M\u00c5 Dua lipa RBD MCFLY AM CC ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3635, "following_count": 3124, "tweet_count": 114501, "listed_count": 18}, "name": "B\u00e5bi \ud83e\udea9| MET M\u00c5"}, {"id": "901933432149823489", "username": "soueuoxe", "location": "Recife, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 679, "tweet_count": 2357, "listed_count": 0}, "name": "Carlinhos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf39\u270a\ud83c\udffe"}, {"id": "707136262155608064", "username": "chapimaro151a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 258, "tweet_count": 33755, "listed_count": 1}, "name": "\u3061\u3083\u3074"}, {"id": "216891032", "username": "PapinaToledo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 229, "tweet_count": 1687, "listed_count": 0}, "name": "Papina Toledo"}, {"id": "1088422673523331073", "username": "pertinax2020", "location": "Brasil contra o Comunismo.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3240, "following_count": 3623, "tweet_count": 110222, "listed_count": 0}, "name": "\u270c\ufe0f\ud83e\udd9eOU FICAR A PATRIA LIVRE OU MORRER PELO BRASIL"}, {"id": "128311146", "username": "piemarcy", "location": "Italia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6065, "following_count": 6675, "tweet_count": 253764, "listed_count": 34}, "name": "M\u00e1rcia Gomes \ud83e\udef6\ud83c\udffcBolsonaro22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7DeusP\u00e1triaFamilia"}, {"id": "53190789", "username": "tatimarazzi", "location": "SP", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 532, "tweet_count": 24661, "listed_count": 4}, "name": "T M M (L) W"}, {"id": "3662771592", "username": "carmelonetobr", "location": "Fortaleza, Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 324968, "following_count": 104, "tweet_count": 18485, "listed_count": 342}, "name": "Carmelo Neto"}, {"id": "832299152184852482", "username": "RittesSu", "location": "Rj zn", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 740, "following_count": 759, "tweet_count": 7420, "listed_count": 0}, "name": "Su"}, {"id": "3100648352", "username": "monseftgt", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 198, "tweet_count": 1193, "listed_count": 0}, "name": "V\u2613"}, {"id": "1164643667400888321", "username": "FCaralhes", "location": "Foda-se ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 707, "tweet_count": 3478, "listed_count": 0}, "name": "Love Sausage \ud83d\udd34\u26ab\ufe0f"}, {"id": "81700831", "username": "CearaSC", "location": "Cear\u00e1 - Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 433493, "following_count": 101, "tweet_count": 87087, "listed_count": 1043}, "name": "Cear\u00e1 Sporting Club"}, {"id": "1150975025220128773", "username": "eu_mikhail", "location": "Anapolis, Goias ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 755, "following_count": 1149, "tweet_count": 31894, "listed_count": 4}, "name": "samu"}, {"id": "1110938272744853506", "username": "ZanettiGerardo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3890, "following_count": 1745, "tweet_count": 38918, "listed_count": 1}, "name": "Gerardo Zanetti"}, {"id": "982811043071254528", "username": "German69738375", "location": "Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5800, "following_count": 5907, "tweet_count": 20566, "listed_count": 1}, "name": "German C \ud83d\udc9a"}, {"id": "3244372798", "username": "dsp_thai", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 155, "tweet_count": 1031, "listed_count": 0}, "name": "Thaisolada \ud83c\udf08"}, {"id": "776417874", "username": "Miqaa_Herrera", "location": "Moreno City ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 785, "following_count": 231, "tweet_count": 50507, "listed_count": 0}, "name": "~Traveller\u2764"}, {"id": "701506994776178689", "username": "salvamxtxxsg", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1017, "following_count": 323, "tweet_count": 12847, "listed_count": 0}, "name": "Salva"}, {"id": "2742281292", "username": "SeriesReporter", "location": "Mexico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8867, "following_count": 73, "tweet_count": 19352, "listed_count": 10}, "name": "The Series Reporter \u2790"}, {"id": "117941367", "username": "ernemogollones", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16624, "following_count": 6344, "tweet_count": 127087, "listed_count": 95}, "name": "Ernetinas Mogollones"}, {"id": "28215446", "username": "KarenRobles", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 676, "tweet_count": 4114, "listed_count": 1}, "name": "Karen Robles"}, {"id": "273488908", "username": "pat_licious", "location": "planeta 9 3/4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 204, "tweet_count": 4450, "listed_count": 1}, "name": "sem bateria social"}, {"id": "866448769855967232", "username": "HLott64", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3499, "following_count": 3720, "tweet_count": 117728, "listed_count": 7}, "name": "BrasilLimpo\ud83c\udde7\ud83c\uddf722"}, {"id": "789061342200205312", "username": "JordiiPi7", "location": "\ud83c\udf34", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 296, "tweet_count": 19040, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udd75\ud835\udd94\ud835\udd97\ud835\udd89\ud835\udd8e \ud835\udc0f\ud835\udd8e \u30c3\ud83d\udc9c\ud83e\udd0d"}, {"id": "713777853243006978", "username": "barbo_yt", "location": "Standof", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1945, "following_count": 880, "tweet_count": 30957, "listed_count": 2}, "name": "Barbo"}, {"id": "796863685906071552", "username": "bbyhtsxy", "location": "princess park", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1289, "following_count": 952, "tweet_count": 27978, "listed_count": 8}, "name": "hillary \ud83e\udd8b"}, {"id": "1017818422728691713", "username": "Marita30706158", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1608, "following_count": 2000, "tweet_count": 294820, "listed_count": 4}, "name": "Maritacelindaangelesyzaga"}, {"id": "708776193596760064", "username": "samba_celeste", "location": "San Miguel, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2142, "following_count": 1376, "tweet_count": 66898, "listed_count": 10}, "name": "Celeste"}, {"id": "245943983", "username": "gomes_lett", "location": "011", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2040, "following_count": 913, "tweet_count": 97315, "listed_count": 5}, "name": "let"}, {"id": "1179206899864133635", "username": "Valpulvirenti", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 73, "tweet_count": 644, "listed_count": 0}, "name": "v"}, {"id": "255306593", "username": "MalenaCosta_", "location": "Baires", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1282, "following_count": 625, "tweet_count": 58394, "listed_count": 2}, "name": "Male"}, {"id": "1038616169299816448", "username": "gugashow_", "location": "Joinville, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 187, "tweet_count": 6678, "listed_count": 0}, "name": "Gustavo"}, {"id": "1081003998759579648", "username": "vArgareTs", "location": "Joinville, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 352, "tweet_count": 9236, "listed_count": 0}, "name": "gustaAvargas"}, {"id": "2457307268", "username": "yoletigabriele", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 204, "tweet_count": 84560, "listed_count": 23}, "name": "let\u00edcia"}, {"id": "3559534037", "username": "liexiou33", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1399, "following_count": 0, "tweet_count": 76180, "listed_count": 0}, "name": "Leo Vial"}, {"id": "85169538", "username": "rrinconuz", "location": "CZ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7203, "following_count": 2441, "tweet_count": 45724, "listed_count": 49}, "name": "R. Rinc\u00f3n-Urdaneta Z. \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 \ud83c\udde8\ud83c\uddff"}, {"id": "2473325470", "username": "Nestor_T42", "location": "Quequen, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 27, "tweet_count": 12493, "listed_count": 0}, "name": "N\u00e9stor Torres"}, {"id": "1123365306418827265", "username": "jufuente2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 135, "tweet_count": 924, "listed_count": 0}, "name": "julia"}, {"id": "2687355875", "username": "doglete_silva", "location": "Recife, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 3488, "tweet_count": 17862, "listed_count": 0}, "name": "Doug"}, {"id": "3402014008", "username": "geminianadice", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 54, "tweet_count": 531, "listed_count": 0}, "name": "Unatalflaca"}, {"id": "358160643", "username": "aquitabeto", "location": "Cuyagua", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4797, "following_count": 3888, "tweet_count": 126380, "listed_count": 27}, "name": "\ud83c\udf37Sir Beto De Mente \ud83c\udf37"}, {"id": "80986040", "username": "euyical", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 218, "tweet_count": 5096, "listed_count": 0}, "name": "Eugenia \ud83d\udc9a"}, {"id": "128093121", "username": "carlosjgarciab", "location": "Atlantico. Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 952, "tweet_count": 15781, "listed_count": 2}, "name": "carlos garcia"}, {"id": "73484704", "username": "Latatuadaesaa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 956, "following_count": 224, "tweet_count": 20114, "listed_count": 2}, "name": "Ania Winchester"}, {"id": "89503194", "username": "Omvrk11", "location": "Weston, FL", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 66491, "following_count": 150, "tweet_count": 22935, "listed_count": 174}, "name": "Omar K11"}, {"id": "1027581251958517761", "username": "StevenCaldern9", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2412, "following_count": 1467, "tweet_count": 145956, "listed_count": 7}, "name": "Steven Calder\u00f3n"}, {"id": "219358055", "username": "RicardoMonrealA", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 517311, "following_count": 7413, "tweet_count": 22658, "listed_count": 1670}, "name": "Ricardo Monreal A."}, {"id": "3232368369", "username": "Rayanee_marcoli", "location": "Florian\u00f3polis, Santa Catarina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 807, "tweet_count": 25266, "listed_count": 2}, "name": "Ray"}, {"id": "4676624713", "username": "1DeobiLunnblue_", "location": "Campamento Mestizo Long Island", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 527, "tweet_count": 12616, "listed_count": 1}, "name": "Azul\ud83e\udee7"}, {"id": "917084235734929409", "username": "illegarmy", "location": "  \u029a \ud835\udc2c\ud835\udc21\ud835\udc1e \u025e  ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 139, "tweet_count": 27094, "listed_count": 0}, "name": "moon\ud83d\udca5"}, {"id": "516601155", "username": "BrendonAle", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 933, "tweet_count": 9888, "listed_count": 0}, "name": "Brendon Alencar \u2b50\u2b50\u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83d\udd34\u26ab"}, {"id": "1165753882074636291", "username": "joaohenriquedsn", "location": "Santos, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 216, "tweet_count": 15641, "listed_count": 1}, "name": "Jo\u00e3o Henrique"}, {"id": "2929485029", "username": "pelah21", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 125, "tweet_count": 5481, "listed_count": 3}, "name": "."}, {"id": "436181613", "username": "aleolele_", "location": "brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 204, "tweet_count": 10404, "listed_count": 0}, "name": "Alekk"}, {"id": "943231097193852928", "username": "CorrupcaoMemes", "location": "Bras\u00edlia, Brazil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 202347, "following_count": 360, "tweet_count": 12080, "listed_count": 240}, "name": "Corrup\u00e7\u00e3o Brasileira Memes - CBM"}, {"id": "1088647202166136834", "username": "danneparker", "location": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 584, "tweet_count": 8219, "listed_count": 0}, "name": "Dayan\ud83c\udf42\ud83d\udc51"}, {"id": "1908944696", "username": "jairogusqui", "location": "Puerto Ayora - Galapagos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 3020, "tweet_count": 43600, "listed_count": 9}, "name": "jairo gusqui lopez"}, {"id": "731714041211559936", "username": "HypatyaD", "location": "Aqui y Ahora.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 960, "tweet_count": 162460, "listed_count": 7}, "name": "Hypatia \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 de Alejandria"}, {"id": "346681767", "username": "enrique43_", "location": "Ciudad de Buenos Aires. R.A. ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1284, "following_count": 2485, "tweet_count": 25053, "listed_count": 4}, "name": "Enrique Frick"}, {"id": "4529320173", "username": "MoreauLeopoldo", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 222425, "following_count": 2714, "tweet_count": 6640, "listed_count": 378}, "name": "Leopoldo Moreau"}, {"id": "198296723", "username": "Oliver18David", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 334, "tweet_count": 2874, "listed_count": 0}, "name": "Oliver David"}, {"id": "1037367694197227521", "username": "faela_rg", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 291, "tweet_count": 16640, "listed_count": 0}, "name": "faela"}, {"id": "1065245375487979520", "username": "caiovisck80", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 147, "tweet_count": 7718, "listed_count": 0}, "name": "Famoso gord\u00e3o cabuloso"}, {"id": "1065410431047688192", "username": "sunflwr_ca", "location": "Recife, Brazil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 239, "tweet_count": 11016, "listed_count": 1}, "name": "carlinha"}, {"id": "816072798", "username": "LUISALIAGA0411", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1306, "following_count": 982, "tweet_count": 10745, "listed_count": 6}, "name": "Beto"}, {"id": "279717895", "username": "Coraline_", "location": "Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12347, "following_count": 763, "tweet_count": 41160, "listed_count": 25}, "name": "Carol Villavicencio"}, {"id": "1661614394", "username": "cecius_t", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 461, "tweet_count": 34764, "listed_count": 0}, "name": "Ceci"}, {"id": "965031346606366720", "username": "zardolets", "location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 472, "tweet_count": 20865, "listed_count": 0}, "name": "letuviauviauvia"}, {"id": "777221193803988992", "username": "semedo_telmo", "location": "2845", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1375, "following_count": 798, "tweet_count": 60935, "listed_count": 0}, "name": "TB\u2744"}, {"id": "946853403262627840", "username": "brownskinny18", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1813, "following_count": 830, "tweet_count": 55831, "listed_count": 1}, "name": "angosampadjud\ud83c\udde6\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddfb"}, {"id": "902003265864425475", "username": "YohanaPatern", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 148, "tweet_count": 13903, "listed_count": 0}, "name": "Yoha"}, {"id": "1015394586766860289", "username": "Jaccquuiiii", "location": "multiversos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 324, "tweet_count": 12368, "listed_count": 0}, "name": "\u1d0aacque"}, {"id": "149991703", "username": "alferdez", "location": "Buenos Aires", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2259471, "following_count": 7172, "tweet_count": 31633, "listed_count": 2417}, "name": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"id": "1547532535", "username": "irkdozor", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 15, "tweet_count": 42030, "listed_count": 0}, "name": "\u0414\u0435\u043d\u0438\u0441 \u0428\u0438\u0440\u0438\u043a\u043e\u0432"}, {"id": "1046216611139637249", "username": "Zhaler111", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 654, "tweet_count": 3007, "listed_count": 1}, "name": "Zhaler"}, {"id": "2899001609", "username": "Yinsooo", "location": "Roblox", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1343, "following_count": 643, "tweet_count": 13539, "listed_count": 6}, "name": "Yinsoo"}, {"id": "4377635362", "username": "lahijadelhierro", "location": "Pyke, Iron Islands", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1111, "following_count": 899, "tweet_count": 8644, "listed_count": 2}, "name": "\u210c\ud835\udd26\ud835\udd27\ud835\udd1e \ud835\udd21\ud835\udd22\ud835\udd29 \u210c\ud835\udd26\ud835\udd22\ud835\udd2f\ud835\udd2f\ud835\udd2c \ud83d\udda4\ud83d\udc80"}, {"id": "240306295", "username": "DrHistrionico", "location": "Cabin 7, Camp Half-Blood ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9889, "following_count": 1477, "tweet_count": 57176, "listed_count": 22}, "name": "RuLoV Parker \ud83d\udd78 Trickster \ud83c\udf83"}, {"id": "105894627", "username": "fanaticana", "location": "BASUP", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 663, "tweet_count": 84411, "listed_count": 6}, "name": "\u00e9 o pacto \ud83e\udd2a"}, {"id": "202922630", "username": "monikesilva__", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2334, "following_count": 612, "tweet_count": 20598, "listed_count": 5}, "name": "Moni Silva"}, {"id": "2497346779", "username": "Isadecepcionada", "location": "Tatu\u00ed, S\u00e3o Paulo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2892, "following_count": 4186, "tweet_count": 143213, "listed_count": 38}, "name": "Isabela Lima"}, {"id": "1079583989395005440", "username": "_bluesight", "location": "hope world \u2022 ella | she", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 312, "tweet_count": 2571, "listed_count": 1}, "name": "yai\u2077\u26d3"}, {"id": "983348971937697794", "username": "taehyng_x", "location": "kth stan, engene ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14205, "following_count": 590, "tweet_count": 33232, "listed_count": 34}, "name": "mal"}, {"id": "701361891", "username": "SlsBandido", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 281, "tweet_count": 14668, "listed_count": 0}, "name": "Peque\u00f1o bandido"}, {"id": "194745237", "username": "ROJOYARA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 156, "tweet_count": 4543, "listed_count": 0}, "name": "UD ME CONOCE"}, {"id": "1131677128594997249", "username": "raairbs", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 91, "tweet_count": 8316, "listed_count": 0}, "name": "rai"}, {"id": "1072756158157463553", "username": "vxxnxyx", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 691, "tweet_count": 15856, "listed_count": 1}, "name": "T.Cortez\ud83d\udc1d\ud83e\udd0d"}, {"id": "1001669381510844422", "username": "NeutroGenero", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 219, "tweet_count": 4173, "listed_count": 1}, "name": "R. M."}, {"id": "762292446986375168", "username": "ynnayaht", "location": "Recife, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 267, "tweet_count": 8909, "listed_count": 0}, "name": "ynnayaht"}, {"id": "147623531", "username": "architerco", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 367, "tweet_count": 7869, "listed_count": 0}, "name": "Architerco"}, {"id": "1176875377433763847", "username": "thececerae", "location": "blm | they/them | 24 | ohio ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 1340, "tweet_count": 9597, "listed_count": 1}, "name": "cece"}, {"id": "254418082", "username": "julialbano", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1701, "following_count": 888, "tweet_count": 48695, "listed_count": 7}, "name": "julia"}, {"id": "2172454536", "username": "Roberta_santosb", "location": "Graja\u00fa, S\u00e3o Paulo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 314, "tweet_count": 66864, "listed_count": 1}, "name": "Robertinha"}, {"id": "2241994775", "username": "MarceloVargas72", "location": "Porto Alegre, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 1740, "tweet_count": 3369, "listed_count": 0}, "name": "Marcelo Souza 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "2612534644", "username": "andremmiola", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 882, "following_count": 638, "tweet_count": 31570, "listed_count": 10}, "name": "Andr\u00e9 Miola"}, {"id": "595100239", "username": "AnaMariselaRamr", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 101, "tweet_count": 3073, "listed_count": 0}, "name": "Ana Marisela Ram'rez"}, {"id": "706174407463538688", "username": "PiruBandido", "location": "Senta piranha ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1205, "following_count": 807, "tweet_count": 14317, "listed_count": 1}, "name": "Iury Mokujin\u1d9c\u1d3f\u1da0"}, {"id": "934307240680534017", "username": "Octavio22719107", "location": "Quilpue", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 989, "tweet_count": 15701, "listed_count": 8}, "name": "Octavio Ramirez"}, {"id": "171584903", "username": "Tati_Reloaded", "location": "Macondo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14568, "following_count": 8599, "tweet_count": 282448, "listed_count": 7}, "name": "\ud835\udde7\ud835\uddee\ud835\ude01\ud835\uddf6 #Octubrista"}, {"id": "1173281555462184963", "username": "royalfamilyfc", "location": "Auckland, New Zealand", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 1, "tweet_count": 9, "listed_count": 0}, "name": "royal family"}, {"id": "3234313993", "username": "mediocritoria", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 357, "tweet_count": 9863, "listed_count": 0}, "name": "mavi"}, {"id": "1077364188006268928", "username": "Elmer21644236", "location": "Santiago de Surco, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2907, "following_count": 3692, "tweet_count": 79523, "listed_count": 0}, "name": "Elmer"}, {"id": "339043235", "username": "RConSentido", "location": "Ayacucho - Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4140, "following_count": 3131, "tweet_count": 88947, "listed_count": 12}, "name": "Revista Con Sentido"}, {"id": "3106324965", "username": "jackiedu265", "location": "Maracaibo-Edo.Zulia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 434, "tweet_count": 458, "listed_count": 1}, "name": "Jacqueline Duran"}, {"id": "36455991", "username": "anadecesaro", "location": "Porto Alegre - RS", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34769, "following_count": 686, "tweet_count": 133589, "listed_count": 419}, "name": "Ana De Cesaro (\u2764\ufe0f!)"}, {"id": "37163249", "username": "3vanoe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 473, "tweet_count": 7038, "listed_count": 1}, "name": "Evanoe"}, {"id": "55660696", "username": "SIN24Horas", "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1609190, "following_count": 381, "tweet_count": 505137, "listed_count": 3185}, "name": "Noticias SIN"}, {"id": "4272144913", "username": "LouieCFer", "location": "Mamarre city", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 71, "tweet_count": 1748, "listed_count": 0}, "name": "El Papotasaurio\u26e7\ud83e\udd96"}, {"id": "620469539", "username": "Woshingo", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 132705, "following_count": 146, "tweet_count": 14492, "listed_count": 32}, "name": "woshingo"}, {"id": "124766370", "username": "tamaracarvi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 967, "following_count": 523, "tweet_count": 14675, "listed_count": 0}, "name": "#LaMafiaSigueAtacando"}, {"id": "50374512", "username": "Frospigliosi", "location": "Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 390872, "following_count": 1713, "tweet_count": 70645, "listed_count": 890}, "name": "Fernando Rospigliosi"}, {"id": "1170484478709587970", "username": "biancaa_kim", "location": "curitiba", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 242, "tweet_count": 10165, "listed_count": 0}, "name": "bianca bianca"}, {"id": "1044700945387581440", "username": "lesczeszen", "location": "da capital ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 536, "tweet_count": 4929, "listed_count": 0}, "name": "FAKEZIINHA"}, {"id": "97102443", "username": "chulachulitas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4635, "following_count": 941, "tweet_count": 122301, "listed_count": 30}, "name": "Chuli"}, {"id": "1008084309956333570", "username": "ViicX10", "location": "Bsbanda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 394, "tweet_count": 7475, "listed_count": 0}, "name": "Vic\ud83e\ude90"}, {"id": "4189837125", "username": "majucecere", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1209, "following_count": 849, "tweet_count": 28202, "listed_count": 1}, "name": "M\u0337a\u0337j\u0337u\u0337 \u2728"}, {"id": "2910751059", "username": "psitarjapreta", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 127710, "following_count": 3, "tweet_count": 6127, "listed_count": 70}, "name": "psicologia tarja preta"}, {"id": "326457474", "username": "JJBonal87", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 721, "following_count": 1219, "tweet_count": 25814, "listed_count": 4}, "name": "Jos\u00e9 Juan Bonal Beep/Bob/Bloop"}, {"id": "1157732693356027904", "username": "Rush07126148", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2255, "following_count": 2827, "tweet_count": 144082, "listed_count": 0}, "name": "Santa_Santorum"}, {"id": "2839736794", "username": "luaraaaar", "location": "Distrito Federal, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 156, "tweet_count": 19609, "listed_count": 1}, "name": "Luara"}, {"id": "1463413284", "username": "Aroguden", "location": "Barquisimeto-Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11850, "following_count": 12399, "tweet_count": 199561, "listed_count": 77}, "name": "Aroguden"}, {"id": "785308477249949696", "username": "Getzalee", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 610, "tweet_count": 17713, "listed_count": 0}, "name": "Getza Le\u00f3n^ ECNSE LO AME!"}, {"id": "248395316", "username": "carolinekimus", "location": "$P, Z$", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1851, "following_count": 586, "tweet_count": 186419, "listed_count": 3}, "name": "CPX Cerveja Picanha e Xereca"}, {"id": "1150574215017455617", "username": "S0_Pereyra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 336, "tweet_count": 23038, "listed_count": 0}, "name": "so"}, {"id": "1000652305", "username": "medelmati", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1482, "following_count": 859, "tweet_count": 45417, "listed_count": 2}, "name": "mat"}, {"id": "1198754870188236800", "username": "Trash09883519", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 2, "tweet_count": 10, "listed_count": 0}, "name": "Trash"}, {"id": "1021405057756123136", "username": "_AnjoSuicida__", "location": "Faro, Portugal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4307, "following_count": 382, "tweet_count": 607, "listed_count": 1}, "name": "ponte do suicidio"}, {"id": "1708808617", "username": "RhayssaP", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 586, "tweet_count": 21534, "listed_count": 0}, "name": "Fenix"}, {"id": "60435910", "username": "camillecabral", "location": "Rio - Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 290, "tweet_count": 6445, "listed_count": 2}, "name": "Shouldn't be left to my own devices"}, {"id": "52984236", "username": "mariabellens_", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 669, "tweet_count": 10282, "listed_count": 7}, "name": "Que conforto com 13!"}, {"id": "1012097212199985153", "username": "Anlitu2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 180, "tweet_count": 3244, "listed_count": 0}, "name": "Anlitu"}, {"id": "211340279", "username": "edycor", "location": "Tocancip\u00e1, Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 1185, "tweet_count": 6323, "listed_count": 0}, "name": "Edilson Cordero Chaparro"}, {"id": "171630885", "username": "marques_wes", "location": "Curitiba, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 123, "tweet_count": 38113, "listed_count": 12}, "name": "wes"}, {"id": "1000884457388302336", "username": "motivationxy", "location": "\u00b3\u2074\u207a\u00b3\u2075", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4997, "following_count": 4422, "tweet_count": 16127, "listed_count": 8}, "name": "edu"}, {"id": "1018878950301491202", "username": "Juuzanganelli", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 209, "tweet_count": 3618, "listed_count": 0}, "name": "Zangadinhaa"}, {"id": "146103864", "username": "HURACANADO", "location": "SANTIAGO DE CALI", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4410, "following_count": 5001, "tweet_count": 252945, "listed_count": 40}, "name": "ARYEL FRANCO DIAZ"}, {"id": "1055125529744101381", "username": "AquAhora1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16694, "following_count": 2040, "tweet_count": 75941, "listed_count": 98}, "name": "Aqu\u00ed Ahora"}, {"id": "188182778", "username": "Lauta1787", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 1011, "tweet_count": 7272, "listed_count": 1}, "name": "Lautaro Iglesias"}, {"id": "148753334", "username": "Angelalerena", "location": "Argentina", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 276904, "following_count": 2430, "tweet_count": 78927, "listed_count": 956}, "name": "Angela Lerena \ud83c\udfdf"}, {"id": "2382989216", "username": "MLAlvarez10", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 494, "tweet_count": 5724, "listed_count": 0}, "name": "Mar\u00eda Luisa \u00c1lvarez Morell\u00f3"}, {"id": "2363116378", "username": "jkjmbegin", "location": "190526 | 181014", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4338, "following_count": 4983, "tweet_count": 103860, "listed_count": 28}, "name": "'"}, {"id": "1142593618764546048", "username": "ThybulleBR", "location": "No futuro, recebendo o ROY", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 195, "tweet_count": 7212, "listed_count": 1}, "name": "Matisse Thybulle Brasil (7-2)"}, {"id": "981321164126605317", "username": "SixersNationBR", "location": "Philadelphia, PA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6357, "following_count": 843, "tweet_count": 41745, "listed_count": 39}, "name": "Sixers Nation \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "946443944988168192", "username": "EmanuelAmorimX0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 806, "tweet_count": 9716, "listed_count": 0}, "name": "emanuel"}, {"id": "127627042", "username": "ElHijoDelSimon", "location": "Michigan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 578, "tweet_count": 25152, "listed_count": 8}, "name": "\ud83c\udf83 the GLEAT pumpkin \ud83c\udf83"}, {"id": "2868152462", "username": "_lehcary", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2400, "following_count": 1381, "tweet_count": 21645, "listed_count": 3}, "name": "rachel"}, {"id": "630358384", "username": "helloarauujo_", "location": "Brazil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 169, "tweet_count": 12741, "listed_count": 0}, "name": "Heloise Ara\u00fajo"}, {"id": "39233945", "username": "_DiogoSales", "location": "Seixal, Portugal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 708, "following_count": 1952, "tweet_count": 44574, "listed_count": 0}, "name": "Diogo Sales"}, {"id": "2161583347", "username": "LUBENTEVIVASMAN", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 13, "tweet_count": 27431, "listed_count": 0}, "name": "Manzziny"}, {"id": "2624114432", "username": "Scorpion_MKX_87", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 390, "tweet_count": 667, "listed_count": 0}, "name": "Scorpion"}, {"id": "84353140", "username": "N22Digital", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29321, "following_count": 1595, "tweet_count": 47942, "listed_count": 620}, "name": "Noticias 22"}, {"id": "1172232030458920960", "username": "luanvny", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 185, "tweet_count": 8052, "listed_count": 0}, "name": "DOHC VTEC"}, {"id": "1174516548234555394", "username": "_anabea13", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 48, "tweet_count": 929, "listed_count": 0}, "name": "Ana Bea"}, {"id": "1091106664303026177", "username": "_camisajama", "location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 515, "tweet_count": 10323, "listed_count": 0}, "name": "cammm"}, {"id": "218153309", "username": "mpmpilgrim", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1614, "following_count": 1981, "tweet_count": 153900, "listed_count": 9}, "name": "miguel HXH / TYBW"}, {"id": "1100210338589540352", "username": "suko_de_gato", "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u2022 he/him", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1267, "following_count": 472, "tweet_count": 31717, "listed_count": 10}, "name": "Samu \ud83c\udf83 | \u2728COMMISSIONS ABERTAS\u2728"}, {"id": "4916858763", "username": "hualianismo", "location": "cidade fantasma", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1484, "following_count": 1370, "tweet_count": 357032, "listed_count": 17}, "name": "tau \ud83e\udd91\ud83d\udc1f"}, {"id": "127343998", "username": "ed_twi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 680, "tweet_count": 25407, "listed_count": 2}, "name": "\ud835\udd6f\ud835\udd94\ud835\udd94\ud835\udd99\ud80c\udf4a\ud80c\udefc\ud80c\udf4a\ud80c\udefc\ud80c\udf4a\ud83c\udfba"}, {"id": "855095420632084481", "username": "Brunocastro81", "location": "Aracaju,Sergipe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 672, "following_count": 272, "tweet_count": 61404, "listed_count": 4}, "name": "Bruno Castro"}, {"id": "1192272075450400769", "username": "Facho15527232", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 288, "tweet_count": 2487, "listed_count": 0}, "name": "Facho \"RECHAZO\" Rodriguez ...2da cuenta"}, {"id": "302219334", "username": "tere_marinovic", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 273357, "following_count": 22288, "tweet_count": 72300, "listed_count": 507}, "name": "Tere Marinovic Vial"}, {"id": "2784103612", "username": "ahiry_moon", "location": "San Luis Potos\u00ed, M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 95, "tweet_count": 2003, "listed_count": 0}, "name": "alicia"}, {"id": "3507766095", "username": "oquintura", "location": "Fortaleza, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 192, "tweet_count": 19354, "listed_count": 1}, "name": "vixeee"}, {"id": "142372070", "username": "campos_nuna", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 782, "following_count": 795, "tweet_count": 41008, "listed_count": 0}, "name": "Leolinda\u264c\ufe0f"}, {"id": "1128078704045961216", "username": "nfrstuff", "location": "\ud83c\udf19", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 892, "following_count": 665, "tweet_count": 6646, "listed_count": 5}, "name": "victor"}, {"id": "2855278215", "username": "adhemir2696", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 2140, "tweet_count": 28537, "listed_count": 3}, "name": "edisson adhemir mezones\ud83c\udd7fG9\u20e3"}, {"id": "190244862", "username": "JoaoLibidovic", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 337, "tweet_count": 12547, "listed_count": 1}, "name": "Jo\u00e3o Libidovic"}, {"id": "43036548", "username": "deusteelimine", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1428, "following_count": 926, "tweet_count": 33354, "listed_count": 4}, "name": "\ud835\udd08 \uea00"}, {"id": "1085730741974126593", "username": "yLucasFaria", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 483, "tweet_count": 3145, "listed_count": 0}, "name": "Lucas \ud83c\uddea\ud83c\uddea"}, {"id": "64924774", "username": "Homerogac", "location": "Santiago Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2164, "following_count": 1714, "tweet_count": 102705, "listed_count": 61}, "name": "Homero Gac"}, {"id": "1529225478", "username": "jmoyaos", "location": "Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 875, "following_count": 3560, "tweet_count": 8817, "listed_count": 3}, "name": "Jose Moya"}, {"id": "68033105", "username": "mpds__", "location": "Arctic Ocean Mammoth Pillar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 205, "tweet_count": 18765, "listed_count": 1}, "name": "Marina sente falta de 2008 \ud83e\udeb0Team Beel \ud83e\udeb0"}, {"id": "3457512203", "username": "eu_jusantos", "location": "Quintino Bocaiuva", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 496, "tweet_count": 12129, "listed_count": 0}, "name": "Ju Santos \ud83d\udcab"}, {"id": "122199744", "username": "jojotave", "location": "rj", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 990, "following_count": 586, "tweet_count": 90338, "listed_count": 7}, "name": "jojo te v\u00ea"}, {"id": "1955405982", "username": "_jhuseht", "location": "Bogot\u00e1 - Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 139, "tweet_count": 24178, "listed_count": 2}, "name": "\ud835\udd75\ud835\udd8d\ud835\udd9a\ud835\udd98\ud835\udd8a\ud835\udd8d\ud835\udd99"}, {"id": "1123389678516875266", "username": "DoutrinadoTCP", "location": "Terra do Deus vivo! ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 76, "tweet_count": 187, "listed_count": 0}, "name": "Du G3 TCP"}, {"id": "1157110319732482048", "username": "losaradiord", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 37, "tweet_count": 34953, "listed_count": 0}, "name": "LOSA Radio"}, {"id": "296514735", "username": "unknownerrorxyz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2754, "following_count": 449, "tweet_count": 7016, "listed_count": 0}, "name": "Pablo"}, {"id": "43939899", "username": "Piloting_rs", "location": "Porto Alegre", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1468, "following_count": 4944, "tweet_count": 15139, "listed_count": 8}, "name": "Pilot on Board \ud83c\uddf2\ud83c\uddf9"}, {"id": "786250890948771840", "username": "piruachique", "location": "fundo do po\u00e7o", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1021, "following_count": 1401, "tweet_count": 80157, "listed_count": 0}, "name": "lulinda"}, {"id": "1194389071176572931", "username": "Vittoriaoliv1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 173, "tweet_count": 4886, "listed_count": 0}, "name": "Vi"}, {"id": "743105551689785344", "username": "RenatoRJBrasil", "location": "Cabo Frio, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 1146, "tweet_count": 8273, "listed_count": 1}, "name": "\ud83c\udf0a\ud835\udd7d\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd94 \u2234"}, {"id": "2802737655", "username": "stylinsondrome", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 919, "tweet_count": 28979, "listed_count": 0}, "name": "Ane (Taylor's version)"}, {"id": "154932594", "username": "lunaticak_", "location": "Tan lejos de m\u00ed...", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2581, "following_count": 1876, "tweet_count": 152671, "listed_count": 29}, "name": "\uff4b\uff49\uff4b\uff49 \ud83c\udf35\ud83e\udd40"}, {"id": "1296954175", "username": "maiconp777", "location": "Porto alegre", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1725, "following_count": 2555, "tweet_count": 82791, "listed_count": 6}, "name": "Maicon Pinheiro"}, {"id": "2941069470", "username": "vecinoinformado", "location": "Mexico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1322, "following_count": 404, "tweet_count": 31671, "listed_count": 19}, "name": "Vecinos Informados"}, {"id": "2250997883", "username": "Palabrandom", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3502, "following_count": 0, "tweet_count": 57776, "listed_count": 0}, "name": "Palabrandom"}, {"id": "952702906339295232", "username": "Jullyan07", "location": "Olinda, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 127, "tweet_count": 4048, "listed_count": 0}, "name": "Laeninha"}, {"id": "44719295", "username": "luapstana", "location": "ela/dela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 401, "tweet_count": 68953, "listed_count": 9}, "name": "lua"}, {"id": "837543467978903554", "username": "alwaysifearless", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1232, "following_count": 362, "tweet_count": 39445, "listed_count": 9}, "name": "Mont91"}, {"id": "563038514", "username": "MariaLaurentowi", "location": "San Felipe, Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 165, "tweet_count": 2741, "listed_count": 0}, "name": "Maria Laurentowicz"}, {"id": "609497874", "username": "SaraMoralessR", "location": "CDMX", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 199, "tweet_count": 20390, "listed_count": 1}, "name": "\ud83c\udf83\ud83d\udc7b babygemini\ud83d\udc7b\ud83c\udf83"}, {"id": "175381110", "username": "AlejandroHdz95", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 87, "tweet_count": 15560, "listed_count": 0}, "name": "Mart\u00edn Carreto"}, {"id": "895450228672868352", "username": "CocalunaRaul", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 211, "tweet_count": 685, "listed_count": 0}, "name": "Ra\u00fal Coca Luna"}, {"id": "751511450", "username": "SoyVictorFCoca", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 1438, "tweet_count": 8310, "listed_count": 1}, "name": "(((V\u00edctor Fabi\u00e1n Coca)))"}, {"id": "95457292", "username": "gustavecaligari", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 454, "tweet_count": 57602, "listed_count": 1}, "name": "Ator porn\u00f4 e ator porn\u00f4 tamb\u00e9m"}, {"id": "145802745", "username": "CDN37", "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1227275, "following_count": 1479, "tweet_count": 860473, "listed_count": 2614}, "name": "CDN 37"}, {"id": "346669267", "username": "claudiopjg", "location": "S\u00e3o Paulo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 103, "tweet_count": 6292, "listed_count": 0}, "name": "Claudio Guimaraes"}, {"id": "1494658207", "username": "KimKataguiri", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 655264, "following_count": 843, "tweet_count": 18217, "listed_count": 1168}, "name": "Kim Kataguiri 0\u20e30\u20e3"}, {"id": "1114911219280953345", "username": "Dealmeidaa1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 13, "tweet_count": 56, "listed_count": 0}, "name": "Dealmeidaa"}, {"id": "255300173", "username": "SargentoFAHUR", "location": "Paran\u00e1, Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 670043, "following_count": 95, "tweet_count": 4822, "listed_count": 370}, "name": "Sargento Fahur"}, {"id": "871877224491880450", "username": "LegendTaicho", "location": "Aqu\u00ed, no me ves?", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 864, "tweet_count": 2437, "listed_count": 0}, "name": "Legendario Taicho"}, {"id": "866152811708469248", "username": "nicolito128", "location": "Salta, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 184, "tweet_count": 2065, "listed_count": 1}, "name": "n128"}, {"id": "862948453", "username": "eber_matos", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 1554, "tweet_count": 4318, "listed_count": 0}, "name": "BatN\ud83c\udd70\ufe0fro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\u2721\ufe0f"}, {"id": "21054053", "username": "emicida", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1946691, "following_count": 3243, "tweet_count": 59326, "listed_count": 1917}, "name": "emicida"}, {"id": "1106433386011193344", "username": "Walter45502750", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 761, "tweet_count": 4001, "listed_count": 0}, "name": "Walter"}, {"id": "707975198608388098", "username": "tavoadrianzen", "location": "Lima, Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7925, "following_count": 1556, "tweet_count": 6662, "listed_count": 18}, "name": "Gustavo Adrianz\u00e9n"}, {"id": "860808892078583808", "username": "chico_dormido", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 219, "tweet_count": 28251, "listed_count": 0}, "name": "Sleptboy"}, {"id": "52820181", "username": "anaelisaq", "location": "Recife, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 854, "following_count": 507, "tweet_count": 124468, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udc91\ud835\udc86\ud835\udc93\ud835\udc94\ud835\udc90\ud835\udc8f(\ud835\udc8f\ud835\udc82\ud835\udc8e\ud835\udc86, \ud835\udc82\ud835\udc88\ud835\udc86)"}, {"id": "43796187", "username": "NatannaCarvalho", "location": "Petr\u00f3polis - RJ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 245, "tweet_count": 53073, "listed_count": 1}, "name": "natanna #Lula13"}, {"id": "90569036", "username": "nataliafc_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 488, "tweet_count": 47351, "listed_count": 2}, "name": "jean-brian jatapathique"}, {"id": "1054596310286905344", "username": "brucamargos_", "location": "Guarulhos / PG", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 90, "tweet_count": 8828, "listed_count": 0}, "name": "Bruna"}, {"id": "1587484500", "username": "sra_perola", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1881, "following_count": 4991, "tweet_count": 1003512, "listed_count": 150}, "name": "Sra Perola"}, {"id": "861063790070288384", "username": "SeriesTWBZ", "location": "Londrina, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 324056, "following_count": 743, "tweet_count": 35462, "listed_count": 624}, "name": "S\u00e9ries TV Show BR"}, {"id": "33577062", "username": "andremendes156", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1406, "following_count": 863, "tweet_count": 157165, "listed_count": 4}, "name": "local host"}, {"id": "235820756", "username": "mateusobastos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1529, "following_count": 1011, "tweet_count": 104513, "listed_count": 8}, "name": "crack zina"}, {"id": "3258645077", "username": "zoilavargasr", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 1078, "tweet_count": 17134, "listed_count": 1}, "name": "Anacela Zulbaran"}, {"id": "414843536", "username": "flaviogerdel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6754, "following_count": 5831, "tweet_count": 18641, "listed_count": 7}, "name": "Flavio Gerdel. \u262e\ufe0f\ud83d\udc48\ud83c\udffb"}, {"id": "2944585967", "username": "KiIIerBea", "location": "ela/dela (//mulher..)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15094, "following_count": 2207, "tweet_count": 106540, "listed_count": 38}, "name": "KAZEKAGE LULA"}, {"id": "90466177", "username": "_annderson", "location": "Fortaleza, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2677, "following_count": 957, "tweet_count": 106476, "listed_count": 83}, "name": "Anderson Rodrigues"}, {"id": "240471107", "username": "sil_fernandes21", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 86, "tweet_count": 96312, "listed_count": 1}, "name": "Silvana Fernandes"}, {"id": "833839095533170688", "username": "TheBlakEmpire", "location": "Brazil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 1677, "tweet_count": 5539, "listed_count": 1}, "name": "Angel Blake"}, {"id": "4727890996", "username": "PulgAenLa0rejA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2629, "following_count": 1285, "tweet_count": 36655, "listed_count": 3}, "name": "pu1gA 3n la 0rejA"}, {"id": "152835465", "username": "JuanGrabois", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 222416, "following_count": 1, "tweet_count": 2049, "listed_count": 0}, "name": "Juan Grabois"}, {"id": "50780018", "username": "Jay2KWinger", "location": "Fairfax County, VA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 391, "tweet_count": 15666, "listed_count": 7}, "name": "Jay Winger"}, {"id": "50874119", "username": "arielvargasr", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 449, "tweet_count": 12900, "listed_count": 4}, "name": "Ariel Vargas"}, {"id": "87261743", "username": "MercedesGuzman9", "location": "Santiago", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1121, "following_count": 535, "tweet_count": 15161, "listed_count": 3}, "name": "Mercedes"}, {"id": "2268277292", "username": "EstampaDom", "location": "Rep. Dom.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 0, "tweet_count": 14941, "listed_count": 2}, "name": "Estampa Dominicana"}, {"id": "379495893", "username": "LectordeManos", "location": "La Florida, Santiago de Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2055, "following_count": 5003, "tweet_count": 62047, "listed_count": 2}, "name": "Esteban 38% Lectorde Manos Tarot"}, {"id": "1115860021051568130", "username": "rick_hennig", "location": "Minneapolis, MN", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1623, "following_count": 4973, "tweet_count": 54207, "listed_count": 5}, "name": "Rick Hennig \u271d\ufe0f\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83e\udd1d\ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"id": "983463478735310848", "username": "j__spfc", "location": "Barueri, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3464, "following_count": 1710, "tweet_count": 25834, "listed_count": 1}, "name": "jo"}, {"id": "1022710824404742144", "username": "jauzstep", "location": "\ud835\udd6f\ud835\udd8a\ud835\udd8a\ud835\udd95 \ud835\udd7e\ud835\udd95\ud835\udd86\ud835\udd88\ud835\udd8a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 1057, "tweet_count": 44146, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udd79\ud835\udd94\ud835\udd93-\ud835\udd73\ud835\udd9a\ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd93 \u2295"}, {"id": "2607307268", "username": "turdefaroth", "location": "https://estudiosnoticiasotros.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 754, "following_count": 2414, "tweet_count": 78672, "listed_count": 11}, "name": "El liche \ud83d\udd79\ufe0f \ud83c\udf08\ud83d\udc7e\ud83c\udf08\ud83e\udd9e"}, {"id": "2380805210", "username": "Eduardo20839755", "location": "Dominican Republic", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 366, "tweet_count": 4854, "listed_count": 1}, "name": "Eduardo"}, {"id": "2777740379", "username": "hopewsrld", "location": "h\u2661bi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 742, "following_count": 321, "tweet_count": 91419, "listed_count": 8}, "name": "hemylly"}, {"id": "1155954045036769280", "username": "notjustsurvive", "location": "#sctwd", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 542, "tweet_count": 23635, "listed_count": 11}, "name": "\u22c6 \u00b7\u0359 \ud835\udcd4\ud835\uddfb\ud835\uddf6\ud835\uddf1"}, {"id": "774083943515713536", "username": "thethundergcd", "location": "\u2800", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 127, "tweet_count": 58413, "listed_count": 17}, "name": "\u200d \u200d \u200d\u200d\u200d \u200d\ud835\udc13\ud835\udc07\ud835\udc0e\ud835\udc11."}, {"id": "939292913506439168", "username": "CarlosC99307349", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3169, "following_count": 4985, "tweet_count": 306486, "listed_count": 1}, "name": "Carlos"}, {"id": "821454471712612354", "username": "guihozeda", "location": "La Molina, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1199, "following_count": 1248, "tweet_count": 22920, "listed_count": 0}, "name": "Guillermo Zevallos D"}, {"id": "809530422791176197", "username": "cristbillo", "location": "Pe\u00f1agrande, Madrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 862, "tweet_count": 44394, "listed_count": 3}, "name": "Cristina Billordo"}, {"id": "77529533", "username": "jbdasilva09", "location": "N\u00e3o te interessa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 165, "tweet_count": 25003, "listed_count": 0}, "name": "Juliano R."}, {"id": "1342985324", "username": "LeNgUaSaRcAsTiC", "location": "Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1351, "following_count": 2968, "tweet_count": 15270, "listed_count": 0}, "name": "COLOMBIA RENACE"}, {"id": "485065842", "username": "darafiorodri", "location": "Asuncion, Paraguay", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5344, "following_count": 2734, "tweet_count": 30616, "listed_count": 1}, "name": "\ud835\udcd3\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcea \ud835\udcd5\ud835\udcf2\ud835\udcf8\ud835\udcfb\ud835\udcee\ud835\udcf5\ud835\udcf5\ud835\udcea"}, {"id": "817188126384918529", "username": "belen_riquelme1", "location": "Paraguay", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1446, "following_count": 1465, "tweet_count": 11935, "listed_count": 2}, "name": "ab\ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83d\ude92"}, {"id": "4855635058", "username": "docevampirinho", "location": "salvador, salva nada", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 339, "tweet_count": 42151, "listed_count": 2}, "name": "(\u31cf(\u2022\u0300\u1d65\u1d65\u2022\u0301)\u30ce)"}, {"id": "1002552587676213248", "username": "IanAmaral9", "location": "Canoas, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 605, "tweet_count": 2954, "listed_count": 1}, "name": "Ian \ud83e\udee0"}, {"id": "1194039737960607745", "username": "i_am_Lacs", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 946, "following_count": 457, "tweet_count": 2129, "listed_count": 2}, "name": "| Lacs |"}, {"id": "1114707324", "username": "sinaloahoy", "location": "Sinaloa, M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 926, "following_count": 118, "tweet_count": 169330, "listed_count": 19}, "name": "sinaloahoy.com.mx"}, {"id": "636390512", "username": "Millenax_", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1497, "following_count": 764, "tweet_count": 99012, "listed_count": 2}, "name": "Millena com 2L's \u2b50"}, {"id": "1080941225006518273", "username": "04168994elias", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 154, "tweet_count": 49117, "listed_count": 0}, "name": "04168994Elias Nu\u00f1es 04168994179"}, {"id": "353123730", "username": "wsbad_", "location": "Forks, WA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1098, "following_count": 1193, "tweet_count": 41078, "listed_count": 2}, "name": "\ud83e\udd87"}, {"id": "1130980515870199809", "username": "JessCar00917741", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 69, "tweet_count": 17, "listed_count": 0}, "name": "Jes\u00fas Carrera"}, {"id": "222563485", "username": "jeremydmonroe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 752, "following_count": 2145, "tweet_count": 35072, "listed_count": 17}, "name": "Jeremy Monroe"}, {"id": "948051753727070209", "username": "ariancito204rra", "location": "Chiclayo, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 415, "tweet_count": 3572, "listed_count": 0}, "name": "Arian RC"}, {"id": "54091900", "username": "evelinorcon", "location": "Lima Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7621, "following_count": 511, "tweet_count": 9781, "listed_count": 25}, "name": "Evelin Orc\u00f3n"}, {"id": "150353196", "username": "jonathanjtd", "location": "venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 757, "tweet_count": 2312, "listed_count": 0}, "name": "Jon"}, {"id": "1263293485", "username": "myth_250580", "location": "Paraguay", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 1773, "tweet_count": 68230, "listed_count": 1}, "name": "miltonjarah\u26aa\u26ab\u26aa"}, {"id": "1112636678", "username": "aldu_speranza", "location": "La Reja,Moreno", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 145, "tweet_count": 20249, "listed_count": 0}, "name": "Aldana Speranza"}, {"id": "2848281159", "username": "TodaNayumi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15163, "following_count": 12146, "tweet_count": 22396, "listed_count": 24}, "name": "Madame Gisele, The Analogic Bad Influencer\u274c\u2640\ufe0f\ud83d\udea9"}, {"id": "1156170189408538630", "username": "JuhFBatist", "location": "Serra/ES ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18400, "following_count": 17152, "tweet_count": 51676, "listed_count": 23}, "name": "Juh Ferreira #Lula2022"}, {"id": "239886798", "username": "oioicadevc", "location": "Rio de janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 595, "tweet_count": 425, "listed_count": 0}, "name": "B.Jorge\ud83c\udf7b"}, {"id": "2566399481", "username": "luanabalmas", "location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 329, "tweet_count": 14075, "listed_count": 0}, "name": "farelo de pa\u00e7oca"}, {"id": "34455656", "username": "gabe_alberto", "location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 779, "tweet_count": 25403, "listed_count": 4}, "name": "Gabs \ud83c\udf1f"}, {"id": "720888887820840960", "username": "vivicuore", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 566, "tweet_count": 11218, "listed_count": 0}, "name": "Cuore"}, {"id": "2974978655", "username": "leonelxtr1", "location": "Buenos Aires-Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8882, "following_count": 6623, "tweet_count": 63187, "listed_count": 3}, "name": "\ud835\udc73\ud835\udc86\ud835\udc90\ud835\udc8f\ud835\udc86\ud835\udc8d"}, {"id": "859931242099351552", "username": "habsolen", "location": "Recife, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 387, "tweet_count": 23805, "listed_count": 0}, "name": "web camargo"}, {"id": "899910320013152261", "username": "MelgerTina", "location": "Barcelona, Catalunya", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3276, "following_count": 1825, "tweet_count": 231604, "listed_count": 20}, "name": "Tina Melger \ud83e\udd81\ud83e\udd82"}, {"id": "739309443133755392", "username": "oshthv", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3521, "following_count": 1198, "tweet_count": 80544, "listed_count": 37}, "name": "roo"}, {"id": "886266192364810240", "username": "Napolitano_047", "location": "047\ud83e\udd88", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 503, "tweet_count": 2724, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udd75\ud835\udd94\ud835\udd86\u0303\ud835\udd94\ud835\udd9f\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8d\ud835\udd94"}, {"id": "1360307726", "username": "gabrielneveezz", "location": "Recife", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 313, "tweet_count": 21909, "listed_count": 0}, "name": "Gaab"}, {"id": "173485151", "username": "shinryooo", "location": "\u6771\u4eac\u90fd\u5c0f\u91d1\u4e95\u5e02", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 126, "tweet_count": 16719, "listed_count": 2}, "name": "shinryo"}, {"id": "2655240557", "username": "skblodreina_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 123, "tweet_count": 7092, "listed_count": 1}, "name": "g."}, {"id": "1049441941858000896", "username": "severorodrigo18", "location": "Patos de Minas, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 228, "tweet_count": 5084, "listed_count": 0}, "name": "Diguin"}, {"id": "952569077297483776", "username": "Gabriell_gm1", "location": "Patos de Minas, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 126, "tweet_count": 7227, "listed_count": 0}, "name": "Audaz, revel, vivaz..."}, {"id": "842180040351731712", "username": "Pablo5a0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 945, "following_count": 903, "tweet_count": 19829, "listed_count": 1}, "name": "Pablo Caceres"}, {"id": "1162511912439111682", "username": "ArgBahia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1021, "following_count": 372, "tweet_count": 6462, "listed_count": 2}, "name": "LaBahiaArg (CAMPEONES DEL MUNDO)"}, {"id": "272718962", "username": "roldanjesus", "location": "Maracay, Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1988, "following_count": 2264, "tweet_count": 105055, "listed_count": 52}, "name": "Jes\u00fas Chucho"}, {"id": "1045508113804218368", "username": "xmirrorball", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 155, "tweet_count": 45316, "listed_count": 0}, "name": "mundinho luke velaryon"}, {"id": "157312729", "username": "pureendorphin_", "location": "rayssa leal city  ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2124, "following_count": 791, "tweet_count": 58688, "listed_count": 1}, "name": "Milena \u263e"}, {"id": "1663350277", "username": "LifefromMars_", "location": "Ultralife \ud83d\udc96", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 471, "tweet_count": 16737, "listed_count": 5}, "name": "Mars \u2728"}, {"id": "1173555410508439553", "username": "Adriele86570809", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 204, "tweet_count": 2365, "listed_count": 0}, "name": "driKas \ud83d\ude0f"}, {"id": "1183526371424980994", "username": "PamelaDias54", "location": "Rancharia, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 1092, "tweet_count": 24113, "listed_count": 0}, "name": "Pamelitah Dias \ud83e\udd87\ud83c\udf7c"}, {"id": "1082038342248775685", "username": "iprotectariana", "location": "Lakers | Rams | LV Aces ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2086, "following_count": 237, "tweet_count": 44444, "listed_count": 7}, "name": "babi\u00b2 \u2022"}, {"id": "1173699613288800256", "username": "facugnariz", "location": "Punta Tombo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 244, "tweet_count": 46113, "listed_count": 0}, "name": "Juliana Gattas\ud83d\udc27\ud83d\udc31"}, {"id": "1261819658", "username": "Draeneirys", "location": "Themyscira", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1368, "following_count": 376, "tweet_count": 54619, "listed_count": 16}, "name": "Cris \u2728 MIDNIGHTS \u2728"}, {"id": "483198188", "username": "AYANITA123", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 1412, "tweet_count": 53176, "listed_count": 2}, "name": "ADRIANITA LINDA"}, {"id": "1967448738", "username": "salvatorever", "location": "r\u00eacife", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4533, "following_count": 898, "tweet_count": 107825, "listed_count": 7}, "name": "lore"}, {"id": "4551592505", "username": "ClemXD_", "location": "/tp:Rubius/", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 564, "tweet_count": 25851, "listed_count": 1}, "name": "Catalina \ud83c\udfa8 \u1d57\u1d49\u1d57\u1d49 \ud83e\uddc8"}, {"id": "884561779988320256", "username": "giimagalhaes__", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 638, "tweet_count": 10927, "listed_count": 1}, "name": "gigi"}, {"id": "1130562247955234821", "username": "micksjared", "location": "she/her | 23", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 814, "following_count": 980, "tweet_count": 55428, "listed_count": 11}, "name": "lupe \u2708\ufe0e"}, {"id": "1915777141", "username": "lauraderenji", "location": "porto alegre", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1693, "following_count": 448, "tweet_count": 64813, "listed_count": 12}, "name": "lauli"}], "tweets": [{"lang": "es", "created_at": "2019-11-27T19:51:31.000Z", "in_reply_to_user_id": "821918089583403009", "id": "1199777795066470401", "edit_history_tweet_ids": ["1199777795066470401"], "author_id": "4063476149", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "CPU_Police", "id": "821918089583403009"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199773933949591557"}], "text": "@CPU_Police Entiendo el apoyo que les quer\u00e9is dar a todos los que han intentado que no lo hiciese, pero imagino que ese hombre pueda tener familia o amigos y este no deber\u00eda ser su \u00faltimo recuerdo. Me arrepiento de haberlo visto. D. E. P."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 9, "probability": 0.9842, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 24, "end": 30, "probability": 0.6674, "type": "Person", "normalized_text": "Gguaid\u00f3"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9663, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T14:42:59.000Z", "id": "1199337759837548544", "edit_history_tweet_ids": ["1199337759837548544"], "author_id": "114480045", "public_metrics": {"retweet_count": 1422, "reply_count": 445, "like_count": 3206, "quote_count": 135}, "text": "Qu\u00e9 Maduro luche contra Gguaid\u00f3 y \u00e9ste contra aquel es lo natural al entre polos opuestos. Pero q opositores expriman su odio contra Guaid\u00f3 sin reconocerle ni lo obvio es pat\u00e9tico  y contraproducente. La furia sin causa tiene propensi\u00f3n suicida, si no homicida"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T09:57:58.000Z", "id": "1199628421682409472", "edit_history_tweet_ids": ["1199628421682409472"], "author_id": "1161201212773064704", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 4, "like_count": 64, "quote_count": 12}, "text": "bandido bom, \u00e9 bandido morto, desde que o bandido n\u00e3o seja da nossa fam\u00edlia, certo? https://t.co/AjGw4kDLLz", "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/AjGw4kDLLz", "expanded_url": "https://t.co/AjGw4kDLLz", "display_url": "t.co/AjGw4kDLLz"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 130, "end": 132, "probability": 0.9655, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}, {"start": 211, "end": 212, "probability": 0.9466, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}], "mentions": [{"start": 244, "end": 254, "username": "Diario_16", "id": "4364428521"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/TcXdoycpvC", "expanded_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/", "display_url": "diario16.com/casado-emprend\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T19:24:31.000Z", "id": "1199408609991561217", "edit_history_tweet_ids": ["1199408609991561217"], "author_id": "4829313214", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 21, "like_count": 63, "quote_count": 9}, "text": "Si Casado no favorece un GB con abstenci\u00f3n total o parcial, iremos a nuevas elecciones con la certeza de q su \u201csocio preferente\u201d, VOX, puede ganar, y acabar\u00e1 con la democracia que conocemos, pero tambi\u00e9n con el PP\n\n https://t.co/TcXdoycpvC v\u00eda @diario_16"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.675, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 37, "end": 49, "probability": 0.9768, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}], "mentions": [{"start": 79, "end": 89, "username": "Diario_16", "id": "4364428521"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/i5WVhEJjOV", "expanded_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/", "display_url": "diario16.com/casado-emprend\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T19:25:29.000Z", "id": "1199408855496695810", "edit_history_tweet_ids": ["1199408855496695810"], "author_id": "208695951", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "text": "Casado emprende el camino suicida de Albert Rivera https://t.co/i5WVhEJjOV v\u00eda @diario_16"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-28T03:10:56.000Z", "in_reply_to_user_id": "219358055", "id": "1199888378713583616", "edit_history_tweet_ids": ["1199888378713583616"], "author_id": "841422144785526784", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RicardoMonrealA", "id": "219358055"}], "urls": [{"start": 297, "end": 320, "url": "https://t.co/9uwvf6Rg2X", "expanded_url": "https://twitter.com/Ignacio82628103/status/1199888378713583616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9uwvf6Rg2X", "media_key": "3_1199888373755850753"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199773096837877762"}], "text": "@RicardoMonrealA Pues claro !!!\nYa vieron que tumba Elic\u00f3pteros \nSuicida empresarios\nQuema la selva\nManda a desaparecer luchadores sociales ..\n\nAs\u00ed con ese \" respeto\" que infunde, pues quien no le va a tener miedo, y luego la bola de delincuentes que lo rodea en su 4te, pues como !! \nEjemplos ?\ud83d\ude44 https://t.co/9uwvf6Rg2X"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 14, "probability": 0.9478, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 63, "end": 69, "probability": 0.9771, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 101, "end": 103, "probability": 0.9623, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 154, "end": 163, "probability": 0.467, "type": "Person", "normalized_text": "Ciudadanos"}, {"start": 173, "end": 178, "probability": 0.8193, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 210, "end": 222, "probability": 0.9753, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}], "mentions": [{"start": 252, "end": 262, "username": "Diario_16", "id": "4364428521"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/aKX31BUJFr", "expanded_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/", "display_url": "diario16.com/casado-emprend\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T15:03:02.000Z", "id": "1199705194608680960", "edit_history_tweet_ids": ["1199705194608680960"], "author_id": "554292654", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 10, "like_count": 105, "quote_count": 5}, "text": "El l\u00edder del PP, obsesionado con no permitir la investidura de S\u00e1nchez, puede terminar engullido por Vox en unas nuevas elecciones, tal como le ocurri\u00f3 a Ciudadanos el 10N\n\nCasado emprende el camino suicida de Albert Rivera https://t.co/aKX31BUJFr v\u00eda @diario_16"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.5286, "type": "Other", "normalized_text": "Amarillo"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-28T08:08:31.000Z", "in_reply_to_user_id": "3137242374", "id": "1199963268019679232", "edit_history_tweet_ids": ["1199963268019679232"], "author_id": "3137242374", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199913210427650048"}], "text": "Amarillo"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T06:41:02.000Z", "id": "1199941250096521216", "edit_history_tweet_ids": ["1199941250096521216"], "author_id": "2225226082", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 30, "quote_count": 2}, "text": "Esse homem tinha aids, depress\u00e3o, estava sem lugar para morar e a coisa mais preciosa da vida dele era o seu gato. Ele estava sem tomar os seus rem\u00e9dios por estar sem condi\u00e7\u00f5es, e o governo n\u00e3o estava disponibilizando.\nEle se matou, e seu \u00faltimo pedido, foi que cuidassem do gato. https://t.co/hhwFMDzAfk", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/hhwFMDzAfk", "expanded_url": "https://twitter.com/PrincesoLui/status/1199941250096521216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hhwFMDzAfk", "media_key": "3_1199941231096336386"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/hhwFMDzAfk", "expanded_url": "https://twitter.com/PrincesoLui/status/1199941250096521216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hhwFMDzAfk", "media_key": "3_1199941237266145280"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/hhwFMDzAfk", "expanded_url": "https://twitter.com/PrincesoLui/status/1199941250096521216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hhwFMDzAfk", "media_key": "3_1199941241686888448"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/hhwFMDzAfk", "expanded_url": "https://twitter.com/PrincesoLui/status/1199941250096521216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hhwFMDzAfk", "media_key": "3_1199941245608628224"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.8619, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 22, "end": 33, "probability": 0.9108, "type": "Person", "normalized_text": "David Tuesta"}, {"start": 105, "end": 112, "probability": 0.92, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T14:45:33.000Z", "id": "1199700795333251072", "edit_history_tweet_ids": ["1199700795333251072"], "author_id": "1141456125306507264", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 9, "like_count": 141, "quote_count": 4}, "text": "1)Ex MEF de Vizcarra, David Tuesta: \u201ccon esta administraci\u00f3n desde el primer d\u00eda se renunci\u00f3 a crecer\u201d.  Vizcarra gobierna pensando en encuestas : \u201chubo una hipersensibilidad con la reacci\u00f3n que tuvieran los agentes econ\u00f3micos a cualquier decisi\u00f3n q se pudiera tomar\u201d (Gesti\u00f3n)"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 195, "end": 203, "tag": "MayaNyx"}, {"start": 205, "end": 223, "tag": "NuevaFotoDePerfil"}], "annotations": [{"start": 196, "end": 202, "probability": 0.9056, "type": "Other", "normalized_text": "MayaNyx"}, {"start": 206, "end": 222, "probability": 0.5468, "type": "Other", "normalized_text": "NuevaFotoDePerfil"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/8weGY1z6qh", "expanded_url": "https://twitter.com/MayaHez/status/1191367477843939330/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8weGY1z6qh", "media_key": "3_1191367475851644929"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T14:51:55.000Z", "id": "1191367477843939330", "edit_history_tweet_ids": ["1191367477843939330"], "author_id": "547088188", "public_metrics": {"retweet_count": 297, "reply_count": 15, "like_count": 513, "quote_count": 0}, "text": "No soy suicida, pero las cosas a veces se vuelven confusas...ayer intent\u00e9 rezar pero no supe qu\u00e9 decir, estoy demasiado drogada como para levantarme. \u2620\n\n-Estoy demasiado triste como para llorar-\n#MayaNyx \n#NuevaFotoDePerfil https://t.co/8weGY1z6qh"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9588, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 25, "end": 34, "probability": 0.6239, "type": "Person", "normalized_text": "Ciudadanos"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.9371, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 104, "end": 109, "probability": 0.9405, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 141, "end": 153, "probability": 0.9798, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}], "mentions": [{"start": 183, "end": 193, "username": "Diario_16", "id": "4364428521"}], "urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/aKX31BUJFr", "expanded_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/", "display_url": "diario16.com/casado-emprend\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T15:09:46.000Z", "id": "1199706889069707270", "edit_history_tweet_ids": ["1199706889069707270"], "author_id": "554292654", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 10, "like_count": 51, "quote_count": 0}, "text": "Abascal ya ha devorado a Ciudadanos. De producirse unas terceras elecciones el devorado ser\u00eda Casado. \n\nCasado emprende el camino suicida de Albert Rivera https://t.co/aKX31BUJFr v\u00eda @diario_16"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 73, "probability": 0.7178, "type": "Person", "normalized_text": "Holmes"}, {"start": 85, "end": 93, "probability": 0.5758, "type": "Person", "normalized_text": "Fletchers"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/JPIPIvgd1X", "expanded_url": "https://twitter.com/orgullogamer/status/1199602262689144832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JPIPIvgd1X", "media_key": "3_1199602255869218816"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T08:14:01.000Z", "id": "1199602262689144832", "edit_history_tweet_ids": ["1199602262689144832"], "author_id": "296398581", "public_metrics": {"retweet_count": 803, "reply_count": 1495, "like_count": 2420, "quote_count": 384}, "text": "Un juego. Un acertijo. \nDeducciones en la oscuridad. \nA ver cuantos Holmes y cuantas Fletchers tenemos por orgulloland.\nEntras en la escena del crimen...\n\u00bfSuicidio o asesinato?\n(Ojocuidao, pegi +18, La imagen, aunque es un dibu, puede herir la sensibilidad de los sensibles) https://t.co/JPIPIvgd1X"}, {"lang": "es", "created_at": "2016-01-05T14:32:39.000Z", "id": "684382002104156160", "edit_history_tweet_ids": ["684382002104156160"], "author_id": "4707570159", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "cortarce: \nNo significa estar loco va mucho mas all\u00e1 de ser un suicida. Cada corte es un significado de desesperaci\u00f3n, anciedad y tristeza."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-27T22:29:30.000Z", "in_reply_to_user_id": "1020564114035433473", "id": "1199817551548538880", "edit_history_tweet_ids": ["1199817551548538880"], "author_id": "1020564114035433473", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 1, "like_count": 271, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199817521450192898"}], "text": "Y aparte se burlan de la depresi\u00f3n, que asco me dan. Son unos ignorantes de mierda que no saben la importancia de la salud mental y qu\u00e9 hay gente que sufre mucho por eso y hasta se suicida. Pi\u00e9nsenle y dejen de ser tan basura.  +"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 32, "tag": "suicidio"}], "annotations": [{"start": 200, "end": 209, "probability": 0.6974, "type": "Other", "normalized_text": "De la Vega"}, {"start": 218, "end": 237, "probability": 0.5377, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos P\u00e9rez Jim\u00e9nez"}, {"start": 256, "end": 276, "probability": 0.9304, "type": "Other", "normalized_text": "La mirada del suicida"}], "mentions": [{"start": 100, "end": 114, "username": "enfermeria_us", "id": "4459997721"}, {"start": 137, "end": 146, "username": "saludand", "id": "300136823"}, {"start": 178, "end": 190, "username": "Medicina_US", "id": "149212647"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/i1omhpgwI5", "expanded_url": "https://twitter.com/LucasGiner/status/1199777473724133376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/i1omhpgwI5", "media_key": "3_1199777467432652806"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T19:50:15.000Z", "id": "1199777473724133376", "edit_history_tweet_ids": ["1199777473724133376"], "author_id": "383147133", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Mesa de prevenci\u00f3n del #suicidio gracias al vicerrectorado de  Servicios Sociales y Comunitarios en @enfermeria_us \n\n\u27a1\ufe0fEvelyn Huizing de @saludand \n\u27a1\ufe0fLuis Capit\u00e1n , decano de la @Medicina_US \n\u27a1\ufe0fDiego De la Vega\n\u27a1\ufe0fJuan Carlos P\u00e9rez Jim\u00e9nez autor del libro \u201cLa mirada del suicida\u201d https://t.co/i1omhpgwI5"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 58, "probability": 0.9086, "type": "Organization", "normalized_text": "UFPE"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T17:11:14.000Z", "id": "1199737456410734599", "edit_history_tweet_ids": ["1199737456410734599"], "author_id": "1099762293007704065", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 23, "like_count": 1063, "quote_count": 31}, "text": "Deixa eu entender bem...\n\nMais um jovem se suicidou na UFPE e t\u00e1 tudo abafado? \u00c9 isso?\n\nAs Universidades precisam URGENTEMENTE implementar pol\u00edticas de anti-suicidio. N\u00e3o \u00e9 um caso isolado. \u00c9 um absurdo ver tantas vidas adoecendo a ponto de cometer esse ato. Isso \u00e9 muito triste."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.5831, "type": "Organization", "normalized_text": "PPK"}, {"start": 45, "end": 51, "probability": 0.6451, "type": "Person", "normalized_text": "Perdona"}, {"start": 55, "end": 64, "probability": 0.8015, "type": "Person", "normalized_text": "Villanueva"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9068, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-28T00:20:09.000Z", "id": "1199845396480176129", "edit_history_tweet_ids": ["1199845396480176129"], "author_id": "19729967", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 111, "like_count": 977, "quote_count": 9}, "text": "PPK disfrutando un poquito despu\u00e9s de mucho. Perdona a Villanueva pero \u00bfperdonar\u00e1 a Vizcarra? \nL\u00e1stima que no pueda decir lo que sabe porque se juega que le quiten la domiciliaria y vuelvan a darle preventiva. Se entiende por edad y soledad, su silencio."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-28T04:14:48.000Z", "in_reply_to_user_id": "591363905", "id": "1199904450510557187", "edit_history_tweet_ids": ["1199904450510557187"], "author_id": "1087336005563224065", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "mariacasgar", "id": "591363905"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "CPU_Police", "id": "821918089583403009"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199902987973517316"}], "text": "@mariacasgar @CPU_Police No dije  que no son profesionales...comente   que le falt\u00f3 herramientas de trabajo ,colch\u00f3n de aire  o maya y m\u00e1s  si la persona  estaba a menos de  6 metros . falto equipo  de trabajo ,  Ve  el video \n.colocaron conos y en esa zona ten\u00edan que colocar  colch\u00f3n de aire o maya"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 5, "probability": 0.7023, "type": "Organization", "normalized_text": "PPy"}, {"start": 29, "end": 31, "probability": 0.9768, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}, {"start": 49, "end": 52, "probability": 0.967, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.881, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 96, "end": 108, "probability": 0.9821, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}], "mentions": [{"start": 138, "end": 148, "username": "Diario_16", "id": "4364428521"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/xljwq7clug", "expanded_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/", "display_url": "diario16.com/casado-emprend\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T19:50:05.000Z", "id": "1199415044884324352", "edit_history_tweet_ids": ["1199415044884324352"], "author_id": "135789349", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "El PPy su cord\u00f3n sanitario a VOX????? NOOOO,  al PSOE!!!!\n\nCasado emprende el camino suicida de Albert Rivera https://t.co/xljwq7clug v\u00eda @diario_16"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "Recomendado"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 50, "probability": 0.9886, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/jg4W47cI4V", "expanded_url": "https://www.lapatilla.com/2019/11/27/revelan-que-encapuchados-en-colombia-cobran-1800-dolares-por-dia-si-causan-danos-video/", "display_url": "lapatilla.com/2019/11/27/rev\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lapatilla.com/2019/11/27/revelan-que-encapuchados-en-colombia-cobran-1800-dolares-por-dia-si-causan-danos-video/"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T19:44:13.000Z", "id": "1199775955759316993", "edit_history_tweet_ids": ["1199775955759316993"], "author_id": "350862112", "public_metrics": {"retweet_count": 3089, "reply_count": 3439, "like_count": 2543, "quote_count": 1349}, "text": "#Recomendado | Revelan que encapuchados en Colombia cobran 1800 d\u00f3lares por d\u00eda si causan da\u00f1os (VIDEO) https://t.co/jg4W47cI4V"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.9825, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 155, "end": 160, "probability": 0.9789, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-24T13:37:21.000Z", "id": "1198596467289669633", "edit_history_tweet_ids": ["1198596467289669633"], "author_id": "727778261615452160", "public_metrics": {"retweet_count": 3311, "reply_count": 25, "like_count": 7436, "quote_count": 73}, "text": "Cada 2h y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\nDiez personas se matan cada d\u00eda a s\u00ed mismos.\n\n8.000 personas intentan quitarse la vida cada a\u00f1o solo en Espa\u00f1a.\n\n11 veces m\u00e1s que muertos por homicidios.\n\nEs un jodido drama."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T23:12:22.000Z", "in_reply_to_user_id": "806350515055509504", "id": "1199828339558690817", "geo": {"place_id": "4ced2a0296d13aad"}, "edit_history_tweet_ids": ["1199828339558690817"], "author_id": "1044034429780414469", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "jorgegomesmcfly", "id": "806350515055509504"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "crismotta_arte", "id": "1058391668561506304"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199827390450540549"}], "text": "@jorgegomesmcfly @crismotta_arte A bo e velha frescura."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-27T17:15:15.000Z", "id": "1199738467963613185", "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "edit_history_tweet_ids": ["1199738467963613185"], "author_id": "279334127", "public_metrics": {"retweet_count": 1096, "reply_count": 2866, "like_count": 6013, "quote_count": 951}, "text": "Sin fanatismos y sin repsuestas salames, pregunto: el policia debio abrir fuego contra el conductor? Los escucho https://t.co/odHt5eG4gb", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/odHt5eG4gb", "expanded_url": "https://twitter.com/MatiBagnato/status/1199721609772306432/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/odHt5eG4gb", "media_key": "7_1199721417706790912"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-28T05:17:05.000Z", "in_reply_to_user_id": "131015540", "id": "1199920123445792768", "edit_history_tweet_ids": ["1199920123445792768"], "author_id": "142071282", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "manchairs", "id": "131015540"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199811310717767681"}], "text": "@manchairs Si sale en todas sus fotos con lentes oscuros \u274c siempre est\u00e1n turbo culeros"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-28T06:35:33.000Z", "id": "1199939870518587392", "edit_history_tweet_ids": ["1199939870518587392"], "author_id": "1411451472", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "No s\u00e9 porqu\u00e9 la mayor\u00eda de gente considera a alguien que se suicida como un cag\u00f3n. Para m\u00ed ten\u00e9s que tener demasiado valor para llegar a quitarte la vida, y eso es respetable para m\u00ed. Es decidir tu final, no deber\u00eda estar mal visto."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T06:34:27.000Z", "id": "1199939591438045184", "edit_history_tweet_ids": ["1199939591438045184"], "author_id": "1054711533610131456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "Se voc\u00ea n\u00e3o souber qual o g\u00eanero de um filme perceba se tem uma cara de cabelo grande loiro branco que se acha se tiver pode ter certeza que \u00e9 um filme de terror"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 17, "tag": "Dylan"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.8743, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan"}, {"start": 160, "end": 162, "probability": 0.5136, "type": "Organization", "normalized_text": "IVA"}], "mentions": [{"start": 121, "end": 131, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}], "urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/mbJy09vSfC", "expanded_url": "https://bit.ly/2qLX3KM", "display_url": "bit.ly/2qLX3KM", "status": 200, "unwound_url": "https://caracol.com.co/radio/2019/11/26/nacional/1574789995_425588.html"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T18:45:55.000Z", "id": "1199398898726572032", "geo": {"place_id": "0161be1b3f98d6c3"}, "edit_history_tweet_ids": ["1199398898726572032"], "author_id": "1362851972", "public_metrics": {"retweet_count": 2122, "reply_count": 278, "like_count": 4539, "quote_count": 147}, "text": "Asesinan a #Dylan, joven soldado se suicida al ser presionado por apoyar el paro, millones de ciudadanos en las calles y @IvanDuque solo se le ocurre quitar el IVA 3 d\u00edas?. No quieren dialogar con la gente. No son serios. \nhttps://t.co/mbJy09vSfC"}, {"lang": "ca", "created_at": "2019-11-27T21:42:43.000Z", "id": "1199805779345387525", "geo": {"place_id": "8428f6a2513743ed"}, "edit_history_tweet_ids": ["1199805779345387525"], "author_id": "2601012027", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 20, "like_count": 119, "quote_count": 1}, "entities": {"mentions": [{"start": 244, "end": 256, "username": "CarlesMundo", "id": "222439798"}]}, "text": "Carles Mund\u00f3 parla amb ritme de lletania, combinant i recombinant t\u00f2pics. Encara que hi estiguis d'acord t'adorm. Capacitat orat\u00f2ria discutible. Veu ostensiblement antip\u00e0tica. Elocuci\u00f3 su\u00efcida per a un pol\u00edtic. Fas una. Pausa. A. Cada. Paraula @CarlesMundo"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 263, "end": 274, "tag": "FelizFinde"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.6315, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.3227, "type": "Other", "normalized_text": "Borbones"}, {"start": 264, "end": 273, "probability": 0.5309, "type": "Other", "normalized_text": "FelizFinde"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}]}, "lang": "es", "created_at": "2018-11-30T10:26:13.000Z", "id": "1068451125681143808", "edit_history_tweet_ids": ["1068451125681143808"], "author_id": "4685258616", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 982, "like_count": 6725, "quote_count": 278}, "text": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suicida, porque le quitan la casa, o hay gente comiendo en comedores sociales.\n\ud83d\udc49A m\u00ed \u00e9sto me da mucho asco. Ya basta de tanto lujo y caprichos.\n#FelizFinde"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.9919, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9939, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/etvfSDBEvk", "expanded_url": "https://twitter.com/pablom_m/status/1199015805897326593", "display_url": "twitter.com/pablom_m/statu\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T23:44:49.000Z", "id": "1199111729537523712", "edit_history_tweet_ids": ["1199111729537523712"], "author_id": "125015475", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 2, "like_count": 51, "quote_count": 3}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199015805897326593"}], "text": "En Chile, como en Espa\u00f1a, las ratas nunca se fueron. Est\u00e1n ah\u00ed, al acecho, para torturar, perseguir, encarcelar, asesinar... El fascismo es como los virus, nos acompa\u00f1ar\u00e1 siempre. Hay que estar vigilantes, dar tregua a sus sicarios es suicida. https://t.co/etvfSDBEvk"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-28T05:37:35.000Z", "id": "1199925282003701760", "edit_history_tweet_ids": ["1199925282003701760"], "author_id": "1487079254", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "2:37, la hora del suicida.. Es una peli."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-28T02:49:42.000Z", "id": "1199883034952118272", "edit_history_tweet_ids": ["1199883034952118272"], "author_id": "1190095230378348545", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 3}, "text": "@Amancayabrilll's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 109, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-28T06:14:49.000Z", "id": "1199934652129140736", "edit_history_tweet_ids": ["1199934652129140736"], "author_id": "3146035306", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "text": "2020 SORPR\u00c9NDEMEEEEEE \n\n*Se suicida en febrero*"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.9792, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 99, "end": 103, "probability": 0.9771, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "cristiancrespoj", "id": "3029062762"}], "urls": [{"start": 291, "end": 314, "url": "https://t.co/GBC5Xbuq0n", "expanded_url": "https://twitter.com/BOBVEN/status/1199757509076144132/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GBC5Xbuq0n", "media_key": "3_1199757504420483072"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T18:30:55.000Z", "in_reply_to_user_id": "3029062762", "id": "1199757509076144132", "edit_history_tweet_ids": ["1199757509076144132"], "author_id": "48134767", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199750211679195136"}], "text": "@cristiancrespoj \u00a1Chile se jodi\u00f3...!\nBanalizar estos sucesos ser\u00eda lo peor que le podr\u00eda ocurrir a Chile...\nAlgo grave ocurre en el tejido social chileno...\nUn presidente pusil\u00e1nime y una sociedad suicida...\nEspero que se prendan las alarmas adecuadamente...y sobre todo que sea a tiempo... https://t.co/GBC5Xbuq0n"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.675, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 37, "end": 49, "probability": 0.9768, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}], "mentions": [{"start": 79, "end": 89, "username": "Diario_16", "id": "4364428521"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/6Ose6ZBIqE", "expanded_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/", "display_url": "diario16.com/casado-emprend\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T21:01:56.000Z", "id": "1199795515078193152", "edit_history_tweet_ids": ["1199795515078193152"], "author_id": "233928703", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Casado emprende el camino suicida de Albert Rivera https://t.co/6Ose6ZBIqE v\u00eda @diario_16"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-28T06:00:43.000Z", "id": "1199931102955278337", "edit_history_tweet_ids": ["1199931102955278337"], "author_id": "922640759316238336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199928257803624448"}], "text": "\u2014S\u00f3lo no quiero.\n\nSe limit\u00f3 a contestar, mientras se encog\u00eda de hombros indiferente.\n\n\u2014admito que se siente raro o\u00edrlos. https://t.co/wHoAFQJA3j", "entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/wHoAFQJA3j", "expanded_url": "https://twitter.com/AgentDOGMAsym/status/1199928257803624448", "display_url": "twitter.com/AgentDOGMAsym/\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T01:09:52.000Z", "id": "1199857907577360386", "edit_history_tweet_ids": ["1199857907577360386"], "author_id": "24688200", "public_metrics": {"retweet_count": 6541, "reply_count": 213, "like_count": 34680, "quote_count": 856}, "text": "ent\u00e3o eh assim que chega na pessoa q vc gosta https://t.co/a3WVkPr7Tt", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/a3WVkPr7Tt", "expanded_url": "https://twitter.com/thateuss/status/1199857907577360386/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/a3WVkPr7Tt", "media_key": "3_1199857899192930304"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-28T04:10:40.000Z", "id": "1199903410067251201", "edit_history_tweet_ids": ["1199903410067251201"], "author_id": "2262274788", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "text": "Soy leo y por eso te quiero ver en el coche y te voy a hacer el favor de ir a tomar algo JAJAJAJA https://t.co/Z5wddae9cS", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/Z5wddae9cS", "expanded_url": "https://twitter.com/yujidelcolo/status/1199117364891136000", "display_url": "twitter.com/yujidelcolo/st\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6853, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 37, "end": 49, "probability": 0.9735, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/3wAlePx7Jd", "expanded_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/", "display_url": "diario16.com/casado-emprend\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T21:52:29.000Z", "id": "1199445848582754304", "edit_history_tweet_ids": ["1199445848582754304"], "author_id": "867035617", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 6, "like_count": 53, "quote_count": 3}, "text": "Casado emprende el camino suicida de Albert Rivera https://t.co/3wAlePx7Jd"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Porota"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 15, "probability": 0.4986, "type": "Person", "normalized_text": "KIRCHNER"}], "urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/2bqix0wW5S", "expanded_url": "https://twitter.com/DANYD8/status/1199850599627538437/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2bqix0wW5S", "media_key": "3_1199850582967750657"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-28T00:40:49.000Z", "id": "1199850599627538437", "edit_history_tweet_ids": ["1199850599627538437"], "author_id": "331243233", "public_metrics": {"retweet_count": 240, "reply_count": 45, "like_count": 302, "quote_count": 21}, "text": "#Porota KIRCHNER esta sin fueros hasta el 10/12 habr\u00e1 alg\u00fan JUEZ con \ud83e\udd5a\ud83e\udd5ao el 41% nos vamos a quedar calladitos viendo por TV como la SE\u00d1ORA vuelve de nuevo al poder ? LOS LEO \ud83d\ude44 https://t.co/2bqix0wW5S"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 66, "end": 82, "tag": "FinancieraMente"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.578, "type": "Person", "normalized_text": "Sara"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-30T13:41:38.000Z", "id": "1189537850620076034", "edit_history_tweet_ids": ["1189537850620076034"], "author_id": "48014813", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 154, "like_count": 404, "quote_count": 19}, "text": "Sara tiene 4 tarjetas de cr\u00e9dito a tope y siente que no puede m\u00e1s #FinancieraMente ponte en sus bolsillos y decide."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 32, "probability": 0.6753, "type": "Person", "normalized_text": "Laztreazzno"}, {"start": 35, "end": 48, "probability": 0.8137, "type": "Person", "normalized_text": "Vera Medalh\u00f5es"}, {"start": 52, "end": 62, "probability": 0.8319, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Bueiro"}, {"start": 189, "end": 194, "probability": 0.7378, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}], "urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/J33atV52fU", "expanded_url": "https://youtu.be/WY965fJFoW4", "display_url": "youtu.be/WY965fJFoW4", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1570516926455218176/Eq2j3WcD?format=jpg&name=orig", "width": 480, "height": 360}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1570516926455218176/Eq2j3WcD?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Vera Magalh\u00e3es faz piada com tentativa de suic\u00eddio de Damares Alves ap\u00f3s sofrer abuso sexual", "description": "Ap\u00f3s rea\u00e7\u00e3o negativa a jornalista disse desconhecer o caso. Vera, cujo trabalho \u00e9 checar fontes, investigar e informar, recorre \u00e0 sua pr\u00f3pria ignor\u00e2ncia como...", "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=WY965fJFoW4&feature=youtu.be"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-25T23:01:34.000Z", "id": "1199100846895710208", "edit_history_tweet_ids": ["1199100846895710208"], "author_id": "15918946", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 54, "like_count": 1781, "quote_count": 23}, "text": "S\u00f3 para n\u00e3o esquecer: Laztreazzno, Vera Medalh\u00f5es e Joel Bueiro rindo do depoimento de uma menina de 9 anos abusada sexualmente, que s\u00f3 n\u00e3o se suicidou p q teve uma experi\u00eancia pessoal com Cristo.\n\nhttps://t.co/J33atV52fU"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 172, "end": 177, "tag": "Xbox"}, {"start": 178, "end": 184, "tag": "Games"}, {"start": 185, "end": 202, "tag": "FazendaChernobyl"}, {"start": 203, "end": 211, "tag": "XboxOne"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 23, "probability": 0.6904, "type": "Other", "normalized_text": "V\u00eddeo dos Choros"}, {"start": 98, "end": 118, "probability": 0.7016, "type": "Other", "normalized_text": "Gamepass Matou a Gold"}, {"start": 138, "end": 144, "probability": 0.9346, "type": "Other", "normalized_text": "YouTube"}, {"start": 173, "end": 176, "probability": 0.9054, "type": "Product", "normalized_text": "Xbox"}, {"start": 186, "end": 201, "probability": 0.5547, "type": "Other", "normalized_text": "FazendaChernobyl"}, {"start": 204, "end": 210, "probability": 0.7487, "type": "Product", "normalized_text": "XboxOne"}], "mentions": [{"start": 39, "end": 52, "username": "XboxOpressor", "id": "828801583420956674"}], "urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/Og19vteWPW", "expanded_url": "https://youtu.be/nt5JwFLWlfo", "display_url": "youtu.be/nt5JwFLWlfo"}, {"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/DVVoLWs43w", "expanded_url": "https://twitter.com/JRPam_/status/1199805896416731136/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DVVoLWs43w", "media_key": "3_1199805673380491265"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T21:43:11.000Z", "id": "1199805896416731136", "edit_history_tweet_ids": ["1199805896416731136"], "author_id": "702914153904787460", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "O EP em V\u00eddeo dos Choros with Gold do  @XboxOpressor j\u00e1 t\u00e1 no ON tbm\ud83d\ude0e\ud83d\udc4d\n\n\u2623\ud83d\udc02\u2623 RT se mais uma vez o \"Gamepass Matou a Gold\" \u2623\ud83d\udc02\u2623\n\nCompleto no YouTube: https://t.co/Og19vteWPW\n\n#Xbox #Games #FazendaChernobyl #XboxOne https://t.co/DVVoLWs43w"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 119, "probability": 0.3906, "type": "Place", "normalized_text": "ARENA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PefloMarito", "id": "2948353305"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "nayibbukele", "id": "20736511"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-28T04:35:31.000Z", "in_reply_to_user_id": "2948353305", "id": "1199909664433090560", "edit_history_tweet_ids": ["1199909664433090560"], "author_id": "713509441564323841", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199907676362280963"}], "text": "@PefloMarito @nayibbukele Que falta de respeto dudar o suponer que el presidente no visualiz\u00f3 que el presidente de ARENA tomar\u00eda esta decisi\u00f3n suicida...espera y te vas a sorprender"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 12, "probability": 0.9735, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/v4Gm6Dqdql", "expanded_url": "https://cronicaglobal.elespanol.com/vida/mujer-suicida-madrid-desahuciada_202474_102.html", "display_url": "cronicaglobal.elespanol.com/vida/mujer-sui\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T20:20:21.000Z", "id": "1199422661027336193", "edit_history_tweet_ids": ["1199422661027336193"], "author_id": "2835623957", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "text": "Hoy en Madrid una mujer de 65 a\u00f1os se ha tirado por la ventana mientras la comisi\u00f3n judicial que ven\u00eda a ejecutar el desahucio llamaba a su puerta. Este sistema mata a la gente sin dejar huella ni culpables, solo v\u00edctimas. https://t.co/v4Gm6Dqdql"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T05:00:06.000Z", "id": "1199915850377187328", "geo": {"place_id": "d13775d10c08f835"}, "edit_history_tweet_ids": ["1199915850377187328"], "author_id": "2896575357", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 2, "like_count": 249, "quote_count": 6}, "text": "eu n\u00e3o aguento mais o jovem cult que fica: \n- gosto de ler livros\n- traiu ou n\u00e3o traiu? \nESSE EH O \u00daNICO LIVRO Q VCS LERAM HEINNNN"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-27T21:32:45.000Z", "id": "1199803271285751808", "edit_history_tweet_ids": ["1199803271285751808"], "author_id": "2727806329", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 39, "like_count": 798, "quote_count": 8}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199794661440806914"}], "text": "Es cierto, tenemos un c\u00e9ntimo donado del mail redOrellana@do.dinero https://t.co/Yl6NWLDdPQ", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/Yl6NWLDdPQ", "expanded_url": "https://twitter.com/KarlaCalle/status/1199794661440806914", "display_url": "twitter.com/KarlaCalle/sta\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 76, "probability": 0.7459, "type": "Person", "normalized_text": "Villanueva"}, {"start": 111, "end": 117, "probability": 0.5281, "type": "Organization", "normalized_text": "Ollanta"}, {"start": 121, "end": 128, "probability": 0.9099, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 224, "end": 226, "probability": 0.924, "type": "Organization", "normalized_text": "ODB"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T05:09:13.000Z", "id": "1199555754648391681", "edit_history_tweet_ids": ["1199555754648391681"], "author_id": "2269112586", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 11, "like_count": 180, "quote_count": 2}, "text": "Los de las marchas contra la corrupci\u00f3n saldr\u00e1n a protestar contra Villanueva? Nooo para nada el ex premier de Ollanta y Vizcarra es intocable\nAqu\u00ed no hay indignaci\u00f3n, pero s\u00ed un silencio c\u00f3mplice ya q hasta los fiscales de ODB est\u00e1n comprometidos en la impunidad de los corruptos"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.7712, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9s"}, {"start": 216, "end": 220, "probability": 0.9717, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/NYwQAjA0Um", "expanded_url": "https://twitter.com/DiegoMarca1984/status/1141163359917580288", "display_url": "twitter.com/DiegoMarca1984\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-06-19T02:50:37.000Z", "id": "1141176428064587776", "edit_history_tweet_ids": ["1141176428064587776"], "author_id": "1112478389309505536", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1141163359917580288"}], "text": "Andr\u00e9s en un hombre mesurado en su actuar y en su car\u00e1cter personal , preferir\u00e1 una  diplomacia lenta pero segura que una confrontaci\u00f3n directa y en algunos casos , yo dir\u00eda suicida contra el gobierno del troglodita Trump. https://t.co/NYwQAjA0Um"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.6708, "type": "Person", "normalized_text": "ferreira"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T05:16:21.000Z", "id": "1199919937692864513", "edit_history_tweet_ids": ["1199919937692864513"], "author_id": "2292995418", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "to mal mano o ferreira eh um merda"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T05:05:45.000Z", "id": "1199917272778891264", "edit_history_tweet_ids": ["1199917272778891264"], "author_id": "4879347359", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "mano do nd bateu uma bad que eu n quero sair de casa por uma tr\u00eas meses no m\u00ednimo"}, {"lang": "zxx", "created_at": "2019-11-28T04:53:30.000Z", "id": "1199914187239165953", "edit_history_tweet_ids": ["1199914187239165953"], "author_id": "249748158", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 2, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "text": "https://t.co/Ir2BeqGyAC", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Ir2BeqGyAC", "expanded_url": "https://twitter.com/Aquiles84510256/status/1199848209260126209?s=19", "display_url": "twitter.com/Aquiles8451025\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.986, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/agPlC3nmoW", "expanded_url": "http://www.in.gov.br/en/web/dou/-/ato-n-82-de-25-de-novembro-de-2019-229899956", "display_url": "in.gov.br/en/web/dou/-/a\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T10:45:22.000Z", "id": "1199640348911439874", "edit_history_tweet_ids": ["1199640348911439874"], "author_id": "22864100", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 91, "like_count": 2034, "quote_count": 47}, "text": "Bolsonaro liberou mais 57 registros de agrot\u00f3xicos hoje. Em 331 dias do ano s\u00e3o 467 venenos a mais na mesa do povo brasileiro.\n\nUm governo de milicianos, submisso ao mercado financeiro e capacho das multinacionais.\n\nhttps://t.co/agPlC3nmoW"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-27T17:15:11.000Z", "id": "1199738451307962368", "edit_history_tweet_ids": ["1199738451307962368"], "author_id": "721121670", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 98, "like_count": 484, "quote_count": 14}, "text": "Ya se me acabaron los adjetivos para esta arp\u00eda. https://t.co/HovsrhHrZG", "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/HovsrhHrZG", "expanded_url": "https://t.co/HovsrhHrZG", "display_url": "t.co/HovsrhHrZG"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-25T02:44:26.000Z", "id": "1198794543526756352", "edit_history_tweet_ids": ["1198794543526756352"], "author_id": "1138275527712788480", "public_metrics": {"retweet_count": 8759, "reply_count": 7, "like_count": 14415, "quote_count": 134}, "text": "que d\u00e9biles somos cuando queremos tanto a alguien"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 207, "end": 232, "tag": "Qui\u00e9nPag\u00f3ElViajeDeOsiris"}, {"start": 251, "end": 277, "tag": "Qui\u00e9nPagaLosViajesDeNayib"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.6529, "type": "Person", "normalized_text": "Nayib"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/PPP15AVEKa", "expanded_url": "https://twitter.com/FunesCartagena/status/1199699090453471232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PPP15AVEKa", "media_key": "3_1199699078369742853"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/PPP15AVEKa", "expanded_url": "https://twitter.com/FunesCartagena/status/1199699090453471232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PPP15AVEKa", "media_key": "3_1199699078289989632"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T14:38:47.000Z", "id": "1199699090453471232", "edit_history_tweet_ids": ["1199699090453471232"], "author_id": "2785282860", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 90, "like_count": 69, "quote_count": 8}, "text": "Seg\u00fan se supo Nayib viaj\u00f3 el fin de semana en vuelo privado siendo que hab\u00eda dicho que su gobierno no est\u00e1 autorizando ning\u00fan gasto en vuelos privados para ning\u00fan funcionario. En lugar de seguir preguntando #Qui\u00e9nPag\u00f3ElViajeDeOsiris mejor preguntemos #Qui\u00e9nPagaLosViajesDeNayib https://t.co/PPP15AVEKa"}, {"lang": "en", "created_at": "2019-11-28T02:14:33.000Z", "id": "1199874189152403456", "edit_history_tweet_ids": ["1199874189152403456"], "author_id": "555273758", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199736590014263296"}], "text": "bro wtf this https://t.co/iT9rqzvemF", "entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/iT9rqzvemF", "expanded_url": "https://twitter.com/ArakiArt/status/1199736590014263296", "display_url": "twitter.com/ArakiArt/statu\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Ecuador"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T17:56:48.000Z", "id": "1199024148477071360", "edit_history_tweet_ids": ["1199024148477071360"], "author_id": "37603499", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 12, "like_count": 96, "quote_count": 0}, "text": "A los 15 a\u00f1os de edad so\u00f1aba con ser Presidente del Ecuador,hoy a mis 33 a\u00f1os ya no veo esto precisamente como un sue\u00f1o,lo veo como una misi\u00f3n suicida,porque debo querer mucho a mi pa\u00eds para meterme en el nido de serpientes de la pol\u00edtica para depurarla a costo de mi tranquilidad"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9422, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T21:46:03.000Z", "id": "1199806615987408896", "edit_history_tweet_ids": ["1199806615987408896"], "author_id": "164887590", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 2, "like_count": 228, "quote_count": 15}, "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade pq a falsidade vem de quem a gente menos espera!!\ud83d\ude09\ud83e\uddd0"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 246, "end": 259, "tag": "BoliviaUnida"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.9553, "type": "Person", "normalized_text": "Camacho"}, {"start": 11, "end": 16, "probability": 0.9251, "type": "Person", "normalized_text": "Pumari"}, {"start": 247, "end": 258, "probability": 0.7191, "type": "Other", "normalized_text": "BoliviaUnida"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T17:29:51.000Z", "id": "1199742144052903942", "edit_history_tweet_ids": ["1199742144052903942"], "author_id": "1194639952690237443", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 118, "like_count": 769, "quote_count": 29}, "text": "-Camacho y Pumari 20% \n-Mesa 35% \n-Chi 5% \n\n-MAS 40% \n\n\u00bfAhora si ven la diferencia? \n\nNo es momento de la desuni\u00f3n pol\u00edtica, y no hay que olvidar que no es la \u00faltima vez que vamos a votar. El oportunismo no tiene cabida ahora. Hay que lograr una #BoliviaUnida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 46, "probability": 0.9744, "type": "Place", "normalized_text": "Latinoam\u00e9rica"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-25T02:57:57.000Z", "id": "1198797943668641795", "edit_history_tweet_ids": ["1198797943668641795"], "author_id": "101860204", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 4, "like_count": 93, "quote_count": 4}, "text": "Todo lo que ocurre actualmente en Latinoam\u00e9rica radica en suponernos rep\u00fablicas post coloniales. Nuestra ignorancia de la historia es suicida. Jam\u00e1s fuimos colonias, fuimos imperio. He aqu\u00ed por segunda vez en plena acci\u00f3n\nlos efectos nefastos de la leyenda negra antiespa\u00f1ola."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 22, "end": 33, "tag": "RafaelVela"}, {"start": 88, "end": 104, "tag": "C\u00e9sarVillanueva"}, {"start": 105, "end": 118, "tag": "EdwinDonayre"}, {"start": 119, "end": 131, "tag": "BenicioR\u00edos"}, {"start": 132, "end": 146, "tag": "HumbertoAcu\u00f1a"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 32, "probability": 0.8833, "type": "Person", "normalized_text": "RafaelVela"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8654, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 63, "end": 65, "probability": 0.922, "type": "Organization", "normalized_text": "APP"}, {"start": 89, "end": 103, "probability": 0.8018, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sarVillanueva"}, {"start": 106, "end": 117, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "EdwinDonayre"}, {"start": 120, "end": 130, "probability": 0.5758, "type": "Person", "normalized_text": "BenicioR\u00edos"}, {"start": 133, "end": 145, "probability": 0.843, "type": "Person", "normalized_text": "HumbertoAcu\u00f1a"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T23:40:35.000Z", "id": "1199835439080902662", "edit_history_tweet_ids": ["1199835439080902662"], "author_id": "2269112586", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 51, "like_count": 430, "quote_count": 8}, "text": "El hermano del fiscal #RafaelVela es candidato al Congreso por APP, el mismo Partido de #C\u00e9sarVillanueva #EdwinDonayre #BenicioR\u00edos #HumbertoAcu\u00f1a presos por corrupci\u00f3n\nEl equipo especial lava jato, tiene conexiones con corruptos q ponen en duda la imparcialidad de la justicia"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-26T22:36:23.000Z", "id": "1199456894613622784", "edit_history_tweet_ids": ["1199456894613622784"], "author_id": "2864806377", "public_metrics": {"retweet_count": 2709, "reply_count": 138, "like_count": 23581, "quote_count": 612}, "text": "me encanta como todas las personas de mi edad (me incluyo) se refugian en las drogas de dise\u00f1o y en fumarse un porro por d\u00eda para lidiar con la realidad que la generaci\u00f3n pasada cre\u00f3 para nosotros. Todos potenciales suicidas, necesito que los sociologos empiecen a estudiar esto"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.2612, "type": "Place", "normalized_text": "lopez"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "nayibbukele", "id": "20736511"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-28T04:27:37.000Z", "in_reply_to_user_id": "20736511", "id": "1199907676362280963", "edit_history_tweet_ids": ["1199907676362280963"], "author_id": "2948353305", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199822976562032642"}], "text": "@nayibbukele 8 millones le esperan , porque ya le pusieron una demanda por pajero dice el topo lopez! As\u00ed que esta ca\u00f1\u00f3n,  y no ha dicho nada de esa demanda ud. As\u00ed que ; que vamos hacer ?"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "ALERTA"}, {"start": 130, "end": 143, "tag": "ParoColombia"}, {"start": 145, "end": 163, "tag": "ColombiaDespierta"}, {"start": 165, "end": 187, "tag": "ColombiaEnResistencia"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 142, "probability": 0.4252, "type": "Organization", "normalized_text": "ParoColombia"}, {"start": 146, "end": 162, "probability": 0.9419, "type": "Place", "normalized_text": "ColombiaDespierta"}, {"start": 166, "end": 186, "probability": 0.898, "type": "Place", "normalized_text": "ColombiaEnResistencia"}], "urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/7TUmt8cgor", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1199417671802064898", "display_url": "twitter.com/ActualidadRT/s\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T20:11:10.000Z", "id": "1199420352641871873", "edit_history_tweet_ids": ["1199420352641871873"], "author_id": "46703236", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 9, "like_count": 177, "quote_count": 5}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199417671802064898"}], "text": "#ALERTA soldado colombiano se suicida, al ser acusado por sus superiores, de disociador, por su postura de izquierda, y apoyar el #ParoColombia \n#ColombiaDespierta \n#ColombiaEnResistencia https://t.co/7TUmt8cgor"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T04:22:52.000Z", "in_reply_to_user_id": "3331732150", "id": "1199906480633368577", "geo": {"place_id": "a3b8aa49ab572a84"}, "edit_history_tweet_ids": ["1199906480633368577"], "author_id": "212623610", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "ajessk_", "id": "3264685493"}, {"start": 9, "end": 17, "username": "FoFoz0r", "id": "2573675562"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199905743950012416"}], "text": "@ajessk_ @FoFoz0r J\u00e1 matou. Faz 5~6 anos e nada muda. Tbm fodase tbm ne"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-28T04:24:09.000Z", "id": "1199906803888410625", "edit_history_tweet_ids": ["1199906803888410625"], "author_id": "858516586902278145", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Con suerte y ma\u00f1ana no amanezco"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7366, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.8422, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 114, "end": 129, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/wofo27dnfQ", "expanded_url": "https://www.proceso.com.mx/605014/barbosa-revoca-29-patentes-de-notarias-en-puebla-y-exdirector-de-archivos-se-suicida", "display_url": "proceso.com.mx/605014/barbosa\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-10-29T13:35:10.000Z", "id": "1189173835754438658", "edit_history_tweet_ids": ["1189173835754438658"], "author_id": "131026439", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/wofo27dnfQ v\u00eda @revistaproceso"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.5007, "type": "Other", "normalized_text": "Leucochloridium"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/WIWVUTz09e", "expanded_url": "https://twitter.com/EcoParce/status/1161030390330662912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WIWVUTz09e", "media_key": "16_1161030381501652993"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-12T21:43:10.000Z", "in_reply_to_user_id": "46954627", "id": "1161030390330662912", "edit_history_tweet_ids": ["1161030390330662912"], "author_id": "46954627", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 4, "like_count": 1525, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161027511268065283"}], "text": "\u00bfPor qu\u00e9 el Leucochloridium lleva al caracol a cometer este acto suicida? porque para completar su ciclo reproductivo necesita estar en el tracto gastrointestinal de los p\u00e1jaros y eventualmente transmitirse a otros caracoles a trav\u00e9s de las heces de estos. https://t.co/WIWVUTz09e"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 140, "end": 146, "probability": 0.9586, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "mentions": [{"start": 24, "end": 38, "username": "marquitospena", "id": "29622459"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-28T03:30:59.000Z", "id": "1199893422812925952", "edit_history_tweet_ids": ["1199893422812925952"], "author_id": "38078904", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 32, "like_count": 635, "quote_count": 5}, "text": "Esta es la noche en que @marquitospena se dio cuenta finalmente que los que le sacaron fortunas para armar la estrategia de comunicaci\u00f3n en Twitter con trolls y bots lo estafaron."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-28T00:04:57.000Z", "id": "1199841572189351941", "edit_history_tweet_ids": ["1199841572189351941"], "author_id": "2503401952", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 1, "like_count": 36, "quote_count": 0}, "text": "Tengo llamadas perdidas pero tuya no hay ninguna."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.8185, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/8YOxakNiaD", "expanded_url": "https://twitter.com/ExpresoPeru/status/1199826488415129600", "display_url": "twitter.com/ExpresoPeru/st\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-28T04:07:34.000Z", "id": "1199902627242356736", "edit_history_tweet_ids": ["1199902627242356736"], "author_id": "3006392661", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199826488415129600"}], "text": "Vizcarra enmudeci\u00f3 y ya no inagura obras ajenas https://t.co/8YOxakNiaD"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 197, "end": 201, "probability": 0.5607, "type": "Place", "normalized_text": "marte"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T19:40:40.000Z", "in_reply_to_user_id": "748638447519272960", "id": "1199775061886021632", "edit_history_tweet_ids": ["1199775061886021632"], "author_id": "748638447519272960", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 45, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199775043884126210"}], "text": "quando na real tudo que ambientalista e ind\u00edgena ganha \u00e9 bala na cara e os Verdadeiros Ricos podem se dar o luxo de n\u00e3o ligar porque t\u00eam o capital pra pedir arrego de trag\u00e9dias clim\u00e1ticas e ir pra marte ou pra puta que os pariu antes de admitir que capitalismo matou tudo"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.6748, "type": "Person", "normalized_text": "Santi"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Santialarconu", "id": "1920140406"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T11:37:28.000Z", "in_reply_to_user_id": "1920140406", "id": "1199291076034650112", "edit_history_tweet_ids": ["1199291076034650112"], "author_id": "127977420", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 17, "like_count": 382, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199288199870394369"}], "text": "@Santialarconu Muy buen dicho Santi, ahora m\u00e1s que nunca debe entablarse dicho di\u00e1logo, o nada de esto habr\u00eda tenido sentido."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-28T02:20:54.000Z", "in_reply_to_user_id": "385021068", "id": "1199875786989330432", "edit_history_tweet_ids": ["1199875786989330432"], "author_id": "4580301917", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "FreddyLvsng80", "id": "385021068"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "heduardo50", "id": "119454564"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "PoliciaPeru", "id": "213769482"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199784724799139840"}], "text": "@FreddyLvsng80 @heduardo50 @PoliciaPeru , apolog\u00eda a la insurrecci\u00f3n"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-28T03:58:14.000Z", "in_reply_to_user_id": "150395508", "id": "1199900282001465344", "edit_history_tweet_ids": ["1199900282001465344"], "author_id": "150395508", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199899418553716737"}], "text": "\"Es que ahora no tiene sentido\"\n\nClaro, y que en la linea original viese como asesinan a su marido e invaden su mundo y aun asi se casase con el susodicho asesino/invasor, era perfectamente logico..."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 39, "probability": 0.5938, "type": "Person", "normalized_text": "giuliana"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-28T03:49:37.000Z", "id": "1199898110878781442", "edit_history_tweet_ids": ["1199898110878781442"], "author_id": "784188845852127233", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "voy a pagarle el psic\u00f3logo a la giuliana"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.9305, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}, {"start": 26, "end": 37, "probability": 0.9192, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely"}, {"start": 99, "end": 106, "probability": 0.9811, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/Z5aBprVakZ", "expanded_url": "https://www.instagram.com/brandoncelyp/?igshid=gsz17k0ksppl", "display_url": "instagram.com/brandoncelyp/?\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T16:21:53.000Z", "id": "1199362648061751299", "edit_history_tweet_ids": ["1199362648061751299"], "author_id": "1034259045581049856", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 4, "like_count": 183, "quote_count": 5}, "text": "Ya vieron el instagram de Brandon Cely?\nEs una galer\u00eda para entender la tragedia de la juventud en Colombia: un joven normal, quiere estudiar medicina y no puede, se une al ej\u00e9rcito, se suicida por que lo quieren encarcelar por pensar, por expresarse.\n\nhttps://t.co/Z5aBprVakZ"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.8263, "type": "Person", "normalized_text": "Karlita"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-28T01:21:22.000Z", "in_reply_to_user_id": "97840455", "id": "1199860805283414016", "edit_history_tweet_ids": ["1199860805283414016"], "author_id": "1027567500450586624", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199858860472852481"}], "text": "@KarlaCalle Karlita , la gente ya empeso a darse cuenta que los delincuentes manejan la prensa en el pa\u00eds , solo falta desenmascararlos en cada entrevista q dan los politicos , ya q estos periodistas mermeleros todavia se dan aires de ser honestos y jusgadores , q caraduras ."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 68, "probability": 0.4667, "type": "Other", "normalized_text": "dna"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "MAntinom", "id": "1128652114924797958"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "mozartsempiano", "id": "1402247652230811651"}, {"start": 26, "end": 40, "username": "ceratixwalker", "id": "588436964"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T03:50:48.000Z", "in_reply_to_user_id": "1128652114924797958", "id": "1199898410595295232", "edit_history_tweet_ids": ["1199898410595295232"], "author_id": "3911082855", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199897632015077376"}], "text": "@MAntinom @mozartsempiano @ceratixwalker @brazilianboomer Sim mas dna \u2260 significa vida, o dna do meu semem e o dna do meu cuspe sao exatamente o mesmo codigo genetico, sao a mesma entidade? Nao, estao vivos? Nao, \u00e9 como comparar uma semente dentro de uma ma\u00e7\u00e3 com uma futura macieira"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Lamentable"}, {"start": 176, "end": 197, "tag": "ParoNacionalColombia"}, {"start": 201, "end": 205, "tag": "21N"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 58, "probability": 0.8657, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Cely P\u00e1ez"}], "urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/k8LqGMofb3", "expanded_url": "https://twitter.com/radiolacalle/status/1199443964400734209/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/k8LqGMofb3", "media_key": "7_1199443868174966785"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T21:45:00.000Z", "id": "1199443964400734209", "edit_history_tweet_ids": ["1199443964400734209"], "author_id": "130872790", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 3, "like_count": 102, "quote_count": 3}, "text": "#Lamentable Hostigado por sus superiores, Brandon Cely P\u00e1ez, un joven militar de 21 a\u00f1os, se suicida despu\u00e9s de publicar un video denunciando el abuso del Estado y apoyando el #ParoNacionalColombia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 #21N https://t.co/k8LqGMofb3"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 105, "probability": 0.8073, "type": "Person", "normalized_text": "Victor Ra\u00fal"}, {"start": 218, "end": 223, "probability": 0.3622, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/OsW9YQMGse", "expanded_url": "https://twitter.com/KarlaCalle/status/1199833534590078977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OsW9YQMGse", "media_key": "3_1199833529087070208"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T23:33:01.000Z", "id": "1199833534590078977", "edit_history_tweet_ids": ["1199833534590078977"], "author_id": "97840455", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 10, "like_count": 111, "quote_count": 3}, "text": "EL APRA NO MORIR\u00c1 mientras existan j\u00f3venes comprometidos con la lucha y los ideales del c Jefe Victor Ra\u00fal, de ellos depende el futuro del partido y del pa\u00eds.\n\nNo saben cu\u00e1nto me emociona ver a los c j\u00f3venes como el c Garc\u00eda Cheesman\ud83d\udc47\ud83c\udffcdedicando su tiempo al partido.\n\n\ud83c\udf1fSEASAP\ud83c\udf1f https://t.co/OsW9YQMGse"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-28T02:47:27.000Z", "id": "1199882465084489728", "edit_history_tweet_ids": ["1199882465084489728"], "author_id": "906181803504893952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Ojal\u00e1 caiga un meteorito y valgamos verga ahorita :)"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 79, "probability": 0.9626, "type": "Place", "normalized_text": "Cundinamarca"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/l9flgnuH2O", "expanded_url": "http://bit.ly/2sogvOm", "display_url": "bit.ly/2sogvOm", "status": 200, "unwound_url": "https://caracol.com.co/radio/2019/11/26/nacional/1574781546_803049.html"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-28T02:30:00.000Z", "id": "1199878074159915008", "edit_history_tweet_ids": ["1199878074159915008"], "author_id": "19236074", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 14, "like_count": 78, "quote_count": 1}, "text": "#LoM\u00e1sVisto Fuentes del Ej\u00e9rcito confirmaron que el caso ocurri\u00f3 en Cundinamarca\n  https://t.co/l9flgnuH2O"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 38, "probability": 0.5785, "type": "Other", "normalized_text": "pornografia"}, {"start": 82, "end": 85, "probability": 0.4953, "type": "Person", "normalized_text": "finn"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "romerzin", "id": "3436304038"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T03:45:15.000Z", "in_reply_to_user_id": "3436304038", "id": "1199897011744628736", "edit_history_tweet_ids": ["1199897011744628736"], "author_id": "228755561", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199896310494769152"}], "text": "@romerzin ele foi preso por pornografia infantil eu to chocado???? eu s\u00f3 sabia do finn pq eu lembro do dia que aconteceu, mas o restante n\u00e3o sabia sos"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.804, "type": "Person", "normalized_text": "Hernan Garrido"}, {"start": 15, "end": 19, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Lecca"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/9UuorIOrFl", "expanded_url": "http://ow.ly/iYK130pX9iM", "display_url": "ow.ly/iYK130pX9iM"}, {"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/1Dfiu6fFP2", "expanded_url": "https://twitter.com/noticiAmerica/status/1199896205901418496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1Dfiu6fFP2", "media_key": "3_1199896199978979329"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-28T03:42:03.000Z", "id": "1199896205901418496", "edit_history_tweet_ids": ["1199896205901418496"], "author_id": "65549291", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "text": "Hernan Garrido-Lecca declar\u00f3 en la Fiscal\u00eda\n\u25ba https://t.co/9UuorIOrFl https://t.co/1Dfiu6fFP2"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-10-09T02:32:11.000Z", "id": "1181759231235645440", "edit_history_tweet_ids": ["1181759231235645440"], "author_id": "397638670", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 9, "like_count": 5607, "quote_count": 33}, "text": "este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturalidad https://t.co/YmajWYbXVf", "entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/YmajWYbXVf", "expanded_url": "https://twitter.com/MartuPerez_/status/1181759231235645440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YmajWYbXVf", "media_key": "3_1181759225162293249"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 227, "end": 231, "tag": "EXO"}, {"start": 232, "end": 242, "tag": "OBSESSION"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.8172, "type": "Other", "normalized_text": "Trouble"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.4652, "type": "Organization", "normalized_text": "DC Comics"}, {"start": 215, "end": 224, "probability": 0.9163, "type": "Person", "normalized_text": "Baekhyunee"}, {"start": 228, "end": 230, "probability": 0.7013, "type": "Organization", "normalized_text": "EXO"}, {"start": 233, "end": 241, "probability": 0.7349, "type": "Other", "normalized_text": "OBSESSION"}], "mentions": [{"start": 243, "end": 255, "username": "weareoneEXO", "id": "873115441303924736"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/QmoiLMHeDv", "expanded_url": "https://open.spotify.com/track/5vZU1sYp7e1osTKWIMtof5?si=vNq0NHnzQ_CtBRFzsq0q4A", "display_url": "open.spotify.com/track/5vZU1sYp\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-28T03:42:31.000Z", "id": "1199896325866672128", "edit_history_tweet_ids": ["1199896325866672128"], "author_id": "897454251831635969", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "A\u00fan no puedo decir cu\u00e1l es mi favorita,todas tienen ese algo que me encanta,Trouble suena como al sountrack de alguna pel\u00edcula de DC Comics,como el escuadr\u00f3n suicida,le queda perfectamente y notaron la nota alta de Baekhyunee?\n#EXO #OBSESSION\n@weareoneEXO\nhttps://t.co/QmoiLMHeDv"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-27T12:50:26.000Z", "id": "1199671826571395072", "edit_history_tweet_ids": ["1199671826571395072"], "author_id": "353442588", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 113, "like_count": 274, "quote_count": 7}, "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 26, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 31, "end": 43, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}, {"start": 44, "end": 58, "username": "RPPAmpliacion", "id": "52854641"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/TLLCK2O7y3", "expanded_url": "https://twitter.com/nellycavero/status/1199671826571395072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TLLCK2O7y3", "media_key": "3_1199671823425687553"}]}, "text": "En minutos @Mauriciomulder en  @RPPNoticias @RPPAmpliacion  no se lo pierdan !!! https://t.co/TLLCK2O7y3"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 45, "probability": 0.6715, "type": "Person", "normalized_text": "Biroliro"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T21:44:53.000Z", "id": "1199806324139331586", "edit_history_tweet_ids": ["1199806324139331586"], "author_id": "16455330", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 50, "like_count": 74, "quote_count": 6}, "text": "Vc est\u00e1 preparado para mais 3 anos de Biroliro?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 108, "probability": 0.5639, "type": "Person", "normalized_text": "stalin"}, {"start": 112, "end": 118, "probability": 0.6303, "type": "Person", "normalized_text": "trotsky"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T02:20:43.000Z", "id": "1199150964239929347", "edit_history_tweet_ids": ["1199150964239929347"], "author_id": "76494652", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 78, "quote_count": 0}, "text": "Vcs zuavam de p\u00f3s moderno mas juro que as briga queer X rad davam mais saldo te\u00f3rico que essa farofada stalin x trotsky\nAntes era sobre a natureza do g\u00eanero na sociedade humana agora \u00e9 esse dom casmurro de se matou ou n\u00e3o matou\nAi enfia os dedo no cu e cheira sabe, mais produtivo"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.9793, "type": "Other", "normalized_text": "Fortnite"}, {"start": 262, "end": 269, "probability": 0.9746, "type": "Other", "normalized_text": "Fortnite"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T03:17:29.000Z", "id": "1199890024239644673", "edit_history_tweet_ids": ["1199890024239644673"], "author_id": "45062345", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 11, "like_count": 63, "quote_count": 1}, "text": "Estou sentindo muita falta do Fortnite como era antes! Mais atualiza\u00e7\u00f5es caprichadas, hist\u00f3rias, principalmente pra n\u00f3s que amamos o jogo est\u00e1 devendo e muito! E pra criador de conte\u00fado nem se fala. Tem muita gente reclamando que o jogo n\u00e3o est\u00e1 t\u00e3o legal. Bora Fortnite!"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.8902, "type": "Other", "normalized_text": "Glee"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/9jOoOBlr3b", "expanded_url": "https://twitter.com/SeriesBrasil/status/1199820694638469122", "display_url": "twitter.com/SeriesBrasil/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T03:18:12.000Z", "id": "1199890206427627520", "edit_history_tweet_ids": ["1199890206427627520"], "author_id": "15201438", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199820694638469122"}], "text": "Detalhe que foi o maluco que contracenou com ela em Glee. Caralho cara. N\u00e3o me entra na cabe\u00e7a uma coisa dessas. \ud83d\ude15 https://t.co/9jOoOBlr3b"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 27, "tag": "LulaLivreCulpaDoAlcolumbre"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 26, "probability": 0.912, "type": "Person", "normalized_text": "LulaLivreCulpaDoAlcolumbre"}], "mentions": [{"start": 28, "end": 43, "username": "davialcolumbre", "id": "2716763753"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T03:00:01.000Z", "id": "1199885631465369600", "edit_history_tweet_ids": ["1199885631465369600"], "author_id": "128311146", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "#LulaLivreCulpaDoAlcolumbre @davialcolumbre \nQuem se Suicida n\u00e3o ressuscita\ud83d\udc4et\u00e1 sabendo?\nPare com arma\u00e7\u00e3o , n\u00e3o  vamos perdoar trai\u00e7\u00e3o voc\u00ea sabe muito bem coisa queremos ! Basta impunidade Pris\u00e3o em 2a inst\u00e2ncia sim!!! \nLugar de ladr\u00e3o \u00e9 na pris\u00e3o."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.986, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 15, "end": 23, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 31, "end": 38, "probability": 0.9189, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 152, "end": 157, "probability": 0.8819, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 188, "end": 192, "probability": 0.9238, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T22:23:28.000Z", "id": "1198004093156913152", "edit_history_tweet_ids": ["1198004093156913152"], "author_id": "3662771592", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 520, "like_count": 10555, "quote_count": 175}, "text": "Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a desordem, a viol\u00eancia e disse que o Brasil precisava se levantar como o Chile.\n\nE A\u00cd? VAI FICAR POR ISSO? NINGU\u00c9M VAI DETER ESTE BANDIDO IRRESPONS\u00c1VEL?"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 42, "tag": "FLAxCSC"}, {"start": 47, "end": 63, "tag": "Cear\u00e1TimeDoPovo"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.9653, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 35, "end": 41, "probability": 0.7774, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAxCSC"}, {"start": 48, "end": 62, "probability": 0.7328, "type": "Organization", "normalized_text": "Cear\u00e1TimeDoPovo"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T02:23:45.000Z", "id": "1199876502508253186", "edit_history_tweet_ids": ["1199876502508253186"], "author_id": "81700831", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 139, "like_count": 239, "quote_count": 19}, "text": "\u23f2\ufe0f2T | 46' - Gol do Flamengo. \n\n4 #FLAxCSC 1 | #Cear\u00e1TimeDoPovo"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.4651, "type": "Other", "normalized_text": "FFAA"}, {"start": 44, "end": 62, "probability": 0.7702, "type": "Other", "normalized_text": "Rules of Engagement"}, {"start": 66, "end": 92, "probability": 0.7442, "type": "Other", "normalized_text": "Reglas del Uso de la Fuerza"}, {"start": 133, "end": 143, "probability": 0.3142, "type": "Other", "normalized_text": "Carabineros"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "sr_churchill", "id": "948609072"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "Carabdechile", "id": "118784585"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-28T00:52:10.000Z", "in_reply_to_user_id": "199340640", "id": "1199853453633376261", "edit_history_tweet_ids": ["1199853453633376261"], "author_id": "982811043071254528", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199844320083369984"}], "text": "@Sr_Churchill @Carabdechile Las FFAA tienen Rules of Engagement o Reglas del Uso de la Fuerza,dependiendo la situaci\u00f3n.En el caso de Carabineros parece q es una labor suicida,habran pensado al ingresar, q el poder ejecutivo los iba a trasformar en Suicidas?"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 7, "end": 12, "tag": "Glee"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 11, "probability": 0.7651, "type": "Other", "normalized_text": "Glee"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.8971, "type": "Person", "normalized_text": "Melissa Benoist"}, {"start": 84, "end": 95, "probability": 0.9501, "type": "Person", "normalized_text": "Blake Jenner"}], "urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/3OfKk5PRcZ", "expanded_url": "https://twitter.com/SeriesReporter/status/1199819237881262081/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3OfKk5PRcZ", "media_key": "3_1199819228326637579"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T22:36:12.000Z", "id": "1199819237881262081", "edit_history_tweet_ids": ["1199819237881262081"], "author_id": "2742281292", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 7, "like_count": 389, "quote_count": 99}, "text": "\ud83d\udea8 NEWS #Glee \n\nLa actriz Melissa Benoist ha declarado que durante su matrimonio con Blake Jenner   este le arroj\u00f3 un tel\u00e9fono en la cara, le da\u00f1\u00f3 permanentemente su ojo y le rompi\u00f3 la nariz. \u00bfOtro hombre abusador de glee? Vaya Sorpresa. \ud83d\ude21\ud83d\ude44 https://t.co/3OfKk5PRcZ"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-28T03:21:09.000Z", "in_reply_to_user_id": "117941367", "id": "1199890947846352896", "edit_history_tweet_ids": ["1199890947846352896"], "author_id": "28215446", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ernemogollones", "id": "117941367"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "daveemp", "id": "28453780"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199890740974891008"}], "text": "@ernemogollones @daveemp Bueno, al menos no ignoro lo obvio ni aplaudo y finjo demencia."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-28T03:18:02.000Z", "in_reply_to_user_id": "789061342200205312", "id": "1199890163767357441", "edit_history_tweet_ids": ["1199890163767357441"], "author_id": "713777853243006978", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "JordiiPi7", "id": "789061342200205312"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199889271764766720"}], "text": "@JordiiPi7 @vBLAKEz Jajajajaja yo si lo veo malo,pa partidazas rollo doble nuke o no sin m\u00e1s eso m da igual,pero pa sacarse clips t\u00edo..la mayor\u00eda de gente q sale ahora con bangers no se pegaron nada en bo4 ni nada jajjajaja nose bro,yo no voy a decir nada m\u00e1s pero ah\u00ed se queda"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-28T01:05:33.000Z", "in_reply_to_user_id": "722522801165463553", "id": "1199856822326300672", "edit_history_tweet_ids": ["1199856822326300672"], "author_id": "708776193596760064", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RecuerdosPeru", "id": "722522801165463553"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "CesarVPeru", "id": "2551357284"}, {"start": 27, "end": 37, "username": "BankadaFP", "id": "320802992"}, {"start": 38, "end": 52, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}], "urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/lrUTzvXvzs", "expanded_url": "https://twitter.com/samba_celeste/status/1199856822326300672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lrUTzvXvzs", "media_key": "3_1199856795264655362"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199814984949219329"}], "text": "@RecuerdosPeru @CesarVPeru @BankadaFP @KeikoFujimori Ahora apesta. Pero muy bien que hasta fue al sepelio del suicida en primera fila, all\u00ed donde solo entraron los bien mafiosos https://t.co/lrUTzvXvzs"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-28T01:32:05.000Z", "id": "1199863499956113416", "edit_history_tweet_ids": ["1199863499956113416"], "author_id": "255306593", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "por qu\u00e9 a la gente le cuesta tanto hacer una pregunta tan simple como 'como te sent\u00eds?'? y m\u00e1s sabiendo de ante mano que sos una suicida en potencia"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-27T11:42:43.000Z", "id": "1199654782409084928", "edit_history_tweet_ids": ["1199654782409084928"], "author_id": "85169538", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Primitiva, perturbada y suicida https://t.co/GtTzmyJu6k", "entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/GtTzmyJu6k", "expanded_url": "https://t.co/GtTzmyJu6k", "display_url": "t.co/GtTzmyJu6k"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.9845, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-28T00:05:40.000Z", "id": "1199841752733106177", "edit_history_tweet_ids": ["1199841752733106177"], "author_id": "358160643", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "text": "Querer regresar a Venezuela cuenta como pensamiento suicida?"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-26T20:21:24.000Z", "id": "1199422928363884544", "geo": {"place_id": "01c93e351e3122fb"}, "edit_history_tweet_ids": ["1199422928363884544"], "author_id": "89503194", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 19, "like_count": 44, "quote_count": 0}, "text": "\u00bfEscribir\u00edas una canci\u00f3n sobre qu\u00e9? https://t.co/4MIFdV7Y2c", "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/4MIFdV7Y2c", "expanded_url": "https://twitter.com/Omarkoonze/status/1199422928363884544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4MIFdV7Y2c", "media_key": "3_1199422903252606981"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-27T19:32:51.000Z", "id": "1199773096837877762", "edit_history_tweet_ids": ["1199773096837877762"], "author_id": "219358055", "public_metrics": {"retweet_count": 1906, "reply_count": 1825, "like_count": 5111, "quote_count": 368}, "text": "Recientemente, he visitado varios estados del pa\u00eds para asistir a informes legislativos. Me he percatado de que, cuando est\u00e1n frente al presidente, los gobernadores lo elogian y aplauden; apenas se va, lo cuestionan y critican acremente. Perversa pr\u00e1ctica de simulaci\u00f3n pol\u00edtica"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T03:02:55.000Z", "in_reply_to_user_id": "1165753882074636291", "id": "1199886360812965889", "edit_history_tweet_ids": ["1199886360812965889"], "author_id": "1165753882074636291", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "DG_Cruz_", "id": "766754962441469952"}, {"start": 25, "end": 33, "username": "OOkina8", "id": "962044699014938624"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199886186606710786"}], "text": "@DG_Cruz_ @BiellMalakian @OOkina8 ele matou diversos contra ataques sendo fominha, pesad\u00e3o pra caralho, maluco destruiu o jogo pro time dele"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 53, "probability": 0.9017, "type": "Person", "normalized_text": "Vladmir Putin"}, {"start": 56, "end": 69, "probability": 0.8617, "type": "Person", "normalized_text": "Oleg Patrovisk"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/uYGXqWuzrj", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1199355781205954563/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uYGXqWuzrj", "media_key": "3_1199355778974527489"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T15:54:35.000Z", "id": "1199355781205954563", "edit_history_tweet_ids": ["1199355781205954563"], "author_id": "943231097193852928", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 55, "like_count": 5342, "quote_count": 34}, "text": "Ap\u00f3s chutar acidentalmente a poltrona de Vladmir Putin, Oleg Patrovisk se suicidou acidentalmente com 6 tiros na nuca https://t.co/uYGXqWuzrj"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.4551, "type": "Person", "normalized_text": "Techint"}, {"start": 55, "end": 65, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "Paolo Rocca"}, {"start": 72, "end": 78, "probability": 0.485, "type": "Person", "normalized_text": "Techint"}, {"start": 81, "end": 89, "probability": 0.6659, "type": "Person", "normalized_text": "Stornelli"}, {"start": 112, "end": 118, "probability": 0.4324, "type": "Other", "normalized_text": "Techint"}, {"start": 164, "end": 170, "probability": 0.4908, "type": "Other", "normalized_text": "Techint"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T00:55:26.000Z", "id": "1199491888966967296", "edit_history_tweet_ids": ["1199491888966967296"], "author_id": "4529320173", "public_metrics": {"retweet_count": 1916, "reply_count": 418, "like_count": 4183, "quote_count": 99}, "text": "Falta un \" cuaderno \" : el de Techint. No procesaron a Paolo Rocca : de Techint. Stornelli no acus\u00f3 a nadie: de Techint. La C\u00e1mara desproces\u00f3 a los directivos : de Techint.\nComo se llama la pel\u00edcula ?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.5624, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "faela_rg", "id": "1037367694197227521"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T20:11:55.000Z", "in_reply_to_user_id": "1037367694197227521", "id": "1199782928659755008", "edit_history_tweet_ids": ["1199782928659755008"], "author_id": "1065245375487979520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199782786498015232"}], "text": "@faela_rg J\u00e1 vem com o coringa embutido pra completar a fantasia?? Kkkkk pq por esse pre\u00e7o"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T02:54:51.000Z", "in_reply_to_user_id": "1661614394", "id": "1199884331088519168", "geo": {"place_id": "4ebe32c7ad1032ae"}, "edit_history_tweet_ids": ["1199884331088519168"], "author_id": "965031346606366720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "cecius_t", "id": "1661614394"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199884220216348672"}], "text": "@cecius_t Ainda n decobri amiga mas sei q tem a ver com prisao"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T17:27:47.000Z", "id": "1199741622659010560", "edit_history_tweet_ids": ["1199741622659010560"], "author_id": "946853403262627840", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 49, "quote_count": 1}, "text": "A minha m\u00e3e ta armada em esperta q tenta descobrir se tenho namorado.. Curiosidade matou o gato vais descobrir n vais gostar \ud83e\udd23\ud83e\udd23 hm"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-28T02:20:24.000Z", "id": "1199875660203864064", "edit_history_tweet_ids": ["1199875660203864064"], "author_id": "149991703", "public_metrics": {"retweet_count": 6237, "reply_count": 1400, "like_count": 71185, "quote_count": 3644}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199875284574638080"}], "text": "Estudia y pres\u00e9ntate!!! Un esfuerzo m\u00e1s y llegas. Nunca hay que aflojar. No lo hagas vos. Estudia y rend\u00ed. Vas a aprobar. \u270c\ud83c\udffb https://t.co/VD0GYKMzXQ", "entities": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/VD0GYKMzXQ", "expanded_url": "https://twitter.com/sosagustina/status/1199875284574638080", "display_url": "twitter.com/sosagustina/st\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.6464, "type": "Person", "normalized_text": "Naranjito"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/xkCBLUxLw2", "expanded_url": "https://twitter.com/TeamQuesoGG/status/1199649731791732736", "display_url": "twitter.com/TeamQuesoGG/st\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T15:15:34.000Z", "id": "1199708348146421761", "edit_history_tweet_ids": ["1199708348146421761"], "author_id": "2899001609", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199649731791732736"}], "text": "Naranjito parace la persona mas feliz del mundo y que disfruta de la vida, como cojones se hace eso? https://t.co/xkCBLUxLw2"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4623, "type": "Other", "normalized_text": "Psiq"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/nqtyIUM99M", "expanded_url": "https://twitter.com/AlfLiceaga/status/1199875962101305344", "display_url": "twitter.com/AlfLiceaga/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-28T02:23:01.000Z", "id": "1199876316176306178", "edit_history_tweet_ids": ["1199876316176306178"], "author_id": "240306295", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 11, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199875962101305344"}], "text": "Esto interesa y mucho, ahorita ser\u00e9 el R de Psiq en un hospital general y me gustar\u00eda saber con que podr\u00eda contribuir https://t.co/nqtyIUM99M"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 55, "probability": 0.7015, "type": "Person", "normalized_text": "allana brittes"}, {"start": 60, "end": 64, "probability": 0.9272, "type": "Other", "normalized_text": "insta"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T13:47:41.000Z", "id": "1199686232948781060", "geo": {"place_id": "d229913f419fdd73"}, "edit_history_tweet_ids": ["1199686232948781060"], "author_id": "202922630", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 58, "quote_count": 0}, "text": "A galera desejando coisas boas pro pai da allana brittes no insta, N\u00c3O EXISTE. O cara MATOU uma pessoa gente, de uma maneira p\u00e9ssima, parem."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 14, "probability": 0.779, "type": "Person", "normalized_text": "taekook"}, {"start": 36, "end": 43, "probability": 0.836, "type": "Person", "normalized_text": "taehyung"}], "urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/oDyXf06ldc", "expanded_url": "https://twitter.com/taehyungsxx/status/1199738320814772225/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oDyXf06ldc", "media_key": "3_1199738250933481473"}, {"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/oDyXf06ldc", "expanded_url": "https://twitter.com/taehyungsxx/status/1199738320814772225/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oDyXf06ldc", "media_key": "3_1199738266905382913"}, {"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/oDyXf06ldc", "expanded_url": "https://twitter.com/taehyungsxx/status/1199738320814772225/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oDyXf06ldc", "media_key": "3_1199738300992557058"}, {"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/oDyXf06ldc", "expanded_url": "https://twitter.com/taehyungsxx/status/1199738320814772225/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oDyXf06ldc", "media_key": "3_1199738306604470272"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T17:14:40.000Z", "id": "1199738320814772225", "edit_history_tweet_ids": ["1199738320814772225"], "author_id": "983348971937697794", "public_metrics": {"retweet_count": 511, "reply_count": 41, "like_count": 2597, "quote_count": 100}, "text": "Mini au taekook (kinda)\n\nEl plan de taehyung consist\u00eda s\u00f3lo en hackear una cuenta y as\u00ed poder conseguir el user que tanto deseaba, nada m\u00e1s, la parte de investigar sobre el ex due\u00f1o de la cuenta no estaba incluido en el plan. https://t.co/oDyXf06ldc"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 194, "end": 201, "probability": 0.7416, "type": "Person", "normalized_text": "Medeiros"}, {"start": 205, "end": 208, "probability": 0.8542, "type": "Person", "normalized_text": "Melo"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T01:59:19.000Z", "id": "1199870351867568129", "edit_history_tweet_ids": ["1199870351867568129"], "author_id": "2612534644", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Onde estao os aprovadores de suplementacao orcamentaria que nao quiseram voto nominal ?Voces dso co responsaveis por esta politica suicida e sem planejamentp algum ,voces por tabela  avalizaram Medeiros e Melo"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 41, "tag": "Pi\u00f1eraTeQuedaPoco"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 40, "probability": 0.8504, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1eraTeQuedaPoco"}], "urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/mV62o3nrL6", "expanded_url": "https://twitter.com/sebastianpinera/status/1199770631052632064", "display_url": "twitter.com/sebastianpiner\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T22:29:48.000Z", "id": "1199817627616583687", "edit_history_tweet_ids": ["1199817627616583687"], "author_id": "171584903", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 9, "like_count": 86, "quote_count": 5}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199770631052632064"}], "text": "Si, basta!, pero de t\u00ed\n#Pi\u00f1eraTeQuedaPoco https://t.co/mV62o3nrL6"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T02:42:05.000Z", "in_reply_to_user_id": "1173281555462184963", "id": "1199881114611068930", "edit_history_tweet_ids": ["1199881114611068930"], "author_id": "1173281555462184963", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199880875103719430"}], "text": "estava tudo ok. um dia normal https://t.co/qQQ1BEUcGt", "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/qQQ1BEUcGt", "expanded_url": "https://twitter.com/royalfamilyfc/status/1199881114611068930/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qQQ1BEUcGt", "media_key": "3_1199881097406009344"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 103, "probability": 0.8927, "type": "Person", "normalized_text": "Villanueva"}, {"start": 106, "end": 110, "probability": 0.9777, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}, {"start": 113, "end": 119, "probability": 0.7529, "type": "Person", "normalized_text": "Ollanta"}, {"start": 122, "end": 127, "probability": 0.6383, "type": "Person", "normalized_text": "Toledo"}, {"start": 130, "end": 137, "probability": 0.8705, "type": "Person", "normalized_text": "Villar\u00e1n"}, {"start": 164, "end": 169, "probability": 0.9615, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ppkamigo", "id": "46485425"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-28T00:51:18.000Z", "in_reply_to_user_id": "46485425", "id": "1199853235185561601", "edit_history_tweet_ids": ["1199853235185561601"], "author_id": "339043235", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199833854468603904"}], "text": "@ppkamigo Eso no te libera de tu papel de lobista y corrupto. Lo tuyo es tan grave como lo de Villanueva, Keiko, Ollanta, Toledo, Villar\u00e1n o el suicida corrupto de Garc\u00eda. Estuviste metido en el Estado desde los 70 para robar dinero que deber\u00eda ser destinado a millones de peruanos."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 15, "probability": 0.467, "type": "Other", "normalized_text": "OBS"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.8739, "type": "Person", "normalized_text": "Regina Case"}, {"start": 254, "end": 268, "probability": 0.9355, "type": "Person", "normalized_text": "Adriana Esteves"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "anadecesaro", "id": "36455991"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T00:59:53.000Z", "in_reply_to_user_id": "36455991", "id": "1199855396413935617", "edit_history_tweet_ids": ["1199855396413935617"], "author_id": "37163249", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199845656204107782"}], "text": "@anadecesaro OBS: Ainda \u00f1 gravei o nome dos personagens. \n- o filho da Regina Case foi devolver o cel. pra m\u00e3e do cara q ele matou, na hora veio a pol\u00edcia pra devolver uma carteira cheia de sangue pra ela, ele se escondeu depois foi embora.\n- o irm\u00e3o da Adriana Esteves chantageia ela pra ..."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 46, "probability": 0.9563, "type": "Person", "normalized_text": "Ed Maverick"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-28T02:12:10.000Z", "id": "1199873585667616768", "edit_history_tweet_ids": ["1199873585667616768"], "author_id": "620469539", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 111, "like_count": 3268, "quote_count": 8}, "text": "Ya no manden a chingar a su madre a Ed Maverick. No todos los mames se quedan en mame y no todo mundo aguanta igual las cosas de internet."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.8509, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/3Urcl3rFLU", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_ECpe/status/1199790535847956485", "display_url": "twitter.com/Politica_ECpe/\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T20:58:14.000Z", "id": "1199794581581242371", "edit_history_tweet_ids": ["1199794581581242371"], "author_id": "50374512", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 94, "like_count": 366, "quote_count": 9}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199790535847956485"}], "text": "El socio pol\u00edtico, amigo y ex premier de Vizcarra https://t.co/3Urcl3rFLU"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-23T02:34:06.000Z", "id": "1198067166895099904", "edit_history_tweet_ids": ["1198067166895099904"], "author_id": "2910751059", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 6, "like_count": 316, "quote_count": 12}, "text": "Seu filho teve depress\u00e3o porque voc\u00ea falou que ele n\u00e3o servia pra nada. Sua sobrinha tem transtorno alimentar pq a fam\u00edlia \u201cbrinca\u201d dizendo que ela est\u00e1 gorda. A afiliada com ansiedade pq se n\u00e3o for bem na prova apanha. E quando uma dessas pessoas suicida vc quer saber o motivo."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 122, "probability": 0.3784, "type": "Person", "normalized_text": "anakiri"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ivanedlm", "id": "48976307"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T16:55:00.000Z", "in_reply_to_user_id": "48976307", "id": "1199733373834612736", "edit_history_tweet_ids": ["1199733373834612736"], "author_id": "1157732693356027904", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199732364693377024"}], "text": "@ivanedlm Cs o como ponerse una cuerda al cuello...\n\nNo he visto partido mas suicida... no necesita japoneses... el anakiri se lo hace el solo..\n\nCs jugando a los solitarios...\n\nEn fin.. no encuetro mas definiciones..."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 32, "end": 38, "tag": "Chile"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.9845, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 5, "end": 21, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/qYpLksvhlO", "expanded_url": "https://www.gob.cl/agendadeseguridad/", "display_url": "gob.cl/agendadeseguri\u2026"}, {"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/1Ap0pOJY29", "expanded_url": "https://twitter.com/sebastianpinera/status/1199770631052632064/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1Ap0pOJY29", "media_key": "7_1199769931631529984"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-28T02:33:50.000Z", "id": "1199879038048841728", "edit_history_tweet_ids": ["1199879038048841728"], "author_id": "1463413284", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Via .@sebastianpinera: \n\nAnoche #Chile vivi\u00f3 una jornada de violencia, ... Como democracia, tenemos el derecho y la obligaci\u00f3n de defendernos de enemigos que usan la violencia en contra de la sociedad.\n\n \u00a1Es momento de decir BASTA! https://t.co/qYpLksvhlO https://t.co/1Ap0pOJY29"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-28T01:17:02.000Z", "id": "1199859712570929153", "edit_history_tweet_ids": ["1199859712570929153"], "author_id": "1000652305", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "Acabo de leer que esta es una generaci\u00f3n potencialmente suicida y la verdad AVALO"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T02:18:23.000Z", "in_reply_to_user_id": "60435910", "id": "1199875151199920130", "edit_history_tweet_ids": ["1199875151199920130"], "author_id": "52984236", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "camillecabral", "id": "60435910"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "terraleste_", "id": "79352559"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199859558136655878"}], "text": "@camillecabral @Barangurter @terraleste_ Al\u00e9m dos medos de monstros  q eles tinham!"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-28T00:16:32.000Z", "in_reply_to_user_id": "1012097212199985153", "id": "1199844485942980608", "edit_history_tweet_ids": ["1199844485942980608"], "author_id": "211340279", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Anlitu2", "id": "1012097212199985153"}, {"start": 9, "end": 22, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}, {"start": 23, "end": 33, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 42, "end": 58, "username": "infopresidencia", "id": "312887235"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199837745000177664"}], "text": "@Anlitu2 @petrogustavo @IvanDuque gan\u00f3 la @infopresidencia en los debates que fueron Todos los candidatos invitados, ninguno le dio la talla. Fue un voto de opini\u00f3n y no de partido como los mencionan muchos. Acepten que es muy ejemplo para la sociedad futura!"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-28T01:32:41.000Z", "id": "1199863653018800128", "edit_history_tweet_ids": ["1199863653018800128"], "author_id": "148753334", "public_metrics": {"retweet_count": 2750, "reply_count": 431, "like_count": 11173, "quote_count": 274}, "text": "Hablar de romper el orto como sin\u00f3nimo de sometimiento est\u00e1 mal. Es reproducir la idea de que a trav\u00e9s del sexo se puede lastimar y dominar a alguien. Recuerden: cada 26 horas, una mujer es asesinada por un machista violento. Muchas veces, violada. Tu chiste no es gracioso."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 116, "probability": 0.9575, "type": "Person", "normalized_text": "Thybulle"}, {"start": 186, "end": 190, "probability": 0.8273, "type": "Person", "normalized_text": "Hield"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T02:23:11.000Z", "id": "1199876361529237505", "edit_history_tweet_ids": ["1199876361529237505"], "author_id": "981321164126605317", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "text": "Apesar do nosso franchise player ter lesionado, quinteto titular se saiu bem. Banco foi horr\u00edvel, com apenas Thybulle contribuindo. Nosso rookie fez um baita jogo. Praticamente anulou o Hield e matou bola no ataque. Vit\u00f3ria importante, mas que deveria ser mais f\u00e1cil."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 9, "probability": 0.9823, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 116, "end": 123, "probability": 0.9629, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T02:20:05.000Z", "id": "1199875580566609920", "edit_history_tweet_ids": ["1199875580566609920"], "author_id": "39233945", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "O Flamengo pressionou o primeiro tempo inteiro, a\u00ed o que o treinador suicida faz ? Coloca mais um zagueiro e traz o Flamengo mais pra cima ficando sem contra ataque.\n\n\u00c9 muita burrice meu amigo. Pqp"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 28, "end": 40, "tag": "Torreblanca"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 39, "probability": 0.8018, "type": "Place", "normalized_text": "Torreblanca"}, {"start": 253, "end": 261, "probability": 0.6045, "type": "Person", "normalized_text": "Guti\u00e9rrez"}, {"start": 264, "end": 267, "probability": 0.4997, "type": "Person", "normalized_text": "Mora"}, {"start": 271, "end": 277, "probability": 0.415, "type": "Other", "normalized_text": "Arreola"}], "mentions": [{"start": 222, "end": 234, "username": "torrewhitey", "id": "31512116"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/O4RTxqDGkM", "expanded_url": "https://twitter.com/N22Digital/status/1199874656683143169/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/O4RTxqDGkM", "media_key": "3_1199874651083726848"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-28T02:16:25.000Z", "id": "1199874656683143169", "edit_history_tweet_ids": ["1199874656683143169"], "author_id": "84353140", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "\u00bfQuieres ir al concierto de #Torreblanca el s\u00e1bado 30? \ud83e\udd29\ud83c\udfb5\n\nTenemos PASES DOBLES para las primeras 5 personas. \n\nPara ganar:\n1.Descarga nuestra app y env\u00edanos captura de pantalla\n2.Responde el nombre del proyecto en el que @torrewhitey particip\u00f3 junto a Guti\u00e9rrez, Mora y Arreola https://t.co/O4RTxqDGkM"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6801, "type": "Person", "normalized_text": "Killua"}, {"start": 68, "end": 70, "probability": 0.5297, "type": "Person", "normalized_text": "Gon"}, {"start": 78, "end": 89, "probability": 0.6102, "type": "Person", "normalized_text": "Genei Ryodan"}, {"start": 110, "end": 117, "probability": 0.6322, "type": "Person", "normalized_text": "Kurapika"}, {"start": 143, "end": 147, "probability": 0.5638, "type": "Person", "normalized_text": "Kaito"}, {"start": 156, "end": 158, "probability": 0.4594, "type": "Person", "normalized_text": "Gon"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T00:05:20.000Z", "in_reply_to_user_id": "1100210338589540352", "id": "1199841667039268866", "edit_history_tweet_ids": ["1199841667039268866"], "author_id": "1100210338589540352", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 40, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199840953823051776"}], "text": "Killua matou muitas pessoas, mas nenhuma delas significava algo pro Gon.\nJ\u00e1 a Genei Ryodan destruiu a vida do Kurapika e as formigas mataram o Kaito. E pro Gon, eles n\u00e3o passam de meros vil\u00f5es, n\u00e3o importando se tem amam algu\u00e9m em sua vida\nIsso n\u00e3o interessa pra ele+"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-06-25T21:53:41.000Z", "id": "1143638418959884288", "edit_history_tweet_ids": ["1143638418959884288"], "author_id": "4916858763", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 195, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "text": "e a historia ha come\u00e7a assim a https://t.co/M0MrIyaKHo", "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/M0MrIyaKHo", "expanded_url": "https://twitter.com/toukieran/status/1143638418959884288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/M0MrIyaKHo", "media_key": "3_1143638408968986630"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.5522, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "mentions": [{"start": 21, "end": 34, "username": "KarolCariola", "id": "104020962"}], "urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/VKcYsK0NE3", "expanded_url": "https://twitter.com/TDN_NOTICIAS/status/1199494671405326337", "display_url": "twitter.com/TDN_NOTICIAS/s\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-28T02:05:56.000Z", "id": "1199872020089098240", "edit_history_tweet_ids": ["1199872020089098240"], "author_id": "302219334", "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 96, "like_count": 266, "quote_count": 17}, "text": "Te refieres al Metro @KarolCariola ?? https://t.co/VKcYsK0NE3"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T02:10:55.000Z", "in_reply_to_user_id": "3507766095", "id": "1199873270906048517", "edit_history_tweet_ids": ["1199873270906048517"], "author_id": "3507766095", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199872823902294017"}], "text": "Eu chorei quase todas as noites de 2016 e 2017 e ningu\u00e9m viu. Ningu\u00e9m calou meu choro, ningu\u00e9m secou minhas l\u00e1grimas. Fui abandonada diversas vezes por pessoas que diziam serem amigas mas quando eu n\u00e3o estava bem, eu n\u00e3o era necess\u00e1ria."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9356, "type": "Organization", "normalized_text": "Gr\u00eamio"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T02:07:58.000Z", "id": "1199872529734815744", "edit_history_tweet_ids": ["1199872529734815744"], "author_id": "1085730741974126593", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "O gatinho n\u00e3o aguento tanto desgosto e se matou assistindo o jogo do Gr\u00eamio\n\u3000\u3000\u3000\u3000\u3000| \n\u3000\u3000\u3000\u3000\u3000| \n\u3000\u3000\u3000\u3000\u3000| \n\u3000\u3000\u3000\u3000\u3000| \n\u3000\u3000\u3000\u3000\u3000| \n\u3000\uff0f\uffe3\uffe3\uff3c| \n\uff1c \u00b4\uff65 \u3000\u3000   |\uff3c \n\u3000|\u3000\uff13\u3000   |\u4e36\uff3c \n\uff1c \u3001\uff65\u3000\u3000 |\u3000\u3000\uff3c \n\u3000\uff3c\uff3f\uff3f\uff0f \u222a _ \u222a) \n\u3000\u3000\u3000\u3000\u3000  \uff35 \uff35"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 119, "probability": 0.5773, "type": "Other", "normalized_text": "CESFAM"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T20:45:02.000Z", "in_reply_to_user_id": "3680403856", "id": "1199791263228268544", "edit_history_tweet_ids": ["1199791263228268544"], "author_id": "1529225478", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199790121098366976"}], "text": "@j_orwellian Me pregunto, qu\u00e9 pasa ah\u00ed si detecta un abuso sexual o una ideaci\u00f3n suicida por ej. Les dir\u00e1 vaya al CESFAM que all\u00e1 le van a atender? Que nefasto."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 17, "probability": 0.8882, "type": "Organization", "normalized_text": "Internacional"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T01:39:37.000Z", "id": "1199865396255432706", "edit_history_tweet_ids": ["1199865396255432706"], "author_id": "2612534644", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "text": "Se o Internacional nao cortar na carne em 2020 e fizer esta politica suicida  de contratacoes e gastos desmedidos ,vao derrubar o clube pra sengunda divisao. O que foi feito em tres anos ,o que ???\nE to de saco cheio destes mauricinhos"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 138, "end": 144, "probability": 0.9703, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-28T01:02:31.000Z", "id": "1199856060762333184", "edit_history_tweet_ids": ["1199856060762333184"], "author_id": "751511450", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Y as\u00ed, un d\u00eda de fiesta en mi\u00e9rcoles te provoca tener que caminar m\u00e1s de cuarenta minutos a las dos de la ma\u00f1ana para llegar a tu casa en Londres."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 213, "end": 225, "tag": "LulaBandido"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9869, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 22, "end": 24, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "TRF"}, {"start": 26, "end": 26, "probability": 0.688, "type": "Organization", "normalized_text": "4"}, {"start": 48, "end": 54, "probability": 0.4395, "type": "Organization", "normalized_text": "Atibaia"}, {"start": 134, "end": 139, "probability": 0.7886, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 174, "end": 177, "probability": 0.9889, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 214, "end": 224, "probability": 0.9582, "type": "Person", "normalized_text": "LulaBandido"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T21:02:17.000Z", "id": "1199795604400099328", "edit_history_tweet_ids": ["1199795604400099328"], "author_id": "1494658207", "public_metrics": {"retweet_count": 787, "reply_count": 398, "like_count": 6374, "quote_count": 93}, "text": "Lula \u00e9 CONDENADO pelo TRF-4 no caso do S\u00edtio de Atibaia e teve a pena aumentada para 17 anos e 1 m\u00eas. Vit\u00f3ria da justi\u00e7a e vit\u00f3ria do Brasil! N\u00e3o custa lembrar \u00e0 petralhada: Lula t\u00e1 livre mas t\u00e1 sempre condenado. #LulaBandido"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 269, "end": 273, "probability": 0.8864, "type": "Person", "normalized_text": "Fahur"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T01:56:24.000Z", "id": "1199144843500564480", "edit_history_tweet_ids": ["1199144843500564480"], "author_id": "255300173", "public_metrics": {"retweet_count": 583, "reply_count": 301, "like_count": 7599, "quote_count": 25}, "text": "Por volta das 20 horas de hoje, saindo de casa para embarcar no ve\u00edculo que me levaria ao aeroporto,  vi que uma moto com dois ocupantes,  dois jovens,  descia na contra m\u00e3o e com os far\u00f3is apagados,  e ao passarem por mim o rapaz da garupa falou para o piloto \"olha o Fahur\"."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-27T12:41:50.000Z", "id": "1199669660721074177", "edit_history_tweet_ids": ["1199669660721074177"], "author_id": "21054053", "public_metrics": {"retweet_count": 20239, "reply_count": 1692, "like_count": 74936, "quote_count": 1369}, "text": "Vidas racistas N\u00c3O importam."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 18, "probability": 0.5478, "type": "Other", "normalized_text": "Equipo Especial"}], "mentions": [{"start": 144, "end": 156, "username": "rmapalacios", "id": "119174866"}], "urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/Dht9nrOxwF", "expanded_url": "https://www.facebook.com/94604237016/posts/10157396859587017/", "display_url": "facebook.com/94604237016/po\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/larepublicape/videos/keiko-libre-qu%C3%A9-sigue/2774358995961231/"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T11:45:07.000Z", "id": "1199655387705856000", "edit_history_tweet_ids": ["1199655387705856000"], "author_id": "707975198608388098", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 28, "like_count": 167, "quote_count": 8}, "text": "\"El Equipo Especial como tal, no ha logrado una sola condena, no ha logrado que se inicie un solo juicio oral y esa es una p\u00e9sima performance.\" @rmapalacios \nhttps://t.co/Dht9nrOxwF"}, {"lang": "qam", "created_at": "2019-11-28T01:43:39.000Z", "in_reply_to_user_id": "1116102836935434241", "id": "1199866409188241408", "edit_history_tweet_ids": ["1199866409188241408"], "author_id": "90569036", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "honypier", "id": "1377679223259795460"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "NatannaCarvalho", "id": "43796187"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199776722016784384"}], "text": "@honypier @NatannaCarvalho"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9284, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.8985, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 63, "end": 72, "probability": 0.9676, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/X0z3H0NZBD", "expanded_url": "https://twitter.com/SeriesTWBZ/status/1199372294050787329/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/X0z3H0NZBD", "media_key": "3_1199372272731148288"}, {"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/X0z3H0NZBD", "expanded_url": "https://twitter.com/SeriesTWBZ/status/1199372294050787329/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/X0z3H0NZBD", "media_key": "3_1199372285544665091"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-26T17:00:12.000Z", "id": "1199372294050787329", "edit_history_tweet_ids": ["1199372294050787329"], "author_id": "861063790070288384", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 3, "like_count": 343, "quote_count": 6}, "text": "Assim como Joker, 'Aves de Rapina' e o 'Esquadr\u00e3o Suicida', de James Gunn, devem receber classifica\u00e7\u00e3o indicativa +18. https://t.co/X0z3H0NZBD"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T01:47:40.000Z", "id": "1199867422477606912", "edit_history_tweet_ids": ["1199867422477606912"], "author_id": "235820756", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Isso n tem como dar certo. Esse homem \u00e9 suicida!!!!"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-28T00:58:54.000Z", "in_reply_to_user_id": "3258645077", "id": "1199855149373624320", "edit_history_tweet_ids": ["1199855149373624320"], "author_id": "414843536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "zoilavargasr", "id": "3258645077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199840448229126144"}], "text": "@zoilavargasr Piensa... \u00bfQu\u00e9 crees que pas\u00f3?"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-11-28T01:44:15.000Z", "in_reply_to_user_id": "843957664593969153", "id": "1199866563626766336", "edit_history_tweet_ids": ["1199866563626766336"], "author_id": "833839095533170688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "gabu_moon", "id": "843957664593969153"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199866063879581697"}], "text": "@gabu_moon Cara, Adam Cole s\u00f3 se ferra hahahahahahahah"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.9486, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 119, "end": 122, "probability": 0.4386, "type": "Other", "normalized_text": "DDHH"}, {"start": 173, "end": 179, "probability": 0.9744, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/7n36glM7PU", "expanded_url": "https://twitter.com/JuanGrabois/status/1199382850023362561/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7n36glM7PU", "media_key": "3_1199382838740766731"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-26T17:42:09.000Z", "id": "1199382850023362561", "edit_history_tweet_ids": ["1199382850023362561"], "author_id": "152835465", "public_metrics": {"retweet_count": 1477, "reply_count": 3118, "like_count": 3909, "quote_count": 365}, "text": "Ante la complicidad de Macri con la dictadura boliviana, dirigentes sociales, acad\u00e9micos, sindicales, ambientales y de DDHH, junto a 10 abogados de organismos, viajaremos a Bolivia para reunirnos con movimientos sociales y familiares de los asesinados, mutilados y desaparecidos. https://t.co/7n36glM7PU"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 89, "end": 93, "tag": "NXT"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.802, "type": "Person", "normalized_text": "Mansoor"}, {"start": 33, "end": 38, "probability": 0.8251, "type": "Person", "normalized_text": "Thorne"}, {"start": 90, "end": 92, "probability": 0.723, "type": "Other", "normalized_text": "NXT"}]}, "lang": "en", "created_at": "2019-11-28T01:45:25.000Z", "id": "1199866856233984000", "edit_history_tweet_ids": ["1199866856233984000"], "author_id": "50780018", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Mansoor with a tope suicida, but Thorne catches him with a backdrop driver on the floor! #NXT"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 81, "probability": 0.6598, "type": "Organization", "normalized_text": "feminismo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "JosLuisCantos", "id": "1462952281"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "Isabel57476015", "id": "877592237319868424"}, {"start": 42, "end": 55, "username": "iBarbarellah", "id": "455697160"}, {"start": 56, "end": 69, "username": "Ortega_Smith", "id": "1118941682"}], "urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/yiGvqNKhRJ", "expanded_url": "https://maslibertad.com.co/feministas-asesinan-a-rhuan-maycon-brasil/", "display_url": "maslibertad.com.co/feministas-ase\u2026"}, {"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/t1Rw5CAYmE", "expanded_url": "https://www.hoy.com.py/espectaculos/musico-mexicano-se-suicida-luego-de-una-presunta-acusacion-de-acoso", "display_url": "hoy.com.py/espectaculos/m\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.hoy.com.py/espectaculos/musico-mexicano-se-suicida-luego-de-una-presunta-acusacion-de-acoso"}, {"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/w9ko9gnPh3", "expanded_url": "https://varonesunidos.com/feministas/argentina-feminista-es-llevada-al-suicidio-por-el-escrache-de-sus-propias-companeras-de-militancia/", "display_url": "varonesunidos.com/feministas/arg\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://varonesunidos.com/feminismo-y-misandria/argentina-feminista-es-llevada-al-suicidio-por-el-escrache-de-sus-propias-companeras-de-militancia/"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/vHNrdkMNEk", "expanded_url": "https://www.cronica.com.ar/policiales/Su-amiga-lo-escracho-falsamente-por-abuso-y-se-suicido-20181230-0008.html", "display_url": "cronica.com.ar/policiales/Su-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cronica.com.ar/policiales/Su-amiga-lo-escracho-falsamente-por-abuso-y-se-suicido-20181230-0008.html"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T20:16:13.000Z", "in_reply_to_user_id": "1462952281", "id": "1199784011847151617", "edit_history_tweet_ids": ["1199784011847151617"], "author_id": "2607307268", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199775386571284485"}], "text": "@JosLuisCantos @Isabel57476015 @guigo_esp @iBarbarellah @Ortega_Smith El feminismo si mata o lleva a la muerte, incluso a las mismas feministas, es un movimiento tan toxico que incluso entre ellas mismas.\nhttps://t.co/yiGvqNKhRJ\nhttps://t.co/t1Rw5CAYmE\nhttps://t.co/w9ko9gnPh3\nhttps://t.co/vHNrdkMNEk\nComo estos hay cientos de ejemplos."}, {"lang": "und", "created_at": "2019-11-27T05:06:06.000Z", "in_reply_to_user_id": "1155954045036769280", "id": "1199554972934819842", "edit_history_tweet_ids": ["1199554972934819842"], "author_id": "774083943515713536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199518720562991104"}], "text": "@strngrhee \u00bfY?!?!"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-27T02:54:17.000Z", "id": "1199521797496090625", "edit_history_tweet_ids": ["1199521797496090625"], "author_id": "821454471712612354", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 3, "like_count": 70, "quote_count": 4}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199379889369100292"}], "text": "Ahora todos son abogados expertos en interpretar leyes y en presumir evidencias.\nSienten tener m\u00e1s conocimiento que los que ocupan el cargo por mandato.\nBien dicen, la ignorancia es atrevida y suicida https://t.co/diAQB6XvOd", "entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/diAQB6XvOd", "expanded_url": "https://twitter.com/vozdelatierra/status/1199379889369100292", "display_url": "twitter.com/vozdelatierra/\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-10-09T01:02:54.000Z", "id": "1181736760834965505", "edit_history_tweet_ids": ["1181736760834965505"], "author_id": "1002552587676213248", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 3, "like_count": 177, "quote_count": 23}, "text": "Vi isso e eu achei INCR\u00cdVEL, e quero compartilhar isso com vcs, a\u00ed est\u00e1 77 motivos para n\u00e3o cometer suic\u00eddio, apreciem... https://t.co/5qu3WUZT6b", "entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/5qu3WUZT6b", "expanded_url": "https://twitter.com/IanAmaral9/status/1181736760834965505/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5qu3WUZT6b", "media_key": "3_1181736746222063616"}, {"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/5qu3WUZT6b", "expanded_url": "https://twitter.com/IanAmaral9/status/1181736760834965505/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5qu3WUZT6b", "media_key": "3_1181736746226262016"}, {"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/5qu3WUZT6b", "expanded_url": "https://twitter.com/IanAmaral9/status/1181736760834965505/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5qu3WUZT6b", "media_key": "3_1181736746226274306"}, {"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/5qu3WUZT6b", "expanded_url": "https://twitter.com/IanAmaral9/status/1181736760834965505/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5qu3WUZT6b", "media_key": "3_1181736746226274305"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9923, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/XJt2WhrUiX", "expanded_url": "http://dlvr.it/RK9xkZ", "display_url": "dlvr.it/RK9xkZ"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/Rp1OumGr2n", "expanded_url": "https://twitter.com/sinaloahoy/status/1199502867867947008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Rp1OumGr2n", "media_key": "3_1199502865561030658"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T01:39:04.000Z", "id": "1199502867867947008", "edit_history_tweet_ids": ["1199502867867947008"], "author_id": "1114707324", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "EE.UU.: Un hombre hiere a dos mujeres con arma de fuego y luego se suicida https://t.co/XJt2WhrUiX https://t.co/Rp1OumGr2n"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.6901, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/AaBAgWzeLE", "expanded_url": "https://twitter.com/hurgamemoriaPE/status/1199715992181624832", "display_url": "twitter.com/hurgamemoriaPE\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T18:54:31.000Z", "id": "1199763448219029504", "edit_history_tweet_ids": ["1199763448219029504"], "author_id": "54091900", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 146, "like_count": 370, "quote_count": 11}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1199715992181624832"}], "text": "El APRA es el partido de mis padres y de mis abuelos, que orgullosamente dieron todo de s\u00ed como miles compa\u00f1eros por el aprismo que logr\u00f3 la democracia y que permite que pobre diablos como t\u00fa escriban cojudeces. No s\u00e9 cu\u00e1l es tu nombre,pero s\u00e9 que tu apellido debe ser \"miserable\" https://t.co/AaBAgWzeLE"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9884, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/EiVXQW45zK", "expanded_url": "http://dlvr.it/RK9wzp", "display_url": "dlvr.it/RK9wzp"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T01:31:31.000Z", "id": "1199500971065241600", "edit_history_tweet_ids": ["1199500971065241600"], "author_id": "1114707324", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Un hombre hiere a dos mujeres en EE.UU. con arma de fuego y luego se suicida https://t.co/EiVXQW45zK"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T01:20:03.000Z", "in_reply_to_user_id": "2848281159", "id": "1199860470511030278", "edit_history_tweet_ids": ["1199860470511030278"], "author_id": "1156170189408538630", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "TodaNayumi", "id": "2848281159"}, {"start": 12, "end": 19, "username": "roaraz", "id": "52486241"}, {"start": 20, "end": 34, "username": "AnnaS_Gdottir", "id": "1460706924"}, {"start": 35, "end": 49, "username": "Fabiomarbinho", "id": "994033058797023232"}, {"start": 65, "end": 81, "username": "EDIRCARVALHOMO3", "id": "1109910271613718532"}, {"start": 96, "end": 111, "username": "Rubens08930537", "id": "1103823117993037825"}, {"start": 112, "end": 128, "username": "MoniqueFreitasB", "id": "524711905"}, {"start": 129, "end": 140, "username": "vivi_scans", "id": "3020503348"}, {"start": 141, "end": 156, "username": "adrianaramossi", "id": "1107610074745368576"}, {"start": 157, "end": 165, "username": "rafazec", "id": "74164672"}, {"start": 166, "end": 176, "username": "banbannon", "id": "1194640546293256198"}, {"start": 177, "end": 190, "username": "DavidCarreta", "id": "1092532391950860288"}, {"start": 191, "end": 202, "username": "gera_lopes", "id": "315207626"}, {"start": 203, "end": 214, "username": "72_aurelio", "id": "912000168148586496"}, {"start": 215, "end": 231, "username": "GiseleSantosD20", "id": "1161312600208093184"}, {"start": 232, "end": 242, "username": "Lelecoutz", "id": "123567016"}, {"start": 243, "end": 256, "username": "esquerdeando", "id": "2820615074"}, {"start": 257, "end": 268, "username": "Elliisiess", "id": "1002118108436459520"}, {"start": 269, "end": 277, "username": "Ann_aD_", "id": "1238606767459905539"}, {"start": 278, "end": 292, "username": "Rose_Ilda_bem", "id": "1097316636950970368"}, {"start": 293, "end": 303, "username": "AnielsonV", "id": "1108900952692715521"}, {"start": 304, "end": 320, "username": "JuliannaLulaMar", "id": "802940342827880449"}, {"start": 321, "end": 335, "username": "desertodeamor", "id": "3165087909"}, {"start": 336, "end": 345, "username": "taminebb", "id": "738519948348280834"}, {"start": 346, "end": 359, "username": "JPereiraLeal", "id": "93229949"}, {"start": 360, "end": 375, "username": "PluftPlaftZoom", "id": "965998745904123904"}, {"start": 376, "end": 387, "username": "loka_costa", "id": "329701747"}, {"start": 388, "end": 395, "username": "edmann", "id": "14138898"}, {"start": 396, "end": 411, "username": "Sabrinaportoqn", "id": "1053065619854245889"}, {"start": 412, "end": 425, "username": "anabritolira", "id": "164234852"}, {"start": 426, "end": 440, "username": "cadu_figueira", "id": "234582140"}, {"start": 441, "end": 454, "username": "JSJunior1980", "id": "1089694047571185665"}, {"start": 455, "end": 471, "username": "MariaElianePed4", "id": "1071919323814510600"}, {"start": 472, "end": 479, "username": "quiz__", "id": "601861489"}, {"start": 505, "end": 517, "username": "ChicoPinto8", "id": "1138965305760374784"}, {"start": 518, "end": 534, "username": "Cristin90222720", "id": "1117396688409432064"}, {"start": 535, "end": 547, "username": "Ma1Ferreira", "id": "1068525612023697408"}, {"start": 548, "end": 563, "username": "um_esquerdalha", "id": "1087337031120887811"}, {"start": 564, "end": 574, "username": "llouzzada", "id": "836381468863709184"}, {"start": 575, "end": 591, "username": "inocenciamanoel", "id": "771741061"}, {"start": 592, "end": 602, "username": "pactolinu", "id": "1723689505"}, {"start": 619, "end": 633, "username": "Rubem_Vicente", "id": "321353464"}, {"start": 634, "end": 646, "username": "ruipalanque", "id": "631798846"}, {"start": 647, "end": 661, "username": "consuveronica", "id": "103316147"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199859606366937088"}], "text": "@TodaNayumi @roaraz @AnnaS_Gdottir @Fabiomarbinho @RamiroMaconha @EDIRCARVALHOMO3 @lulameuheroi @Rubens08930537 @MoniqueFreitasB @vivi_scans @adrianaramossi @rafazec @banbannon @DavidCarreta @gera_lopes @72_aurelio @GiseleSantosD20 @Lelecoutz @esquerdeando @Elliisiess @Ann_aD_ @Rose_Ilda_bem @AnielsonV @JuliannaLulaMar @desertodeamor @taminebb @JPereiraLeal @PluftPlaftZoom @loka_costa @edmann @Sabrinaportoqn @anabritolira @cadu_figueira @JSJunior1980 @MariaElianePed4 @quiz__ @_Adedeia @malusoares_br @ChicoPinto8 @Cristin90222720 @Ma1Ferreira @um_esquerdalha @llouzzada @inocenciamanoel @pactolinu @Jaquegiarletti @Rubem_Vicente @ruipalanque @consuveronica Com atum... Me perdoem mas, conservas me salvam as vezes. \nMuito azeite, tempero verde e... t\u00f4 muito Master Chef"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 24, "probability": 0.9474, "type": "Person", "normalized_text": "Mark Salling"}, {"start": 58, "end": 62, "probability": 0.875, "type": "Person", "normalized_text": "Blake"}, {"start": 74, "end": 80, "probability": 0.8794, "type": "Person", "normalized_text": "Melissa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "luanabalmas", "id": "2566399481"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T01:28:38.000Z", "in_reply_to_user_id": "2566399481", "id": "1199862631630299137", "edit_history_tweet_ids": ["1199862631630299137"], "author_id": "34455656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199862034994810881"}], "text": "@luanabalmas Mark Salling se matou? Ele nao t\u00e1 preso? E o Blake agrediu a Melissa? Gente, to em choque!"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 128, "end": 133, "tag": "ATAV"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.6262, "type": "Person", "normalized_text": "Torcuato muere"}, {"start": 17, "end": 22, "probability": 0.845, "type": "Person", "normalized_text": "Alicia"}, {"start": 129, "end": 132, "probability": 0.4865, "type": "Organization", "normalized_text": "ATAV"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-28T01:25:28.000Z", "id": "1199861834033041408", "edit_history_tweet_ids": ["1199861834033041408"], "author_id": "2974978655", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Torcuato muere y Alicia en el proxima temporada se va a querer vengar de todos, va a tomar el papel de su hermano , es obvio!!! #ATAV"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 36, "end": 41, "tag": "Glee"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 40, "probability": 0.7924, "type": "Other", "normalized_text": "Glee"}, {"start": 57, "end": 69, "probability": 0.9311, "type": "Person", "normalized_text": "Cory Monteith"}, {"start": 91, "end": 102, "probability": 0.9526, "type": "Person", "normalized_text": "Mark Salling"}, {"start": 176, "end": 187, "probability": 0.9589, "type": "Person", "normalized_text": "Blake Jenner"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T01:26:16.000Z", "id": "1199862034994810881", "edit_history_tweet_ids": ["1199862034994810881"], "author_id": "2566399481", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Vou te dizer, o elenco masculino de #Glee \u00e9 amaldi\u00e7oado\n\nCory Monteith morreu de overdose\n\nMark Salling se matou depois de ser condenado por pedofilia\n\nAgora descobrimos que o Blake Jenner \u00e9 agressor de mulheres"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T01:16:48.000Z", "in_reply_to_user_id": "1049441941858000896", "id": "1199859655847100417", "edit_history_tweet_ids": ["1199859655847100417"], "author_id": "952569077297483776", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199805874748964865"}], "text": "@Rodrigoscsc Va se fude"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.9716, "type": "Place", "normalized_text": "Vancouver"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/yR9KrVwCja", "expanded_url": "http://dlvr.it/RK9wK9", "display_url": "dlvr.it/RK9wK9"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/JRUq1FDut4", "expanded_url": "https://twitter.com/sinaloahoy/status/1199499103870181376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JRUq1FDut4", "media_key": "3_1199499101282263040"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T01:24:06.000Z", "id": "1199499103870181376", "edit_history_tweet_ids": ["1199499103870181376"], "author_id": "1114707324", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Un hombre hiere a dos mujeres en Vancouver con arma de fuego y luego se suicida https://t.co/yR9KrVwCja https://t.co/JRUq1FDut4"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T01:16:15.000Z", "id": "1199859516617179136", "edit_history_tweet_ids": ["1199859516617179136"], "author_id": "157312729", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 31, "quote_count": 1}, "text": "Eu sinceramente n\u00e3o entendo como conseguem ler e ignorar tweets com teor suicida... Pode ser meme, for\u00e7a de express\u00e3o, mas tamb\u00e9m resguarda a possibilidade de N\u00c3O SER. Vou sempre bater nessa tecla."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Casado"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.8969, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 25, "end": 30, "probability": 0.2672, "type": "Other", "normalized_text": "BESTIA"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.8894, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 121, "end": 133, "probability": 0.9757, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}], "mentions": [{"start": 163, "end": 173, "username": "Diario_16", "id": "4364428521"}], "urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/aKX31BUJFr", "expanded_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/", "display_url": "diario16.com/casado-emprend\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-11-27T15:04:16.000Z", "id": "1199705503498199040", "edit_history_tweet_ids": ["1199705503498199040"], "author_id": "554292654", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 6, "like_count": 29, "quote_count": 1}, "text": "#Casado da de comer a la BESTIA y la bestia, una vez bien alimentada, le devorar\u00e1.\n\nCasado emprende el camino suicida de Albert Rivera https://t.co/aKX31BUJFr v\u00eda @diario_16"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6579, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-11-28T01:21:08.000Z", "id": "1199860743367282688", "edit_history_tweet_ids": ["1199860743367282688"], "author_id": "1082038342248775685", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Thayse quase se matou com a tesoura agora, sos"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-27T16:12:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "1261819658", "id": "1199722619190337537", "edit_history_tweet_ids": ["1199722619190337537"], "author_id": "1261819658", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 75}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199722617973948416"}], "text": "\ud83d\udcab CITA Y RESPONDE \ud83d\udcab\n\n14. \u00bfTe gustan las pel\u00edculas de superh\u00e9roes? \u00bfCu\u00e1l es tu favorita? \u00bfCu\u00e1l crees que, en tu opini\u00f3n, es la peor pel\u00edcula que han sacado el g\u00e9nero en los \u00faltimos a\u00f1os?"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-11-27T18:15:22.000Z", "in_reply_to_user_id": "983348971937697794", "id": "1199753595324899328", "edit_history_tweet_ids": ["1199753595324899328"], "author_id": "983348971937697794", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 41, "like_count": 1064, "quote_count": 51}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199753282232733697"}], "text": "Fin, se que es algo super distinto a lo que hago, y algo fuerte (? pero quer\u00eda hacer algo distinto, puede ser triste, lo s\u00e9, gracias a las que lo leyeron, lo aprecio"}], "places": [{"full_name": "Miraflores, Peru", "id": "01fd50ae72f37614"}, {"full_name": "Aguilares, El Salvador", "id": "01d6a42e6657caa4"}, {"full_name": "Manizales, Colombia", "id": "01bd400c1ee9db95"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Olho d'\u00c1gua do Casado, Brasil", "id": "342d30708b9d6497"}, {"full_name": "Moreno, Argentina", "id": "004104c122aeebbd"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "967446978681561089", "value": "967446978681561089", "detail": "User has been suspended: [967446978681561089].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1199756904236560384", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1199756904236560384", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1199756904236560384].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1199945678597869568", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1199945678597869568", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1199945678597869568].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1174532654672371712", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1174532654672371712].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1174532654672371712", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1199933903332622337", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199933903332622337].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199933903332622337", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1199461131917647883", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199461131917647883].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199461131917647883", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1199933633521471488", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199933633521471488].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199933633521471488", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1199927334725472256", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1199927334725472256", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1199927334725472256].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1199860671770480640", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1199860671770480640", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1199860671770480640].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1199824493105037313", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199824493105037313].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199824493105037313", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1128297541668360198", "value": "1128297541668360198", "detail": "User has been suspended: [1128297541668360198].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1199760871221841920", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1199760871221841920", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1199760871221841920].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1199902229194514432", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1199902229194514432", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1199902229194514432].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "106812716", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [106812716].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "106812716", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1199898686903521280", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199898686903521280].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199898686903521280", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1199172091179884544", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1199172091179884544", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1199172091179884544].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "72166875", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [72166875].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "72166875", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1199895681177149440", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199895681177149440].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199895681177149440", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1199712789310431234", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1199712789310431234", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1199712789310431234].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1088661589065166848", "value": "1088661589065166848", "detail": "User has been suspended: [1088661589065166848].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1199881951739555840", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1199881951739555840", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1199881951739555840].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1199802447620952064", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199802447620952064].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199802447620952064", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1199766617326063621", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199766617326063621].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199766617326063621", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "96275268", "value": "96275268", "detail": "User has been suspended: [96275268].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1199893875432800266", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1199893875432800266", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1199893875432800266].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1199889980031717378", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199889980031717378].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199889980031717378", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1199686591373070337", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199686591373070337].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199686591373070337", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2209542714", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2209542714].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2209542714", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1199880136201515008", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199880136201515008].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199880136201515008", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "3655338201", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3655338201].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3655338201", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1199705724076642305", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199705724076642305].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199705724076642305", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "199535635", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [199535635].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "199535635", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1199643167429140480", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199643167429140480].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199643167429140480", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1199875252681134081", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1199875252681134081", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1199875252681134081].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "934518048819679232", "value": "934518048819679232", "detail": "User has been suspended: [934518048819679232].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1199879681438355461", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1199879681438355461", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1199879681438355461].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1011348698025127937", "value": "1011348698025127937", "detail": "User has been suspended: [1011348698025127937].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1199623436563288069", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1199623436563288069", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1199623436563288069].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1181706539192737792", "value": "1181706539192737792", "detail": "User has been suspended: [1181706539192737792].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1199832608441548800", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199832608441548800].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199832608441548800", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1123335012974256128", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1123335012974256128].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1123335012974256128", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1199864962618929153", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199864962618929153].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199864962618929153", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1199844839447236608", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1199844839447236608", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1199844839447236608].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1199860087684247554", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1199860087684247554", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1199860087684247554].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1152061245958303745", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1152061245958303745].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1152061245958303745", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1199866962416979968", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199866962416979968].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199866962416979968", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1199852976761954305", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199852976761954305].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199852976761954305", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1199826309255483392", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1199826309255483392", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1199826309255483392].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "199535635", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [199535635].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "199535635", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1199643167429140480", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199643167429140480].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199643167429140480", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1153803743726641152", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1153803743726641152].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1153803743726641152", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1199831872668352512", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199831872668352512].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199831872668352512", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "434934496", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [434934496].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "434934496", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1199480950989754373", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199480950989754373].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199480950989754373", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "948058559505453056", "value": "948058559505453056", "detail": "User has been suspended: [948058559505453056].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1199756692243783680", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1199756692243783680", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1199756692243783680].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1199971625904607232", "oldest_id": "1199860554254442496", "result_count": 469, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnmc1pc3kqrwpl1puxa7noj9heqz5p"}}