{"data": [{"lang": "es", "id": "1209132331484798977", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "created_at": "2019-12-23T15:23:07.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209132331484798977"], "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "171962576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"lang": "es", "id": "1209132310035075073", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T15:23:01.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209132310035075073"], "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1121082371774853120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}]}, {"lang": "es", "id": "1209132231962320897", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "eSPAINews", "id": "1579380046833262593"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 82, "probability": 0.9787, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 26, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}, {"start": 72, "end": 83, "tag": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-12-23T15:22:43.000Z", "text": "RT @eSPAINews: #\u00daLTIMAHORA \ud83d\udd34 Un atentado suicida en una base militar de #Afganist\u00e1n deja un soldado estadounidense muerto y 6 civiles herid\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209132231962320897"], "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "722524620113473536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208997475769573376"}]}, {"lang": "pt", "id": "1209132200098238464", "created_at": "2019-12-23T15:22:35.000Z", "text": "o filho da vizinha se matou....que final de ano pesado gente", "edit_history_tweet_ids": ["1209132200098238464"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1001356796978745344"}, {"lang": "es", "id": "1209132198659547137", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T15:22:35.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209132198659547137"], "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "165443650", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}]}, {"lang": "es", "id": "1209132165126119426", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T15:22:27.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209132165126119426"], "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "358131078", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"lang": "es", "id": "1209132148390842370", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T15:22:23.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209132148390842370"], "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4230090022", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"lang": "pt", "id": "1209132031185244160", "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/9LJVboRYbW", "expanded_url": "https://twitter.com/badgrljuju/status/1209128913030537216", "display_url": "twitter.com/badgrljuju/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-23T15:21:55.000Z", "text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nexpulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2705\ndiretoria \u2705\nchorou na sala \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro \u2705\nfoi pego colando \u274c\nlevou canha pra escola \u2705 https://t.co/9LJVboRYbW", "edit_history_tweet_ids": ["1209132031185244160"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "761296423262584832", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209128913030537216"}]}, {"lang": "es", "id": "1209132003414683649", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "cleip", "id": "87726713"}, {"start": 11, "end": 19, "username": "LaInca_", "id": "449564878"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 62, "probability": 0.8822, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}]}, "created_at": "2019-12-23T15:21:48.000Z", "text": "RT @cleip: @LaInca_ Esa vocaci\u00f3n suicida que tiene Vargas Llosa de bardear al peronismo es extraordinaria.", "edit_history_tweet_ids": ["1209132003414683649"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "221587753", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209116096302919680"}]}, {"lang": "pt", "id": "1209131965510758400", "created_at": "2019-12-23T15:21:39.000Z", "text": "Meu cora\u00e7\u00e3o enche de orgulho por ver tanta gente que se matou durante  o ano passando agora pra uerj", "edit_history_tweet_ids": ["1209131965510758400"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1100821134633779201", "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 99, "probability": 0.5078, "type": "Other", "normalized_text": "uerj"}]}}, {"lang": "es", "id": "1209131961404526592", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T15:21:38.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209131961404526592"], "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "146604880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"lang": "es", "id": "1209131948104396801", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Contracurva", "id": "1472910872"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.4451, "type": "Other", "normalized_text": "Llosa"}]}, "created_at": "2019-12-23T15:21:35.000Z", "text": "RT @Contracurva: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria.\" \u2500Vargas Llosa", "edit_history_tweet_ids": ["1209131948104396801"], "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3031808475", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208837768312508416"}]}, {"lang": "es", "id": "1209131887119290368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T15:21:21.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209131887119290368"], "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "578240464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}]}, {"lang": "es", "id": "1209131859881402368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Pajara_12", "id": "2931174211"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 54, "end": 71, "probability": 0.8478, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}]}, "created_at": "2019-12-23T15:21:14.000Z", "text": "RT @Pajara_12: Sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, Mario Vargas Llosa opin\u00f3: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordina\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209131859881402368"], "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2897638570", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208968672481611778"}]}, {"lang": "es", "id": "1209131817384710144", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T15:21:04.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209131817384710144"], "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3401531800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"lang": "es", "id": "1209131754155651080", "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/QuYTMjBKjt", "expanded_url": "https://twitter.com/LaureanoTirado/status/1209081953615568896/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/QuYTMjBKjt", "media_key": "7_1209081718570921986"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LaureanoTirado", "id": "74866542"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 52, "probability": 0.7577, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}]}, "created_at": "2019-12-23T15:20:49.000Z", "text": "RT @LaureanoTirado: Como dice el Maestro Vargas Llosa: \u00a0\u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d. https://t.co/QuYTMjBKjt", "edit_history_tweet_ids": ["1209131754155651080"], "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1150811129838559232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209081953615568896"}]}, {"lang": "pt", "id": "1209131653043511296", "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/CDbb3HCplI", "expanded_url": "https://twitter.com/nobreogui/status/1209128419356794880", "display_url": "twitter.com/nobreogui/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-23T15:20:25.000Z", "text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nexpulso de sala \u2705\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u274c\ndiretoria \u2705\nchorou na sala \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro \u2705\nfoi pego colando \u2705\nlevou canha pra escola \u274c https://t.co/CDbb3HCplI", "edit_history_tweet_ids": ["1209131653043511296"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "722271917886074880", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209128419356794880"}]}, {"lang": "es", "id": "1209131650514391040", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-23T15:20:24.000Z", "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209131650514391040"], "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1593266305", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}]}, {"lang": "es", "id": "1209131644147384325", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T15:20:23.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209131644147384325"], "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "620369076", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"lang": "es", "id": "1209131605371080705", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "created_at": "2019-12-23T15:20:13.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209131605371080705"], "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "973354882358005760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"lang": "es", "id": "1209131556335316994", "in_reply_to_user_id": "235139317", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "annotations": [{"start": 137, "end": 143, "probability": 0.3943, "type": "Other", "normalized_text": "Aprista"}]}, "created_at": "2019-12-23T15:20:02.000Z", "text": "@Mauriciomulder atacan al suicida No le cantan corruptelas; Liberaci\u00f3n de Narco$$   Los Colegios Emblem\u00e1ticos, etc etc etc y x ti Ning\u00fan Aprista debe Votar", "edit_history_tweet_ids": ["1209131556335316994"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "869569027848404994", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208478843234930688"}]}, {"lang": "es", "id": "1209131327536152576", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T15:19:07.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209131327536152576"], "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "367461807", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"lang": "es", "id": "1209131300940132354", "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/dATGQNZl1Z", "expanded_url": "http://bit.ly/3940MEK", "display_url": "bit.ly/3940MEK"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.4081, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}]}, "created_at": "2019-12-23T15:19:01.000Z", "text": "El suicida de El Sambil era Fiscal del Ministerio Publico https://t.co/dATGQNZl1Z", "edit_history_tweet_ids": ["1209131300940132354"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "80440340"}, {"lang": "es", "id": "1209131287988060160", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T15:18:58.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209131287988060160"], "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1607488236", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"lang": "es", "id": "1209131249090076672", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T15:18:49.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209131249090076672"], "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "188242325", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"lang": "pt", "id": "1209131203665772545", "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/livE332E4d", "expanded_url": "https://twitter.com/nobreogui/status/1209128419356794880", "display_url": "twitter.com/nobreogui/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-23T15:18:38.000Z", "text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nexpulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2705\ndiretoria \u2705\nchorou na sala \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro \u274c\nfoi pego colando \u2705\nlevou canha pra escola \u2705 https://t.co/livE332E4d", "edit_history_tweet_ids": ["1209131203665772545"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "421359851", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209128419356794880"}]}, {"lang": "es", "id": "1209131179397591042", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T15:18:32.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209131179397591042"], "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "748207137839525888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"lang": "es", "id": "1209131148259086340", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T15:18:24.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209131148259086340"], "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1171062297042853894", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"lang": "es", "id": "1209131126691958784", "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/QuYTMjBKjt", "expanded_url": "https://twitter.com/LaureanoTirado/status/1209081953615568896/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/QuYTMjBKjt", "media_key": "7_1209081718570921986"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LaureanoTirado", "id": "74866542"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 52, "probability": 0.7577, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}]}, "created_at": "2019-12-23T15:18:19.000Z", "text": "RT @LaureanoTirado: Como dice el Maestro Vargas Llosa: \u00a0\u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d. https://t.co/QuYTMjBKjt", "edit_history_tweet_ids": ["1209131126691958784"], "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "853369902", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209081953615568896"}]}, {"lang": "es", "id": "1209131112330600453", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T15:18:16.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209131112330600453"], "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "741765948", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"lang": "pt", "id": "1209131105535832065", "created_at": "2019-12-23T15:18:14.000Z", "text": "Foi o melhor namorado que tive por ser meu primeiro namorado,depois que ele morreu tive mais 2 namoros \nO \u00faltimo foi o pior da minha vida,foi um relacionamento abusivo,que quase tirou minha pr\u00f3pria vida,hoje t\u00f4 assim gra\u00e7as a meus pais e meus amigos que me ajudaram\nEnfim", "edit_history_tweet_ids": ["1209131105535832065"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1144413426560786432"}, {"lang": "es", "id": "1209131060799426561", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/lDTWIhuli8", "expanded_url": "https://twitter.com/abogadJoseRamos/status/1209131060799426561/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lDTWIhuli8", "media_key": "3_1209131055200047104"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 48, "probability": 0.4435, "type": "Person", "normalized_text": "Capocci"}, {"start": 53, "end": 75, "probability": 0.5939, "type": "Other", "normalized_text": "Manuel R. Montes Arache"}, {"start": 208, "end": 217, "probability": 0.5182, "type": "Other", "normalized_text": "Base Naval"}, {"start": 234, "end": 243, "probability": 0.6165, "type": "Other", "normalized_text": "Sans Souci"}], "hashtags": [{"start": 261, "end": 278, "tag": "AbogadoJoseRamos"}]}, "created_at": "2019-12-23T15:18:04.000Z", "text": "El m\u00e1s sobresaliente en los disc\u00edpulos de Capocci es Manuel R. Montes Arache (lentes), para lograr su nivel de comandante de hombres ranas dominicanos, debe pasar suicida prueba de conquistar furtivamente la Base Naval 27 de Febrero, Sans Souci, Sto. Dgo., RD. #AbogadoJoseRamos https://t.co/lDTWIhuli8", "edit_history_tweet_ids": ["1209131060799426561"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "1187612022"}, {"lang": "es", "id": "1209131045024653320", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/7NZ9Mtxl0i", "expanded_url": "http://bit.ly/2PNKTLh", "display_url": "bit.ly/2PNKTLh", "status": 200, "unwound_url": "https://paiylg.awsve.com/2019/12/23/un-nino-se-suicida-en-Nueva-Jersey-tras-el-acoso-de-sus-companeros-por-ser-gay/"}, {"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/7WRsJCl0lQ", "expanded_url": "https://twitter.com/la_patilla/status/1209129570869403648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7WRsJCl0lQ", "media_key": "3_1209129560673050625"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 33, "probability": 0.9834, "type": "Place", "normalized_text": "Nueva Jersey"}, {"start": 105, "end": 116, "probability": 0.8834, "type": "Other", "normalized_text": "LaPatillaUSA"}], "hashtags": [{"start": 104, "end": 117, "tag": "LaPatillaUSA"}, {"start": 143, "end": 150, "tag": "ENDEGO"}]}, "created_at": "2019-12-23T15:18:00.000Z", "text": "Un ni\u00f1o se suicida en Nueva Jersey tras el acoso de sus compa\u00f1eros por ser gay https://t.co/7NZ9Mtxl0i  #LaPatillaUSA https://t.co/7WRsJCl0lQ  #ENDEGO", "edit_history_tweet_ids": ["1209131045024653320"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "898442239"}, {"lang": "pt", "id": "1209130980189069312", "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/517U6HpMyx", "expanded_url": "https://t.co/517U6HpMyx", "display_url": "t.co/517U6HpMyx"}]}, "created_at": "2019-12-23T15:17:44.000Z", "text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula\u2705\nexpulso de sala \u2705\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u274c\ndiretoria \u2705\nchorou na sala \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro \u2705\nfoi pego colando\u2705\nlevou canha pra escola \u2705 https://t.co/517U6HpMyx", "edit_history_tweet_ids": ["1209130980189069312"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1165462857649143809"}, {"lang": "es", "id": "1209130979522207744", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T15:17:44.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209130979522207744"], "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "518134361", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"lang": "es", "id": "1209130967186726913", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JuanCarlosAnich", "id": "886987109696983041"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 97, "probability": 0.8267, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 121, "end": 137, "probability": 0.9641, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T15:17:41.000Z", "text": "RT @JuanCarlosAnich: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d (Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209130967186726913"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1104778142", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209088649578582017"}]}, {"lang": "pt", "id": "1209130920558637057", "entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/sKPflJHw8e", "expanded_url": "https://twitter.com/ladyofsorrcws/status/1209129487033655296", "display_url": "twitter.com/ladyofsorrcws/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-23T15:17:30.000Z", "text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nexpulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2705\ndiretoria \u2705\nchorou na sala \u2705 \npegou algu\u00e9m no banheiro \u274c\nfoi pego colando \u2705\nlevou canha pra escola \u274c https://t.co/sKPflJHw8e", "edit_history_tweet_ids": ["1209130920558637057"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4432864162"}, {"lang": "es", "id": "1209130920353157120", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-23T15:17:30.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209130920353157120"], "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "168532345", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"lang": "pt", "id": "1209130910974717953", "created_at": "2019-12-23T15:17:28.000Z", "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "edit_history_tweet_ids": ["1209130910974717953"], "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1003959030803582976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}]}, {"lang": "es", "id": "1209130890921730050", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T15:17:23.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209130890921730050"], "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1186733853525893127", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"lang": "pt", "id": "1209130879693537280", "entities": {"urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/AmcQNsmvz5", "expanded_url": "https://twitter.com/badgrljuju/status/1209128913030537216", "display_url": "twitter.com/badgrljuju/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-23T15:17:20.000Z", "text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nexpulso de sala \u2705\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u2705\ndiretoria \u2705\nchorou na sala \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro \u2705\nfoi pego colando \u2705\nlevou canha pra escola \u2705( levei um ps kkkkkk) https://t.co/AmcQNsmvz5", "edit_history_tweet_ids": ["1209130879693537280"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "393417791", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209128913030537216"}]}, {"lang": "es", "id": "1209130875155308545", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-23T15:17:19.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209130875155308545"], "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1104778142", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"lang": "es", "id": "1209130861494513664", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T15:17:16.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209130861494513664"], "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "254784464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"lang": "es", "id": "1209130828854415361", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Pajara_12", "id": "2931174211"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 54, "end": 71, "probability": 0.8478, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}]}, "created_at": "2019-12-23T15:17:08.000Z", "text": "RT @Pajara_12: Sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, Mario Vargas Llosa opin\u00f3: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordina\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209130828854415361"], "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "485431871", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208968672481611778"}]}, {"lang": "pt", "id": "1209130765218390016", "geo": {"place_id": "3cebba4740a01e11"}, "created_at": "2019-12-23T15:16:53.000Z", "text": "2020 vai ser bem bom, minha vizinha da casa que eu nem fui morar ainda se suicidou???!!!!, ok ok", "edit_history_tweet_ids": ["1209130765218390016"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1018916093791014912"}, {"lang": "es", "id": "1209130764585127936", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T15:16:53.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209130764585127936"], "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1196528392373489664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"lang": "es", "id": "1209130746608259072", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-23T15:16:49.000Z", "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209130746608259072"], "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2511129816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}]}, {"lang": "es", "id": "1209130611409117185", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-23T15:16:16.000Z", "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209130611409117185"], "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "866389364", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}]}, {"lang": "pt", "id": "1209130601795784704", "in_reply_to_user_id": "1050145714955833345", "created_at": "2019-12-23T15:16:14.000Z", "text": "MEU DEUS O AL SE MATOU MESMO NAO PERA AI EU TAVA BRINCANDO VOLTA", "edit_history_tweet_ids": ["1209130601795784704"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1050145714955833345", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 7, "probability": 0.4856, "type": "Other", "normalized_text": "DEUS"}, {"start": 11, "end": 15, "probability": 0.6349, "type": "Person", "normalized_text": "AL SE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209130466873348096"}]}, {"lang": "es", "id": "1209130582678155265", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T15:16:10.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209130582678155265"], "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1001215412162433024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"lang": "es", "id": "1209130567075336209", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T15:16:06.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209130567075336209"], "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "837098111474487296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"lang": "es", "id": "1209130517490257921", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T15:15:54.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209130517490257921"], "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3420490377", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"lang": "es", "id": "1209130509646860289", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "paohermida", "id": "366841127"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8285, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T15:15:52.000Z", "text": "RT @paohermida: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extra\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209130509646860289"], "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "899645499866624001", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867927480504320"}]}, {"lang": "es", "id": "1209130439157399553", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-23T15:15:35.000Z", "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209130439157399553"], "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "952541858525335557", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}]}, {"lang": "es", "id": "1209130422917124099", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/4TZzXzN4Ad", "expanded_url": "https://gunow.co/post/Un-nino-se-suicida-en-Nueva-Jersey-tras-el-acoso-de-sus-companeros-por-ser-gay-La-Patilla", "display_url": "gunow.co/post/Un-nino-s\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://gunow.co/post/Un-nino-se-suicida-en-Nueva-Jersey-tras-el-acoso-de-sus-companeros-por-ser-gay-La-Patilla"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 33, "probability": 0.9838, "type": "Place", "normalized_text": "Nueva Jersey"}]}, "created_at": "2019-12-23T15:15:32.000Z", "text": "Un ni\u00f1o se suicida en Nueva Jersey tras el acoso de sus compa\u00f1eros por ser gay https://t.co/4TZzXzN4Ad", "edit_history_tweet_ids": ["1209130422917124099"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3492479789"}, {"lang": "es", "id": "1209130421742702593", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-23T15:15:31.000Z", "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209130421742702593"], "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "836025709529346048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}]}, {"lang": "es", "id": "1209130412620046336", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T15:15:29.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209130412620046336"], "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "156828073", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"lang": "es", "id": "1209130404642471936", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-23T15:15:27.000Z", "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209130404642471936"], "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1201448816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}]}, {"lang": "es", "id": "1209130315052134411", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T15:15:06.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209130315052134411"], "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "822925531549204480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"lang": "es", "id": "1209130205312364545", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T15:14:40.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209130205312364545"], "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "160988385", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"lang": "pt", "id": "1209130167542697989", "created_at": "2019-12-23T15:14:31.000Z", "text": "Natal e r\u00e9veillon tbm aumenta o desejo interno suicida de vcs tbm?", "edit_history_tweet_ids": ["1209130167542697989"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "40577064", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5398, "type": "Other", "normalized_text": "Natal"}, {"start": 8, "end": 16, "probability": 0.3654, "type": "Person", "normalized_text": "r\u00e9veillon"}]}}, {"lang": "es", "id": "1209130054204178432", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diarioeldeber", "id": "1242278156431527937"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.8566, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 68, "end": 76, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 34, "tag": "EstasConectado"}]}, "created_at": "2019-12-23T15:14:04.000Z", "text": "RT @diarioeldeber: #EstasConectado Vargas Llosa sobre el triunfo de Fern\u00e1ndez: \u201cEsa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209130054204178432"], "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1196609219442675712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208776478281928704"}]}, {"lang": "es", "id": "1209130053117853698", "in_reply_to_user_id": "1115427905134309377", "created_at": "2019-12-23T15:14:03.000Z", "text": "@juandanielM01 Con Yatra, Poncho Zuleta o Silvestre llenan lo que sea, ahh y de encima Ruben Blades, se suicida Greta Luc\u00eda.", "edit_history_tweet_ids": ["1209130053117853698"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3390435646", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.7326, "type": "Person", "normalized_text": "Yatra"}, {"start": 26, "end": 38, "probability": 0.4749, "type": "Person", "normalized_text": "Poncho Zuleta"}, {"start": 42, "end": 50, "probability": 0.8689, "type": "Person", "normalized_text": "Silvestre"}, {"start": 87, "end": 98, "probability": 0.8466, "type": "Person", "normalized_text": "Ruben Blades"}, {"start": 112, "end": 122, "probability": 0.7715, "type": "Person", "normalized_text": "Greta Luc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208851628264239104"}]}, {"lang": "es", "id": "1209130048705445889", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T15:14:02.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209130048705445889"], "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "525842579", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"lang": "es", "id": "1209130012160536576", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T15:13:54.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209130012160536576"], "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "89962248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"lang": "es", "id": "1209129907994931200", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T15:13:29.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209129907994931200"], "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1455715195", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"lang": "es", "id": "1209129905126027264", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T15:13:28.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209129905126027264"], "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "148884542", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"lang": "es", "id": "1209129893298155522", "in_reply_to_user_id": "204970286", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ericxymaco", "id": "204970286"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "AlfredoOrellana", "id": "78549229"}, {"start": 29, "end": 44, "username": "GantusFernanda", "id": "96288982"}, {"start": 45, "end": 52, "username": "ExITAM", "id": "92543756"}]}, "created_at": "2019-12-23T15:13:25.000Z", "text": "@ericxymaco @AlfredoOrellana @GantusFernanda @ExITAM No se a que le llames linchar, pero lo seguro es que puede haber otro suicidio por ese tipo de violencia.\nY hay muchos casos como ese Prof. esperas que sea tu hijo, tu sobrino, tu amigo el siguiente suicida?", "edit_history_tweet_ids": ["1209129893298155522"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "82439295", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209101364774748165"}]}, {"lang": "es", "id": "1209129852999213060", "in_reply_to_user_id": "454494466", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Flacca27", "id": "454494466"}, {"start": 10, "end": 18, "username": "lili_pl", "id": "30817345"}, {"start": 19, "end": 29, "username": "Marga2160", "id": "2391434617"}, {"start": 30, "end": 37, "username": "CO2331", "id": "120954756"}, {"start": 38, "end": 47, "username": "OrlvndoA", "id": "60751951"}]}, "created_at": "2019-12-23T15:13:16.000Z", "text": "@flacca27 @lili_pl @Marga2160 @CO2331 @OrlvndoA De qu\u00e9 est\u00e1s hablando? En todos los pa\u00edses la gente de suicida y de formas mucho peores tambi\u00e9n, no tiene que ver con la pol\u00edtica", "edit_history_tweet_ids": ["1209129852999213060"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2820927892", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208928013901017088"}]}, {"lang": "es", "id": "1209129835349659648", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T15:13:11.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209129835349659648"], "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1081565832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"lang": "pt", "id": "1209129801879052290", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Elenara_Lobato", "id": "124828487"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.7935, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Richthofen"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.7355, "type": "Other", "normalized_text": "Natal"}]}, "created_at": "2019-12-23T15:13:03.000Z", "text": "RT @Elenara_Lobato: Suzane Richthofen recebeu o indulto de Natal para comemorar com a fam\u00edlia.\n\nCom a fam\u00edlia de quem, se matou a dela???\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209129801879052290"], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "960463994669686784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209109332396302342"}]}, {"lang": "es", "id": "1209129797294739456", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AlexisSanchezEC", "id": "355791177"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 67, "probability": 0.4883, "type": "Organization", "normalized_text": "capital"}]}, "created_at": "2019-12-23T15:13:02.000Z", "text": "RT @AlexisSanchezEC: Con este esperpento burgu\u00e9s, vendido al capital internacional, no cabe m\u00e1s que recordarle lo que dice... https://t.co/\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209129797294739456"], "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "869730755118845952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209114173600342016"}]}, {"lang": "es", "id": "1209129776344174593", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T15:12:57.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209129776344174593"], "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "227165658", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"lang": "es", "id": "1209129758639951873", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T15:12:53.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209129758639951873"], "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "224229360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"lang": "pt", "id": "1209129694395817985", "entities": {"mentions": [{"start": 21, "end": 29, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}]}, "created_at": "2019-12-23T15:12:38.000Z", "text": "RT @AnaBurk04439285: @SF_Moro Onde a pol\u00edcia usa m\u00e1scaras os corpos se acumulam rapidamente deixando um rastro de cad\u00e1veres.\nA pol\u00edcia mato\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209129694395817985"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1034050443486343168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208359587931414529"}]}, {"lang": "es", "id": "1209129640213790723", "in_reply_to_user_id": "60751951", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "OrlvndoA", "id": "60751951"}]}, "created_at": "2019-12-23T15:12:25.000Z", "text": "@OrlvndoA De qu\u00e9 est\u00e1s hablando? En todos los pa\u00edses la gente de suicida y de formas mucho peores tambi\u00e9n, no tiene que ver con la pol\u00edtica", "edit_history_tweet_ids": ["1209129640213790723"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2820927892", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208536883388731397"}]}, {"lang": "es", "id": "1209129626951438343", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T15:12:22.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209129626951438343"], "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "276176261", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"lang": "es", "id": "1209129593866784768", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "created_at": "2019-12-23T15:12:14.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209129593866784768"], "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1177991074285068288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"lang": "es", "id": "1209129570869403648", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/GK7zF25j7M", "expanded_url": "http://bit.ly/2PNKTLh", "display_url": "bit.ly/2PNKTLh"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/jZE3nLzsCF", "expanded_url": "https://twitter.com/la_patilla/status/1209129570869403648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jZE3nLzsCF", "media_key": "3_1209129560673050625"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 33, "probability": 0.9838, "type": "Place", "normalized_text": "Nueva Jersey"}, {"start": 104, "end": 115, "probability": 0.9225, "type": "Other", "normalized_text": "LaPatillaUSA"}], "hashtags": [{"start": 103, "end": 116, "tag": "LaPatillaUSA"}]}, "created_at": "2019-12-23T15:12:08.000Z", "text": "Un ni\u00f1o se suicida en Nueva Jersey tras el acoso de sus compa\u00f1eros por ser gay https://t.co/GK7zF25j7M #LaPatillaUSA https://t.co/jZE3nLzsCF", "edit_history_tweet_ids": ["1209129570869403648"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "124172948"}, {"lang": "es", "id": "1209129521657593869", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T15:11:57.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209129521657593869"], "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "361401417", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"lang": "pt", "id": "1209129507292172288", "in_reply_to_user_id": "1060503195024265216", "created_at": "2019-12-23T15:11:53.000Z", "text": "@giovasoares amiga ce n sab\u00eda do finn n? ele morreu durante as grava\u00e7\u00f5es e o puck foi acusado de pedofilia e uns anos depois se matou", "edit_history_tweet_ids": ["1209129507292172288"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "911439755308658688", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.6598, "type": "Person", "normalized_text": "finn"}, {"start": 77, "end": 80, "probability": 0.6856, "type": "Person", "normalized_text": "puck"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209125475949457410"}]}, {"lang": "es", "id": "1209129498769268739", "in_reply_to_user_id": "166100601", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "VidalQuadras", "id": "166100601"}]}, "created_at": "2019-12-23T15:11:51.000Z", "text": "@VidalQuadras Es lo que tiene creer que ser dem\u00f3crata es igual a ser suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1209129498769268739"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "207897770", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208873962350022658"}]}, {"lang": "es", "id": "1209129476875051013", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "created_at": "2019-12-23T15:11:46.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209129476875051013"], "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "759804542", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"lang": "es", "id": "1209129449574346754", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T15:11:39.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209129449574346754"], "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4367484255", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"lang": "es", "id": "1209129445908525057", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T15:11:39.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209129445908525057"], "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "211299182", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"lang": "es", "id": "1209129443245080576", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T15:11:38.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209129443245080576"], "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "282671488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"lang": "es", "id": "1209129368615870464", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T15:11:20.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209129368615870464"], "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "537223892", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"lang": "es", "id": "1209129306204581888", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-23T15:11:05.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209129306204581888"], "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1621734174", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"lang": "es", "id": "1209129265645719553", "created_at": "2019-12-23T15:10:56.000Z", "text": "Rassmuss, Yoshiyama, Blume... el escuadr\u00f3n suicida. Keiko a prisi\u00f3n. \ud83c\udf84", "edit_history_tweet_ids": ["1209129265645719553"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "37178901", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.7974, "type": "Person", "normalized_text": "Rassmuss"}, {"start": 10, "end": 18, "probability": 0.8522, "type": "Person", "normalized_text": "Yoshiyama"}, {"start": 21, "end": 25, "probability": 0.672, "type": "Person", "normalized_text": "Blume"}, {"start": 52, "end": 56, "probability": 0.9263, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}}, {"lang": "es", "id": "1209129239838105600", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/DIiRZQDyax", "expanded_url": "https://elportal24.com/2019/12/un-nino-se-suicida-en-nueva-jersey-tras-el-acoso-de-sus-companeros-por-ser-gay/", "display_url": "elportal24.com/2019/12/un-nin\u2026"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/mwO5iJ2BzP", "expanded_url": "https://twitter.com/ElPortal24/status/1209129239838105600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mwO5iJ2BzP", "media_key": "3_1209129237778747393"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 33, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Nueva Jersey"}]}, "created_at": "2019-12-23T15:10:49.000Z", "text": "Un ni\u00f1o se suicida en Nueva Jersey tras el acoso de sus compa\u00f1eros por ser gay - https://t.co/DIiRZQDyax https://t.co/mwO5iJ2BzP", "edit_history_tweet_ids": ["1209129239838105600"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1030893566091046913"}, {"lang": "es", "id": "1209129231482933250", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/vCjbsE5572", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B6a2Kv_ijjDFI_SnxmNjpfd9Qg8nSOxE473P1k0/?igshid=wt4gjggufymb", "display_url": "instagram.com/p/B6a2Kv_ijjDF\u2026"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 76, "probability": 0.7592, "type": "Other", "normalized_text": "Community of Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-23T15:10:47.000Z", "text": "&lt; M\u00e1s torpe que un suicida con 50 cicatrices \ud83d\udc94 &gt; en Community of Madrid https://t.co/vCjbsE5572", "edit_history_tweet_ids": ["1209129231482933250"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1067157788156137480"}, {"lang": "es", "id": "1209129216140333058", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T15:10:44.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209129216140333058"], "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "856273983003602944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"lang": "es", "id": "1209129199858016258", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T15:10:40.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209129199858016258"], "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2155424396", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"lang": "es", "id": "1209129194925514753", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Pajara_12", "id": "2931174211"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 54, "end": 71, "probability": 0.8478, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}]}, "created_at": "2019-12-23T15:10:39.000Z", "text": "RT @Pajara_12: Sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, Mario Vargas Llosa opin\u00f3: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordina\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209129194925514753"], "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "847778932174794752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208968672481611778"}]}, {"lang": "es", "id": "1209129174708998144", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/2mJY6CQ1yS", "expanded_url": "https://twitter.com/LANACION/status/1208867696177082369", "display_url": "twitter.com/LANACION/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-23T15:10:34.000Z", "text": "Suicida es leer alguna de tus novelas m\u00e1s aburridas que chupar un clavo. https://t.co/2mJY6CQ1yS", "edit_history_tweet_ids": ["1209129174708998144"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1442820223", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208867696177082369"}]}, {"lang": "es", "id": "1209129169747095552", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Contracurva", "id": "1472910872"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.4451, "type": "Other", "normalized_text": "Llosa"}]}, "created_at": "2019-12-23T15:10:33.000Z", "text": "RT @Contracurva: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria.\" \u2500Vargas Llosa", "edit_history_tweet_ids": ["1209129169747095552"], "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "156259227", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208837768312508416"}]}, {"lang": "es", "id": "1209129054332444679", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T15:10:05.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209129054332444679"], "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "203233379", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"lang": "es", "id": "1209129050800873472", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T15:10:04.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209129050800873472"], "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "433057327", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"lang": "es", "id": "1209128989962444800", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T15:09:50.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209128989962444800"], "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "281152348", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"lang": "es", "id": "1209128941493075968", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T15:09:38.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209128941493075968"], "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "768664509657604096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"lang": "es", "id": "1209128925051457540", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-23T15:09:34.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209128925051457540"], "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1118329863134416896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"lang": "pt", "id": "1209128913030537216", "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/87TDn9fYYS", "expanded_url": "https://twitter.com/nobreogui/status/1209128419356794880", "display_url": "twitter.com/nobreogui/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-23T15:09:32.000Z", "text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nexpulso de sala \u274c\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2705\ndiretoria \u2705\nchorou na sala \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro \u274c\nfoi pego colando \u274c\nlevou canha pra escola \u274c https://t.co/87TDn9fYYS", "edit_history_tweet_ids": ["1209128913030537216"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "author_id": "1351130036", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209128419356794880"}]}, {"lang": "es", "id": "1209128901848399873", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T15:09:29.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209128901848399873"], "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1034579540809539584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"lang": "es", "id": "1209128885348114432", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T15:09:25.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209128885348114432"], "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "44637884", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"lang": "es", "id": "1209128880495366145", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/qi5fcleHUB", "expanded_url": "https://blogs.publico.es/david-bollero/2019/12/23/saqueo-al-autonomo/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico", "display_url": "blogs.publico.es/david-bollero/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://blogs.publico.es/david-bollero/2019/12/23/saqueo-al-autonomo/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}, {"start": 78, "end": 87, "username": "dbollero", "id": "115002108"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.9882, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-12-23T15:09:24.000Z", "text": "RT @publico_es: OPINI\u00d3N | \"Ser aut\u00f3nomo en Espa\u00f1a es una misi\u00f3n suicida\"\n\nPor @dbollero\n\nhttps://t.co/qi5fcleHUB", "edit_history_tweet_ids": ["1209128880495366145"], "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1403323644", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209034155964747777"}]}, {"lang": "es", "id": "1209128869875335181", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T15:09:21.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209128869875335181"], "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "216472391", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"lang": "es", "id": "1209128798236610565", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "created_at": "2019-12-23T15:09:04.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209128798236610565"], "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "621334099", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"lang": "es", "id": "1209128790112296962", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T15:09:02.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209128790112296962"], "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "25793344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"lang": "pt", "id": "1209128716925845505", "created_at": "2019-12-23T15:08:45.000Z", "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "edit_history_tweet_ids": ["1209128716925845505"], "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "871131734456369152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}]}, {"lang": "es", "id": "1209128686844293125", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T15:08:38.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209128686844293125"], "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "607628957", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"lang": "es", "id": "1209128686814814208", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T15:08:38.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209128686814814208"], "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "861077073951158272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"lang": "es", "id": "1209128647946330118", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T15:08:28.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209128647946330118"], "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "898665099694682113", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"lang": "es", "id": "1209128644561518592", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T15:08:28.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209128644561518592"], "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1205870770922151937", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"lang": "es", "id": "1209128606779297798", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T15:08:19.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209128606779297798"], "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3957241893", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"lang": "es", "id": "1209128545026490370", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-23T15:08:04.000Z", "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209128545026490370"], "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "303151711", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}]}, {"lang": "es", "id": "1209128539720687616", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-23T15:08:03.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209128539720687616"], "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "833364444445081600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"lang": "es", "id": "1209128521257377795", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T15:07:58.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209128521257377795"], "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "404839430", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"lang": "es", "id": "1209128473614331910", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T15:07:47.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209128473614331910"], "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2887612871", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"lang": "es", "id": "1209128422435368961", "entities": {"urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/z7UIOOIqZb", "expanded_url": "https://twitter.com/LANACION/status/1208867696177082369", "display_url": "twitter.com/LANACION/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 91, "probability": 0.9399, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}]}, "created_at": "2019-12-23T15:07:35.000Z", "text": "Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos de darle entidad a lo que el pelotudo de Vargas Llosa pueda decir es algo extraordinario.. https://t.co/z7UIOOIqZb", "edit_history_tweet_ids": ["1209128422435368961"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "1528205671", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208867696177082369"}]}, {"lang": "pt", "id": "1209128419356794880", "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/BAVFl4ncns", "expanded_url": "https://twitter.com/luucaRolim2/status/1208952809938403328", "display_url": "twitter.com/luucaRolim2/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-23T15:07:34.000Z", "text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nexpulso de sala \u2705\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u274c\ndiretoria \u2705\nchorou na sala \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro \u274c\nfoi pego colando \u2705\nlevou canha pra escola \u274c https://t.co/BAVFl4ncns", "edit_history_tweet_ids": ["1209128419356794880"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 4}, "author_id": "169979931", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208952809938403328"}]}, {"lang": "es", "id": "1209128374456721409", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T15:07:23.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209128374456721409"], "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "307518036", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"lang": "pt", "id": "1209128349139906560", "in_reply_to_user_id": "54341363", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}]}, "created_at": "2019-12-23T15:07:17.000Z", "text": "@JornalOGlobo Esquadr\u00e3o suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1209128349139906560"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1093089328232886272", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209126793149501440"}]}, {"lang": "pt", "id": "1209128295150821376", "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/wyRMgFNE5P", "expanded_url": "https://twitter.com/machado_yasmiin/status/1209126302013374466", "display_url": "twitter.com/machado_yasmii\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-23T15:07:04.000Z", "text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula\u2705\nexpulso de sala \u2705\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u2705\ndiretoria \u2705\nchorou na sala \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro \u2705\nfoi pego colando\u274c\nlevou canha pra escola \u2705 https://t.co/wyRMgFNE5P", "edit_history_tweet_ids": ["1209128295150821376"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "859156956543635457", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209126302013374466"}]}, {"lang": "es", "id": "1209128278222606336", "in_reply_to_user_id": "1187923312372076547", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Francis25830521", "id": "1187923312372076547"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5992, "type": "Person", "normalized_text": "allende"}]}, "created_at": "2019-12-23T15:07:00.000Z", "text": "@Francis25830521 Deber\u00edamos organizarnos para tirar huevos y pintura a esa estatua del suicida de allende", "edit_history_tweet_ids": ["1209128278222606336"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "426316219", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209100665697525761"}]}, {"lang": "es", "id": "1209128259356647425", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "created_at": "2019-12-23T15:06:56.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209128259356647425"], "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "174901646", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"lang": "es", "id": "1209128225609265153", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T15:06:48.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209128225609265153"], "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2634594324", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"lang": "es", "id": "1209128084395429888", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T15:06:14.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209128084395429888"], "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "765313467842723840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"lang": "es", "id": "1209128048018313216", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T15:06:05.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209128048018313216"], "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1073935118509723654", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"lang": "es", "id": "1209128038983766016", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-23T15:06:03.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209128038983766016"], "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "319210477", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"lang": "es", "id": "1209127929122304000", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T15:05:37.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209127929122304000"], "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1152356296026402816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"lang": "es", "id": "1209127905026031616", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T15:05:31.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209127905026031616"], "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "203088079", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"lang": "es", "id": "1209127904220733440", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T15:05:31.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209127904220733440"], "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "843784687491407874", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"lang": "es", "id": "1209127857106096128", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T15:05:20.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209127857106096128"], "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1023341334994796544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"lang": "es", "id": "1209127822318604288", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T15:05:12.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209127822318604288"], "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "135953341", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"lang": "es", "id": "1209127768312692736", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T15:04:59.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209127768312692736"], "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1188655973017309184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"lang": "es", "id": "1209127761547317248", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T15:04:57.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209127761547317248"], "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1075501138848464896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"lang": "es", "id": "1209127757336186880", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T15:04:56.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209127757336186880"], "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "289672379", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"lang": "es", "id": "1209127738872872961", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "created_at": "2019-12-23T15:04:52.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209127738872872961"], "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1106665623554277376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"lang": "es", "id": "1209127660292583425", "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/73xLdbChda", "expanded_url": "http://estampadominicana.com/2019/12/hombre-mata-su-pareja-y-se-suicida-en-hato-mayor/", "display_url": "estampadominicana.com/2019/12/hombre\u2026"}, {"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/7R09RBySoQ", "expanded_url": "https://twitter.com/arielvargasr/status/1209127660292583425/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7R09RBySoQ", "media_key": "3_1209127658581352448"}]}, "created_at": "2019-12-23T15:04:33.000Z", "text": "Hombre mata su pareja y se suicida en Hato\u00a0Mayor https://t.co/73xLdbChda https://t.co/7R09RBySoQ", "edit_history_tweet_ids": ["1209127660292583425"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50874119"}, {"lang": "es", "id": "1209127654055727104", "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/ystR4z6VcT", "expanded_url": "http://estampadominicana.com/2019/12/hombre-mata-su-pareja-y-se-suicida-en-hato-mayor/", "display_url": "estampadominicana.com/2019/12/hombre\u2026"}, {"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/1iRXQbhMl6", "expanded_url": "https://twitter.com/MercedesGuzman9/status/1209127654055727104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1iRXQbhMl6", "media_key": "3_1209127651941715976"}]}, "created_at": "2019-12-23T15:04:31.000Z", "text": "Hombre mata su pareja y se suicida en Hato\u00a0Mayor https://t.co/ystR4z6VcT https://t.co/1iRXQbhMl6", "edit_history_tweet_ids": ["1209127654055727104"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "87261743"}, {"lang": "es", "id": "1209127647873294337", "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/izY9gzEua4", "expanded_url": "http://estampadominicana.com/2019/12/hombre-mata-su-pareja-y-se-suicida-en-hato-mayor/", "display_url": "estampadominicana.com/2019/12/hombre\u2026"}, {"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/iNkk8AFpHp", "expanded_url": "https://twitter.com/EstampaDom/status/1209127647873294337/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iNkk8AFpHp", "media_key": "3_1209127646388469760"}]}, "created_at": "2019-12-23T15:04:30.000Z", "text": "Hombre mata su pareja y se suicida en Hato\u00a0Mayor https://t.co/izY9gzEua4 https://t.co/iNkk8AFpHp", "edit_history_tweet_ids": ["1209127647873294337"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2268277292"}, {"lang": "pt", "id": "1209127608983707648", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "stylexn", "id": "458409716"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 24, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "harry styles"}, {"start": 28, "end": 39, "probability": 0.9572, "type": "Person", "normalized_text": "taylor swift"}, {"start": 71, "end": 79, "probability": 0.4003, "type": "Organization", "normalized_text": "billboard"}]}, "created_at": "2019-12-23T15:04:21.000Z", "text": "RT @stylexn: harry styles e taylor swift s\u00e3o os destaques da semana da billboard kkk pqp se esses dois estivessem juntos hoje iam ser o cas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209127608983707648"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1102769846998237186", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208913093495021569"}]}, {"lang": "es", "id": "1209127605095600128", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T15:04:20.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209127605095600128"], "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "916703310400409600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"lang": "es", "id": "1209127567241940997", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "created_at": "2019-12-23T15:04:11.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209127567241940997"], "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "847778932174794752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"lang": "es", "id": "1209127540440350724", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T15:04:04.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209127540440350724"], "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "200673529", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"lang": "es", "id": "1209127517665288198", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T15:03:59.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209127517665288198"], "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2973611224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"lang": "es", "id": "1209127508152598528", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T15:03:57.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209127508152598528"], "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "136296830", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"lang": "es", "id": "1209127432130834432", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "eSPAINews", "id": "1579380046833262593"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 82, "probability": 0.9787, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 26, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}, {"start": 72, "end": 83, "tag": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-12-23T15:03:38.000Z", "text": "RT @eSPAINews: #\u00daLTIMAHORA \ud83d\udd34 Un atentado suicida en una base militar de #Afganist\u00e1n deja un soldado estadounidense muerto y 6 civiles herid\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209127432130834432"], "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "222876709", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208997475769573376"}]}, {"lang": "es", "id": "1209127392318541831", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T15:03:29.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209127392318541831"], "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1273595192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"lang": "es", "id": "1209127359766511617", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T15:03:21.000Z", "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209127359766511617"], "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1713666132", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209108395367772167"}]}, {"lang": "es", "id": "1209127290866733056", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-23T15:03:05.000Z", "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209127290866733056"], "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "995341885", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}]}, {"lang": "pt", "id": "1209127272302686208", "entities": {"urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/57kUBhcPOQ", "expanded_url": "https://twitter.com/tiobilcpx/status/1208849774721544199", "display_url": "twitter.com/tiobilcpx/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-23T15:03:00.000Z", "text": "Lembro da historia do meu pai q comprou a primeira moto com 17 anos pra aprender a andar, no dia seguinte o irmao dele pegou ela e quase se matou e quebrou a moto toda \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/57kUBhcPOQ", "edit_history_tweet_ids": ["1209127272302686208"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "909206844597522432", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208849774721544199"}]}, {"lang": "es", "id": "1209127188680859648", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T15:02:40.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209127188680859648"], "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2407051034", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"lang": "es", "id": "1209127159392079872", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T15:02:33.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209127159392079872"], "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "739049550", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"lang": "es", "id": "1209127120951271424", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SantiCis3010", "id": "721867242242228224"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatur"}]}, "created_at": "2019-12-23T15:02:24.000Z", "text": "RT @SantiCis3010: Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatur\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209127120951271424"], "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "834064700023402496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208800151168520192"}]}, {"lang": "es", "id": "1209127049572556806", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "created_at": "2019-12-23T15:02:07.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209127049572556806"], "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "408732901", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"lang": "pt", "id": "1209127031016972291", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}]}, "created_at": "2019-12-23T15:02:03.000Z", "text": "RT @apyus: O pr\u00f3prio governador referiu-se ao caso como \u201csuposto suic\u00eddio\u201d. Mas a pol\u00edcia ventilou que o suicida seria fuzileiro naval e, p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209127031016972291"], "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "858074168956465153", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208866262387953664"}]}, {"lang": "es", "id": "1209127003141619714", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T15:01:56.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209127003141619714"], "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1130734590", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"lang": "es", "id": "1209126977149554688", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T15:01:50.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209126977149554688"], "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3424497412", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"lang": "pt", "id": "1209126971147464704", "created_at": "2019-12-23T15:01:49.000Z", "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "edit_history_tweet_ids": ["1209126971147464704"], "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1104821731863265280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}]}, {"lang": "es", "id": "1209126968756715521", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T15:01:48.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209126968756715521"], "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "213103324", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"lang": "es", "id": "1209126909868756992", "entities": {"urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/yqhGJQK09n", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 67, "probability": 0.8299, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 76, "end": 92, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T15:01:34.000Z", "text": "No comprendemos que el peronismo hundio al pais.\n\nMario Vargas Llosa, sobre Alberto Fern\u00e1ndez: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d https://t.co/yqhGJQK09n", "edit_history_tweet_ids": ["1209126909868756992"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4127801056"}, {"lang": "es", "id": "1209126888465162242", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T15:01:29.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209126888465162242"], "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1061110874", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"lang": "es", "id": "1209126879493591042", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-23T15:01:27.000Z", "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209126879493591042"], "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "217579823", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}]}, {"lang": "es", "id": "1209126848187244546", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T15:01:19.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209126848187244546"], "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "730807100", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"lang": "es", "id": "1209126847121936386", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-23T15:01:19.000Z", "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209126847121936386"], "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1001214466166607873", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}]}, {"lang": "es", "id": "1209126837860937728", "in_reply_to_user_id": "207611500", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "andrea073", "id": "207611500"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "mariadelos1981", "id": "128532284"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "bochipatagonico", "id": "1145465247286927360"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.2606, "type": "Other", "normalized_text": "Matanza"}]}, "created_at": "2019-12-23T15:01:17.000Z", "text": "@andrea073 @mariadelos1981 @bochipatagonico Hay estudios psicol\u00f3gicos de la gente de la Matanza y parece que el 80% de la poblaci\u00f3n tiene tendencia suicida ajaja", "edit_history_tweet_ids": ["1209126837860937728"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "961813414950576128", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209040206558584836"}]}, {"lang": "es", "id": "1209126829321269249", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T15:01:15.000Z", "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209126829321269249"], "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1623418878", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209108395367772167"}]}, {"lang": "es", "id": "1209126812401446915", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T15:01:11.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209126812401446915"], "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4351468756", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"lang": "es", "id": "1209126772085796867", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T15:01:01.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209126772085796867"], "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1143984503301562368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"lang": "es", "id": "1209126679999848453", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T15:00:39.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209126679999848453"], "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "892878871128932353", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"lang": "es", "id": "1209126665428905986", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T15:00:36.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209126665428905986"], "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "174262027", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"lang": "es", "id": "1209126655119245313", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T15:00:33.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209126655119245313"], "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "135588519", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"lang": "es", "id": "1209126589675560968", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T15:00:18.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209126589675560968"], "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "255876201", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"lang": "es", "id": "1209126581924515842", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T15:00:16.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209126581924515842"], "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "23493305", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"lang": "es", "id": "1209126577411411974", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-23T15:00:15.000Z", "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209126577411411974"], "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "387235368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}]}, {"lang": "es", "id": "1209126571644203013", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-23T15:00:13.000Z", "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209126571644203013"], "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3129453317", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}]}, {"lang": "es", "id": "1209126550714667008", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T15:00:08.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209126550714667008"], "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "285250671", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"lang": "es", "id": "1209126524991000579", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-23T15:00:02.000Z", "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209126524991000579"], "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1181125297384689664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}]}, {"lang": "es", "id": "1209126516774363136", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T15:00:00.000Z", "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209126516774363136"], "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1188963824252211205", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209108395367772167"}]}, {"lang": "es", "id": "1209126504619298816", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:59:57.000Z", "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209126504619298816"], "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "775612938723926016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}]}, {"lang": "en", "id": "1209126477389799424", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "NTarnopolsky", "id": "927818520"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 84, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 87, "end": 97, "probability": 0.9029, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel Prize"}, {"start": 114, "end": 131, "probability": 0.8906, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:59:51.000Z", "text": "RT @NTarnopolsky: Astonished by the election pf Argentine president Alberto Fern\u00e1ndez, Nobel Prize-winning writer Mario Vargas Llosa says \"\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209126477389799424"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1894605858", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209126070986924033"}]}, {"lang": "es", "id": "1209126470154686464", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:59:49.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209126470154686464"], "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "240842166", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"lang": "es", "id": "1209126419340677120", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:59:37.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209126419340677120"], "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3333730319", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"lang": "es", "id": "1209126413422473216", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:59:36.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209126413422473216"], "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "813756059571601408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"lang": "es", "id": "1209126317972692998", "entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/59p2CEZIg4", "expanded_url": "https://twitter.com/lucho252010/status/1201280158285651969", "display_url": "twitter.com/lucho252010/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 101, "probability": 0.3704, "type": "Other", "normalized_text": "Paneton"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:59:13.000Z", "text": "Tegen falta un d\u00eda para navidad y lit ayer todo twiter en modo suicida tranqs gente metanle su Paneton con mantequilla m\u00e1s su chocolate hirviendo a estos 50\u00b0 y disfruten la vida. https://t.co/59p2CEZIg4", "edit_history_tweet_ids": ["1209126317972692998"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2476163220", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1201280158285651969"}]}, {"lang": "pt", "id": "1209126302013374466", "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/Oi4F6rHLSA", "expanded_url": "https://twitter.com/Schmutz_190402/status/1209001343307984896", "display_url": "twitter.com/Schmutz_190402\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:59:09.000Z", "text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula\u2705\nexpulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou \ndiretoria \u2705\nchorou na sala \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro \u2705\nfoi pego colando\u274c\nlevou canha pra escola \u2705 https://t.co/Oi4F6rHLSA", "edit_history_tweet_ids": ["1209126302013374466"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 4}, "author_id": "987488387518156801"}, {"lang": "es", "id": "1209126273248890880", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:59:02.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209126273248890880"], "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1360541042", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"lang": "pt", "id": "1209126254622003202", "in_reply_to_user_id": "139183350", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "andrizek", "id": "139183350"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 125, "probability": 0.6788, "type": "Other", "normalized_text": "mundial"}, {"start": 188, "end": 199, "probability": 0.9633, "type": "Other", "normalized_text": "libertadores"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:58:58.000Z", "text": "@andrizek Situa\u00e7\u00f5es parecidas??? Um time se matou jogando duas competi\u00e7\u00f5es ao mesmo tempo e levou a duas at\u00e9 chegar no mundial. O outro ficou se poupando o brasileiro inteiro, detalhe q a libertadores naquela \u00e9poca terminava no meio do ano.", "edit_history_tweet_ids": ["1209126254622003202"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "755511650564894721", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209100573179547654"}]}, {"lang": "es", "id": "1209126249857245184", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:58:57.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209126249857245184"], "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2261052634", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"lang": "es", "id": "1209126173218889728", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:58:38.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209126173218889728"], "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2355153673", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"lang": "es", "id": "1209126159570604032", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:58:35.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209126159570604032"], "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1164918229044797442", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"lang": "es", "id": "1209126142587916293", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:58:31.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209126142587916293"], "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "73312968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"lang": "es", "id": "1209126139568021505", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:58:30.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209126139568021505"], "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "500280900", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"lang": "es", "id": "1209126132383125510", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:58:29.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209126132383125510"], "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4253454623", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"lang": "pt", "id": "1209126117401092096", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/uylqg7uDKF", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100000826015205/posts/2698951916808982/", "display_url": "facebook.com/10000082601520\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:58:25.000Z", "text": "Que tristeza \ud83d\ude2a\ud83d\ude2aespero que esse animal n\u00e3o encontre nenhum gato ou c\u00e3o de rua porque vai matar Isso se n\u00e3o matou \ud83d\ude2a\ud83d\ude2a\ud83d\ude2a https://t.co/uylqg7uDKF", "edit_history_tweet_ids": ["1209126117401092096"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "36377350"}, {"lang": "en", "id": "1209126070986924033", "entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/nVh8fDePRS", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 66, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 69, "end": 79, "probability": 0.9023, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel Prize"}, {"start": 96, "end": 113, "probability": 0.9107, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:58:14.000Z", "text": "Astonished by the election pf Argentine president Alberto Fern\u00e1ndez, Nobel Prize-winning writer Mario Vargas Llosa says \"Argentinians have an extraordinary vocation for suicide.\" https://t.co/nVh8fDePRS", "edit_history_tweet_ids": ["1209126070986924033"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "927818520"}, {"lang": "es", "id": "1209126047230386176", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:58:08.000Z", "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209126047230386176"], "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "899675706", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}]}, {"lang": "es", "id": "1209125984441700359", "created_at": "2019-12-23T14:57:53.000Z", "text": "RT @elPULP0: El momento en que Jos\u00e9 Luis Guevara Castillo,quien era  Fiscal 56\u00b0del Ministerio P\u00fablico,a su hija de 4 a\u00f1os ,luego se Suicida\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209125984441700359"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "83174897", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 56, "probability": 0.7292, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Luis Guevara Castillo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.361, "type": "Other", "normalized_text": "P\u00fablico"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208813642659094529"}]}, {"lang": "es", "id": "1209125928779100160", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:57:40.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209125928779100160"], "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "341014445", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"lang": "pt", "id": "1209125887372877825", "in_reply_to_user_id": "59236625", "created_at": "2019-12-23T14:57:30.000Z", "text": "a gente traz o pr\u00f3prio harrison ford pra explicar melhor que todo mundo como isso foi mais gasolina pra reden\u00e7\u00e3o dele do que pra for\u00e7a do lado negro\n\nmas nego ignora ent\u00e3o a gente fica no IDAI matou mesmo se ele me pedisse pra matar o han solo eu mataria tb CHURRASCO DE HAN SOLO", "edit_history_tweet_ids": ["1209125887372877825"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "59236625", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 35, "probability": 0.9354, "type": "Person", "normalized_text": "harrison ford"}, {"start": 188, "end": 191, "probability": 0.7313, "type": "Person", "normalized_text": "IDAI"}, {"start": 235, "end": 237, "probability": 0.7445, "type": "Person", "normalized_text": "han"}, {"start": 271, "end": 278, "probability": 0.6884, "type": "Person", "normalized_text": "HAN SOLO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209125300782673925"}]}, {"lang": "es", "id": "1209125857345843200", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:57:23.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209125857345843200"], "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1170666762", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"lang": "es", "id": "1209125839570227200", "in_reply_to_user_id": "748259155849416706", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:57:19.000Z", "text": "@edufeiok Cual seria evocaci\u00f3n suicida,de querer mejorar la vida de la gente.osea el prefiere el que tiene q tengan y el q no q se jodan desde lejos es un viejo facho y de serca mejor ni ver..", "edit_history_tweet_ids": ["1209125839570227200"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "898656694745665536", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209124198360199169"}]}, {"lang": "es", "id": "1209125837439668224", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:57:18.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209125837439668224"], "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "310389723", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"lang": "es", "id": "1209125812672368640", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:57:12.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209125812672368640"], "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4127801056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"lang": "es", "id": "1209125756707586048", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:56:59.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209125756707586048"], "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "123866318", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"lang": "es", "id": "1209125753020960770", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:56:58.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209125753020960770"], "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "106222017", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}]}, {"lang": "es", "id": "1209125664747597824", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:56:37.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209125664747597824"], "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1108508287799037953", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"lang": "es", "id": "1209125653309743106", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:56:34.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209125653309743106"], "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1316815418", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"lang": "pt", "id": "1209125619851767810", "created_at": "2019-12-23T14:56:26.000Z", "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "edit_history_tweet_ids": ["1209125619851767810"], "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "760944593370226688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}]}, {"lang": "es", "id": "1209125563417452544", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:56:13.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209125563417452544"], "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "946420979135385601", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"lang": "es", "id": "1209125554340978688", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:56:11.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209125554340978688"], "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "961027537248948226", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"lang": "es", "id": "1209125551174246401", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:56:10.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209125551174246401"], "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "253196120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"lang": "pt", "id": "1209125547533578240", "created_at": "2019-12-23T14:56:09.000Z", "text": "A sora de ingl\u00eas s\u00f3 n\u00e3o me matou hoje por que n\u00e3o teve oportunidade, mas se tivesse tinha me matado pqp", "edit_history_tweet_ids": ["1209125547533578240"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1008446894815793152", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.3352, "type": "Other", "normalized_text": "sora"}]}}, {"lang": "es", "id": "1209125530416664576", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:56:05.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209125530416664576"], "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1104098460503076865", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"lang": "es", "id": "1209125525643497479", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:56:04.000Z", "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209125525643497479"], "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3587524456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}]}, {"lang": "es", "id": "1209125524104261633", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:56:04.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209125524104261633"], "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "33350532", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"lang": "es", "id": "1209125485424320512", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:55:54.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209125485424320512"], "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1118667819477012480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"lang": "es", "id": "1209125452452966400", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Contracurva", "id": "1472910872"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.4451, "type": "Other", "normalized_text": "Llosa"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:55:46.000Z", "text": "RT @Contracurva: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria.\" \u2500Vargas Llosa", "edit_history_tweet_ids": ["1209125452452966400"], "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1112132040542048256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208837768312508416"}]}, {"lang": "es", "id": "1209125445863714816", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:55:45.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209125445863714816"], "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4050140271", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"lang": "es", "id": "1209125427907837954", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:55:41.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209125427907837954"], "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1159633426980495360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"lang": "es", "id": "1209125422056792064", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:55:39.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209125422056792064"], "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3134394749", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"lang": "es", "id": "1209125401118818305", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "paohermida", "id": "366841127"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8285, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:55:34.000Z", "text": "RT @paohermida: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extra\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209125401118818305"], "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2184408541", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867927480504320"}]}, {"lang": "es", "id": "1209125377160962048", "in_reply_to_user_id": "235139317", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.6439, "type": "Other", "normalized_text": "d\u00eda"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:55:29.000Z", "text": "@Mauriciomulder Solo falta que compare el d\u00eda D con el segundo gobierno del suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1209125377160962048"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1158042481960861696", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208478843234930688"}]}, {"lang": "es", "id": "1209125368772382722", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:55:27.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209125368772382722"], "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "126849760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"lang": "es", "id": "1209125307028037632", "in_reply_to_user_id": "235139317", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "AlcortaLourdes", "id": "378651338"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:55:12.000Z", "text": "@Mauriciomulder @AlcortaLourdes Vamos mulder, tu tienes un nivel un poquito mas que vasallo, algo asi como fan\u00e1tico redomado o desquiciada veneraci\u00f3n, te acuerdas cuando dijiste que \"met\u00edas las manos al fuego por el suicida miserable ladr\u00f3n y cobarde\"?", "edit_history_tweet_ids": ["1209125307028037632"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "332520025", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208751524677115904"}]}, {"lang": "es", "id": "1209125302984683520", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:55:11.000Z", "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209125302984683520"], "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "940597017738448898", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}]}, {"lang": "es", "id": "1209125284647251968", "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/QuYTMjBKjt", "expanded_url": "https://twitter.com/LaureanoTirado/status/1209081953615568896/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/QuYTMjBKjt", "media_key": "7_1209081718570921986"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LaureanoTirado", "id": "74866542"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 52, "probability": 0.7577, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:55:06.000Z", "text": "RT @LaureanoTirado: Como dice el Maestro Vargas Llosa: \u00a0\u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d. https://t.co/QuYTMjBKjt", "edit_history_tweet_ids": ["1209125284647251968"], "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "940013541192622080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209081953615568896"}]}, {"lang": "es", "id": "1209125259091333121", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Alenamf19", "id": "1173995881915408390"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:55:00.000Z", "text": "RT @Alenamf19: Otro a\u00f1o que termina\notro suspiro a lanzar\notra meta que alcanzar\notra canci\u00f3n que te anima.\nEmpe\u00f1o que ya camina\namor que t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209125259091333121"], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1099296774903214080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208944784670363648"}]}, {"lang": "es", "id": "1209125239793356801", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:54:56.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209125239793356801"], "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "791096104142135296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"lang": "es", "id": "1209125200358510594", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:54:46.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209125200358510594"], "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "901873891", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"lang": "pt", "id": "1209125190283800577", "in_reply_to_user_id": "4697374050", "created_at": "2019-12-23T14:54:44.000Z", "text": "Infelizmente ela durou 1 dia s\u00f3 e lady gaga acabou com a sua pr\u00f3pria vida sozinha", "edit_history_tweet_ids": ["1209125190283800577"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4697374050", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 42, "probability": 0.9364, "type": "Person", "normalized_text": "lady gaga"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209125054409330690"}]}, {"lang": "es", "id": "1209125120255676416", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:54:27.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209125120255676416"], "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "145049761", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"lang": "es", "id": "1209125041604087808", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:54:09.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209125041604087808"], "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "175592930", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"lang": "es", "id": "1209125029868457984", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:54:06.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209125029868457984"], "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1203154148092456961", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"lang": "pt", "id": "1209125027792216065", "in_reply_to_user_id": "3763191383", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "SuristAluminado", "id": "3763191383"}], "annotations": [{"start": 192, "end": 197, "probability": 0.8549, "type": "Person", "normalized_text": "renfri"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:54:05.000Z", "text": "@SuristAluminado Acho que nao xuxu\n\nS\u00f3 se os jogos tiverem nada a ver porque ela morre no 3... ou uma das possibilidades dos finais inclusive \n\nA princesa amaldi\u00e7oada que ele matou e fala e a renfri, o primeiro lance l\u00e1", "edit_history_tweet_ids": ["1209125027792216065"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "946038218297921536", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209122766936576005"}]}, {"lang": "pt", "id": "1209125017012834304", "in_reply_to_user_id": "36135982", "entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/ayWquuHeQR", "expanded_url": "https://twitter.com/tribunadamassa/status/1209125017012834304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ayWquuHeQR", "media_key": "3_1209125010947923968"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:54:03.000Z", "text": "E mais um mist\u00e9rio para a pol\u00edcia: quem matou o agente penitenci\u00e1rio com um tiro na cabe\u00e7a? Ele fez um an\u00fancio na internet e pode ter sido morto por assaltantes. Mas tamb\u00e9m n\u00e3o se descarta a possibilidade de execu\u00e7\u00e3o. https://t.co/ayWquuHeQR", "edit_history_tweet_ids": ["1209125017012834304"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "36135982", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209125009110847499"}]}, {"lang": "es", "id": "1209124972700020736", "in_reply_to_user_id": "69416519", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:53:52.000Z", "text": "@infobae Suicida es leer tus libros pedorros", "edit_history_tweet_ids": ["1209124972700020736"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3254782000", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209108395367772167"}]}, {"lang": "es", "id": "1209124941762834433", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "LorenaGuzman_", "id": "23170145"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 36, "probability": 0.826, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:53:45.000Z", "text": "RT @LorenaGuzman_: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es ex\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209124941762834433"], "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1477508612", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209089135551451136"}]}, {"lang": "pt", "id": "1209124918048239616", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dudacrvg_", "id": "729416254017122309"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:53:39.000Z", "text": "RT @dudacrvg_: Mano, \u00e9 horr\u00edvel quando ningu\u00e9m reconhece o tanto de coisa que tu fez pra ver a pessoa bem, n\u00e3o se importa que vc se matou e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209124918048239616"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1163594549429702658", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209057884941832192"}]}, {"lang": "es", "id": "1209124915544088577", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:53:38.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209124915544088577"], "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1194670300681691136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"lang": "es", "id": "1209124915120627714", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:53:38.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209124915120627714"], "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "282649609", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"lang": "pt", "id": "1209124903619829760", "created_at": "2019-12-23T14:53:36.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso da sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c", "edit_history_tweet_ids": ["1209124903619829760"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1178012137261862913"}, {"lang": "es", "id": "1209124881448734720", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:53:30.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209124881448734720"], "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "562881157", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"lang": "es", "id": "1209124838994042880", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:53:20.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209124838994042880"], "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1073196317625724934", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"lang": "es", "id": "1209124814457360384", "in_reply_to_user_id": "42598744", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "adiospipino", "id": "42598744"}, {"start": 26, "end": 36, "username": "alexkohan", "id": "261836609"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.3351, "type": "Person", "normalized_text": "Pipino"}, {"start": 76, "end": 81, "probability": 0.499, "type": "Person", "normalized_text": "Riesgo"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:53:14.000Z", "text": "@adiospipino @JulioCanosa @alexkohan Pipino \u201cfin de an\u00e1lisis\u201d es una cosa. \u201cRiesgo suicida\u201d otra muy distinta. En ambos casos hay gu\u00eda o protocolos para seguir. En la facultad estudias las dos cosas (y mucho m\u00e1s)", "edit_history_tweet_ids": ["1209124814457360384"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "42090271", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209119733758517251"}]}, {"lang": "es", "id": "1209124812460871680", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:53:14.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209124812460871680"], "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "911099624894558208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"lang": "es", "id": "1209124770983424001", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:53:04.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209124770983424001"], "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1195524209851719680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"lang": "es", "id": "1209124745427529728", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "la_pesadita", "id": "1118573667456360448"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:52:58.000Z", "text": "RT @la_pesadita: Peligroso que una exministra del suicida ocupe un puesto ah\u00ed. @PacitaGuerra @mal_menor @jfowks @claudiacisneros @JulianaOx\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209124745427529728"], "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1178826301119107072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208791219704401923"}]}, {"lang": "es", "id": "1209124736120295424", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:52:56.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209124736120295424"], "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2732219162", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"lang": "es", "id": "1209124731699580929", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:52:55.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209124731699580929"], "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "245366566", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}]}, {"lang": "es", "id": "1209124700049334273", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Alenamf19", "id": "1173995881915408390"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:52:47.000Z", "text": "RT @Alenamf19: Otro a\u00f1o que termina\notro suspiro a lanzar\notra meta que alcanzar\notra canci\u00f3n que te anima.\nEmpe\u00f1o que ya camina\namor que t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209124700049334273"], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "24363548", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208944784670363648"}]}, {"lang": "es", "id": "1209124665278382081", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:52:39.000Z", "text": "RT @El_Universal_Mx: Nunca un suicidio podr\u00eda explicarse por una sola causa. Como cualquier otra decisi\u00f3n humana, son incontables los facto\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209124665278382081"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "57550563", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209115190152724489"}]}, {"lang": "es", "id": "1209124636740464640", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:52:32.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209124636740464640"], "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "345659785", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"lang": "es", "id": "1209124599734132743", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:52:23.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209124599734132743"], "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "889637690785894405", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"lang": "es", "id": "1209124589474848768", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:52:21.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209124589474848768"], "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3035359282", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"lang": "es", "id": "1209124540263079937", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:52:09.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209124540263079937"], "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2334049362", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"lang": "es", "id": "1209124528074493955", "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/QuYTMjBKjt", "expanded_url": "https://twitter.com/LaureanoTirado/status/1209081953615568896/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/QuYTMjBKjt", "media_key": "7_1209081718570921986"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LaureanoTirado", "id": "74866542"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 52, "probability": 0.7577, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:52:06.000Z", "text": "RT @LaureanoTirado: Como dice el Maestro Vargas Llosa: \u00a0\u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d. https://t.co/QuYTMjBKjt", "edit_history_tweet_ids": ["1209124528074493955"], "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "467944026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209081953615568896"}]}, {"lang": "es", "id": "1209124515793555457", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:52:03.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209124515793555457"], "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "262034876", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"lang": "es", "id": "1209124483916808192", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:51:56.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209124483916808192"], "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4624180635", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"lang": "es", "id": "1209124463033405440", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:51:51.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209124463033405440"], "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1284568057", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"lang": "es", "id": "1209124460114124802", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:51:50.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209124460114124802"], "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "162135552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"lang": "es", "id": "1209124391113707520", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:51:33.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209124391113707520"], "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1207068506145132546", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"lang": "es", "id": "1209124339280429056", "in_reply_to_user_id": "1177567562898530305", "created_at": "2019-12-23T14:51:21.000Z", "text": "@yoestoy_cambio Qu\u00e9 pa\u00eds tan grotesco si el gral San Mart\u00edn resucita se suicida por haber dado su vida para liberar a esta manga de vagos y hip\u00f3critas,eso si ellos andan con iPhone", "edit_history_tweet_ids": ["1209124339280429056"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1180135762886565888", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 58, "probability": 0.625, "type": "Place", "normalized_text": "San Mart\u00edn"}, {"start": 174, "end": 179, "probability": 0.9663, "type": "Product", "normalized_text": "iPhone"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209102974787768320"}]}, {"lang": "es", "id": "1209124338428985346", "created_at": "2019-12-23T14:51:21.000Z", "text": "Llamadme loca,inconsciente... incluso suicida si quereis!!\ud83d\ude44...acabo de chupar TODAS las cabezas de las gambas...", "edit_history_tweet_ids": ["1209124338428985346"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "964941163101851648"}, {"lang": "es", "id": "1209124326538121216", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:51:18.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209124326538121216"], "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "231596926", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"lang": "es", "id": "1209124283533922306", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/ClN4Hv8H1a", "expanded_url": "https://ibae.am/2rizjye", "display_url": "ibae.am/2rizjye"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 32, "probability": 0.6243, "type": "Other", "normalized_text": "Venezolanos"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:51:08.000Z", "text": "Y la pasividad de los Venezolanos tambien https://t.co/ClN4Hv8H1a", "edit_history_tweet_ids": ["1209124283533922306"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "150703029"}, {"lang": "es", "id": "1209124283005513728", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "paohermida", "id": "366841127"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8285, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:51:08.000Z", "text": "RT @paohermida: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extra\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209124283005513728"], "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "962363316889903104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867927480504320"}]}, {"lang": "es", "id": "1209124272985247746", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:51:05.000Z", "text": "RT @edufeiok: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209124272985247746"], "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "619208578", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209124198360199169"}]}, {"lang": "pt", "id": "1209124243117682688", "created_at": "2019-12-23T14:50:58.000Z", "text": "Acho que a magia do meu Natal se perdeu nos anos passados\n\nNo Brasil do Bozo, ent\u00e3o... Ela n\u00e3o se perdeu, se matou...\n\nT\u00f4 s\u00f3 pela ceia e pela resenha.", "edit_history_tweet_ids": ["1209124243117682688"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "220184139", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.5435, "type": "Other", "normalized_text": "Natal"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8047, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 72, "end": 75, "probability": 0.6534, "type": "Person", "normalized_text": "Bozo"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1209124241028919296", "created_at": "2019-12-23T14:50:58.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA.\nbrigou: \ud83d\udc4d\nnota vermelha: \ud83d\udc4d\nreprova\u00e7\u00e3o: \ud83d\udc4d\nrecupera\u00e7\u00e3o: \ud83d\udc4d\nmatou aula: \ud83d\udc4d\nexpulso de sala: \ud83d\udc4d\naluno destaque: \ud83d\udc4e\nse popularizou: an\ndiretoria: \ud83d\udc4d\nchorou na sala: \ud83d\udc4d\npegou algm no banheiro: \ud83d\udc4d\nfoi pego colando: \ud83d\udc4d\n\nmiseric\u00f3rdia", "edit_history_tweet_ids": ["1209124241028919296"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1079343821077524486"}, {"lang": "es", "id": "1209124198360199169", "entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/DyzTzk3OXS", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1545405221949607936/7ieZ3oTc?format=jpg&name=orig", "width": 1024, "height": 512}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1545405221949607936/7ieZ3oTc?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d", "description": "Al escritor peruano le parece \u201cimpresionante\u201d que los electores argentinos le permitieran volver al poder a \u201cesas personas que producen una pol\u00edtica absolutamente catastr\u00f3fica\u201d para el pa\u00eds", "unwound_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.7151, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 136, "end": 142, "probability": 0.938, "type": "Other", "normalized_text": "Infobae"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:50:47.000Z", "text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d - Infobae https://t.co/DyzTzk3OXS", "edit_history_tweet_ids": ["1209124198360199169"], "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 306, "like_count": 3768, "quote_count": 48}, "author_id": "748259155849416706"}, {"lang": "es", "id": "1209124196095270912", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:50:47.000Z", "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209124196095270912"], "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "368956970", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209108395367772167"}]}, {"lang": "es", "id": "1209124072950566915", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:50:18.000Z", "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209124072950566915"], "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3990609737", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209108395367772167"}]}, {"lang": "es", "id": "1209124011348811776", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:50:03.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209124011348811776"], "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1147844359", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"lang": "es", "id": "1209123649107775490", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:48:37.000Z", "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209123649107775490"], "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "263229801", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}]}, {"lang": "es", "id": "1209123572909776896", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:48:18.000Z", "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209123572909776896"], "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "251348315", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}]}, {"lang": "es", "id": "1209123519981899776", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:48:06.000Z", "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209123519981899776"], "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3300986051", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209108395367772167"}]}, {"lang": "es", "id": "1209123311378141185", "in_reply_to_user_id": "911813227", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JonathanJo3star", "id": "911813227"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "Don_Muchin", "id": "206495217"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:47:16.000Z", "text": "@JonathanJo3star @Don_Muchin una ni\u00f1a es violada por su padre, se suicida y la culpa es de las feminazis? POR PENDEJOS COMO T\u00da es que cualquier animal se cree con el derechos de violentar a cualquier mujer as\u00ed sea su hija... LA VIOL\u00d3 Y SE MAT\u00d3... LA CULPA ES DEL VIOLADOR NO DEL FEMINISMO, AL MENOS GOOGLEA", "edit_history_tweet_ids": ["1209123311378141185"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "302324189", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208426713279016960"}]}, {"lang": "es", "id": "1209123288078848001", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Pajara_12", "id": "2931174211"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 54, "end": 71, "probability": 0.8478, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:47:10.000Z", "text": "RT @Pajara_12: Sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, Mario Vargas Llosa opin\u00f3: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordina\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209123288078848001"], "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "946420979135385601", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208968672481611778"}]}, {"lang": "es", "id": "1209123120122073088", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:46:30.000Z", "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209123120122073088"], "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "252325016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}]}, {"lang": "pt", "id": "1209123118293405697", "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 107, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:46:30.000Z", "text": "@julia_peres2's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "edit_history_tweet_ids": ["1209123118293405697"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "948580527472283649"}, {"lang": "es", "id": "1209122937846030336", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:45:47.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209122937846030336"], "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "113162871", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"lang": "es", "id": "1209122851560841217", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:45:26.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209122851560841217"], "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1616573076", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"lang": "pt", "id": "1209122766936576005", "in_reply_to_user_id": "946038218297921536", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "carcajuu", "id": "946038218297921536"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.7801, "type": "Person", "normalized_text": "cirila"}, {"start": 189, "end": 194, "probability": 0.7661, "type": "Person", "normalized_text": "cirila"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:45:06.000Z", "text": "@carcajuu To achando que na ultima temporada o geraldo mata a cirila. Pq tem um dialogo que ele fala que ja matou uma princesa amaldi\u00e7oada uma vez... ai eu n\u00e3o sei se era outra ou de era a cirila... vamo ver mais pra frente. Mas deu vontade de rever e sair montando teorias fajutas kkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1209122766936576005"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3763191383", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209120575198773260"}]}, {"lang": "es", "id": "1209122681158881281", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:44:46.000Z", "text": "RT @El_Universal_Mx: Nunca un suicidio podr\u00eda explicarse por una sola causa. Como cualquier otra decisi\u00f3n humana, son incontables los facto\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209122681158881281"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "313482041", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209115190152724489"}]}, {"lang": "es", "id": "1209122665706987522", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carmelodifazio", "id": "226334784"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:44:42.000Z", "text": "RT @carmelodifazio: Sr. le ruego que me enumere tres logros reales de un h\u00e9roe virtual. Dejemos el sentimentalismo; la gente muere de mengu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209122665706987522"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "403763077", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209023511253127168"}]}, {"lang": "es", "id": "1209122588783497216", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MauricioRojasmr", "id": "566581934"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 38, "probability": 0.7839, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 61, "end": 77, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:44:24.000Z", "text": "RT @MauricioRojasmr: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordina\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209122588783497216"], "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "23343924", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208891180668399617"}]}, {"lang": "es", "id": "1209122494566850561", "in_reply_to_user_id": "702887619332591616", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Karmaleonic", "id": "702887619332591616"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 89, "probability": 0.7897, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:44:01.000Z", "text": "@Karmaleonic @Ana99544117 Acabo de leer lo de la mujer de 65 a\u00f1os que se suicida en Madrid por no poder pagar y me encuentro esta mierda", "edit_history_tweet_ids": ["1209122494566850561"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1198247564157607942", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209075420689313792"}]}, {"lang": "es", "id": "1209122443882831873", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:43:49.000Z", "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209122443882831873"], "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "495207884", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}]}, {"lang": "es", "id": "1209122369345859585", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:43:31.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209122369345859585"], "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "217973651", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"lang": "es", "id": "1209122218296381441", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:42:55.000Z", "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209122218296381441"], "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "208565303", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209108395367772167"}]}, {"lang": "es", "id": "1209122105289302016", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:42:28.000Z", "text": "RT @El_Universal_Mx: Nunca un suicidio podr\u00eda explicarse por una sola causa. Como cualquier otra decisi\u00f3n humana, son incontables los facto\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209122105289302016"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3320584123", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209115190152724489"}]}, {"lang": "es", "id": "1209122095847882754", "in_reply_to_user_id": "449564878", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "LaInca_", "id": "449564878"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.8844, "type": "Person", "normalized_text": "Mario"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:42:26.000Z", "text": "@LaInca_ Tenemos tanta vocaci\u00f3n suicida que si quer\u00e9s te compartimos un poco, Mario.", "edit_history_tweet_ids": ["1209122095847882754"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "165774665", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209114864179920897"}]}, {"lang": "es", "id": "1209122059894362112", "in_reply_to_user_id": "454013823", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "chunguito84", "id": "454013823"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "silvitabuendia", "id": "205930411"}], "annotations": [{"start": 183, "end": 190, "probability": 0.771, "type": "Person", "normalized_text": "Feminazi"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:42:18.000Z", "text": "@chunguito84 @silvitabuendia El padre la viola, la ni\u00f1a se suicida y lo l\u00f3gico es que la  madre es la culpable? me imagino que debo de contar hasta 3 para que la respuesta a esto sea Feminazi, fea, mal tirada, sin oficio, no ves que la ni\u00f1a vest\u00eda para provocar al padre?", "edit_history_tweet_ids": ["1209122059894362112"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "302324189", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208521574472716288"}]}, {"lang": "ca", "id": "1209122018005803009", "in_reply_to_user_id": "471891921", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "BienveMoya", "id": "471891921"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "gabrielrufian", "id": "2904896141"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:42:08.000Z", "text": "@BienveMoya @gabrielrufian El que saben i entenen \u00e9s que, sigui quina sigui la llengua familiar, a la Catalunya encara espanyola el 90 % de la poblaci\u00f3 ent\u00e9n el catal\u00e0. No fer-lo servir com a llengua comuna \u00e9s su\u00efcida, participar a la seva marginaci\u00f3. I d'aix\u00f2 en sabem un munt, a la Catalunya Nord.", "edit_history_tweet_ids": ["1209122018005803009"], "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 2, "like_count": 71, "quote_count": 1}, "author_id": "91337201", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209101134981414913"}]}, {"lang": "es", "id": "1209121740430958592", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:41:01.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209121740430958592"], "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "373671434", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"lang": "es", "id": "1209121695925252096", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:40:51.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209121695925252096"], "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "52545554", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"lang": "es", "id": "1209121691433144320", "entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/vF1yyLtKPo", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8186, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:40:50.000Z", "text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d https://t.co/vF1yyLtKPo", "edit_history_tweet_ids": ["1209121691433144320"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "742015010487083008"}, {"lang": "es", "id": "1209121681488433153", "created_at": "2019-12-23T14:40:47.000Z", "text": "\"Creemos que ha llegado la hora en que todos los pueblos y gobiernos del mundo cobren conciencia de la marcha suicida que la humanidad ha emprendido a trav\u00e9s de la contaminaci\u00f3n del medio ambiente y la biosfera, la dilapidaci\u00f3n de los recursos naturales\" J. D. Peron marzo 1972", "edit_history_tweet_ids": ["1209121681488433153"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "157888881", "entities": {"annotations": [{"start": 255, "end": 259, "probability": 0.8605, "type": "Person", "normalized_text": "J. D."}]}}, {"lang": "es", "id": "1209121636714237954", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:40:37.000Z", "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209121636714237954"], "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1066120422", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}]}, {"lang": "es", "id": "1209121528274661376", "entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/HfIliigbEV", "expanded_url": "http://bit.ly/374dulp?fromRef=twitter", "display_url": "bit.ly/374dulp?fromRe\u2026"}], "annotations": [{"start": 155, "end": 172, "probability": 0.9297, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 232, "end": 245, "probability": 0.9645, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:40:11.000Z", "text": "\"Esa vocaci\u00f3n suicida es algo verdaderamente extraordinario, pues ya se sabe que todos los problemas actuales del pa\u00eds fueron causados por el peronismo\".\n\nMario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\" - https://t.co/HfIliigbEV", "edit_history_tweet_ids": ["1209121528274661376"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "154593533"}, {"lang": "es", "id": "1209121313220104194", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:39:20.000Z", "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209121313220104194"], "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "454451941", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}]}, {"lang": "es", "id": "1209121255963734016", "in_reply_to_user_id": "1446831936", "created_at": "2019-12-23T14:39:06.000Z", "text": "@Solidaridad_PSN Al que le cae el guante pues que se lo chante jaaa sarta de vagos vividores del Estado. Ese pronunciamiento seguro lo escribi\u00f3 Rosa Bartra, esa que trato de evitar responsabilidades al suicida Alan Garc\u00eda y a la EXCONVICTA KEIKO FUJIRATA digo FUJIMORI.", "edit_history_tweet_ids": ["1209121255963734016"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "264551006", "entities": {"annotations": [{"start": 144, "end": 154, "probability": 0.9333, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}, {"start": 210, "end": 220, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 240, "end": 253, "probability": 0.6426, "type": "Person", "normalized_text": "KEIKO FUJIRATA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208751106530172930"}]}, {"lang": "es", "id": "1209121231104102402", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 45, "probability": 0.7883, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Gonzales D\u00edaz"}, {"start": 104, "end": 113, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}], "hashtags": [{"start": 103, "end": 114, "tag": "AlanGarc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:39:00.000Z", "text": "RT @ArgosMozart: Ex fiscal Mario Gonzales D\u00edaz que recibi\u00f3 coima por U$25,000 (del delincuente suicida #AlanGarc\u00eda) archiv\u00f3 3 veces caso #E\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209121231104102402"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1187121481161039873", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209115126906929153"}]}, {"lang": "es", "id": "1209121051923427330", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:38:17.000Z", "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209121051923427330"], "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3188857199", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209108395367772167"}]}, {"lang": "es", "id": "1209120930796052480", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:37:48.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209120930796052480"], "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3402939017", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}]}, {"lang": "es", "id": "1209120773375430656", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:37:11.000Z", "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209120773375430656"], "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1556035146", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}]}, {"lang": "es", "id": "1209120751036571648", "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/QuYTMjBKjt", "expanded_url": "https://twitter.com/LaureanoTirado/status/1209081953615568896/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/QuYTMjBKjt", "media_key": "7_1209081718570921986"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LaureanoTirado", "id": "74866542"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 52, "probability": 0.7577, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:37:06.000Z", "text": "RT @LaureanoTirado: Como dice el Maestro Vargas Llosa: \u00a0\u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d. https://t.co/QuYTMjBKjt", "edit_history_tweet_ids": ["1209120751036571648"], "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1023200802", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209081953615568896"}]}, {"lang": "es", "id": "1209120746821365760", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:37:05.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209120746821365760"], "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56319158", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"lang": "es", "id": "1209120694031855616", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EGALVEZN", "id": "149675346"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 91, "probability": 0.4513, "type": "Place", "normalized_text": "Quintana"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:36:52.000Z", "text": "RT @EGALVEZN: La situaci\u00f3n del cabro suicida q fue atropellado me hizo acordarme de Quintana q atropello y dio muerte a un carabinero y se\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209120694031855616"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "351387931", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208782777946128384"}]}, {"lang": "pt", "id": "1209120671416094720", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:36:47.000Z", "text": "RT @apyus: O pr\u00f3prio governador referiu-se ao caso como \u201csuposto suic\u00eddio\u201d. Mas a pol\u00edcia ventilou que o suicida seria fuzileiro naval e, p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209120671416094720"], "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "123015325", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208866262387953664"}]}, {"lang": "es", "id": "1209120659986624512", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:36:44.000Z", "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209120659986624512"], "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "148839779", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209108395367772167"}]}, {"lang": "es", "id": "1209120599924101122", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:36:30.000Z", "text": "RT @El_Universal_Mx: Nunca un suicidio podr\u00eda explicarse por una sola causa. Como cualquier otra decisi\u00f3n humana, son incontables los facto\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209120599924101122"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "112861925", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209115190152724489"}]}, {"lang": "es", "id": "1209120550376763394", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:36:18.000Z", "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209120550376763394"], "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "762310449438351360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}]}, {"lang": "es", "id": "1209120524741292033", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:36:12.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209120524741292033"], "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "164847639", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"lang": "pt", "id": "1209120510820470785", "created_at": "2019-12-23T14:36:08.000Z", "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "edit_history_tweet_ids": ["1209120510820470785"], "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "894770288000458752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}]}, {"lang": "es", "id": "1209120370265116673", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:35:35.000Z", "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209120370265116673"], "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "523717261", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}]}, {"lang": "es", "id": "1209120363969417216", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Contracurva", "id": "1472910872"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.4451, "type": "Other", "normalized_text": "Llosa"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:35:33.000Z", "text": "RT @Contracurva: \"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria.\" \u2500Vargas Llosa", "edit_history_tweet_ids": ["1209120363969417216"], "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "172163078", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208837768312508416"}]}, {"lang": "es", "id": "1209120200588713984", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:34:54.000Z", "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209120200588713984"], "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4298238435", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}]}, {"lang": "es", "id": "1209119851534569472", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:33:31.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209119851534569472"], "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2155866726", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"lang": "es", "id": "1209119759318626304", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:33:09.000Z", "text": "RT @NetflixES: No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209119759318626304"], "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1149084536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208072439239979013"}]}, {"lang": "es", "id": "1209119692918530056", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "paohermida", "id": "366841127"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8285, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:32:53.000Z", "text": "RT @paohermida: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extra\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209119692918530056"], "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "574160411", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867927480504320"}]}, {"lang": "es", "id": "1209119668323176450", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:32:47.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209119668323176450"], "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "62270598", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}]}, {"lang": "es", "id": "1209119607698706434", "in_reply_to_user_id": "1216878494", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Virus_Xanax1904", "id": "1216878494"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "cefeche", "id": "69205157"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:32:33.000Z", "text": "@Virus_Xanax1904 @cefeche YO PENSABA QUE LA CAMILA ERA CABLE NO SUICIDA", "edit_history_tweet_ids": ["1209119607698706434"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1155242085873868800", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208613641039335424"}]}, {"lang": "es", "id": "1209119589021474816", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:32:29.000Z", "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209119589021474816"], "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "315154628", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}]}, {"lang": "es", "id": "1209119571128418304", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "chinoferz", "id": "904773428263211008"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 32, "probability": 0.8292, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 56, "end": 72, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:32:24.000Z", "text": "RT @chinoferz: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extrao\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209119571128418304"], "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2893491907", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208834432959950850"}]}, {"lang": "pt", "id": "1209119553621508102", "created_at": "2019-12-23T14:32:20.000Z", "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "edit_history_tweet_ids": ["1209119553621508102"], "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3314280616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}]}, {"lang": "es", "id": "1209119443630120967", "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/QuYTMjBKjt", "expanded_url": "https://twitter.com/LaureanoTirado/status/1209081953615568896/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/QuYTMjBKjt", "media_key": "7_1209081718570921986"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LaureanoTirado", "id": "74866542"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 52, "probability": 0.7577, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:31:54.000Z", "text": "RT @LaureanoTirado: Como dice el Maestro Vargas Llosa: \u00a0\u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d. https://t.co/QuYTMjBKjt", "edit_history_tweet_ids": ["1209119443630120967"], "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1162479526355619840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209081953615568896"}]}, {"lang": "es", "id": "1209119374046584845", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:31:37.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209119374046584845"], "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "182100706", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"lang": "es", "id": "1209119373149032454", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "chinoferz", "id": "904773428263211008"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 32, "probability": 0.8292, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 56, "end": 72, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:31:37.000Z", "text": "RT @chinoferz: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extrao\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209119373149032454"], "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "315826271", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208834432959950850"}]}, {"lang": "es", "id": "1209119277229494273", "in_reply_to_user_id": "1112400017065693185", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Villota94", "id": "1112400017065693185"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:31:14.000Z", "text": "@Villota94 Jajaja. Suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1209119277229494273"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3121545189", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209107979653582848"}]}, {"lang": "es", "id": "1209119210296823808", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:30:58.000Z", "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209119210296823808"], "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "206738604", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209108395367772167"}]}, {"lang": "es", "id": "1209119117963407360", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarceloFigueras", "id": "2686869089"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:30:36.000Z", "text": "RT @MarceloFigueras: Habla de la \"vocaci\u00f3n suicida\" de los argentinos el escritor peruano que viene cometiendo seppuku virtual desde hace d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209119117963407360"], "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "16997143", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208814316360798209"}]}, {"lang": "es", "id": "1209119087353303047", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diarioeldeber", "id": "1242278156431527937"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.8566, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 68, "end": 76, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 34, "tag": "EstasConectado"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:30:29.000Z", "text": "RT @diarioeldeber: #EstasConectado Vargas Llosa sobre el triunfo de Fern\u00e1ndez: \u201cEsa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209119087353303047"], "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1194834507272245248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208776478281928704"}]}, {"lang": "es", "id": "1209119041694183424", "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/QuYTMjBKjt", "expanded_url": "https://twitter.com/LaureanoTirado/status/1209081953615568896/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/QuYTMjBKjt", "media_key": "7_1209081718570921986"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LaureanoTirado", "id": "74866542"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 52, "probability": 0.7577, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:30:18.000Z", "text": "RT @LaureanoTirado: Como dice el Maestro Vargas Llosa: \u00a0\u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d. https://t.co/QuYTMjBKjt", "edit_history_tweet_ids": ["1209119041694183424"], "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "948644983250223106", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209081953615568896"}]}, {"lang": "es", "id": "1209119022530342912", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Pajara_12", "id": "2931174211"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 54, "end": 71, "probability": 0.8478, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:30:13.000Z", "text": "RT @Pajara_12: Sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, Mario Vargas Llosa opin\u00f3: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordina\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209119022530342912"], "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2705339826", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208968672481611778"}]}, {"lang": "es", "id": "1209118817957416965", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:29:25.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209118817957416965"], "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "277272190", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}]}, {"lang": "es", "id": "1209118751242772481", "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/QuYTMjBKjt", "expanded_url": "https://twitter.com/LaureanoTirado/status/1209081953615568896/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/QuYTMjBKjt", "media_key": "7_1209081718570921986"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LaureanoTirado", "id": "74866542"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 52, "probability": 0.7577, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:29:09.000Z", "text": "RT @LaureanoTirado: Como dice el Maestro Vargas Llosa: \u00a0\u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d. https://t.co/QuYTMjBKjt", "edit_history_tweet_ids": ["1209118751242772481"], "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4374640697", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209081953615568896"}]}, {"lang": "es", "id": "1209118745064542209", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:29:07.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209118745064542209"], "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "40323095", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"lang": "es", "id": "1209118727033311232", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:29:03.000Z", "text": "RT @infobae: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraord\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209118727033311232"], "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4579801877", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208835886647062534"}]}, {"lang": "es", "id": "1209118652294930433", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:28:45.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209118652294930433"], "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "822925531549204480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}]}, {"lang": "es", "id": "1209118645135261698", "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/QuYTMjBKjt", "expanded_url": "https://twitter.com/LaureanoTirado/status/1209081953615568896/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/QuYTMjBKjt", "media_key": "7_1209081718570921986"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LaureanoTirado", "id": "74866542"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 52, "probability": 0.7577, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:28:43.000Z", "text": "RT @LaureanoTirado: Como dice el Maestro Vargas Llosa: \u00a0\u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d. https://t.co/QuYTMjBKjt", "edit_history_tweet_ids": ["1209118645135261698"], "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "280199804", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209081953615568896"}]}, {"lang": "pt", "id": "1209118611014594561", "in_reply_to_user_id": "1153740946976268289", "created_at": "2019-12-23T14:28:35.000Z", "text": "@catsorti A culpa \u00e9 das estrelas, simplesmente acontece, Esquadr\u00e3o suicida...", "edit_history_tweet_ids": ["1209118611014594561"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1237536913", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 73, "probability": 0.5121, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208779785176047617"}]}, {"lang": "es", "id": "1209118507725656065", "entities": {"mentions": [{"start": 176, "end": 189, "username": "VargasLlosaM", "id": "851463181"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.7653, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas chota"}, {"start": 132, "end": 139, "probability": 0.3305, "type": "Person", "normalized_text": "Ayacucho"}, {"start": 263, "end": 266, "probability": 0.9671, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:28:11.000Z", "text": "Vargas chota habla de la vocaci\u00f3n suicida de los argentos, se olvid\u00f3 que los peruanos violaron y mataron a medio pa\u00eds empezando por Ayacucho entre polic\u00edas y sendero luminoso.\n@VargasLlosaM andate a cagar, no tienen ni presidente electo ni congreso en funci\u00f3n en Per\u00fa.", "edit_history_tweet_ids": ["1209118507725656065"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "153487456"}, {"lang": "es", "id": "1209118481012183040", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:28:04.000Z", "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209118481012183040"], "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2563194896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}]}, {"lang": "es", "id": "1209118336644083713", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "chinoferz", "id": "904773428263211008"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 32, "probability": 0.8292, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 56, "end": 72, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:27:30.000Z", "text": "RT @chinoferz: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extrao\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209118336644083713"], "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "171801469", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208834432959950850"}]}, {"lang": "es", "id": "1209118234731040769", "in_reply_to_user_id": "3828283455", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "lucasravina", "id": "1513056458191286274"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:27:06.000Z", "text": "@LucasRavina Hay todo un negocio \"centro de empuje al suicida\"", "edit_history_tweet_ids": ["1209118234731040769"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "71938299", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209101150382940160"}]}, {"lang": "es", "id": "1209118135657345030", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 70, "probability": 0.75, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 117, "end": 128, "probability": 0.6386, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 71, "tag": "ebook"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:26:42.000Z", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1\u00a1\u00a1FELIZ NAVIDAD!!!\ud83c\udf85\ud83c\udf84\u2603\ufe0f\n\n\ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un jueg\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209118135657345030"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "807209261893873665", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209032928942067712"}]}, {"lang": "pt", "id": "1209118029147234304", "created_at": "2019-12-23T14:26:17.000Z", "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "edit_history_tweet_ids": ["1209118029147234304"], "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1119101249322770432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}]}, {"lang": "es", "id": "1209117727337648128", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:25:05.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209117727337648128"], "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "161723414", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"lang": "es", "id": "1209117583095554052", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:24:30.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209117583095554052"], "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3214885357", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"lang": "es", "id": "1209117428048973824", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:23:53.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209117428048973824"], "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "55042653", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"lang": "es", "id": "1209117422642446338", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "paohermida", "id": "366841127"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8285, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:23:52.000Z", "text": "RT @paohermida: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extra\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209117422642446338"], "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "870235934", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867927480504320"}]}, {"lang": "es", "id": "1209117320892817408", "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/QuYTMjBKjt", "expanded_url": "https://twitter.com/LaureanoTirado/status/1209081953615568896/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/QuYTMjBKjt", "media_key": "7_1209081718570921986"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LaureanoTirado", "id": "74866542"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 52, "probability": 0.7577, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:23:28.000Z", "text": "RT @LaureanoTirado: Como dice el Maestro Vargas Llosa: \u00a0\u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d. https://t.co/QuYTMjBKjt", "edit_history_tweet_ids": ["1209117320892817408"], "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "274249945", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209081953615568896"}]}, {"lang": "pt", "id": "1209117316438536199", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/iJ6haQOwIS", "expanded_url": "https://observatoriodocinema.bol.uol.com.br/artigos/2019/12/novo-esquadrao-suicida-tera-um-dos-viloes-mais-sadicos-da-dc", "display_url": "observatoriodocinema.bol.uol.com.br/artigos/2019/1\u2026"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/6fMuWEixEn", "expanded_url": "https://twitter.com/ObsCinema/status/1209107165123928066/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6fMuWEixEn", "media_key": "3_1209107162674401280"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ObsCinema", "id": "3008841633"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 36, "probability": 0.6274, "type": "Other", "normalized_text": "Novo Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 73, "end": 74, "probability": 0.4897, "type": "Place", "normalized_text": "DC"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:23:27.000Z", "text": "RT @ObsCinema: Novo Esquadr\u00e3o Suicida ter\u00e1 um dos vil\u00f5es mais s\u00e1dicos da DC.\n\n&gt;\u00a0https://t.co/iJ6haQOwIS https://t.co/6fMuWEixEn", "edit_history_tweet_ids": ["1209117316438536199"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "965680948653240321", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209107165123928066"}]}, {"lang": "es", "id": "1209117228156825600", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Pajara_12", "id": "2931174211"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 54, "end": 71, "probability": 0.8478, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:23:06.000Z", "text": "RT @Pajara_12: Sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, Mario Vargas Llosa opin\u00f3: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordina\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209117228156825600"], "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1370469841", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208968672481611778"}]}, {"lang": "es", "id": "1209117175312781323", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:22:53.000Z", "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209117175312781323"], "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "835472785782751232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}]}, {"lang": "es", "id": "1209117163266723841", "in_reply_to_user_id": "1036450570993913856", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "barbyclash", "id": "1036450570993913856"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "bromencasa", "id": "1046573434120155136"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9744, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:22:50.000Z", "text": "@barbyclash @bromencasa es la Argentina real, lo dem\u00e1s es puro cuento, contalo como quieras, el que come fuera de su casa es un suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1209117163266723841"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2812026824", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209110985958711297"}]}, {"lang": "es", "id": "1209117013781700609", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diarioeldeber", "id": "1242278156431527937"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.8566, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 68, "end": 76, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 34, "tag": "EstasConectado"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:22:15.000Z", "text": "RT @diarioeldeber: #EstasConectado Vargas Llosa sobre el triunfo de Fern\u00e1ndez: \u201cEsa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209117013781700609"], "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "437227601", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208776478281928704"}]}, {"lang": "es", "id": "1209116988892692480", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 68, "probability": 0.9684, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 103, "end": 110, "probability": 0.804, "type": "Place", "normalized_text": "Ayacucho"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:22:09.000Z", "text": "RT @MEF1964: El @APRA_Oficial ya se olvid\u00f3 que el suicida Alan Garc\u00eda alababa la m\u00edstica terrorista en Ayacucho,ya se olvid\u00f3 que no ten\u00eda q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209116988892692480"], "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "135655459", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208904684066529280"}]}, {"lang": "es", "id": "1209116871120826368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:21:41.000Z", "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209116871120826368"], "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1061402705460191232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}]}, {"lang": "es", "id": "1209116845204221952", "created_at": "2019-12-23T14:21:34.000Z", "text": "El 31 voy a brindar por la cantidad de veces que este a\u00f1o casi me pego un corchazo.\nPD: no soy suicida solo un universitario.", "edit_history_tweet_ids": ["1209116845204221952"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "847225526"}, {"lang": "es", "id": "1209116772273676289", "in_reply_to_user_id": "1203092853905215489", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "bigsledge22", "id": "1203092853905215489"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "ZeraClau", "id": "927700390522621952"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 85, "probability": 0.9271, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosas"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:21:17.000Z", "text": "@bigsledge22 @ZeraClau \"Los argentinos tienen una vocaci\u00f3n suicida\" dijo Vargas Llosas. nada lo ilustra mejor...", "edit_history_tweet_ids": ["1209116772273676289"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "43939236", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208973477417508865"}]}, {"lang": "es", "id": "1209116697124331523", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:20:59.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209116697124331523"], "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2835641297", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"lang": "es", "id": "1209116606602891266", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:20:37.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209116606602891266"], "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2408531903", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}]}, {"lang": "es", "id": "1209116528559509504", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:20:19.000Z", "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209116528559509504"], "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "494177062", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}]}, {"lang": "es", "id": "1209116268743274499", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:19:17.000Z", "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209116268743274499"], "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "745289856834744321", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}]}, {"lang": "pt", "id": "1209116174333685760", "created_at": "2019-12-23T14:18:54.000Z", "text": "RT @Marrentinha_157: se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "edit_history_tweet_ids": ["1209116174333685760"], "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1142922345289568256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208565158253137921"}]}, {"lang": "es", "id": "1209116154750525442", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MaugeGarcia", "id": "285893330"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:18:50.000Z", "text": "RT @MaugeGarcia: Tengo que ir al shopping hoy.  Que instinto suicida que estoy teniendo .", "edit_history_tweet_ids": ["1209116154750525442"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "162912325", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209114503377498113"}]}, {"lang": "es", "id": "1209116139013496832", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:18:46.000Z", "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209116139013496832"], "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1108081119751274496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}]}, {"lang": "es", "id": "1209116127923712000", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "chinoferz", "id": "904773428263211008"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 32, "probability": 0.8292, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 56, "end": 72, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:18:43.000Z", "text": "RT @chinoferz: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extrao\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209116127923712000"], "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "757675987278688256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208834432959950850"}]}, {"lang": "es", "id": "1209116096302919680", "in_reply_to_user_id": "449564878", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "LaInca_", "id": "449564878"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 51, "probability": 0.9102, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:18:36.000Z", "text": "@LaInca_ Esa vocaci\u00f3n suicida que tiene Vargas Llosa de bardear al peronismo es extraordinaria.", "edit_history_tweet_ids": ["1209116096302919680"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "87726713", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209114864179920897"}]}, {"lang": "es", "id": "1209116057375584256", "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/QuYTMjBKjt", "expanded_url": "https://twitter.com/LaureanoTirado/status/1209081953615568896/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/QuYTMjBKjt", "media_key": "7_1209081718570921986"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LaureanoTirado", "id": "74866542"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 52, "probability": 0.7577, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:18:27.000Z", "text": "RT @LaureanoTirado: Como dice el Maestro Vargas Llosa: \u00a0\u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d. https://t.co/QuYTMjBKjt", "edit_history_tweet_ids": ["1209116057375584256"], "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1202352599946674177", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209081953615568896"}]}, {"lang": "es", "id": "1209115977805422601", "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/znASA4CHYd", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "lluisahicart", "id": "490339438"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 58, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:18:08.000Z", "text": "RT @lluisahicart: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/znASA4CHYd", "edit_history_tweet_ids": ["1209115977805422601"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "908307168599986176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209113351982387201"}]}, {"lang": "es", "id": "1209115815708176384", "in_reply_to_user_id": "36514062", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "alejandrokent", "id": "36514062"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:17:29.000Z", "text": "@alejandrokent \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 pobre.....dile q si , q tal q se suicida, t apuesto a que lo batearon mucho.", "edit_history_tweet_ids": ["1209115815708176384"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "470320446", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208939031402184704"}]}, {"lang": "es", "id": "1209115746384654340", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:17:12.000Z", "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209115746384654340"], "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "155040125", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}]}, {"lang": "es", "id": "1209115745805881344", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:17:12.000Z", "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209115745805881344"], "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "999790152556924928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}]}, {"lang": "es", "id": "1209115500476801038", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:16:14.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209115500476801038"], "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1149763136909656066", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"lang": "es", "id": "1209115496563593216", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:16:13.000Z", "text": "RT @capcentral: Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una voc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209115496563593216"], "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "838565590671437824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208807863008796677"}]}, {"lang": "es", "id": "1209115400102760449", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:15:50.000Z", "text": "RT @El_Universal_Mx: Nunca un suicidio podr\u00eda explicarse por una sola causa. Como cualquier otra decisi\u00f3n humana, son incontables los facto\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209115400102760449"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1127363349891522560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209115190152724489"}]}, {"lang": "pt", "id": "1209115375809572865", "in_reply_to_user_id": "17715048", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 5, "username": "VEJA", "id": "17715048"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:15:44.000Z", "text": "@VEJA Se n fossem os perus que voc\u00ea matou, ningu\u00e9m iria saber quem eh vc...", "edit_history_tweet_ids": ["1209115375809572865"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "64325818", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209109360280047616"}]}, {"lang": "es", "id": "1209115368477859841", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diarioeldeber", "id": "1242278156431527937"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.8566, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 68, "end": 76, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 34, "tag": "EstasConectado"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:15:42.000Z", "text": "RT @diarioeldeber: #EstasConectado Vargas Llosa sobre el triunfo de Fern\u00e1ndez: \u201cEsa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209115368477859841"], "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "241152950", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208776478281928704"}]}, {"lang": "pt", "id": "1209115366544285698", "created_at": "2019-12-23T14:15:42.000Z", "text": "To vendo esquadr\u00e3o suicida, acho o coringa muito foda", "edit_history_tweet_ids": ["1209115366544285698"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "867885916064559108", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.7122, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}]}}, {"lang": "es", "id": "1209115361754460163", "created_at": "2019-12-23T14:15:41.000Z", "text": "RT @Jan_Kubis_: Ahora Alberto dice que hay que terminar con la costumbre de ahorrar en d\u00f3lares.\n\nTienen vocaci\u00f3n suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1209115361754460163"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "423416900", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.7907, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208921973906190337"}]}, {"lang": "es", "id": "1209115349658017794", "created_at": "2019-12-23T14:15:38.000Z", "text": "A ra\u00edz de las \"amenazas\" por cortes de agua por la crisis h\u00eddrica, me acord\u00e9 del cuento del planeta donde llueve 24/7 y la gente se suicida por no tener donde refugiarse.", "edit_history_tweet_ids": ["1209115349658017794"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "47625685"}, {"lang": "es", "id": "1209115344083836928", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "grancocolio", "id": "3587524456"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:15:36.000Z", "text": "RT @grancocolio: Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209115344083836928"], "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "945238449061355520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209096294574239745"}]}, {"lang": "es", "id": "1209115337372971009", "created_at": "2019-12-23T14:15:35.000Z", "text": "En los bares buscando respuestas, un chupito suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1209115337372971009"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "424449279"}, {"lang": "pt", "id": "1209115297967431680", "created_at": "2019-12-23T14:15:25.000Z", "text": "o \u00edmpeto suicida tarda mas n\u00e3o falha", "edit_history_tweet_ids": ["1209115297967431680"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2443857108"}, {"lang": "es", "id": "1209115270683471873", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:15:19.000Z", "text": "RT @El_Universal_Mx: Nunca un suicidio podr\u00eda explicarse por una sola causa. Como cualquier otra decisi\u00f3n humana, son incontables los facto\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209115270683471873"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1196819145595248641", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209115190152724489"}]}, {"lang": "es", "id": "1209115214022664197", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:15:05.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209115214022664197"], "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2904226762", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}]}, {"lang": "es", "id": "1209115192942043136", "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/znASA4CHYd", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "lluisahicart", "id": "490339438"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 58, "probability": 0.8669, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:15:00.000Z", "text": "RT @lluisahicart: Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/znASA4CHYd", "edit_history_tweet_ids": ["1209115192942043136"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1225640431", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209113351982387201"}]}, {"lang": "es", "id": "1209115190152724489", "entities": {"urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/egzeAftIkZ", "expanded_url": "http://eluni.mx/9qvpr8qi2", "display_url": "eluni.mx/9qvpr8qi2"}, {"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/qJqgLh3wHM", "expanded_url": "https://twitter.com/El_Universal_Mx/status/1209115190152724489/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qJqgLh3wHM", "media_key": "3_1209104002987778048"}], "mentions": [{"start": 183, "end": 199, "username": "ricardomraphael", "id": "58667833"}], "hashtags": [{"start": 171, "end": 179, "tag": "Opini\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:15:00.000Z", "text": "Nunca un suicidio podr\u00eda explicarse por una sola causa. Como cualquier otra decisi\u00f3n humana, son incontables los factores que llevan a detener la vida por voluntad propia #Opini\u00f3n de @ricardomraphael https://t.co/egzeAftIkZ https://t.co/qJqgLh3wHM", "edit_history_tweet_ids": ["1209115190152724489"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "author_id": "16676396"}, {"lang": "es", "id": "1209115159341477889", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "paohermida", "id": "366841127"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.8285, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:14:52.000Z", "text": "RT @paohermida: Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extra\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1209115159341477889"], "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1091711392338591746", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867927480504320"}]}], "includes": {"users": [{"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 114, "tweet_count": 15938, "listed_count": 0}, "id": "171962576", "name": "Raquel", "username": "rchiovino"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39114, "following_count": 23871, "tweet_count": 143483, "listed_count": 18}, "id": "1281596280", "location": "Rosario, \ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "name": "Carlos \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "capcentral"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 962, "following_count": 2405, "tweet_count": 47316, "listed_count": 0}, "id": "1121082371774853120", "name": "carlospelli", "username": "carlospelli1"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3876167, "following_count": 226, "tweet_count": 479976, "listed_count": 10903}, "id": "33989170", "location": "Argentina", "name": "LA NACION", "username": "LANACION"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 802, "tweet_count": 150208, "listed_count": 1}, "id": "722524620113473536", "name": "Ernesto", "username": "ernestoandueza1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21902, "following_count": 129, "tweet_count": 19003, "listed_count": 211}, "id": "934901098015535105", "location": "Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\udde6 // MD abierto \ud83d\udce8", "name": "eSPAINews", "username": "eSPAINews_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 172, "tweet_count": 123258, "listed_count": 5}, "id": "1001356796978745344", "location": "she/her ", "name": "pinned \ud83d\udccc", "username": "notwayvspride"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 810, "tweet_count": 37071, "listed_count": 2}, "id": "165443650", "location": "Notre Dame, IN", "name": "andres.csv", "username": "andres_ramsc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 1738, "tweet_count": 28995, "listed_count": 8}, "id": "358131078", "location": "Mte Grande Bs. As.Argentina.", "name": "Jorge Omar Gonzalez", "username": "huincaruca2000"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 996584, "following_count": 1461, "tweet_count": 27875, "listed_count": 1066}, "id": "748259155849416706", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "name": "Eduardo Feinmann", "username": "edufeiok"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2284, "following_count": 4942, "tweet_count": 124312, "listed_count": 10}, "id": "4230090022", "name": "SILVIA \ud83c\udf0a\ud83c\udf0a\ud83c\udf0a\ud83d\ude4f\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "AlmadaSilivia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1073, "following_count": 351, "tweet_count": 9037, "listed_count": 4}, "id": "761296423262584832", "location": "13/12 \ud83e\udd95", "name": "- \ud835\udd42", "username": "KMlZlNHA"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 1319, "tweet_count": 42265, "listed_count": 2}, "id": "1351130036", "location": "RG \u2022 RS", "name": "meet julia at midnights\u2728", "username": "badgrljuju"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1865, "following_count": 2441, "tweet_count": 84129, "listed_count": 1}, "id": "221587753", "location": "Rosario, Argentina", "name": "Kid Charlemagne", "username": "danielcalvo58"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 444, "tweet_count": 7453, "listed_count": 2}, "id": "87726713", "location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "name": "Sebas L\u00f3pez Cleip", "username": "cleip"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 157, "tweet_count": 1993, "listed_count": 0}, "id": "1100821134633779201", "name": "J\u00falia Coelho", "username": "juliac302"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3602, "following_count": 4843, "tweet_count": 678902, "listed_count": 10}, "id": "146604880", "location": "argentina", "name": "#y....ten\u00edamos una Rep\u00fablica", "username": "solorepublicaMM"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4849, "following_count": 4390, "tweet_count": 92010, "listed_count": 5}, "id": "3031808475", "name": "Lilian Zelasco.", "username": "LilianGlb2122"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16674, "following_count": 13888, "tweet_count": 109659, "listed_count": 5}, "id": "1472910872", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "Contracurva", "username": "Contracurva"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 188, "tweet_count": 26756, "listed_count": 2}, "id": "578240464", "name": "prezioso.\ud83c\udf35", "username": "Ezumcactus"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 1145, "tweet_count": 53395, "listed_count": 1}, "id": "2897638570", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "patricia\ud83d\udc08\ud83d\udc3a", "username": "999_pato"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50417, "following_count": 35699, "tweet_count": 23684, "listed_count": 32}, "id": "2931174211", "name": "\u00a1Una Argentina mejor es posible!", "username": "Pajara_12"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 143, "tweet_count": 33728, "listed_count": 0}, "id": "3401531800", "name": "Diego", "username": "Die00023"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 975, "following_count": 3123, "tweet_count": 6137, "listed_count": 0}, "id": "1150811129838559232", "location": "Santiago Norte de santander", "name": "Wilson Giovanny Acero Ortega", "username": "wilson_acero"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13182, "following_count": 5845, "tweet_count": 101526, "listed_count": 56}, "id": "74866542", "location": "Bucaramanga, Santander  \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "name": "Laureano Tirado", "username": "LaureanoTirado"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 932, "following_count": 885, "tweet_count": 27983, "listed_count": 0}, "id": "722271917886074880", "location": "Rio Grande, Brasil", "name": "SmK", "username": "Limao87Vilela"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1329, "following_count": 1154, "tweet_count": 21494, "listed_count": 1}, "id": "169979931", "location": "rio grande", "name": "P\u00e3o quentinho", "username": "nobreogui"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1741, "following_count": 276, "tweet_count": 720579, "listed_count": 163}, "id": "1593266305", "name": "FCR", "username": "fcr501"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 46101, "following_count": 32005, "tweet_count": 183789, "listed_count": 0}, "id": "3587524456", "name": "Manuel Arias Mu\u00f1oz", "username": "grancocolio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 978, "following_count": 811, "tweet_count": 45740, "listed_count": 2}, "id": "620369076", "location": "Mi mundo es River Plate", "name": "Ivancho", "username": "ivancho_2212"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 581, "tweet_count": 6668, "listed_count": 0}, "id": "973354882358005760", "name": "Fairies Magic", "username": "FairiesMagic"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 186, "tweet_count": 4755, "listed_count": 0}, "id": "869569027848404994", "location": "Texas, USA", "name": "Mia Iza", "username": "MiaIza2"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 587413, "following_count": 1391, "tweet_count": 8830, "listed_count": 808}, "id": "235139317", "location": "Lima", "name": "Mauricio Mulder", "username": "Mauriciomulder"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 368, "tweet_count": 6574, "listed_count": 2}, "id": "367461807", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Ivanna Meloni Cafarelli", "username": "ivy_doc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 167535, "following_count": 137, "tweet_count": 520262, "listed_count": 1226}, "id": "80440340", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "La Voz", "username": "EldiarioLaVoz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 551, "tweet_count": 4482, "listed_count": 2}, "id": "1607488236", "name": "pame", "username": "pamelachondro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 904, "following_count": 1022, "tweet_count": 64232, "listed_count": 2}, "id": "188242325", "name": "Alicia", "username": "Alielilt1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1025, "following_count": 666, "tweet_count": 30744, "listed_count": 2}, "id": "421359851", "location": "PELOTAS", "name": "PETER \u2737", "username": "ptrllfd"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1499, "following_count": 418, "tweet_count": 406286, "listed_count": 40}, "id": "748207137839525888", "name": "tuyyo", "username": "MagelaMeinjua"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 938, "following_count": 2351, "tweet_count": 59723, "listed_count": 1}, "id": "1171062297042853894", "location": "Quito, Ecuador", "name": "Jaime Francisco Endara Clavijo", "username": "jfendarac"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 656, "tweet_count": 25117, "listed_count": 2}, "id": "853369902", "name": "Schulz", "username": "javoherrera71"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2233, "following_count": 2870, "tweet_count": 100316, "listed_count": 12}, "id": "741765948", "name": "Teresa", "username": "teresaf87472873"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1819, "following_count": 707, "tweet_count": 54974, "listed_count": 3}, "id": "1144413426560786432", "location": "Bahia", "name": "fogo e sangue\ud83d\udcd6", "username": "scorpiojx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15114, "following_count": 14169, "tweet_count": 168600, "listed_count": 36}, "id": "1187612022", "location": "REP\u00daBLICA DOMINICANA", "name": "#DecideMiPueblo", "username": "abogadJoseRamos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1065, "following_count": 5002, "tweet_count": 791743, "listed_count": 21}, "id": "898442239", "location": "Stockholm", "name": "Barbara Santana", "username": "Barbara96913515"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 111, "tweet_count": 17853, "listed_count": 0}, "id": "1165462857649143809", "name": "Eduarda", "username": "_lmm4_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 210, "tweet_count": 19358, "listed_count": 0}, "id": "518134361", "name": "Martin", "username": "martinm114"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 26, "tweet_count": 57794, "listed_count": 8}, "id": "1104778142", "location": "radico en la capifede", "name": "kinotos al whisky \ud83c\udf66", "username": "Chicamtoltina"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11400, "following_count": 3288, "tweet_count": 64792, "listed_count": 19}, "id": "213382917", "name": "El Libre Mercado", "username": "ElLibreMercado"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9181, "following_count": 2903, "tweet_count": 25754, "listed_count": 9}, "id": "4432864162", "location": "RG, rs - BR | minors dni", "name": "salles s2", "username": "sallivating"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 189, "tweet_count": 39105, "listed_count": 2}, "id": "168532345", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Pauni \ud83e\udd84", "username": "PauliPineiro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 180652, "following_count": 2254, "tweet_count": 43551, "listed_count": 298}, "id": "1114590254", "location": "Buenos Aires, Peronia", "name": "Winston", "username": "Winston_Dunhill"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12082, "following_count": 7988, "tweet_count": 112300, "listed_count": 0}, "id": "1003959030803582976", "location": "Rio de Janeiro", "name": "\u0271orena ak", "username": "morenaamidia55"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 934, "following_count": 1265, "tweet_count": 1170, "listed_count": 0}, "id": "1059268927669391365", "location": "Sepetiba, Rio de Janeiro", "name": "\ud83c\udf3b", "username": "raah_155"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 43, "tweet_count": 2184, "listed_count": 0}, "id": "1186733853525893127", "name": "Silvia M.", "username": "SilviaM70329209"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 742, "tweet_count": 37654, "listed_count": 0}, "id": "393417791", "location": "053", "name": "Mateus", "username": "mateusgodinho_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 546, "tweet_count": 117904, "listed_count": 4}, "id": "254784464", "location": "Buenos Aires- Argentina", "name": "Republicano (Obvio que soy del 41 %)", "username": "tierrasanta53"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6313, "following_count": 6241, "tweet_count": 135953, "listed_count": 0}, "id": "485431871", "location": "Argentina", "name": "Marcelo Sciascia", "username": "LechardoOficial"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 411, "tweet_count": 10913, "listed_count": 0}, "id": "1018916093791014912", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "name": "\ud835\udc1a\ud835\udc25\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc1a", "username": "alanadeves_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 387, "tweet_count": 6347, "listed_count": 0}, "id": "1196528392373489664", "name": "No me callo nada", "username": "Nomecallonada5"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3309, "following_count": 3446, "tweet_count": 284386, "listed_count": 63}, "id": "2511129816", "location": "Cork, Ireland", "name": "Juana G\u00f3mez Serrano", "username": "YoJuanaytu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1513, "following_count": 1854, "tweet_count": 88642, "listed_count": 19}, "id": "866389364", "name": "Judith Calvi\u00f1o", "username": "judithcalvino"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4317, "following_count": 1229, "tweet_count": 69616, "listed_count": 33}, "id": "1050145714955833345", "location": "art account: @SIRIUS0UL ", "name": "naru.\u2077", "username": "SIRIUS0UND"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2276, "following_count": 5002, "tweet_count": 121078, "listed_count": 0}, "id": "1001215412162433024", "location": "D\u00f3nde ya nadie me nombre...", "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83d\udcaa Miguel \u2615\ud83d\udeac 42,4 % \ud83d\udcaa \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "Miguelhugo110"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1106, "following_count": 2145, "tweet_count": 155947, "listed_count": 1}, "id": "837098111474487296", "name": "Olga Testa \ud83d\ude3a\u2665 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "testa_olga"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 560, "tweet_count": 17704, "listed_count": 2}, "id": "3420490377", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Daniel Castro", "username": "dalbercast"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 312, "tweet_count": 3058, "listed_count": 0}, "id": "899645499866624001", "name": "Megamente", "username": "MegamenteIII"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9993, "following_count": 8365, "tweet_count": 322562, "listed_count": 0}, "id": "366841127", "location": "Argentina", "name": "Remando Siempre \ud83d\ude3a\ud83d\udcaa\ud83e\udd85", "username": "paohermida"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 1101, "tweet_count": 33740, "listed_count": 0}, "id": "952541858525335557", "name": "@pampliega37", "username": "pampliega371"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9031, "following_count": 141, "tweet_count": 1091340, "listed_count": 79}, "id": "3492479789", "name": "Gunow - Noticias Venezuela", "username": "NoticiasVeApp"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1402, "following_count": 1475, "tweet_count": 245911, "listed_count": 1}, "id": "836025709529346048", "name": "Llunatic", "username": "Santi_040662"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 916, "following_count": 1806, "tweet_count": 61335, "listed_count": 6}, "id": "156828073", "location": "Sudaca 100%", "name": "tysalbos!", "username": "TYSalbos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4026, "following_count": 3967, "tweet_count": 165893, "listed_count": 27}, "id": "1201448816", "name": "Soy Carmen", "username": "Cantoalalba"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 285, "tweet_count": 88768, "listed_count": 0}, "id": "822925531549204480", "name": "Horacio Jaime", "username": "HoracioJaime5"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 951, "following_count": 4022, "tweet_count": 53225, "listed_count": 6}, "id": "160988385", "name": "Tomas", "username": "tomitrogliero"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 658, "tweet_count": 9734, "listed_count": 11}, "id": "40577064", "location": "Nem eu sei", "name": "Senhora miss bumbum", "username": "alexalvex"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 135, "tweet_count": 1582, "listed_count": 0}, "id": "1196609219442675712", "location": "CB", "name": "alx168", "username": "Alx_168"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 829728, "following_count": 120, "tweet_count": 314020, "listed_count": 1600}, "id": "65444625", "location": "Bolivia", "name": "EL DEBER", "username": "grupoeldeber"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2648, "following_count": 4997, "tweet_count": 23968, "listed_count": 0}, "id": "3390435646", "name": "Jorge Henao", "username": "jorgehenaoospi1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 424, "tweet_count": 16117, "listed_count": 0}, "id": "525842579", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Gustavo Quiroga \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "gustavoequiroga"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 92, "tweet_count": 126585, "listed_count": 1}, "id": "89962248", "location": "argentina", "name": "aldoomar", "username": "aldoomar25"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 534, "tweet_count": 48940, "listed_count": 2}, "id": "1455715195", "location": "argentina", "name": "Santiago fenley", "username": "ghosteverywhere"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 844, "tweet_count": 13442, "listed_count": 0}, "id": "148884542", "name": "charlie00", "username": "charlie0059"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2211, "following_count": 2302, "tweet_count": 71158, "listed_count": 6}, "id": "82439295", "location": "Dimensi\u00f3n desconocida. ", "name": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdBlassfemo \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "username": "blassfemo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3250, "following_count": 4789, "tweet_count": 54203, "listed_count": 4}, "id": "204970286", "name": "CABALLO NEGRO", "username": "ericxymaco"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3562, "following_count": 1240, "tweet_count": 23228, "listed_count": 17}, "id": "2820927892", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "UrbColinasLasAcacias", "username": "ColinasLAcacias"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 1550, "tweet_count": 12605, "listed_count": 0}, "id": "454494466", "location": "Caracas - Venezuela", "name": "Flaca", "username": "Flacca27"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 93, "tweet_count": 2403, "listed_count": 0}, "id": "1081565832", "name": "Beatriz Garc\u00eda", "username": "laBettyGarcia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2344, "following_count": 2791, "tweet_count": 48014, "listed_count": 1}, "id": "960463994669686784", "name": "Edgard Gianni", "username": "EdgardGianni"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10047, "following_count": 10669, "tweet_count": 97948, "listed_count": 0}, "id": "124828487", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "Elenara Lobato 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "username": "Elenara_Lobato"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1125, "following_count": 371, "tweet_count": 197675, "listed_count": 1}, "id": "869730755118845952", "location": "Bolivia", "name": "SUDAM\u00c9RICA PorSiempre", "username": "PlataApaza"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15747, "following_count": 1496, "tweet_count": 159584, "listed_count": 70}, "id": "355791177", "location": "Ambato Ecuador", "name": "Alexis S\u00e1nchez Mi\u00f1o", "username": "AlexisSanchezEC"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 841, "tweet_count": 32735, "listed_count": 1}, "id": "227165658", "name": "Srita Estefan\u00eda", "username": "Esttefigil"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3854, "following_count": 5001, "tweet_count": 18882, "listed_count": 2}, "id": "224229360", "location": "Santa F\u00e9 Argentina", "name": "Adriana Camps Perier", "username": "adrivalcamps"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 41, "tweet_count": 14467, "listed_count": 0}, "id": "1034050443486343168", "location": "MUNDO", "name": "SMR20072002", "username": "smr20072002"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1575, "following_count": 2771, "tweet_count": 29497, "listed_count": 4}, "id": "1104120714196668419", "name": "Anpekla", "username": "anpekla"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 131483, "following_count": 1581, "tweet_count": 122997, "listed_count": 429}, "id": "60751951", "location": "America", "name": "Orlando Avenda\u00f1o", "username": "OrlvndoA"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 275, "tweet_count": 20461, "listed_count": 2}, "id": "276176261", "location": "La Plata, Argentina", "name": "Nancy Garcia", "username": "NancyGarciaPRO"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 502, "tweet_count": 10973, "listed_count": 0}, "id": "1177991074285068288", "name": "Lola", "username": "alejand91740258"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 7539642, "following_count": 200, "tweet_count": 6315470, "listed_count": 15371}, "id": "124172948", "location": "Venezuela", "name": "La Patilla", "username": "la_patilla"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 951, "tweet_count": 194662, "listed_count": 10}, "id": "361401417", "name": "claudia llenas", "username": "claudiallenas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1201, "following_count": 947, "tweet_count": 15321, "listed_count": 0}, "id": "911439755308658688", "location": "juiz de fora ", "name": "marina", "username": "MarinaGasparet2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 674, "tweet_count": 19775, "listed_count": 0}, "id": "1060503195024265216", "location": "Brazil", "name": "gigis", "username": "ggiovxnnx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 160, "tweet_count": 4669, "listed_count": 0}, "id": "207897770", "location": "Hell\u00edn, Espa\u00f1a", "name": "Agustin Alonso", "username": "Brandabarbaran"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 92121, "following_count": 724, "tweet_count": 14126, "listed_count": 651}, "id": "166100601", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Alejo Vidal-Quadras", "username": "VidalQuadras"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 222, "tweet_count": 712, "listed_count": 0}, "id": "759804542", "location": "Abasto, Bs. As. Argentina.", "name": "Mayte la Morocha...", "username": "Musicmayte"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2402, "following_count": 3101, "tweet_count": 226201, "listed_count": 1}, "id": "4367484255", "name": "silvia", "username": "silvia100555"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 541, "tweet_count": 11588, "listed_count": 0}, "id": "211299182", "name": "FMR", "username": "Felixroland"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4624, "following_count": 1853, "tweet_count": 147387, "listed_count": 7}, "id": "282671488", "name": "\ud83c\udd5b\ud83c\udd64\ud83c\udd5b\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "username": "Lulumensajes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 182, "tweet_count": 25084, "listed_count": 0}, "id": "537223892", "name": "Eduardo Emilio Ramal", "username": "RamalEmilio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 836, "following_count": 1278, "tweet_count": 44523, "listed_count": 7}, "id": "1621734174", "name": ".", "username": "Molina_alan_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 1148, "tweet_count": 31359, "listed_count": 3}, "id": "37178901", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Carlos Capcha", "username": "yderepente"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2134, "following_count": 4714, "tweet_count": 599259, "listed_count": 6}, "id": "1030893566091046913", "name": "ElPortal24", "username": "ElPortal24"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 209, "tweet_count": 4229, "listed_count": 0}, "id": "1067157788156137480", "name": "Laura", "username": "lauramj1595"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 897, "following_count": 119, "tweet_count": 172913, "listed_count": 2}, "id": "856273983003602944", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Caritina", "username": "Caribeck23"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 100, "tweet_count": 10981, "listed_count": 2}, "id": "2155424396", "location": "Bs As, Argentina", "name": "Profesor Locovish", "username": "LicLocovish"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 333, "tweet_count": 110688, "listed_count": 0}, "id": "847778932174794752", "name": "Marta Andrada", "username": "MartaAndrada3"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1558, "following_count": 1184, "tweet_count": 42511, "listed_count": 3}, "id": "1442820223", "location": "Shangri-La", "name": "\uff53\uff4f\uff46\uff49\uff45 \uff46\uff41\uff54\uff41\uff4c\uff45", "username": "chinitaa77"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 597, "tweet_count": 187400, "listed_count": 0}, "id": "156259227", "name": "Miriam Rocha", "username": "MIRIAMPOR3"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 618, "tweet_count": 98239, "listed_count": 0}, "id": "203233379", "location": "Corrientes", "name": "ISVO", "username": "theisvo83"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 360, "tweet_count": 10613, "listed_count": 1}, "id": "433057327", "name": "Gabriel R - Translator", "username": "Vizla_11"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 397, "tweet_count": 22566, "listed_count": 8}, "id": "281152348", "location": "Pilar, Argentina", "name": "M\u00f3nica  Arata", "username": "guillearata"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 300, "tweet_count": 34185, "listed_count": 0}, "id": "768664509657604096", "name": "Mart\u00edn", "username": "infoblanco1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 53, "tweet_count": 1000, "listed_count": 0}, "id": "1118329863134416896", "name": "Dina Kuras", "username": "DinaKuras"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 742, "tweet_count": 83027, "listed_count": 2}, "id": "1034579540809539584", "location": "La Matanza", "name": "Alejandro Maldonado", "username": "AlejandroSamOk"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 571, "tweet_count": 37429, "listed_count": 1}, "id": "44637884", "name": "Ana Valmaggia\ud83d\ude3a", "username": "anamaggia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3941, "following_count": 4021, "tweet_count": 224932, "listed_count": 6}, "id": "1403323644", "location": "Madrid. Espa\u00f1a", "name": "Jos\u00e9 A. #NOTTIPCETA \ud83d\udd3b \ud83d\udc94\u270a\ud83d\udc9c", "username": "Joseadpg"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1148946, "following_count": 1582, "tweet_count": 549101, "listed_count": 15487}, "id": "17676713", "location": "Madrid, Spain", "name": "P\u00fablico", "username": "publico_es"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6268, "following_count": 6770, "tweet_count": 14192, "listed_count": 22}, "id": "216472391", "location": "Ituzaing\u00f3 Bs. As., Argentina", "name": "Eduardo D. Casas \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83d\udd4a\ufe0f\ud83d\udd4a\ufe0f\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "username": "EduardoDCasas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 291, "tweet_count": 10281, "listed_count": 2}, "id": "621334099", "location": "La Plata", "name": "Perdida", "username": "ClaraCaballero1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 830, "following_count": 1213, "tweet_count": 245957, "listed_count": 20}, "id": "25793344", "location": "Buenos Aires, Cast", "name": "Flor F", "username": "henderwhore88"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 807, "tweet_count": 9934, "listed_count": 0}, "id": "871131734456369152", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Pretinha\u2764", "username": "ThuaneCristina8"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 52, "tweet_count": 69083, "listed_count": 8}, "id": "607628957", "location": "Venezuela", "name": "LuFeMAn .\u00b7.", "username": "lufeman11"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 877, "tweet_count": 4989, "listed_count": 0}, "id": "861077073951158272", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Hernyr", "username": "hgrgugu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 263, "tweet_count": 22402, "listed_count": 0}, "id": "898665099694682113", "location": "Chubut, Argentina", "name": "Silver", "username": "Silvano80484920"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 1082, "tweet_count": 59332, "listed_count": 0}, "id": "1205870770922151937", "name": "Everything passes", "username": "Everythingpass4"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 770, "tweet_count": 94388, "listed_count": 1}, "id": "3957241893", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Liliangi", "username": "Liliangi1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1597, "following_count": 2147, "tweet_count": 110954, "listed_count": 15}, "id": "303151711", "location": "Alacant, Pa\u00eds Valenci\u00e0", "name": "carlos trigueros", "username": "jcarlostm1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3577, "following_count": 4898, "tweet_count": 376747, "listed_count": 2}, "id": "833364444445081600", "name": "Alberto", "username": "bulapapal"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 2046, "tweet_count": 78123, "listed_count": 1}, "id": "404839430", "location": "Santa Catarina, Brasil", "name": "Martin Ale", "username": "MartinLestatD76"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1142, "following_count": 1148, "tweet_count": 206102, "listed_count": 14}, "id": "2887612871", "name": "Graciela Anselmo", "username": "gra_anselmo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3233, "following_count": 1792, "tweet_count": 99288, "listed_count": 9}, "id": "1528205671", "location": "Rep. Separatista Villa Elisa", "name": "Tibi..\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a", "username": "grouchoperoncho"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 879, "following_count": 508, "tweet_count": 19894, "listed_count": 1}, "id": "3846515547", "name": "Luiza", "username": "luucaRolim2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 226, "tweet_count": 12685, "listed_count": 0}, "id": "307518036", "location": "Argentina", "name": "Chango019", "username": "chango019"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 3234, "tweet_count": 6005, "listed_count": 0}, "id": "1093089328232886272", "name": "Coringa Mexicano", "username": "ZeRicadaBaixada"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 7201201, "following_count": 7432, "tweet_count": 481053, "listed_count": 13071}, "id": "54341363", "name": "Jornal O Globo", "username": "JornalOGlobo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 506, "tweet_count": 51860, "listed_count": 0}, "id": "859156956543635457", "location": "Where the sun doesn't beat", "name": "Larissa\ud83e\udd20", "username": "atal_da_Freitas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 742, "following_count": 546, "tweet_count": 20146, "listed_count": 0}, "id": "987488387518156801", "name": "Yasmin", "username": "machado_yasmiin"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 549, "tweet_count": 12990, "listed_count": 0}, "id": "426316219", "name": "Samuel", "username": "MeEnterePorTwit"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49191, "following_count": 48800, "tweet_count": 291834, "listed_count": 54}, "id": "1187923312372076547", "name": "Francisco de La Diestra (Capit\u00e1n Hunter)", "username": "Francis25830521"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 231, "tweet_count": 17177, "listed_count": 0}, "id": "174901646", "name": "Esteban", "username": "urbistacolombia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 627, "tweet_count": 8538, "listed_count": 4}, "id": "2634594324", "location": "Argentina   #SoyDel41%", "name": "Melia", "username": "taraguypora"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 1151, "tweet_count": 76934, "listed_count": 1}, "id": "765313467842723840", "location": "Santa Cruz, Argentina", "name": "Rojas werfil", "username": "RWerfil"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 1906, "tweet_count": 119864, "listed_count": 6}, "id": "1073935118509723654", "name": "Ale5247", "username": "ale5247"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 320, "tweet_count": 31795, "listed_count": 1}, "id": "319210477", "name": "Julian I Camargo", "username": "JCamargo_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 856, "following_count": 2714, "tweet_count": 30381, "listed_count": 0}, "id": "1152356296026402816", "location": " CABA \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "name": "@benicia37022301", "username": "benicia37022301"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 992, "tweet_count": 12287, "listed_count": 11}, "id": "203088079", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma Buenos Aires", "name": "Jorge Orellana", "username": "orellanajorge"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 734, "tweet_count": 140076, "listed_count": 0}, "id": "843784687491407874", "name": "LM\ud83d\udd4b \ud83d\udcaa", "username": "guardiarep"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 236, "tweet_count": 378238, "listed_count": 0}, "id": "1023341334994796544", "name": "Carlos", "username": "Carlos38461544"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 629, "tweet_count": 185982, "listed_count": 14}, "id": "135953341", "location": "Pilar, Argentina", "name": "mariana beckmann", "username": "pintobien"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 82, "tweet_count": 11309, "listed_count": 0}, "id": "1188655973017309184", "name": "Noemi", "username": "Noemi48277443"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2715, "following_count": 3075, "tweet_count": 197030, "listed_count": 1}, "id": "1075501138848464896", "name": "Tukita \ud83d\ude4b\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc95\ud83d\udcaa\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udcaa", "username": "MarusaEstebanok"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 570, "tweet_count": 49742, "listed_count": 0}, "id": "289672379", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "adrian", "username": "adrianmolfino"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 910, "following_count": 1189, "tweet_count": 140333, "listed_count": 3}, "id": "1106665623554277376", "name": "Patricia Noem\u00ed", "username": "PatriciaNoemGm1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 449, "tweet_count": 12900, "listed_count": 4}, "id": "50874119", "name": "Ariel Vargas", "username": "arielvargasr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1121, "following_count": 535, "tweet_count": 15161, "listed_count": 3}, "id": "87261743", "location": "Santiago", "name": "Mercedes", "username": "MercedesGuzman9"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 0, "tweet_count": 14941, "listed_count": 2}, "id": "2268277292", "location": "Rep. Dom.", "name": "Estampa Dominicana", "username": "EstampaDom"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2652, "following_count": 1934, "tweet_count": 40760, "listed_count": 26}, "id": "1102769846998237186", "name": "Lipe", "username": "stateoflipe"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1445, "following_count": 610, "tweet_count": 93653, "listed_count": 26}, "id": "458409716", "location": "uzumaki naruto", "name": "vanessa", "username": "stylexn"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 314, "tweet_count": 151652, "listed_count": 0}, "id": "916703310400409600", "name": "Ruth", "username": "Ruth23sj"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 259, "tweet_count": 14980, "listed_count": 0}, "id": "200673529", "name": "SOY DEL 42,8% QUE ELIGIO A JXC. NO VOTO CORRUPTOS.", "username": "tribufari"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 1137, "tweet_count": 46335, "listed_count": 0}, "id": "2973611224", "location": "Paran\u00e1, Argentina", "name": "miguel franetovich\ud83c\udf31", "username": "miguelfranetov"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1096, "following_count": 4475, "tweet_count": 478580, "listed_count": 7}, "id": "136296830", "name": "J.M.G.R. \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "josefmgr1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 699, "tweet_count": 12834, "listed_count": 3}, "id": "222876709", "name": "Alberto\u00ae \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "alberdl"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2014, "following_count": 3053, "tweet_count": 4834, "listed_count": 0}, "id": "1273595192", "name": "Rosieh", "username": "rosieh26"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 157, "tweet_count": 2389, "listed_count": 0}, "id": "1713666132", "location": "Tigre, Argentina", "name": "Ricardo A. Guillin", "username": "RicardoAGuillin"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3326154, "following_count": 0, "tweet_count": 936535, "listed_count": 9276}, "id": "69416519", "name": "infobae", "username": "infobae"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1194, "following_count": 550, "tweet_count": 487916, "listed_count": 105}, "id": "995341885", "name": "Marisa", "username": "marpilcor"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 730, "following_count": 587, "tweet_count": 9982, "listed_count": 0}, "id": "909206844597522432", "name": "Brunin \ud80c\udd8f\u2720", "username": "Brunin_uchiha"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2628, "following_count": 1307, "tweet_count": 12734, "listed_count": 0}, "id": "951112260998651904", "location": "Complexo do alemao ", "name": "Gabriel Tiobil", "username": "tiobilcpx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 655, "tweet_count": 40901, "listed_count": 7}, "id": "2407051034", "name": "rosana gabriela tusi", "username": "gabrielatusi74"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 402, "tweet_count": 52187, "listed_count": 0}, "id": "739049550", "location": "Tigre, Argentina", "name": "ines erre", "username": "inesrori"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2280, "following_count": 3059, "tweet_count": 94698, "listed_count": 0}, "id": "834064700023402496", "location": "Malvinas Argentinas,  ", "name": "3A JUSTICIA JUSTICIA\ud83d\udc31\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "LuciaCA43981419"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10386, "following_count": 5143, "tweet_count": 25016, "listed_count": 8}, "id": "721867242242228224", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Santi \u303d\ufe0f", "username": "SantiCis3010"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1158, "following_count": 1129, "tweet_count": 235755, "listed_count": 16}, "id": "408732901", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "sonia milagros", "username": "miliso10"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 1375, "tweet_count": 83430, "listed_count": 0}, "id": "858074168956465153", "location": "Pituba, Salvador", "name": "Miguel Loiola", "username": "MiguelLoiolaM"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59588, "following_count": 5636, "tweet_count": 234495, "listed_count": 422}, "id": "14579710", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Marlos \u00c1pyus", "username": "apyus"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 760, "following_count": 1464, "tweet_count": 16777, "listed_count": 0}, "id": "1130734590", "location": "Argentina ", "name": "Nilda \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "Nilda_29"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 199, "tweet_count": 20751, "listed_count": 0}, "id": "3424497412", "location": "incorrecci\u00f3n pol\u00edtica", "name": "la cosechadora de verdades", "username": "animalenlata84"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 509, "tweet_count": 13449, "listed_count": 0}, "id": "1104821731863265280", "location": "Vila da Penha, Rio de Janeiro", "name": "Ca$lu \ud83d\ude80", "username": "LucaSilva538"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 273, "tweet_count": 10973, "listed_count": 0}, "id": "213103324", "location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "name": "Martha Vidaurre", "username": "mavidau"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 82, "tweet_count": 179470, "listed_count": 21}, "id": "4127801056", "location": "Aqui", "name": "V\u00edctorHugo\ud83d\udc99\ud83d\udc99", "username": "2271victorhugo5"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 835, "tweet_count": 61298, "listed_count": 6}, "id": "1061110874", "location": "Argentina", "name": "Santi \ud83d\udc99TvZ\ud83d\udc9bCABJ\ud83d\udc99", "username": "el_98gordo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3856, "following_count": 4999, "tweet_count": 102652, "listed_count": 10}, "id": "217579823", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Mamen\ud83d\udd3b", "username": "mamenmamenmamen"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 49, "tweet_count": 9039, "listed_count": 0}, "id": "730807100", "location": "Rio gallegos", "name": "NATALIA\u2661", "username": "NatyzoeVarela"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2975, "following_count": 3411, "tweet_count": 18119, "listed_count": 1}, "id": "1001214466166607873", "name": "FiCaSi \ud83d\udd3b\u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c\ud83e\udd80\u270a", "username": "_FiCaSi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 1952, "tweet_count": 3654, "listed_count": 2}, "id": "961813414950576128", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "name": "Tom\u00e1sB7", "username": "TomsB97"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3351, "following_count": 2180, "tweet_count": 83330, "listed_count": 6}, "id": "207611500", "name": "Andre \u2698", "username": "andrea073"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 750, "tweet_count": 9879, "listed_count": 1}, "id": "1623418878", "location": "Argentina", "name": "\u2728Owly\u2728\ud83d\udc99", "username": "likegrandma"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3646, "following_count": 4856, "tweet_count": 15482, "listed_count": 2}, "id": "4351468756", "location": "Argentina", "name": "Susan Su \uf8ff", "username": "SusanBarb29"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 1851, "tweet_count": 3179, "listed_count": 0}, "id": "1143984503301562368", "name": "The Witcher", "username": "Engel13436633"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 791, "following_count": 1308, "tweet_count": 7263, "listed_count": 0}, "id": "892878871128932353", "location": "CABA Argentina ", "name": "Franco Abel Fr\u00edas", "username": "FranFrias14"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3738, "following_count": 4494, "tweet_count": 47574, "listed_count": 2}, "id": "174262027", "location": "argentina", "name": "(Odracir), Resucitado del mundo de los tontos", "username": "Gulaelunico"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 909, "tweet_count": 46597, "listed_count": 1}, "id": "135588519", "location": "All places", "name": "Leopoldo D", "username": "diazleopoldo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 3081, "tweet_count": 14300, "listed_count": 0}, "id": "255876201", "location": "Panam\u00e1", "name": "Eduardo Aizpurua", "username": "Eduardoa300"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 130, "tweet_count": 42409, "listed_count": 17}, "id": "23493305", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Maureen \ud83c\udf19 | Team Black \ud83d\udda4\ud83d\udc32", "username": "Maauurreenn"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 1245, "tweet_count": 17588, "listed_count": 2}, "id": "387235368", "name": "korne#", "username": "korne07"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1843, "following_count": 355, "tweet_count": 111183, "listed_count": 27}, "id": "3129453317", "location": "\u221e", "name": "CrazyQueen", "username": "Messi10_thanks"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 1101, "tweet_count": 105540, "listed_count": 4}, "id": "285250671", "name": "maria ines dibiase", "username": "minesdibiase"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 640, "tweet_count": 22911, "listed_count": 0}, "id": "1181125297384689664", "location": "bloqueo fachas", "name": "Republicano", "username": "Republica_2020"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 25, "tweet_count": 1904, "listed_count": 0}, "id": "1188963824252211205", "name": "Seth te pai", "username": "Liloo882454461"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 254, "tweet_count": 30257, "listed_count": 4}, "id": "775612938723926016", "location": "Bizkaia", "name": "\u0438\u044e\u043b\u044c", "username": "jjulio269"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6819, "following_count": 4474, "tweet_count": 837618, "listed_count": 6}, "id": "1894605858", "location": "Amsterdam ", "name": "Jeffrey Meursing MA", "username": "JeffreyMeursing"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 48848, "following_count": 5554, "tweet_count": 122959, "listed_count": 1230}, "id": "927818520", "location": "Jerusalem", "name": "Noga Tarnopolsky", "username": "NTarnopolsky"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1629, "following_count": 1311, "tweet_count": 55671, "listed_count": 17}, "id": "240842166", "location": "Acassuso, Buenos Aires", "name": "Dani \ud83c\udf31\ud83d\udc36\ud83e\udd66\ud83c\udf45\ud83c\udf0f\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "LaEclectica"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 784, "following_count": 413, "tweet_count": 25558, "listed_count": 4}, "id": "3333730319", "location": "Rafaela, Santa fe", "name": "Nvchx", "username": "ignaciobregy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2734, "following_count": 3190, "tweet_count": 27326, "listed_count": 2}, "id": "813756059571601408", "name": "Elena", "username": "February0662"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 104, "tweet_count": 3740, "listed_count": 0}, "id": "2476163220", "name": "Random comment", "username": "lucho252010"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 333, "tweet_count": 108937, "listed_count": 15}, "id": "1360541042", "name": "adri gon", "username": "PiruAdri"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1578, "following_count": 1397, "tweet_count": 6005, "listed_count": 1}, "id": "755511650564894721", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo - RJ", "name": "Silvana \u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "Silvana_SRN"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2098730, "following_count": 1493, "tweet_count": 22955, "listed_count": 2011}, "id": "139183350", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Andr\u00e9 Rizek", "username": "andrizek"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 366, "tweet_count": 17578, "listed_count": 0}, "id": "2261052634", "name": "Ana Ciamarra", "username": "AnaCiamarra"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 442, "tweet_count": 24534, "listed_count": 0}, "id": "2355153673", "location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "name": "oscar fernandez", "username": "2015fernandez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3848, "following_count": 3806, "tweet_count": 23816, "listed_count": 0}, "id": "1164918229044797442", "location": "C. A. B. A. Argentina", "name": "@Omar Var\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "LaRepublica68"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 416, "tweet_count": 25592, "listed_count": 17}, "id": "73312968", "location": "Argentina", "name": "_Paula_\ud83c\udf19", "username": "TheLittleWinged"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 806, "tweet_count": 45310, "listed_count": 4}, "id": "500280900", "location": "Rosario, Argentina", "name": "\ud83d\ude01", "username": "mauri73rc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 44, "tweet_count": 11557, "listed_count": 0}, "id": "4253454623", "name": "stella maris ramirez", "username": "stellamarisra10"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 528, "tweet_count": 40208, "listed_count": 16}, "id": "36377350", "location": "Rio tropa do bem ", "name": "Andrea Porto", "username": "Andreabporto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 641, "tweet_count": 7521, "listed_count": 2}, "id": "899675706", "name": "Hola", "username": "exmaqui"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 1346, "tweet_count": 55256, "listed_count": 0}, "id": "83174897", "location": "Tucupita, Venezuela", "name": "jeanettegg\ud83d\udcb8\ud83d\udcb8", "username": "jeanettegg_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11560, "following_count": 244, "tweet_count": 79146, "listed_count": 27}, "id": "189933737", "name": "T\u00e1chiraPublica", "username": "tachirapublica1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 786, "following_count": 2047, "tweet_count": 54782, "listed_count": 5}, "id": "341014445", "location": "Argentina", "name": "Juli(\u25d5\u1d17\u25d5\u273f)", "username": "JuliaGalleguita"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 791, "following_count": 504, "tweet_count": 132953, "listed_count": 9}, "id": "59236625", "location": "ela/dela", "name": "ju", "username": "joleabotene"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6334, "following_count": 6055, "tweet_count": 226245, "listed_count": 35}, "id": "1170666762", "location": "ARGENTINA", "name": "NE VILA", "username": "PEPE1ARGENTO"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 73, "tweet_count": 1904, "listed_count": 0}, "id": "898656694745665536", "name": "Luciana Benit\u00e9z", "username": "LucianaBenitz1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 404, "tweet_count": 34530, "listed_count": 0}, "id": "310389723", "location": "Argentina ", "name": "el duende", "username": "duendeazul93"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 1751, "tweet_count": 19433, "listed_count": 1}, "id": "123866318", "name": "armando tor", "username": "sapatraca"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5663, "following_count": 6178, "tweet_count": 175436, "listed_count": 10}, "id": "106222017", "location": "La Ceja, Antioquia, Colombia", "name": "CESAR ALVAREZ MEJIA", "username": "CESARAMEJIA"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 276, "tweet_count": 94010, "listed_count": 1}, "id": "1108508287799037953", "name": "Monica", "username": "Monica59203872"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2534, "following_count": 4122, "tweet_count": 101864, "listed_count": 0}, "id": "1316815418", "location": "aqui nomas", "name": "Emperatriz Jodidita Primera \ud83d\ude4b\u200d\u2640\ufe0f 41% \ud83d\udc4b", "username": "vadelro1971"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1231, "following_count": 787, "tweet_count": 96217, "listed_count": 0}, "id": "760944593370226688", "location": "BAIXADA CRUEL", "name": "tor\u00f3", "username": "thmvp_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2338, "following_count": 2005, "tweet_count": 576230, "listed_count": 1}, "id": "946420979135385601", "name": "Ana GAZA", "username": "AnaGAZA1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 189, "tweet_count": 12534, "listed_count": 0}, "id": "961027537248948226", "name": "\ud83c\udf4cPatito \ud83c\udf4c", "username": "Romina33194239"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 905, "tweet_count": 3909, "listed_count": 0}, "id": "253196120", "location": "alta gracia cordoba rep Cheta", "name": "Jorge Omar Suave 1.\ud83d\udcaa\ud83d\udc29\ud83d\udc9f", "username": "erniguau"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 317, "tweet_count": 60604, "listed_count": 0}, "id": "1008446894815793152", "name": "juaum", "username": "oieusouoanao"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2068, "following_count": 2109, "tweet_count": 9321, "listed_count": 1}, "id": "1104098460503076865", "name": "\ud83c\udf3aClaudiamar2\u00aaTemporada\ud83d\udc99\u264c\ufe0f\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udf3a", "username": "Claudiamar2773"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4284, "following_count": 1165, "tweet_count": 713447, "listed_count": 161}, "id": "33350532", "location": "Buenos Aires", "name": "((Ernesto ElZeide)))", "username": "elzeide"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1599, "following_count": 2193, "tweet_count": 99267, "listed_count": 0}, "id": "1118667819477012480", "location": "Argentina", "name": "H\u00e9ctor #RiverElMasGrande", "username": "UltraAntiKKs"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 132, "tweet_count": 24082, "listed_count": 0}, "id": "1112132040542048256", "name": "Lliana Barrera", "username": "BarreraLliana"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1992, "following_count": 2711, "tweet_count": 80572, "listed_count": 0}, "id": "4050140271", "name": "AOW\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde9\ud83c\uddea", "username": "OscarWetzel"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 213, "tweet_count": 2460, "listed_count": 0}, "id": "1159633426980495360", "name": "Enrique Policarpio Tercero", "username": "EnriquePolicar2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 1104, "tweet_count": 8196, "listed_count": 0}, "id": "3134394749", "name": "Andrea", "username": "morelitoivan"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4777, "following_count": 5053, "tweet_count": 263303, "listed_count": 0}, "id": "2184408541", "name": "Marit\u00e9 Ferrer\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "Ludaca12"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 286, "tweet_count": 1068, "listed_count": 0}, "id": "1158042481960861696", "name": "Miguel Alvarado", "username": "MiguelA74129610"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 837, "tweet_count": 5334, "listed_count": 0}, "id": "126849760", "location": "Argentina", "name": "ArgentinaDelCentro", "username": "Fonobatti"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 72, "tweet_count": 3473, "listed_count": 0}, "id": "332520025", "name": "Luiis Diaz", "username": "ladd0811"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 852, "tweet_count": 86455, "listed_count": 1}, "id": "940597017738448898", "location": "Gij\u00f3n, Spain", "name": "Tania", "username": "BuhosColgantes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 675, "following_count": 1743, "tweet_count": 29655, "listed_count": 1}, "id": "940013541192622080", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Pedro Nel Roa Fern\u00e1ndez", "username": "PedroNelRoaFer1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33002, "following_count": 19677, "tweet_count": 170070, "listed_count": 25}, "id": "1099296774903214080", "location": "Patria Grande", "name": "Dr. Raudel Le\u00f3n", "username": "raudel_leon"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17968, "following_count": 16642, "tweet_count": 177775, "listed_count": 29}, "id": "1173995881915408390", "location": "La Habana, Cuba", "name": "Alena Mart\u00ednez Fern\u00e1ndez", "username": "Alenamf19"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 259, "tweet_count": 68159, "listed_count": 1}, "id": "791096104142135296", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Stella Fern\u00e1ndez \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "StellaFernndez9"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3260, "following_count": 5004, "tweet_count": 182219, "listed_count": 49}, "id": "901873891", "location": "TRELEW", "name": "Belisario Torn\u00e9", "username": "belisariopolis"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 61, "tweet_count": 4288, "listed_count": 1}, "id": "4697374050", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Art", "username": "thurrxx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 1186, "tweet_count": 8384, "listed_count": 4}, "id": "145049761", "location": "Argentina", "name": "sus rey\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "susirey"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1874, "following_count": 2492, "tweet_count": 202887, "listed_count": 17}, "id": "175592930", "location": "Boedo Cdad de Bs As ", "name": "clau con fe", "username": "claudisu27"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 16, "tweet_count": 46, "listed_count": 0}, "id": "1203154148092456961", "name": "@Alicia", "username": "Alicia35625708"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1039, "following_count": 705, "tweet_count": 20098, "listed_count": 4}, "id": "946038218297921536", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Carcaju Sereia Soviete", "username": "carcajuu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 484, "tweet_count": 41798, "listed_count": 2}, "id": "3763191383", "location": "Terra do Sol Poente, Brasil", "name": "LULISTA Aluminado", "username": "SuristAluminado"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12093, "following_count": 36, "tweet_count": 9291, "listed_count": 67}, "id": "36135982", "location": "Curitiba - PR", "name": "Tribuna da Massa", "username": "tribunadamassa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 316, "tweet_count": 15556, "listed_count": 0}, "id": "3254782000", "name": "federeichen", "username": "feyrei77"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 743, "tweet_count": 2913, "listed_count": 0}, "id": "1477508612", "name": "Aly Rivas \ud83c\udde7\ud83c\uddf4\ud83d\udd4a\ud83d\udc0d", "username": "Alycita28"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6720, "following_count": 3090, "tweet_count": 57673, "listed_count": 48}, "id": "23170145", "location": "Australia", "name": "Lorena Guzman", "username": "LorenaGuzman_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 490, "tweet_count": 13656, "listed_count": 1}, "id": "1163594549429702658", "name": "letici\ud83c\udd70\ufe0f", "username": "leticixbfr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 363, "tweet_count": 25300, "listed_count": 0}, "id": "729416254017122309", "name": "duda\ud83e\udd8b", "username": "dudacrvg_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 1113, "tweet_count": 86785, "listed_count": 1}, "id": "1194670300681691136", "name": "\u26bd\ufe0f", "username": "RomelRosales8"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1476, "following_count": 3295, "tweet_count": 102138, "listed_count": 4}, "id": "282649609", "location": "argentina", "name": "marisol merchan", "username": "marisol15655"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 263, "tweet_count": 2164, "listed_count": 0}, "id": "1178012137261862913", "location": "An\u00e1polis, Brasil", "name": "Bea", "username": "Biruzita1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 957, "tweet_count": 76223, "listed_count": 4}, "id": "562881157", "name": "Chilli", "username": "VogelLiliana"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 527, "tweet_count": 24022, "listed_count": 2}, "id": "1073196317625724934", "location": "Paraguay", "name": "Aniceto", "username": "PoeHermano"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 622, "tweet_count": 12857, "listed_count": 2}, "id": "42090271", "name": "David", "username": "brandydavid"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55106, "following_count": 1572, "tweet_count": 386391, "listed_count": 570}, "id": "42598744", "location": "Argentina", "name": "Lucas Castro", "username": "adiospipino"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 983, "following_count": 346, "tweet_count": 7444, "listed_count": 0}, "id": "911099624894558208", "location": "San Salvador, El Salvador", "name": "el_critico", "username": "el_criticosv"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 114, "tweet_count": 3537, "listed_count": 0}, "id": "1195524209851719680", "name": "Claudia", "username": "Claudia61881682"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 70, "tweet_count": 1691, "listed_count": 0}, "id": "1178826301119107072", "name": "Silvia", "username": "Silvia10509219"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 1906, "tweet_count": 20436, "listed_count": 0}, "id": "1118573667456360448", "location": "Peru", "name": "La Pesadita", "username": "la_pesadita"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 818, "tweet_count": 11997, "listed_count": 0}, "id": "2732219162", "name": "Claudia Dowbley", "username": "BioDowbley"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 1804, "tweet_count": 37956, "listed_count": 8}, "id": "245366566", "location": "Ciudad de Buenos Aires, \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "name": "\ud83c\udf79 Eduar", "username": "AefEdu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6521, "following_count": 6536, "tweet_count": 509223, "listed_count": 3}, "id": "24363548", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "name": "Heros de Moraes", "username": "HerosMoraes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1722, "following_count": 1409, "tweet_count": 120777, "listed_count": 30}, "id": "57550563", "location": "En el ombligo de la luna CDMX", "name": "I\u00f1aki  Vel\u00e1zquez", "username": "inakimex"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 7063282, "following_count": 14338, "tweet_count": 1203403, "listed_count": 25150}, "id": "16676396", "location": "Centro de la Ciudad de M\u00e9xico", "name": "El Universal", "username": "El_Universal_Mx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 787, "tweet_count": 41783, "listed_count": 1}, "id": "345659785", "name": "EDUARDO H. NAVARRETE", "username": "navarrete_v"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 81, "tweet_count": 1736, "listed_count": 0}, "id": "889637690785894405", "name": "daniberel", "username": "daniberel"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 992, "tweet_count": 14884, "listed_count": 3}, "id": "3035359282", "name": "So Hum", "username": "Sohumom"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 138, "tweet_count": 83429, "listed_count": 8}, "id": "2334049362", "name": "CARLOS SANTOS", "username": "carlossantos224"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 695, "tweet_count": 71800, "listed_count": 0}, "id": "467944026", "location": "Texas, USA", "name": "cubaquej", "username": "cubaquej"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53055, "following_count": 359, "tweet_count": 119923, "listed_count": 16}, "id": "262034876", "location": "argentina", "name": "\u2661 Lau \u2661", "username": "AkiNoMeMaquillo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 328, "tweet_count": 2919, "listed_count": 0}, "id": "4624180635", "location": "Argentina", "name": "Jorge Francisco", "username": "jorgitoleproso"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3216, "following_count": 950, "tweet_count": 346435, "listed_count": 0}, "id": "1284568057", "name": "Marita", "username": "maritabairesarg"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 108, "tweet_count": 8877, "listed_count": 0}, "id": "162135552", "name": "Silvia Nu\u00f1ez", "username": "rosarina49"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1100, "following_count": 940, "tweet_count": 45669, "listed_count": 0}, "id": "1207068506145132546", "name": "Atilio Canevari", "username": "canevari_atilio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 612, "tweet_count": 1098, "listed_count": 0}, "id": "1180135762886565888", "name": "pelledevoto", "username": "pelledevoto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10577, "following_count": 681, "tweet_count": 1246, "listed_count": 5}, "id": "1177567562898530305", "name": "Yo estoy con Macri", "username": "yoestoyconmacri"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4190, "following_count": 2628, "tweet_count": 48679, "listed_count": 14}, "id": "964941163101851648", "name": "Lasiouxsie", "username": "Sonia40298210"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 437, "tweet_count": 53669, "listed_count": 3}, "id": "231596926", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "C_H_D", "username": "Cardeste"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 211, "tweet_count": 18302, "listed_count": 8}, "id": "150703029", "location": "Cochabamba, Bolivia", "name": "Roberto Abujder", "username": "RAbujder"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2679, "following_count": 3308, "tweet_count": 341917, "listed_count": 1}, "id": "962363316889903104", "location": "En Mi Casa", "name": "Maria Ines", "username": "MariaIn77662119"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3641, "following_count": 1462, "tweet_count": 693624, "listed_count": 7}, "id": "619208578", "location": "Planeta Tierra", "name": "Villordo Maria \ud83c\udf31\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "VillordoMaria"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26267, "following_count": 13115, "tweet_count": 96740, "listed_count": 8}, "id": "220184139", "location": "Gremista \ud83c\udde7\ud83c\uddfc Leonino \ud83e\udd81 26", "name": "Luan Soares", "username": "FabricaLirica"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 189, "tweet_count": 5056, "listed_count": 0}, "id": "1079343821077524486", "location": "Pernambuco, Brasil", "name": "Carol\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2b50\ufe0f", "username": "okcarool"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 127, "tweet_count": 1430, "listed_count": 0}, "id": "368956970", "location": "argentina", "name": "sofia rojas", "username": "Soofy18Y"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 745, "following_count": 423, "tweet_count": 170672, "listed_count": 2}, "id": "3990609737", "name": "maria elena", "username": "marea2804"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 271, "tweet_count": 23455, "listed_count": 1}, "id": "1147844359", "name": "Ivan", "username": "IvaanPaulus"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1377, "following_count": 2155, "tweet_count": 28104, "listed_count": 2}, "id": "263229801", "location": "Espa\u00f1a, Mallorca", "name": "\ud83d\udca2GuilleM\ud83d\udca2\ud83d\udd3b", "username": "guimoal"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 824, "tweet_count": 28371, "listed_count": 9}, "id": "251348315", "location": "Vallecas", "name": "Sehaselaquenomeconose", "username": "blacklion23"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 217, "tweet_count": 81093, "listed_count": 0}, "id": "3300986051", "name": "Cecilia Urriera", "username": "CeciliaConcilio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 590, "tweet_count": 1745, "listed_count": 4}, "id": "302324189", "location": "Quito", "name": "Diana Rivas Quintero", "username": "DianaRivasQ"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 719, "following_count": 313, "tweet_count": 32735, "listed_count": 4}, "id": "911813227", "name": "\u062c\u0648\u0646\u0627\u062b\u0627\u0646", "username": "JonathanJo3star"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 716, "tweet_count": 62125, "listed_count": 10}, "id": "252325016", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Pilar Ortiz Jimenez", "username": "Ay_de_mi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 742, "following_count": 521, "tweet_count": 4838, "listed_count": 0}, "id": "948580527472283649", "name": "", "username": "julia_peres2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1693, "following_count": 3878, "tweet_count": 137892, "listed_count": 7}, "id": "113162871", "location": "Argentina", "name": "miguel ferrucci \ud83d\udc99 \ud83d\udc31 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "miguelferrucci"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 417, "tweet_count": 2256, "listed_count": 0}, "id": "1616573076", "location": "Misiones, Argentina", "name": "Cristian Schiefelbein", "username": "CESchiefelbein"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 1624, "tweet_count": 30079, "listed_count": 11}, "id": "313482041", "location": "villa hermosa ,tabasco", "name": "Enrique Marin Flores", "username": "bio_marin"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3039, "following_count": 2656, "tweet_count": 127134, "listed_count": 19}, "id": "403763077", "name": "Alaitaliana\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "username": "Alaitaliana_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 134714, "following_count": 29071, "tweet_count": 149462, "listed_count": 261}, "id": "226334784", "location": "Miami Fl", "name": "Carmelo Di Fazio", "username": "carmelodifazio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 864, "tweet_count": 7442, "listed_count": 3}, "id": "23343924", "name": "Luis Montes", "username": "luisongo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55559, "following_count": 15, "tweet_count": 16620, "listed_count": 232}, "id": "566581934", "name": "Mauricio Rojas", "username": "MauricioRojasmr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2368, "following_count": 2578, "tweet_count": 15587, "listed_count": 1}, "id": "1198247564157607942", "location": "Andaluc\u00eda", "name": "Antonio", "username": "Antonio21333428"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12655, "following_count": 7896, "tweet_count": 210982, "listed_count": 41}, "id": "702887619332591616", "location": "Pais valenci\u00e1/ Pa\u00efsos Catalans", "name": "Borde Woman", "username": "Karmaleonic"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 120, "tweet_count": 21624, "listed_count": 1}, "id": "495207884", "location": "Zaragoza, Espa\u00f1a", "name": "\ud83c\udf3b", "username": "lidiaagvn"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 1008, "tweet_count": 19788, "listed_count": 0}, "id": "217973651", "location": "Viva el capitalismo! ", "name": "Ponicher Arg", "username": "daroxperez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 1204, "tweet_count": 347996, "listed_count": 8}, "id": "208565303", "location": "Buenos Aires", "name": "Tom", "username": "TomOKComputer"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 789, "tweet_count": 13348, "listed_count": 1}, "id": "3320584123", "name": "Alfred JPR", "username": "AlfJpr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 483, "tweet_count": 2412, "listed_count": 1}, "id": "165774665", "name": "Carta Franca", "username": "Cartafranca"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 79036, "following_count": 1852, "tweet_count": 134333, "listed_count": 187}, "id": "449564878", "name": "Inca", "username": "LaInca_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35397, "following_count": 2099, "tweet_count": 104864, "listed_count": 260}, "id": "91337201", "location": " Pa\u00efsos Catalans ", "name": "Aleix Reny\u00e9", "username": "aleixrenye"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1996, "following_count": 1959, "tweet_count": 9899, "listed_count": 36}, "id": "471891921", "location": "el litoral, i m\u00e9s enll\u00e0. ", "name": "BienveMoya", "username": "BienveMoya"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 75, "tweet_count": 85, "listed_count": 1}, "id": "373671434", "name": "Naty", "username": "Naty1477N"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 72216, "following_count": 63500, "tweet_count": 412557, "listed_count": 586}, "id": "52545554", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "Cool Channel TV", "username": "COOLCHANNELTV"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 44, "tweet_count": 7259, "listed_count": 0}, "id": "742015010487083008", "name": "alejadromenichini", "username": "alejandromenic1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 403, "tweet_count": 2379, "listed_count": 0}, "id": "157888881", "name": "#BritsOut \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "paezchavarria"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 1320, "tweet_count": 28780, "listed_count": 4}, "id": "1066120422", "name": "MiguelSalmeron", "username": "MiguelSalmero12"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 325, "tweet_count": 471, "listed_count": 1}, "id": "154593533", "location": "Montevideo, Uruguay", "name": "Juan Manuel Decandia", "username": "JuanDecandia88"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 788, "following_count": 381, "tweet_count": 95597, "listed_count": 13}, "id": "454451941", "location": "Galicia", "name": "Rbk", "username": "rbkiwis"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 83, "tweet_count": 4277, "listed_count": 2}, "id": "264551006", "location": "Callao, Peru", "name": "mbl.mario", "username": "mario_190810"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37428, "following_count": 581, "tweet_count": 587, "listed_count": 63}, "id": "1446831936", "location": "Per\u00fa ", "name": "Renovaci\u00f3n Popular", "username": "Renovacion_Peru"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 580, "tweet_count": 5228, "listed_count": 0}, "id": "1187121481161039873", "location": "Satipo, Junin, Peru", "name": "Mirando y comentando", "username": "Rodi59486834"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12227, "following_count": 9484, "tweet_count": 252349, "listed_count": 875}, "id": "122541642", "name": "C\u00e9sar Lievand", "username": "ArgosMozart"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 282, "tweet_count": 105977, "listed_count": 4}, "id": "3188857199", "name": "Tegy Rivera", "username": "RiveraTegy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 40, "tweet_count": 120, "listed_count": 0}, "id": "3402939017", "name": "Carina S Minelli", "username": "carimistar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 1262, "tweet_count": 65098, "listed_count": 3}, "id": "1556035146", "name": "Yaroslaw El sabio", "username": "ACRATAXESTETICA"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 802, "tweet_count": 76920, "listed_count": 6}, "id": "1023200802", "name": "Gaturro 22", "username": "hdhenao22"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 1292, "tweet_count": 34357, "listed_count": 2}, "id": "56319158", "name": "Paul Citadino", "username": "paulcitadino"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 550, "tweet_count": 14691, "listed_count": 1}, "id": "351387931", "name": "Cristian Sep\u00falveda", "username": "cristiansepul71"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13273, "following_count": 9396, "tweet_count": 65995, "listed_count": 34}, "id": "149675346", "location": "Santiago", "name": "EUGENIO GALVEZ N.", "username": "EGALVEZN"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2280, "following_count": 2248, "tweet_count": 267115, "listed_count": 42}, "id": "123015325", "location": "Bras\u00edlia", "name": "beteiro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #ForaBolsonaro", "username": "Beteirok"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1039, "following_count": 49, "tweet_count": 229297, "listed_count": 7}, "id": "148839779", "location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "name": "Nestor Brouchy", "username": "nbrouchy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13339, "following_count": 7643, "tweet_count": 315337, "listed_count": 462}, "id": "112861925", "location": "Ciudad de M\u00e9xico ", "name": "Vicente Lozada-Balderrama", "username": "VicenteLozadaB"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1954, "following_count": 1875, "tweet_count": 27189, "listed_count": 7}, "id": "762310449438351360", "location": "Zaragoza-Granada, Espa\u00f1a", "name": "Zule", "username": "Zulema184"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 815, "tweet_count": 21155, "listed_count": 0}, "id": "164847639", "location": "CABA", "name": "Efecto Bolsonaro", "username": "mariom60"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 1193, "tweet_count": 18450, "listed_count": 0}, "id": "894770288000458752", "location": "Realengo, Rio de Janeiro", "name": "\ud83d\udc06\ud83d\udcab\ud83e\udd70", "username": "Myf_santos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1539, "following_count": 1850, "tweet_count": 69751, "listed_count": 10}, "id": "523717261", "name": "Ana Soleto", "username": "anasole69"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 1612, "tweet_count": 14170, "listed_count": 2}, "id": "172163078", "name": "Claudia Monteforte", "username": "claumonteforte"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 456, "tweet_count": 17623, "listed_count": 5}, "id": "4298238435", "location": "Legan\u00e9s, Espa\u00f1a", "name": "Jacinto Lopez", "username": "YacinLopez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 118, "tweet_count": 2388, "listed_count": 0}, "id": "2155866726", "name": "Lylian Verino", "username": "LylianVerino"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 3378, "tweet_count": 17146, "listed_count": 2}, "id": "1149084536", "location": "\u2608 MADRID \u2608 ", "name": "GRC", "username": "zalitooo13"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2937870, "following_count": 368, "tweet_count": 30712, "listed_count": 2424}, "id": "3143260474", "location": "Spain", "name": "Netflix Espa\u00f1a", "username": "NetflixES"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 289, "tweet_count": 7452, "listed_count": 0}, "id": "574160411", "location": "Argentina", "name": "Susana Perez Caldo", "username": "SusiPerez_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1651, "following_count": 2614, "tweet_count": 670275, "listed_count": 5}, "id": "62270598", "name": "\ud835\ude70\ud835\ude97\ud835\ude8d\ud835\ude9b\ud835\ude8e\ud835\ude92\ud835\ude97\ud835\ude8a \ud835\ude7c\ud835\ude98\ud835\ude95\ud835\ude92\ud835\ude97\ud835\ude8a", "username": "andreinilla"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 45, "tweet_count": 167, "listed_count": 0}, "id": "1155242085873868800", "name": "ALLAN ROD", "username": "ALLANROD8"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2314, "following_count": 1417, "tweet_count": 59186, "listed_count": 9}, "id": "1216878494", "location": "9\u00be \u25b3  \u20d2\u20d8  Barricada", "name": "\ud835\udd6f\ud835\udd8a\ud835\udd98\ud835\udd94\ud835\udd87\ud835\udd8a\ud835\udd89\ud835\udd8e\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd88\ud835\udd8e\ud835\udd86 \ud835\udd6e\ud835\udd8e\ud835\udd9b\ud835\udd8e\ud835\udd91 \uf8ff", "username": "Virus_Xanax1904"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 672, "tweet_count": 4156, "listed_count": 1}, "id": "315154628", "name": "sam", "username": "_asamg"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13898, "following_count": 8515, "tweet_count": 225896, "listed_count": 59}, "id": "2893491907", "location": "San Pedro Garza Garc\u00eda, Nuevo ", "name": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd \ud835\udd78\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd88\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd86 \ud835\udd77\ud835\udd9a\ud835\udd96\ud835\udd9a\u00e9 \ud835\udd7d\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd8c\ud835\udd8a\ud835\udd91", "username": "marcelaluqu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27958, "following_count": 25278, "tweet_count": 46316, "listed_count": 8}, "id": "904773428263211008", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "\ud835\udd56\ud835\udd5d \ud835\udd54\ud835\udd59\ud835\udd5a\ud835\udd5f\ud835\udd60 \ud835\udd57\ud835\udd56\ud835\udd63\ud835\udd5f\u00e1\ud835\udd5f\ud835\udd55\ud835\udd56\ud835\udd6b \u00ae \ud83d\udd90 #Halcones", "username": "chinoferz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3448, "following_count": 1967, "tweet_count": 24212, "listed_count": 0}, "id": "3314280616", "name": "rafa", "username": "elisarapha"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 489, "tweet_count": 10983, "listed_count": 0}, "id": "1162479526355619840", "location": "Venezuela", "name": "Carmen C.", "username": "carmen78018306"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 357, "tweet_count": 6773, "listed_count": 5}, "id": "182100706", "location": "Malaga, Andalusia", "name": "~", "username": "luulitaaf"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12073, "following_count": 11500, "tweet_count": 378240, "listed_count": 69}, "id": "315826271", "location": "CIUDAD DE M\u00c9XICO.", "name": "DRA. QUEEN", "username": "doc_eva"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 965, "following_count": 949, "tweet_count": 40380, "listed_count": 4}, "id": "3121545189", "location": "Rep\u00fablica de Polentia", "name": "Susan Sarand\u00ed", "username": "eugenezia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8306, "following_count": 7504, "tweet_count": 14947, "listed_count": 11}, "id": "1112400017065693185", "name": "\u2623\ud83d\udd78KIKE \ud83c\udccf\ud83d\udd25", "username": "Villota94"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1509, "following_count": 3012, "tweet_count": 446809, "listed_count": 27}, "id": "206738604", "name": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaNore\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "username": "norely_ta"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1062, "following_count": 3917, "tweet_count": 158673, "listed_count": 62}, "id": "16997143", "location": "Rosario", "name": "alefalletti", "username": "alefalletti"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60838, "following_count": 1511, "tweet_count": 151315, "listed_count": 109}, "id": "2686869089", "name": "Marcelo Figueras", "username": "MarceloFigueras"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 116, "tweet_count": 1017, "listed_count": 0}, "id": "1194834507272245248", "name": "F. Javier de Udaeta", "username": "UdaetaF"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 634, "tweet_count": 9827, "listed_count": 1}, "id": "948644983250223106", "location": "Camino a la Salvaci\u00f3n", "name": "HijadeDios", "username": "BettyVi09288496"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2190, "following_count": 2217, "tweet_count": 97298, "listed_count": 15}, "id": "2705339826", "name": "Nancy", "username": "NancyGaraay"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 805, "tweet_count": 22884, "listed_count": 5}, "id": "277272190", "location": "Caracas, Venezuela.", "name": "Ricardo Alvarado Beltr\u00e1n.", "username": "Ricky_AlvaradoB"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7458, "following_count": 7744, "tweet_count": 13912, "listed_count": 0}, "id": "4374640697", "location": "Medell\u00edn, Antioquia", "name": "\u00a7\u20ac\u00aeG!0", "username": "SergiooMontoya"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 806, "tweet_count": 41171, "listed_count": 8}, "id": "40323095", "location": "K\u00f8benhavn", "name": "Claudita", "username": "Claudsonclouds"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3531, "following_count": 3593, "tweet_count": 11569, "listed_count": 0}, "id": "4579801877", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "MartinGQ117", "username": "martingq117"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 785, "tweet_count": 25771, "listed_count": 2}, "id": "280199804", "location": "Bilbao, Espa\u00f1a", "name": "David D\u00edaz", "username": "Dvd_DzLvd"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 233, "tweet_count": 7401, "listed_count": 1}, "id": "1237536913", "name": "seryn \ud83d\udc2f", "username": "elricmagic"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19932, "following_count": 808, "tweet_count": 22086, "listed_count": 11}, "id": "1153740946976268289", "location": "i could spend hours talking about how much i love and admire park jimin; i would move mountains for him \u2765", "name": "ver\u00f4nica", "username": "jimymoonie"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 949, "tweet_count": 16964, "listed_count": 0}, "id": "153487456", "name": "Pajarito loco", "username": "Pajaribiel"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1040, "following_count": 391, "tweet_count": 104421, "listed_count": 47}, "id": "2563194896", "location": "La Zubia (Granada)", "name": "@podemosLaZubia", "username": "podemosLaZubia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7603, "following_count": 7852, "tweet_count": 107057, "listed_count": 10}, "id": "171801469", "location": "\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "name": "\ud83c\uddfa\ud83c\udde6 Movimiento Antirreeleccionista \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "antirreelexion"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5386, "following_count": 3356, "tweet_count": 43451, "listed_count": 28}, "id": "71938299", "location": "Comunidade de Madrid, Espanha", "name": "Alunares", "username": "alunares"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3912, "following_count": 703, "tweet_count": 85906, "listed_count": 4}, "id": "3828283455", "name": "Lucas", "username": "Lucas_seb_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3625, "following_count": 2020, "tweet_count": 242943, "listed_count": 39}, "id": "807209261893873665", "location": "Islas Baleares, Espa\u00f1a", "name": "J. F. Orvay", "username": "JFOrvay"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13772, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 63}, "id": "845570925634424833", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Conchi Arag\u00f3n", "username": "ConchiAragonP"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 662, "tweet_count": 2461, "listed_count": 0}, "id": "1119101249322770432", "location": "Ningu\u00e9m explica deus!\ud83d\ude4f", "name": "S.\ud83e\udd8b", "username": "Moreena_Soous"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2094, "following_count": 2158, "tweet_count": 31794, "listed_count": 8}, "id": "161723414", "location": "Caracas; Pa\u00eds: Vinotinto", "name": "Resistencia", "username": "TiburonBriceno"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 90, "tweet_count": 136342, "listed_count": 3}, "id": "3214885357", "location": "Argentina, Bs. As.", "name": "Tobias Amott", "username": "TobiasAmott"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 659, "following_count": 583, "tweet_count": 61593, "listed_count": 1}, "id": "55042653", "location": "Argentina", "name": "YMF\u2764\ud83d\udda4", "username": "Yolyfuregato"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8070, "following_count": 6818, "tweet_count": 934600, "listed_count": 60}, "id": "870235934", "location": "caba", "name": "Noemi Osa\ud83d\udc99\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83d\udc31\ud83e\udd0d\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83e\udde1\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "aries2011956"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1514, "following_count": 1104, "tweet_count": 133841, "listed_count": 0}, "id": "274249945", "location": "Cartagena Colombia", "name": "Libardo Anaya Mendoza", "username": "libardoanaya"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 631, "tweet_count": 179665, "listed_count": 0}, "id": "965680948653240321", "name": "Jo\u00e3o Pedro", "username": "JooPedr94248453"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41080, "following_count": 137, "tweet_count": 85272, "listed_count": 128}, "id": "3008841633", "location": "Brasil", "name": "Observat\u00f3rio do Cinema", "username": "ObsCinema"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 942, "tweet_count": 12789, "listed_count": 1}, "id": "1370469841", "name": "don gato", "username": "ysupandillajxc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 508, "tweet_count": 17011, "listed_count": 0}, "id": "835472785782751232", "location": "Alacant, Pa\u00eds Valenci\u00e0", "name": "inesi", "username": "inesgigi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 92, "tweet_count": 17923, "listed_count": 0}, "id": "2812026824", "location": "CABA", "name": "Carcel para todes", "username": "seba4559"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 544, "tweet_count": 1165, "listed_count": 0}, "id": "1036450570993913856", "name": "Barby Clash", "username": "barbyclash"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 361, "tweet_count": 1087, "listed_count": 0}, "id": "437227601", "name": "Juan Pablo Le\u00f3n", "username": "JuanPabloLen1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 1229, "tweet_count": 249198, "listed_count": 0}, "id": "135655459", "location": "Peru", "name": "carlos chatten", "username": "silvestre_75"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6302, "following_count": 6728, "tweet_count": 9047, "listed_count": 4}, "id": "102830647", "location": "PER\u00da", "name": "MES\u00cdAS", "username": "MEF1964"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1154, "following_count": 1227, "tweet_count": 43294, "listed_count": 0}, "id": "1061402705460191232", "name": "\ud83c\udf3b", "username": "Antifaxx9"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 216, "tweet_count": 1951, "listed_count": 0}, "id": "847225526", "name": "\u2663\u2667PaTo\u2667\u2663", "username": "PatoDuck97"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 945, "following_count": 1103, "tweet_count": 32469, "listed_count": 0}, "id": "43939236", "name": "Yo, Matias (Ma.2.T) \ud83d\udd90\ufe0f", "username": "8aDG"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 133, "tweet_count": 16883, "listed_count": 5}, "id": "2835641297", "location": "Capital Federal ", "name": "Vivian Arrojo", "username": "vivian_arrojo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2468, "following_count": 4950, "tweet_count": 324586, "listed_count": 17}, "id": "2408531903", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Cel. 310-2113877", "name": "GUTI-Eduardo Guti\u00e9rrez Carrasquilla", "username": "egurcabogado"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 1398, "tweet_count": 15386, "listed_count": 6}, "id": "494177062", "location": "Cartaya, Huelva, Andalucia", "name": "Lola Escudero Taxi", "username": "EscuderoTaxi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 147, "tweet_count": 59062, "listed_count": 1}, "id": "745289856834744321", "location": "Espanha", "name": "Lyra\u2077 \ud83c\udf3b (7)", "username": "copper_mint"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 224, "tweet_count": 2989, "listed_count": 0}, "id": "1142922345289568256", "location": "  Na vida dele \ud83d\ude02\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f", "name": "Princessa01\ud83d\udc95", "username": "PxPampam"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 201, "tweet_count": 21283, "listed_count": 1}, "id": "162912325", "name": "G", "username": "g0nza_m"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3146, "following_count": 457, "tweet_count": 17426, "listed_count": 4}, "id": "285893330", "location": "Montevideo, Uruguay", "name": "M\u1d00\u1d1c\u0262\u1d07", "username": "MaugeGarcia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 355, "tweet_count": 6276, "listed_count": 1}, "id": "1108081119751274496", "name": "Kete-kojo", "username": "KojoKete"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2870, "following_count": 1987, "tweet_count": 442815, "listed_count": 49}, "id": "757675987278688256", "name": "humano_demasiado2", "username": "humano_demasia3"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6379, "following_count": 6171, "tweet_count": 27073, "listed_count": 0}, "id": "1202352599946674177", "name": "LOS TIBIOS NO PASARAN", "username": "ModugnoDomeniko"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 1080, "tweet_count": 56320, "listed_count": 0}, "id": "908307168599986176", "location": "Catalunya ", "name": "Fulcanelli...7+1", "username": "Manel36081612"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12714, "following_count": 8908, "tweet_count": 93776, "listed_count": 195}, "id": "490339438", "location": "Formentera Benic\u00e0ssim II.BB", "name": "Llu\u00eds Ahicart", "username": "lluisahicart"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1847, "following_count": 2604, "tweet_count": 40899, "listed_count": 4}, "id": "470320446", "location": "Pachuca/CDMX", "name": "Q", "username": "larubisco"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17237, "following_count": 9854, "tweet_count": 76044, "listed_count": 39}, "id": "36514062", "location": "Baja California, M\u00e9xico", "name": "alexito fiu fiu", "username": "alejandrokent"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1365, "following_count": 933, "tweet_count": 65773, "listed_count": 11}, "id": "155040125", "location": "Kamurocho", "name": "Dolar (Taylor\u2019s version)", "username": "Abduzcan__"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 225, "tweet_count": 24636, "listed_count": 0}, "id": "999790152556924928", "name": "Laura \u2b50\ufe0f-_-\ud83d\udca7", "username": "cyt0kine"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 135, "tweet_count": 328, "listed_count": 0}, "id": "1149763136909656066", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Claudia.personalteacher", "username": "Claudiapersona1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 414, "tweet_count": 9220, "listed_count": 0}, "id": "838565590671437824", "name": "Roque Barrozo", "username": "RoqueBarrozo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2137, "following_count": 2751, "tweet_count": 173450, "listed_count": 2}, "id": "1127363349891522560", "name": "El Doria", "username": "HdoriaO"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 148, "tweet_count": 1329, "listed_count": 0}, "id": "64325818", "location": "Olinda - Pernambuco", "name": "Renato Ferraz", "username": "renatotareco"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 8979070, "following_count": 26, "tweet_count": 360219, "listed_count": 17936}, "id": "17715048", "location": "Brazil", "name": "VEJA", "username": "VEJA"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 176, "tweet_count": 1747, "listed_count": 0}, "id": "241152950", "location": "San Pedro Sula, Honduras", "name": "Imperial y algo mas", "username": "GlamourSupply"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1010, "following_count": 647, "tweet_count": 9764, "listed_count": 0}, "id": "867885916064559108", "location": "Petr\u00f3polis, Brasil", "name": "Moreno \ud83c\udf43", "username": "MateusSaldanh18"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 183, "tweet_count": 85952, "listed_count": 1}, "id": "423416900", "location": "Temperley, Bs As, Argentina", "name": "Hugo Martin Araoz", "username": "HugoMartinAraoz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 1014, "tweet_count": 61564, "listed_count": 6}, "id": "1323668552", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Juan Ostrovsky - \u05d7\u05d5\u05d0\u05df \u05d0\u05d5\u05e1\u05d8\u05e8\u05d5\u05d1\u05e1\u05e7\u05d9 \ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u2721\ufe0f", "username": "Juan_Ostrovsky"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2914, "following_count": 2704, "tweet_count": 103532, "listed_count": 18}, "id": "47625685", "location": "Santiago, Chile.", "name": "\ud83e\udd81", "username": "Fcococo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2196, "following_count": 4998, "tweet_count": 651732, "listed_count": 6}, "id": "945238449061355520", "name": "Ashanti Alston", "username": "Ashanti_Alston"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 468, "tweet_count": 14289, "listed_count": 3}, "id": "424449279", "name": "Albitaa\ufe0f", "username": "albitaaa9"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1083, "following_count": 583, "tweet_count": 64942, "listed_count": 4}, "id": "2443857108", "location": "14\u00ba 51' 58\" S 40\u00ba 50' 22W \ud83d\udccd", "name": "13runo \u2693\ufe0f", "username": "buiazin"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 492, "tweet_count": 2699, "listed_count": 0}, "id": "1196819145595248641", "name": "Luna", "username": "R97206801"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 287, "tweet_count": 19542, "listed_count": 2}, "id": "2904226762", "location": "San Salvador De JUJUY", "name": "Marina Paredes", "username": "paredesmarina5"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4853, "following_count": 5290, "tweet_count": 135057, "listed_count": 14}, "id": "1225640431", "location": "Pa\u00efsos Catalans \u2665\ufe0f", "name": "Joaquim", "username": "BhrmmJoaquim"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1752, "following_count": 3023, "tweet_count": 34980, "listed_count": 0}, "id": "1091711392338591746", "name": "Maria Pia Billoni", "username": "BilloniPia"}], "tweets": [{"lang": "es", "id": "1208807863008796677", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/6hy4Svxxkt", "expanded_url": "https://www.clarin.com/politica/mario-vargas-llosa-argentinos-van-lamentar-enormemente-derrota-mauricio-macri-_0_42-G4vHQ.html", "display_url": "clarin.com/politica/mario\u2026", "status": 200, "title": "Mario Vargas Llosa: 'Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri'", "description": "Cr\u00edtico con el peronismo, el premio Nobel de Literatura habl\u00f3 de una vocaci\u00f3n 'suicida' en la Argentina.", "unwound_url": "https://www.clarin.com/politica/mario-vargas-llosa-argentinos-van-lamentar-enormemente-derrota-mauricio-macri-_0_42-G4vHQ.html"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.9103, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 77, "end": 90, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "created_at": "2019-12-22T17:53:47.000Z", "text": "Mario Vargas Llosa: \"Los argentinos van a lamentar enormemente la derrota de Mauricio Macri\"\n\nLos argentinos tienen una vocaci\u00f3n suicida porque el causante de todos los males ya sabemos que fue el peronismo\nPALABRAS SABIAS\n https://t.co/6hy4Svxxkt", "edit_history_tweet_ids": ["1208807863008796677"], "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 68, "like_count": 2315, "quote_count": 48}, "author_id": "1281596280"}, {"lang": "es", "id": "1208867696177082369", "entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/ehibWhNoUy", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLmVzk", "display_url": "dlvr.it/RLmVzk"}, {"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/oLzz1MWiMZ", "expanded_url": "https://twitter.com/LANACION/status/1208867696177082369/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oLzz1MWiMZ", "media_key": "3_1208867694566445056"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.7874, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9713, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-22T21:51:33.000Z", "text": "Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" https://t.co/ehibWhNoUy https://t.co/oLzz1MWiMZ", "edit_history_tweet_ids": ["1208867696177082369"], "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 285, "like_count": 2155, "quote_count": 170}, "author_id": "33989170"}, {"lang": "es", "id": "1208997475769573376", "entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/8FbDlwnSqs", "expanded_url": "https://twitter.com/Jounaidi36/status/1208736727847907328/video/1", "display_url": "twitter.com/Jounaidi36/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 67, "probability": 0.9816, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}, {"start": 57, "end": 68, "tag": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-12-23T06:27:14.000Z", "text": "#\u00daLTIMAHORA \ud83d\udd34 Un atentado suicida en una base militar de #Afganist\u00e1n deja un soldado estadounidense muerto y 6 civiles heridos.\nhttps://t.co/8FbDlwnSqs", "edit_history_tweet_ids": ["1208997475769573376"], "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 2, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "author_id": "934901098015535105"}, {"lang": "es", "id": "1209124198360199169", "entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/DyzTzk3OXS", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1545405221949607936/7ieZ3oTc?format=jpg&name=orig", "width": 1024, "height": 512}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1545405221949607936/7ieZ3oTc?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d", "description": "Al escritor peruano le parece \u201cimpresionante\u201d que los electores argentinos le permitieran volver al poder a \u201cesas personas que producen una pol\u00edtica absolutamente catastr\u00f3fica\u201d para el pa\u00eds", "unwound_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.7151, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 136, "end": 142, "probability": 0.938, "type": "Other", "normalized_text": "Infobae"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:50:47.000Z", "text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d - Infobae https://t.co/DyzTzk3OXS", "edit_history_tweet_ids": ["1209124198360199169"], "public_metrics": {"retweet_count": 1390, "reply_count": 306, "like_count": 3768, "quote_count": 48}, "author_id": "748259155849416706"}, {"lang": "pt", "id": "1209128913030537216", "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/87TDn9fYYS", "expanded_url": "https://twitter.com/nobreogui/status/1209128419356794880", "display_url": "twitter.com/nobreogui/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-23T15:09:32.000Z", "text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nexpulso de sala \u274c\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2705\ndiretoria \u2705\nchorou na sala \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro \u274c\nfoi pego colando \u274c\nlevou canha pra escola \u274c https://t.co/87TDn9fYYS", "edit_history_tweet_ids": ["1209128913030537216"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "author_id": "1351130036", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209128419356794880"}]}, {"lang": "es", "id": "1209116096302919680", "in_reply_to_user_id": "449564878", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "LaInca_", "id": "449564878"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 51, "probability": 0.9102, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:18:36.000Z", "text": "@LaInca_ Esa vocaci\u00f3n suicida que tiene Vargas Llosa de bardear al peronismo es extraordinaria.", "edit_history_tweet_ids": ["1209116096302919680"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "87726713", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209114864179920897"}]}, {"lang": "es", "id": "1208837768312508416", "created_at": "2019-12-22T19:52:37.000Z", "text": "\"La vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es verdaderamente extraordinaria.\" \u2500Vargas Llosa", "edit_history_tweet_ids": ["1208837768312508416"], "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 11, "like_count": 379, "quote_count": 1}, "author_id": "1472910872", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 86, "probability": 0.7049, "type": "Person", "normalized_text": "Llosa"}]}}, {"lang": "es", "id": "1208968672481611778", "created_at": "2019-12-23T04:32:47.000Z", "text": "Sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, Mario Vargas Llosa opin\u00f3: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\". \u00bfQue tan de acuerdo est\u00e1s con Vargas Llosa? Vota, d\u00e9janos tus comentarios y Rt", "edit_history_tweet_ids": ["1208968672481611778"], "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 6, "like_count": 55, "quote_count": 1}, "author_id": "2931174211", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 39, "end": 56, "probability": 0.8033, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 160, "end": 171, "probability": 0.7248, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}]}}, {"lang": "es", "id": "1209081953615568896", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/QuYTMjBKjt", "expanded_url": "https://twitter.com/LaureanoTirado/status/1209081953615568896/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/QuYTMjBKjt", "media_key": "7_1209081718570921986"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 32, "probability": 0.6745, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}]}, "created_at": "2019-12-23T12:02:56.000Z", "text": "Como dice el Maestro Vargas Llosa: \u00a0\u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d. https://t.co/QuYTMjBKjt", "edit_history_tweet_ids": ["1209081953615568896"], "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 3, "like_count": 82, "quote_count": 1}, "author_id": "74866542"}, {"lang": "pt", "id": "1209128419356794880", "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/BAVFl4ncns", "expanded_url": "https://twitter.com/luucaRolim2/status/1208952809938403328", "display_url": "twitter.com/luucaRolim2/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-23T15:07:34.000Z", "text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nexpulso de sala \u2705\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u274c\ndiretoria \u2705\nchorou na sala \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro \u274c\nfoi pego colando \u2705\nlevou canha pra escola \u274c https://t.co/BAVFl4ncns", "edit_history_tweet_ids": ["1209128419356794880"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 4}, "author_id": "169979931", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208952809938403328"}]}, {"lang": "es", "id": "1209096294574239745", "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/Z7WQdtCKIt", "expanded_url": "https://twitter.com/grancocolio/status/1209096294574239745/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Z7WQdtCKIt", "media_key": "3_1209096284440842241"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9522, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-23T12:59:55.000Z", "text": "Otra v\u00edctima por el desahucio de su vivienda en Madrid.\n\nUna mujer de 65 a\u00f1os se suicida tir\u00e1ndose des de un quinto piso cuando iban a desahuciarla de su casa. V\u00edctima del capitalismo por no poder pagar el precio abusivo del alquiler. https://t.co/Z7WQdtCKIt", "edit_history_tweet_ids": ["1209096294574239745"], "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 12, "like_count": 226, "quote_count": 8}, "author_id": "3587524456"}, {"lang": "es", "id": "1208478843234930688", "created_at": "2019-12-21T20:06:23.000Z", "text": "Adem\u00e1s los mezquinos de siempre solo hablan del primer gobierno de AGP. Es como que a Churchill solo lo ataquen por Dunkerke obviando que gan\u00f3 la guerra", "edit_history_tweet_ids": ["1208478843234930688"], "public_metrics": {"retweet_count": 363, "reply_count": 527, "like_count": 1239, "quote_count": 33}, "author_id": "235139317", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 69, "probability": 0.7135, "type": "Organization", "normalized_text": "AGP"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.9129, "type": "Person", "normalized_text": "Churchill"}, {"start": 116, "end": 123, "probability": 0.8822, "type": "Person", "normalized_text": "Dunkerke"}]}}, {"lang": "es", "id": "1209088649578582017", "entities": {"urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/Sp2Uy22PiU", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 76, "probability": 0.8486, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 100, "end": 116, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T12:29:32.000Z", "text": "\u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d (Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente).\n https://t.co/Sp2Uy22PiU", "edit_history_tweet_ids": ["1209088649578582017"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "213382917"}, {"lang": "es", "id": "1208802099137527810", "created_at": "2019-12-22T17:30:53.000Z", "text": "\"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los problemas actuales del pa\u00eds fueron causados por el peronismo\" (Mario Vargas Llosa)", "edit_history_tweet_ids": ["1208802099137527810"], "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 28, "like_count": 2564, "quote_count": 12}, "author_id": "1114590254", "entities": {"annotations": [{"start": 178, "end": 195, "probability": 0.9195, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1208565158253137921", "created_at": "2019-12-22T01:49:22.000Z", "text": "se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!!!! \ud83d\udcaa", "edit_history_tweet_ids": ["1208565158253137921"], "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 0, "like_count": 214, "quote_count": 7}, "author_id": "1059268927669391365"}, {"lang": "pt", "id": "1209130466873348096", "created_at": "2019-12-23T15:15:42.000Z", "text": "s* m4*a al pelo amor de deus", "edit_history_tweet_ids": ["1209130466873348096"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1050145714955833345", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.6813, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}}, {"lang": "es", "id": "1208867927480504320", "entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/oRZKbWRzQW", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8186, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-22T21:52:28.000Z", "text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d https://t.co/oRZKbWRzQW", "edit_history_tweet_ids": ["1208867927480504320"], "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 21, "like_count": 293, "quote_count": 6}, "author_id": "366841127"}, {"lang": "es", "id": "1208776478281928704", "entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/u4DbVzy7AL", "expanded_url": "https://bit.ly/2Q96MUi", "display_url": "bit.ly/2Q96MUi"}, {"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/wwiDNCzmCw", "expanded_url": "https://twitter.com/diarioeldeber/status/1208776478281928704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wwiDNCzmCw", "media_key": "3_1208776473177444352"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.8134, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.9199, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "EstasConectado"}]}, "created_at": "2019-12-22T15:49:05.000Z", "text": "#EstasConectado Vargas Llosa sobre el triunfo de Fern\u00e1ndez: \u201cEsa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario\u201d &gt;&gt;&gt;&gt; https://t.co/u4DbVzy7AL https://t.co/wwiDNCzmCw", "edit_history_tweet_ids": ["1208776478281928704"], "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 34, "like_count": 552, "quote_count": 11}, "author_id": "65444625"}, {"lang": "es", "id": "1209101364774748165", "in_reply_to_user_id": "82439295", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "blassfemo", "id": "82439295"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "AlfredoOrellana", "id": "78549229"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "GantusFernanda", "id": "96288982"}, {"start": 44, "end": 51, "username": "ExITAM", "id": "92543756"}]}, "created_at": "2019-12-23T13:20:04.000Z", "text": "@blassfemo @AlfredoOrellana @GantusFernanda @ExITAM \u00bfLo van a linchar?  Caer en el otro extremo es igual de deplorable. La vida real es igual de brutal, siempre lo ha sido. Y siempre ha existido gente que no ha podido soportar la presi\u00f3n. La madre es igual de responsable por llevar a ese nivel de exigencia a su hija.", "edit_history_tweet_ids": ["1209101364774748165"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "204970286", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207830868858986496"}]}, {"lang": "es", "id": "1208928013901017088", "in_reply_to_user_id": "30817345", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "lili_pl", "id": "30817345"}, {"start": 9, "end": 19, "username": "Marga2160", "id": "2391434617"}, {"start": 20, "end": 27, "username": "CO2331", "id": "120954756"}, {"start": 28, "end": 37, "username": "OrlvndoA", "id": "60751951"}]}, "created_at": "2019-12-23T01:51:13.000Z", "text": "@lili_pl @Marga2160 @CO2331 @OrlvndoA Aporta im\u00e1genes terribles que sus familiares tendr\u00e1n que ver por las redes viralizadas. Un poco de empat\u00eda, que si fuera su familiar no quisiera la exposici\u00f3n innecesaria de tan tr\u00e1gico momento.", "edit_history_tweet_ids": ["1208928013901017088"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "454494466", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208856478007750656"}]}, {"lang": "pt", "id": "1209109332396302342", "created_at": "2019-12-23T13:51:43.000Z", "text": "Suzane Richthofen recebeu o indulto de Natal para comemorar com a fam\u00edlia.\n\nCom a fam\u00edlia de quem, se matou a dela???\n\nA festa ser\u00e1 em qual cemit\u00e9rio? \ud83d\udc7b\ud83c\udf85\ud83e\udd36\ud83c\udf32\ud83c\udf7e\ud83e\udd42", "edit_history_tweet_ids": ["1209109332396302342"], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 4, "like_count": 30, "quote_count": 1}, "author_id": "124828487", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Richthofen"}, {"start": 39, "end": 43, "probability": 0.6494, "type": "Other", "normalized_text": "Natal"}]}}, {"lang": "es", "id": "1209114173600342016", "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/DT9MAkvsYR", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.5243, "type": "Organization", "normalized_text": "capital"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:10:57.000Z", "text": "Con este esperpento burgu\u00e9s, vendido al capital internacional, no cabe m\u00e1s que recordarle lo que dice... https://t.co/DT9MAkvsYR", "edit_history_tweet_ids": ["1209114173600342016"], "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 4, "like_count": 40, "quote_count": 2}, "author_id": "355791177"}, {"lang": "pt", "id": "1208359587931414529", "in_reply_to_user_id": "1113094855281008641", "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/aISbdIGH1r", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/2019/12/20/world/americas/brazil-police-shootings-murder.html", "display_url": "nytimes.com/2019/12/20/wor\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}], "annotations": [{"start": 161, "end": 166, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-12-21T12:12:30.000Z", "text": "@SF_Moro Onde a pol\u00edcia usa m\u00e1scaras os corpos se acumulam rapidamente deixando um rastro de cad\u00e1veres.\nA pol\u00edcia matou uma m\u00e9dia de 17 pessoas todos os dias no Brasil no ano passado...\"Sou um her\u00f3i para o meu povo\", disse um l\u00edder da mil\u00edcia.\n\nhttps://t.co/aISbdIGH1r", "edit_history_tweet_ids": ["1208359587931414529"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "author_id": "1104120714196668419", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208350764751638528"}]}, {"lang": "es", "id": "1208536883388731397", "created_at": "2019-12-21T23:57:01.000Z", "text": "\u00bfEn qu\u00e9 mundo vive, y quiere vivir la gente, que censura las terribles im\u00e1genes de un asesinato y un suicidio? Im\u00e1genes que se suman a la cr\u00f3nica de un pa\u00eds agonizante. Esa es nuestra realidad.", "edit_history_tweet_ids": ["1208536883388731397"], "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 206, "like_count": 615, "quote_count": 124}, "author_id": "60751951"}, {"lang": "pt", "id": "1209125475949457410", "created_at": "2019-12-23T14:55:52.000Z", "text": "eu to DEVASTADA eu tava apaixonada pelo puck e descobri que o ator morreu", "edit_history_tweet_ids": ["1209125475949457410"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1060503195024265216", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 43, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "puck"}]}}, {"lang": "es", "id": "1208873962350022658", "created_at": "2019-12-22T22:16:27.000Z", "text": "El profesor Pablo de Lora escuch\u00f3 respetuosamente la ponencia de la profesora Esa Diaz Le\u00f3n en un seminario sobre transexualidad en la UPF el pasado martes. El mi\u00e9rcoles cuando \u00e9l intent\u00f3 exponer la suya, Diaz y otros activistas lo impidieron violentamente. Eso lo dice todo.", "edit_history_tweet_ids": ["1208873962350022658"], "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 36, "like_count": 1538, "quote_count": 11}, "author_id": "166100601", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 24, "probability": 0.6965, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo de Lora"}, {"start": 82, "end": 90, "probability": 0.6236, "type": "Person", "normalized_text": "Diaz Le\u00f3n"}, {"start": 135, "end": 137, "probability": 0.8468, "type": "Organization", "normalized_text": "UPF"}, {"start": 205, "end": 208, "probability": 0.9046, "type": "Person", "normalized_text": "Diaz"}]}}, {"lang": "es", "id": "1209034155964747777", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/qi5fcleHUB", "expanded_url": "https://blogs.publico.es/david-bollero/2019/12/23/saqueo-al-autonomo/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico", "display_url": "blogs.publico.es/david-bollero/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://blogs.publico.es/david-bollero/2019/12/23/saqueo-al-autonomo/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico"}], "mentions": [{"start": 62, "end": 71, "username": "dbollero", "id": "115002108"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.9873, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-12-23T08:53:00.000Z", "text": "OPINI\u00d3N | \"Ser aut\u00f3nomo en Espa\u00f1a es una misi\u00f3n suicida\"\n\nPor @dbollero\n\nhttps://t.co/qi5fcleHUB", "edit_history_tweet_ids": ["1209034155964747777"], "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 4, "like_count": 47, "quote_count": 0}, "author_id": "17676713"}, {"lang": "pt", "id": "1208952809938403328", "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/A4FEPqhGkX", "expanded_url": "https://twitter.com/xchrxstxx/status/1208950805065322497", "display_url": "twitter.com/xchrxstxx/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-23T03:29:45.000Z", "text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u274c\nmatou aula \u2705\nexpulso de sala \u274c\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2705\ndiretoria \u2705\nchorou na sala \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro \u274c\nfoi pego colando \u274c\nlevou canha pra escola \u2705 https://t.co/A4FEPqhGkX", "edit_history_tweet_ids": ["1208952809938403328"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 3}, "author_id": "3846515547"}, {"lang": "pt", "id": "1209126793149501440", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/tpejoJBxq8", "expanded_url": "https://glo.bo/392RvwS", "display_url": "glo.bo/392RvwS"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/Z4A5fTf6h3", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1209126793149501440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Z4A5fTf6h3", "media_key": "3_1209126791480102913"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 20, "probability": 0.5746, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 23, "end": 37, "probability": 0.6522, "type": "Person", "normalized_text": "Elize Matsunaga"}, {"start": 41, "end": 60, "probability": 0.5172, "type": "Person", "normalized_text": "Anna Carolina Jatob\u00e1"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.7596, "type": "Other", "normalized_text": "Natal"}]}, "created_at": "2019-12-23T15:01:06.000Z", "text": "Suzane Von Richthofen, Elize Matsunaga e Anna Carolina Jatob\u00e1 deixam pris\u00e3o para sa\u00edda de Natal https://t.co/tpejoJBxq8 https://t.co/Z4A5fTf6h3", "edit_history_tweet_ids": ["1209126793149501440"], "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 299, "like_count": 508, "quote_count": 582}, "author_id": "54341363"}, {"lang": "pt", "id": "1209126302013374466", "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/Oi4F6rHLSA", "expanded_url": "https://twitter.com/Schmutz_190402/status/1209001343307984896", "display_url": "twitter.com/Schmutz_190402\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:59:09.000Z", "text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula\u2705\nexpulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou \ndiretoria \u2705\nchorou na sala \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro \u2705\nfoi pego colando\u274c\nlevou canha pra escola \u2705 https://t.co/Oi4F6rHLSA", "edit_history_tweet_ids": ["1209126302013374466"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 4}, "author_id": "987488387518156801"}, {"lang": "es", "id": "1209100665697525761", "created_at": "2019-12-23T13:17:17.000Z", "text": "Hoy fuimos un par de patriotas a la estatua de allende frente a la moneda. Colgamos una garrafa en el monumento. Llegaron zurdos enardecidos a intentar amedrentarnos, no pudieron, le hicimos frente, hasta se cay\u00f3 uno de ellos de espaldas al suelo. Parec\u00edan lauchas paranoicas.", "edit_history_tweet_ids": ["1209100665697525761"], "public_metrics": {"retweet_count": 1169, "reply_count": 491, "like_count": 3475, "quote_count": 125}, "author_id": "1187923312372076547", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 53, "probability": 0.382, "type": "Person", "normalized_text": "allende"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1208913093495021569", "created_at": "2019-12-23T00:51:56.000Z", "text": "harry styles e taylor swift s\u00e3o os destaques da semana da billboard kkk pqp se esses dois estivessem juntos hoje iam ser o casal mais poderoso atualmente na industria\n\nhaylor pq me matou?", "edit_history_tweet_ids": ["1208913093495021569"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "458409716", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9592, "type": "Person", "normalized_text": "harry styles"}, {"start": 15, "end": 26, "probability": 0.9476, "type": "Person", "normalized_text": "taylor swift"}, {"start": 58, "end": 66, "probability": 0.3879, "type": "Organization", "normalized_text": "billboard"}]}}, {"lang": "es", "id": "1209108395367772167", "entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/UYWsN2u2Bi", "expanded_url": "https://ibae.am/35Q6bgZ", "display_url": "ibae.am/35Q6bgZ"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8186, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T13:48:00.000Z", "text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d  https://t.co/UYWsN2u2Bi", "edit_history_tweet_ids": ["1209108395367772167"], "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 26, "like_count": 161, "quote_count": 6}, "author_id": "69416519"}, {"lang": "pt", "id": "1208849774721544199", "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/FtqMo13cA2", "expanded_url": "https://twitter.com/tiobilidd/status/1208849774721544199/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FtqMo13cA2", "media_key": "3_1208849761576595456"}]}, "created_at": "2019-12-22T20:40:20.000Z", "text": "E foda, a\u00ed tu n empresta tu \u00e9 ruim \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d https://t.co/FtqMo13cA2", "edit_history_tweet_ids": ["1208849774721544199"], "public_metrics": {"retweet_count": 3520, "reply_count": 180, "like_count": 12529, "quote_count": 2168}, "author_id": "951112260998651904"}, {"lang": "es", "id": "1208800151168520192", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/TXDV4UGsyL", "expanded_url": "https://tn.com.ar/politica/para-mario-vargas-llosa-el-triunfo-de-alberto-fernandez-es-una-tragedia-para-la-argentina_1020501", "display_url": "tn.com.ar/politica/para-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://tn.com.ar/politica/para-mario-vargas-llosa-el-triunfo-de-alberto-fernandez-es-una-tragedia-para-la-argentina_1020501/"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 22, "probability": 0.8106, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 39, "end": 55, "probability": 0.9689, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 83, "end": 91, "probability": 0.9609, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 103, "end": 121, "probability": 0.931, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatura"}]}, "created_at": "2019-12-22T17:23:09.000Z", "text": "Para Mario Vargas Llosa, el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez es \"una tragedia\" para la Argentina\nEl premio Nobel de Literatura consider\u00f3 que los argentinos tienen \"una vocaci\u00f3n suicida\" ya que \"los problemas actuales del pa\u00eds fueron causados por el peronismo\"\n\nhttps://t.co/TXDV4UGsyL", "edit_history_tweet_ids": ["1208800151168520192"], "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 17, "like_count": 449, "quote_count": 12}, "author_id": "721867242242228224"}, {"lang": "pt", "id": "1208866262387953664", "in_reply_to_user_id": "14579710", "entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/tgM2Jxg02r", "expanded_url": "https://epoca.globo.com/assalto-sofrido-por-bolsonaro-em-1995-culminou-com-morte-misteriosa-de-um-bandido-de-sua-familia-22964254", "display_url": "epoca.globo.com/assalto-sofrid\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1572720129477341184/hxeETghf?format=jpg&name=orig", "width": 631, "height": 338}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1572720129477341184/hxeETghf?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "title": "Assalto sofrido por Bolsonaro em 1995 culminou com a morte misteriosa de um bandido e de sua fam\u00edlia", "description": "O fato aproximou o deputado do general linha-dura Nilton de Albuquerque Cerqueira, que comandou o DOI-Codi - \u00f3rg\u00e3o de repress\u00e3o pol\u00edtica da ditadura - no in\u00edcio da d\u00e9cada de 1970", "unwound_url": "https://oglobo.globo.com/epoca/assalto-sofrido-por-bolsonaro-em-1995-culminou-com-morte-misteriosa-de-um-bandido-de-sua-familia-22964254"}]}, "created_at": "2019-12-22T21:45:51.000Z", "text": "O pr\u00f3prio governador referiu-se ao caso como \u201csuposto suic\u00eddio\u201d. Mas a pol\u00edcia ventilou que o suicida seria fuzileiro naval e, portanto, conhecia o n\u00f3.\nhttps://t.co/tgM2Jxg02r", "edit_history_tweet_ids": ["1208866262387953664"], "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 2, "like_count": 730, "quote_count": 0}, "author_id": "14579710", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208866258848014338"}]}, {"lang": "es", "id": "1209040206558584836", "in_reply_to_user_id": "128532284", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "mariadelos1981", "id": "128532284"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "bochipatagonico", "id": "1145465247286927360"}]}, "created_at": "2019-12-23T09:17:02.000Z", "text": "@mariadelos1981 @bochipatagonico Si ma\u00f1ana hay las elecciones arrasan en la Matanza de nuevo.", "edit_history_tweet_ids": ["1209040206558584836"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "207611500", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208871273713086464"}]}, {"lang": "en", "id": "1209126070986924033", "entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/nVh8fDePRS", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 66, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 69, "end": 79, "probability": 0.9023, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel Prize"}, {"start": 96, "end": 113, "probability": 0.9107, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:58:14.000Z", "text": "Astonished by the election pf Argentine president Alberto Fern\u00e1ndez, Nobel Prize-winning writer Mario Vargas Llosa says \"Argentinians have an extraordinary vocation for suicide.\" https://t.co/nVh8fDePRS", "edit_history_tweet_ids": ["1209126070986924033"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "927818520"}, {"lang": "es", "id": "1201280158285651969", "created_at": "2019-12-01T23:21:23.000Z", "text": "No se pero hoy en Twitter todo el mundo est\u00e1 despechado o sad. Alegrense tegen ya es navidad dejen de cantar \"La Canci\u00f3n\" y pongan los toribianitos popurr\u00ed de navidad a 200 de volumen.", "edit_history_tweet_ids": ["1201280158285651969"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "2476163220", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.9606, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 110, "end": 119, "probability": 0.9403, "type": "Other", "normalized_text": "La Canci\u00f3n"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1209100573179547654", "created_at": "2019-12-23T13:16:55.000Z", "text": "Reda\u00e7\u00e3o Sportv est\u00e1 mostrando como os jornais do Rio retrataram o vice do Vasco em 1998 (depois de grande atua\u00e7\u00e3o na derrota para o Real) e como retratam o vice do Fla, agora. \u00c9 ultrajante a diferen\u00e7a no tratamento dispensado aos dois clubes, em situa\u00e7\u00f5es muito parecidas.", "edit_history_tweet_ids": ["1209100573179547654"], "public_metrics": {"retweet_count": 4485, "reply_count": 3104, "like_count": 29270, "quote_count": 980}, "author_id": "139183350", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6839, "type": "Organization", "normalized_text": "Reda\u00e7\u00e3o"}, {"start": 8, "end": 13, "probability": 0.4756, "type": "Organization", "normalized_text": "Sportv"}, {"start": 49, "end": 51, "probability": 0.7015, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.9658, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}, {"start": 132, "end": 135, "probability": 0.9672, "type": "Organization", "normalized_text": "Real"}, {"start": 164, "end": 166, "probability": 0.9842, "type": "Organization", "normalized_text": "Fla"}]}}, {"lang": "es", "id": "1208813642659094529", "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/TeMzn3ofEs", "expanded_url": "https://twitter.com/HectorReporta/status/1208463996300468224/video/1", "display_url": "twitter.com/HectorReporta/\u2026"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 43, "probability": 0.5101, "type": "Other", "normalized_text": "Jos\u00e9 Luis Guevara Castillo"}, {"start": 81, "end": 87, "probability": 0.3795, "type": "Organization", "normalized_text": "P\u00fablico"}, {"start": 148, "end": 149, "probability": 0.3931, "type": "Organization", "normalized_text": "CC"}, {"start": 161, "end": 166, "probability": 0.3083, "type": "Place", "normalized_text": "Chacao"}]}, "created_at": "2019-12-22T18:16:45.000Z", "text": "El momento en que Jos\u00e9 Luis Guevara Castillo,quien era  Fiscal 56\u00b0del Ministerio P\u00fablico,a su hija de 4 a\u00f1os ,luego se Suicida desde el nivel 4 del CC Sambil de Chacao,luego de sostener una discusi\u00f3n acalorada con su pareja. Ocurri\u00f3 un ayer. https://t.co/TeMzn3ofEs", "edit_history_tweet_ids": ["1208813642659094529"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 6, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "author_id": "189933737"}, {"lang": "pt", "id": "1209125300782673925", "created_at": "2019-12-23T14:55:10.000Z", "text": "a gente passa quase 5 anos tentando explicar pro indiv\u00edduo o conflito e significado por tr\u00e1s do kylo ren ter matado o proprio pai\n\nai indiv\u00edduo tapa a orelha e ignora tudo o que a gente fala e continua no mesmo bot\u00e3o\n\nai chega uma hora que a gente \u00e9 obrigada a falar IDAI QQ TEM", "edit_history_tweet_ids": ["1209125300782673925"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "59236625", "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 103, "probability": 0.9177, "type": "Person", "normalized_text": "kylo ren"}]}}, {"lang": "es", "id": "1208751524677115904", "in_reply_to_user_id": "378651338", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AlcortaLourdes", "id": "378651338"}]}, "created_at": "2019-12-22T14:09:55.000Z", "text": "@AlcortaLourdes Su majestad si puede criticar, inducir, recomendar, opinar y usar medios del estado. Nosotros los vasallos solo debemos aplaudir y \u201chacer propuestas\u201d.", "edit_history_tweet_ids": ["1208751524677115904"], "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 47, "like_count": 215, "quote_count": 5}, "author_id": "235139317", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208741634596364289"}]}, {"lang": "es", "id": "1208944784670363648", "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/Qz7g0HnzTv", "expanded_url": "https://twitter.com/Alenamf19/status/1208944784670363648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Qz7g0HnzTv", "media_key": "3_1208944769692577794"}], "annotations": [{"start": 232, "end": 235, "probability": 0.9522, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 238, "end": 251, "probability": 0.665, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00e9cimasDelAlma"}], "hashtags": [{"start": 231, "end": 236, "tag": "Cuba"}, {"start": 237, "end": 252, "tag": "D\u00e9cimasDelAlma"}]}, "created_at": "2019-12-23T02:57:52.000Z", "text": "Otro a\u00f1o que termina\notro suspiro a lanzar\notra meta que alcanzar\notra canci\u00f3n que te anima.\nEmpe\u00f1o que ya camina\namor que te hace so\u00f1ar\notra flor va a reto\u00f1ar\nuna pena se suicida\notra historia que termina;\nm\u00e1s fuerza para volar!!\n#Cuba\n#D\u00e9cimasDelAlma https://t.co/Qz7g0HnzTv", "edit_history_tweet_ids": ["1208944784670363648"], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 3, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "author_id": "1173995881915408390"}, {"lang": "pt", "id": "1209125054409330690", "created_at": "2019-12-23T14:54:12.000Z", "text": "5 anos que Viktoria Modesta estava chegando para mudar o pop e acabar com a vida da lady gaga", "edit_history_tweet_ids": ["1209125054409330690"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4697374050", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 26, "probability": 0.8308, "type": "Person", "normalized_text": "Viktoria Modesta"}, {"start": 84, "end": 92, "probability": 0.937, "type": "Person", "normalized_text": "lady gaga"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1209122766936576005", "in_reply_to_user_id": "946038218297921536", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "carcajuu", "id": "946038218297921536"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.7801, "type": "Person", "normalized_text": "cirila"}, {"start": 189, "end": 194, "probability": 0.7661, "type": "Person", "normalized_text": "cirila"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:45:06.000Z", "text": "@carcajuu To achando que na ultima temporada o geraldo mata a cirila. Pq tem um dialogo que ele fala que ja matou uma princesa amaldi\u00e7oada uma vez... ai eu n\u00e3o sei se era outra ou de era a cirila... vamo ver mais pra frente. Mas deu vontade de rever e sair montando teorias fajutas kkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1209122766936576005"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3763191383", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209120575198773260"}]}, {"lang": "pt", "id": "1209125009110847499", "in_reply_to_user_id": "36135982", "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/LrQTJgC9vZ", "expanded_url": "https://twitter.com/tribunadamassa/status/1209125009110847499/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LrQTJgC9vZ", "media_key": "3_1209125002282442752"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.609, "type": "Other", "normalized_text": "Natal"}, {"start": 41, "end": 55, "probability": 0.4917, "type": "Place", "normalized_text": "Pal\u00e1cio Avenida"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:54:01.000Z", "text": "Que vergonha! Rapaz aproveita o Natal do Pal\u00e1cio Avenida para assediar crian\u00e7as e mostrar as partes \u00edntimas. https://t.co/LrQTJgC9vZ", "edit_history_tweet_ids": ["1209125009110847499"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "36135982", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209125000491470848"}]}, {"lang": "es", "id": "1209089135551451136", "entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/5jT82yOyhW", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8186, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-23T12:31:28.000Z", "text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d https://t.co/5jT82yOyhW", "edit_history_tweet_ids": ["1209089135551451136"], "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 60, "quote_count": 2}, "author_id": "23170145"}, {"lang": "pt", "id": "1209057884941832192", "created_at": "2019-12-23T10:27:17.000Z", "text": "Mano, \u00e9 horr\u00edvel quando ningu\u00e9m reconhece o tanto de coisa que tu fez pra ver a pessoa bem, n\u00e3o se importa que vc se matou e moveu o mundo por ela. mais horr\u00edvel ainda quando ela vem com a faca e da na  tuas costas", "edit_history_tweet_ids": ["1209057884941832192"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "729416254017122309"}, {"lang": "es", "id": "1209119733758517251", "in_reply_to_user_id": "42598744", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 23, "username": "alexkohan", "id": "261836609"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:33:03.000Z", "text": "@JulioCanosa @alexkohan Adem\u00e1s hay diferentes tratamientos y objetivos. No todo paciente hace terapia por lo mismo.", "edit_history_tweet_ids": ["1209119733758517251"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "42598744", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209119373283282944"}]}, {"lang": "es", "id": "1208791219704401923", "entities": {"urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/206ArC7YsW", "expanded_url": "https://twitter.com/hurgamemoriaPE/status/1208763593019273228", "display_url": "twitter.com/hurgamemoriaPE\u2026"}], "mentions": [{"start": 76, "end": 86, "username": "mal_menor", "id": "44407854"}, {"start": 87, "end": 94, "username": "jfowks", "id": "16505582"}, {"start": 95, "end": 111, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}, {"start": 112, "end": 128, "username": "julianaoxenford", "id": "1271961894685937670"}, {"start": 129, "end": 145, "username": "patriciagamarra", "id": "87264094"}, {"start": 146, "end": 156, "username": "LordJimjr", "id": "1884276475"}, {"start": 157, "end": 172, "username": "DiarioDeCurwen", "id": "3343615180"}, {"start": 173, "end": 184, "username": "Mrhuacatay", "id": "3435603599"}]}, "created_at": "2019-12-22T16:47:39.000Z", "text": "Peligroso que una exministra del suicida ocupe un puesto ah\u00ed. @PacitaGuerra @mal_menor @jfowks @claudiacisneros @JulianaOxenford @patriciagamarra @LordJimjr @DiarioDeCurwen @Mrhuacatay https://t.co/206ArC7YsW", "edit_history_tweet_ids": ["1208791219704401923"], "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 51, "quote_count": 0}, "author_id": "1118573667456360448", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208763593019273228"}]}, {"lang": "es", "id": "1209115190152724489", "entities": {"urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/egzeAftIkZ", "expanded_url": "http://eluni.mx/9qvpr8qi2", "display_url": "eluni.mx/9qvpr8qi2"}, {"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/qJqgLh3wHM", "expanded_url": "https://twitter.com/El_Universal_Mx/status/1209115190152724489/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qJqgLh3wHM", "media_key": "3_1209104002987778048"}], "mentions": [{"start": 183, "end": 199, "username": "ricardomraphael", "id": "58667833"}], "hashtags": [{"start": 171, "end": 179, "tag": "Opini\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:15:00.000Z", "text": "Nunca un suicidio podr\u00eda explicarse por una sola causa. Como cualquier otra decisi\u00f3n humana, son incontables los factores que llevan a detener la vida por voluntad propia #Opini\u00f3n de @ricardomraphael https://t.co/egzeAftIkZ https://t.co/qJqgLh3wHM", "edit_history_tweet_ids": ["1209115190152724489"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "author_id": "16676396"}, {"lang": "es", "id": "1209102974787768320", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/4qe1q4wIHQ", "expanded_url": "https://twitter.com/yoestoy_cambio/status/1209102974787768320/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/4qe1q4wIHQ", "media_key": "7_1209102883360260096"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6801, "type": "Person", "normalized_text": "Ofelia"}, {"start": 61, "end": 72, "probability": 0.3769, "type": "Organization", "normalized_text": "Kirchnerismo"}]}, "created_at": "2019-12-23T13:26:27.000Z", "text": "Ofelia baila y festeja el ajuste a los jubilados! Esto es el Kirchnerismo!! https://t.co/4qe1q4wIHQ", "edit_history_tweet_ids": ["1209102974787768320"], "public_metrics": {"retweet_count": 314, "reply_count": 103, "like_count": 403, "quote_count": 41}, "author_id": "1177567562898530305"}, {"lang": "es", "id": "1208426713279016960", "in_reply_to_user_id": "206495217", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Don_Muchin", "id": "206495217"}]}, "created_at": "2019-12-21T16:39:14.000Z", "text": "@Don_Muchin Este terrible suceso que espero sea ajusticiado, no justifica el totalitarismo radical y hegem\u00f3nico que ejercen las bien llamadas feminazis.", "edit_history_tweet_ids": ["1208426713279016960"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 24, "like_count": 37, "quote_count": 3}, "author_id": "911813227", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208389080452620288"}]}, {"lang": "pt", "id": "1209120575198773260", "in_reply_to_user_id": "3763191383", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "SuristAluminado", "id": "3763191383"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:36:24.000Z", "text": "@SuristAluminado Nossa querendo demais! Hahahaa\n\nAh eu achei bem bacana o jeito que colocaram as tr\u00eas linhas. Podia ter o lance das cicatrizes que seria legal tbm. Nao manjo dos livros, mas acho que nao deve ter hahahas\n\nEu gosto de linhas do tempo bagun\u00e7adas que se juntam hahaha", "edit_history_tweet_ids": ["1209120575198773260"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "946038218297921536", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209118435256545280"}]}, {"lang": "es", "id": "1209023511253127168", "entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/JPyi1YXNaD", "expanded_url": "https://t.co/JPyi1YXNaD", "display_url": "t.co/JPyi1YXNaD"}], "annotations": [{"start": 208, "end": 216, "probability": 0.9336, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Pan"}]}, "created_at": "2019-12-23T08:10:42.000Z", "text": "Sr. le ruego que me enumere tres logros reales de un h\u00e9roe virtual. Dejemos el sentimentalismo; la gente muere de mengua, se suicida, est\u00e1 desesperada, y usted sigue anclado en un personaje tan peculiar como Peter Pan. CO\u00d1OOO; basta de vivir de ilusiones; as\u00ed no avanzamos. https://t.co/JPyi1YXNaD", "edit_history_tweet_ids": ["1209023511253127168"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "226334784"}, {"lang": "es", "id": "1208891180668399617", "entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/gttD6VSARA", "expanded_url": "http://www.lanacion.com.ar/2318111", "display_url": "lanacion.com.ar/2318111", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lanacion.com.ar/politica/mario-vargas-llosa-triunfo-alberto-fernandez-esa-nid2318111/"}], "mentions": [{"start": 159, "end": 168, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.7545, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9704, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-22T23:24:52.000Z", "text": "Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" https://t.co/gttD6VSARA a trav\u00e9s de @LANACION", "edit_history_tweet_ids": ["1208891180668399617"], "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 8, "like_count": 190, "quote_count": 1}, "author_id": "566581934"}, {"lang": "es", "id": "1209114864179920897", "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/Z45qq0DcPq", "expanded_url": "https://twitter.com/LANACION/status/1208867696177082369", "display_url": "twitter.com/LANACION/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:13:42.000Z", "text": "Pero chupame bien un huevo!!!! https://t.co/Z45qq0DcPq", "edit_history_tweet_ids": ["1209114864179920897"], "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 63, "like_count": 1486, "quote_count": 4}, "author_id": "449564878", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208867696177082369"}]}, {"lang": "ca", "id": "1209101134981414913", "in_reply_to_user_id": "91337201", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "aleixrenye", "id": "91337201"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "gabrielrufian", "id": "2904896141"}]}, "created_at": "2019-12-23T13:19:09.000Z", "text": "@aleixrenye @gabrielrufian Suposo que com a bons europeus deuen poder entendre que una part considerable de catalans, avui, tenen la llengua castellana com a segona llengua, perqu\u00e8 sons pares s\u00f3n nascuts a fora de Catalunya. Jo mateix soc en soc un. I molts de nosaltres som desacomplexadament catalans.", "edit_history_tweet_ids": ["1209101134981414913"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "471891921", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209093522508439553"}]}, {"lang": "es", "id": "1209115126906929153", "entities": {"urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/heaNh2OoSe", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/12/23/alan-garcia-el-fronton-exfiscal-que-recibio-coima-archivo-3-veces-el-caso/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 28, "probability": 0.7698, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Gonzales D\u00edaz"}, {"start": 87, "end": 96, "probability": 0.8895, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}, {"start": 121, "end": 129, "probability": 0.4182, "type": "Person", "normalized_text": "ElFront\u00f3n"}, {"start": 138, "end": 143, "probability": 0.8174, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "hashtags": [{"start": 86, "end": 97, "tag": "AlanGarc\u00eda"}, {"start": 120, "end": 130, "tag": "ElFront\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:14:45.000Z", "text": "Ex fiscal Mario Gonzales D\u00edaz que recibi\u00f3 coima por U$25,000 (del delincuente suicida #AlanGarc\u00eda) archiv\u00f3 3 veces caso #ElFront\u00f3n contra Garc\u00eda.\nhttps://t.co/heaNh2OoSe", "edit_history_tweet_ids": ["1209115126906929153"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "122541642"}, {"lang": "es", "id": "1208782777946128384", "entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/NovX4x3r4K", "expanded_url": "https://twitter.com/EGALVEZN/status/1208782777946128384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NovX4x3r4K", "media_key": "3_1208782771398828034"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.4588, "type": "Place", "normalized_text": "Quintana"}]}, "created_at": "2019-12-22T16:14:07.000Z", "text": "La situaci\u00f3n del cabro suicida q fue atropellado me hizo acordarme de Quintana q atropello y dio muerte a un carabinero y se dio a la fuga. https://t.co/NovX4x3r4K", "edit_history_tweet_ids": ["1208782777946128384"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "149675346"}, {"lang": "es", "id": "1208072439239979013", "entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/G0HXD0wTsK", "expanded_url": "https://twitter.com/Guille_FerRam/status/1191479993525817347", "display_url": "twitter.com/Guille_FerRam/\u2026"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 130, "probability": 0.944, "type": "Other", "normalized_text": "El del maniqu\u00ed suicida"}]}, "created_at": "2019-12-20T17:11:29.000Z", "text": "No hemos podido hacer una serie de estos hilos pero hemos recopilado los mejores \"esto da para serie\":\n\n1 - \"El del maniqu\u00ed suicida\"\nhttps://t.co/G0HXD0wTsK", "edit_history_tweet_ids": ["1208072439239979013"], "public_metrics": {"retweet_count": 376, "reply_count": 17, "like_count": 1269, "quote_count": 15}, "author_id": "3143260474", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191479993525817347"}]}, {"lang": "und", "id": "1208613641039335424", "in_reply_to_user_id": "69205157", "entities": {"urls": [{"start": 9, "end": 32, "url": "https://t.co/6wLceTTOK8", "expanded_url": "https://twitter.com/KeniaGGAB/status/1208566716952989696?s=19", "display_url": "twitter.com/KeniaGGAB/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "cefeche", "id": "69205157"}]}, "created_at": "2019-12-22T05:02:01.000Z", "text": "@cefeche https://t.co/6wLceTTOK8\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47", "edit_history_tweet_ids": ["1208613641039335424"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1216878494", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208566716952989696"}, {"type": "replied_to", "id": "1208597438652715009"}]}, {"lang": "es", "id": "1208834432959950850", "entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/CNe6HpPDQl", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/12/22/mario-vargas-llosa-sobre-la-eleccion-de-alberto-fernandez-como-presidente-la-vocacion-suicida-de-los-argentinos-es-extraordinaria/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8186, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-22T19:39:22.000Z", "text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d https://t.co/CNe6HpPDQl", "edit_history_tweet_ids": ["1208834432959950850"], "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 5, "like_count": 154, "quote_count": 5}, "author_id": "904773428263211008"}, {"lang": "es", "id": "1209107979653582848", "created_at": "2019-12-23T13:46:21.000Z", "text": "Cu\u00e1ndo tu novia se ponga celosa le dec\u00eds \u201cMi ex no era as\u00ed\u201d y se le pasa.", "edit_history_tweet_ids": ["1209107979653582848"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 25, "quote_count": 4}, "author_id": "1112400017065693185"}, {"lang": "es", "id": "1208814316360798209", "entities": {"urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/11E7eeKMua", "expanded_url": "https://twitter.com/MarceloFigueras/status/1208814316360798209/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/11E7eeKMua", "media_key": "3_1208814310094524417"}]}, "created_at": "2019-12-22T18:19:26.000Z", "text": "Habla de la \"vocaci\u00f3n suicida\" de los argentinos el escritor peruano que viene cometiendo seppuku virtual desde hace d\u00e9cadas en su vida personal, social y pol\u00edtica, al punto que dificulta valorar los libros que fueron lo \u00fanico rescatable que hizo en su vida. https://t.co/11E7eeKMua", "edit_history_tweet_ids": ["1208814316360798209"], "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 33, "like_count": 394, "quote_count": 5}, "author_id": "2686869089"}, {"lang": "es", "id": "1208835886647062534", "entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/vdUZDJ1Hzd", "expanded_url": "https://ibae.am/2MljmyN", "display_url": "ibae.am/2MljmyN"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8186, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-22T19:45:09.000Z", "text": "Mario Vargas Llosa, sobre la elecci\u00f3n de Alberto Fern\u00e1ndez como Presidente: \u201cLa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es extraordinaria\u201d https://t.co/vdUZDJ1Hzd", "edit_history_tweet_ids": ["1208835886647062534"], "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 53, "like_count": 718, "quote_count": 20}, "author_id": "69416519"}, {"lang": "es", "id": "1209101150382940160", "in_reply_to_user_id": "71938299", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "alunares", "id": "71938299"}]}, "created_at": "2019-12-23T13:19:12.000Z", "text": "@alunares Jajajajaja ayudando a los que tienen ideas bajoneras", "edit_history_tweet_ids": ["1209101150382940160"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3828283455", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209069510231244803"}]}, {"lang": "es", "id": "1209032928942067712", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/F5DbleNbik", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1209032928942067712/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/F5DbleNbik", "media_key": "7_1209032842547810305"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.7705, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 98, "end": 109, "probability": 0.8826, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 52, "tag": "ebook"}, {"start": 264, "end": 273, "tag": "thriller"}]}, "created_at": "2019-12-23T08:48:07.000Z", "text": "\u00a1\u00a1\u00a1FELIZ NAVIDAD!!!\ud83c\udf85\ud83c\udf84\u2603\ufe0f\n\n\ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#thriller https://t.co/F5DbleNbik", "edit_history_tweet_ids": ["1209032928942067712"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "845570925634424833"}, {"lang": "pt", "id": "1209107165123928066", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/iJ6haQOwIS", "expanded_url": "https://observatoriodocinema.bol.uol.com.br/artigos/2019/12/novo-esquadrao-suicida-tera-um-dos-viloes-mais-sadicos-da-dc", "display_url": "observatoriodocinema.bol.uol.com.br/artigos/2019/1\u2026"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/6fMuWEixEn", "expanded_url": "https://twitter.com/ObsCinema/status/1209107165123928066/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6fMuWEixEn", "media_key": "3_1209107162674401280"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 21, "probability": 0.6442, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 58, "end": 59, "probability": 0.4156, "type": "Place", "normalized_text": "DC"}]}, "created_at": "2019-12-23T13:43:06.000Z", "text": "Novo Esquadr\u00e3o Suicida ter\u00e1 um dos vil\u00f5es mais s\u00e1dicos da DC.\n\n&gt;\u00a0https://t.co/iJ6haQOwIS https://t.co/6fMuWEixEn", "edit_history_tweet_ids": ["1209107165123928066"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3008841633"}, {"lang": "es", "id": "1209110985958711297", "in_reply_to_user_id": "1046573434120155136", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "bromencasa", "id": "1046573434120155136"}]}, "created_at": "2019-12-23T13:58:17.000Z", "text": "@bromencasa Camarera, un bar carisimo. Habia una picada enorme. Siempre sobraba y la comiamos entre nos. se enteraron los due\u00f1os y pidieron que esas sobras volvieran a cocina. el cocinero confirmo que era para que volviera a salir en la prox picada y reciclar (nuestra cena era pure con tuco)", "edit_history_tweet_ids": ["1209110985958711297"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "1036450570993913856", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1144650074934431745"}]}, {"lang": "es", "id": "1208904684066529280", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/E2vtz7wiWl", "expanded_url": "https://twitter.com/LaTubilla/status/1208854578680279040", "display_url": "twitter.com/LaTubilla/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 55, "probability": 0.9501, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 90, "end": 97, "probability": 0.7285, "type": "Place", "normalized_text": "Ayacucho"}, {"start": 179, "end": 185, "probability": 0.9188, "type": "Place", "normalized_text": "Front\u00f3n"}, {"start": 187, "end": 193, "probability": 0.6504, "type": "Place", "normalized_text": "Baguazo"}, {"start": 196, "end": 205, "probability": 0.5139, "type": "Place", "normalized_text": "Moqueguazo"}]}, "geo": {"place_id": "0086126d0a893d08"}, "created_at": "2019-12-23T00:18:31.000Z", "text": "El @APRA_Oficial ya se olvid\u00f3 que el suicida Alan Garc\u00eda alababa la m\u00edstica terrorista en Ayacucho,ya se olvid\u00f3 que no ten\u00eda que pedir permiso a nadie para hacer su trabajo en el Front\u00f3n,Baguazo, Moqueguazo que son acciones terror\u00edficas; que rid\u00edculo mirar la paja en el ojo ajeno https://t.co/E2vtz7wiWl", "edit_history_tweet_ids": ["1208904684066529280"], "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 4, "like_count": 91, "quote_count": 1}, "author_id": "102830647", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208854578680279040"}]}, {"lang": "es", "id": "1209114503377498113", "created_at": "2019-12-23T14:12:16.000Z", "text": "Tengo que ir al shopping hoy.  Que instinto suicida que estoy teniendo .", "edit_history_tweet_ids": ["1209114503377498113"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "author_id": "285893330"}, {"lang": "es", "id": "1209113351982387201", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/znASA4CHYd", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9069, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-23T14:07:42.000Z", "text": "Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/znASA4CHYd", "edit_history_tweet_ids": ["1209113351982387201"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "490339438"}, {"lang": "es", "id": "1208939031402184704", "entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/rQshthudCd", "expanded_url": "https://twitter.com/tumbaburross/status/1208830109794390020", "display_url": "twitter.com/tumbaburross/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 86, "probability": 0.9159, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 105, "end": 109, "probability": 0.4503, "type": "Person", "normalized_text": "pumbi"}, {"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7561, "type": "Person", "normalized_text": "Manuel"}]}, "created_at": "2019-12-23T02:35:00.000Z", "text": "El gran l\u00edder de la alianza popositora sacando sus complejos e inseguridades en twitter jajaja. No mames pumbi, Manuel nada m\u00e1s pidi\u00f3 que titularan tu horrenda foto, m\u00e1s nunca te dijo \"feo\" \ud83d\ude02 https://t.co/rQshthudCd", "edit_history_tweet_ids": ["1208939031402184704"], "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 2, "like_count": 71, "quote_count": 0}, "author_id": "36514062"}, {"lang": "pt", "id": "1209109360280047616", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/zw2JW6z2ca", "expanded_url": "https://wp.me/p7qnr3-e0V8", "display_url": "wp.me/p7qnr3-e0V8"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4212, "type": "Other", "normalized_text": "Xuxa"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.8099, "type": "Other", "normalized_text": "Natal"}]}, "created_at": "2019-12-23T13:51:50.000Z", "text": "Xuxa protesta contra assassinato de perus no Natal https://t.co/zw2JW6z2ca", "edit_history_tweet_ids": ["1209109360280047616"], "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 1410, "like_count": 1262, "quote_count": 274}, "author_id": "17715048"}, {"lang": "es", "id": "1208921973906190337", "created_at": "2019-12-23T01:27:13.000Z", "text": "Ahora Alberto dice que hay que terminar con la costumbre de ahorrar en d\u00f3lares.\n\nTienen vocaci\u00f3n suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1208921973906190337"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "1323668552", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 12, "probability": 0.7687, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}}], "places": [{"full_name": "S\u00e3o Martinho, Brasil", "id": "3cebba4740a01e11"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1115427905134309377", "value": "1115427905134309377", "detail": "User has been suspended: [1115427905134309377].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1208851628264239104", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1208851628264239104", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1208851628264239104].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1209075420689313792", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1209075420689313792].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1209075420689313792", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "454013823", "value": "454013823", "detail": "User has been suspended: [454013823].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1208521574472716288", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1208521574472716288", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1208521574472716288].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1208751106530172930", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1208751106530172930].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1208751106530172930", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1208779785176047617", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1208779785176047617", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1208779785176047617].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1203092853905215489", "value": "1203092853905215489", "detail": "User has been suspended: [1203092853905215489].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1208973477417508865", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1208973477417508865", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1208973477417508865].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1209132331484798977", "oldest_id": "1209115159341477889", "result_count": 394, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6vi1pcg6mip52yp1bjngub6b1shp"}}