{"data": [{"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179004108675670016"}], "author_id": "1130046603857924102", "id": "1179117289167347715", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Mariada94156889", "id": "1018717171713761280"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "rogeriotomazjr", "id": "17340898"}], "annotations": [{"start": 151, "end": 156, "probability": 0.7749, "type": "Person", "normalized_text": "Banana"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T19:34:03.000Z", "in_reply_to_user_id": "1018717171713761280", "edit_history_tweet_ids": ["1179117289167347715"], "text": "@Mariada94156889 @rogeriotomazjr Eita bicho burro kkk ainda diz que burro s\u00e3o a turma do pt kkk\nO deputado  dando  corda pra o ot\u00e1rio se enforcar  e o Banana se enforcou  direitim kkk"}, {"lang": "es", "author_id": "803680468893892610", "id": "1179117254581112834", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T19:33:55.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/L4Yjy2XljM", "expanded_url": "https://t.co/L4Yjy2XljM", "display_url": "t.co/L4Yjy2XljM"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179117254581112834"], "text": "El absurdo del consumo por el consumo es un sin sentido suicida. https://t.co/L4Yjy2XljM"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179097407461744644"}], "author_id": "1163446265906118657", "id": "1179117246028947457", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "VanityFairSpain", "id": "98851441"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 65, "probability": 0.7662, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}, {"start": 110, "end": 121, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T19:33:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179117246028947457"], "text": "RT @VanityFairSpain: La \u00fanica actriz que sali\u00f3 ilesa de 'Escuadr\u00f3n suicida' retoma el personaje de la villana Harley Quinn en una de las pe\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179031220237328386"}], "author_id": "906942200", "id": "1179117188210417664", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DCM_online", "id": "43340387"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 117, "probability": 0.9619, "type": "Person", "normalized_text": "Tiago Angelo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T19:33:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179117188210417664"], "text": "RT @DCM_online: Capitalismo suicida: ou mudamos de modelo ou acaba o mundo, diz intelectual mexicano. Por Tiago Angelo https://t.co/0bdyIbl\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179113322312093701"}], "author_id": "136616923", "id": "1179117084351062016", "entities": {"mentions": [{"start": 54, "end": 70, "username": "DavidAyerMovies", "id": "894552380"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.9374, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 114, "end": 124, "probability": 0.7378, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "hashtags": [{"start": 113, "end": 125, "tag": "BirdsOfPrey"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T19:33:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179117084351062016"], "text": "RT @Centraldcnauta: O diretor de 'Esquadr\u00e3o Suicida', @DavidAyerMovies, foi creditado como produtor executivo de #BirdsOfPrey  \ud83d\udc40 https://t.\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "954685318451560449", "id": "1179116756767559680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T19:31:56.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/gfIAzfqGyP", "expanded_url": "https://twitter.com/kcerqueiira/status/1179116756767559680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gfIAzfqGyP", "media_key": "3_1179116709346717696"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179116756767559680"], "text": "se eu aparecer morta foi ela quem matou https://t.co/gfIAzfqGyP"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179114918664179712"}], "author_id": "1027731620659449856", "id": "1179116724786024449", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Saradocinzas", "id": "3007109176"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T19:31:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179116724786024449"], "text": "RT @Saradocinzas: ela: sabe pq te chamo de tonto?\nele:  pq sou burro snif snif snif esto triste \n\nele se suicida \n\nno enterro\n\nela: pq come\u2026"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "author_id": "89932363", "id": "1179116563506630662", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.3186, "type": "Person", "normalized_text": "Vera Loca"}], "urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/SDCuyvGCz5", "expanded_url": "https://open.spotify.com/track/27NmYQ9ULzEQzoLeDsG274?si=icmymR9bTxSm3FKx7GJ_pQ", "display_url": "open.spotify.com/track/27NmYQ9U\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-01T19:31:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179116563506630662"], "text": "Meu Toca-Discos Se Matou de Vera Loca\nhttps://t.co/SDCuyvGCz5"}, {"lang": "es", "author_id": "868838955009155073", "id": "1179116456870649856", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 68, "probability": 0.8399, "type": "Other", "normalized_text": "AVES DE PRESA"}, {"start": 103, "end": 108, "probability": 0.7488, "type": "Person", "normalized_text": "HARLEY"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.7603, "type": "Other", "normalized_text": "Deadpool"}, {"start": 130, "end": 146, "probability": 0.8336, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/GmpVAxpiLI", "expanded_url": "https://twitter.com/batsenalesPOD/status/1179116456870649856/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/GmpVAxpiLI", "media_key": "7_1179116244936663041"}]}, "created_at": "2019-10-01T19:30:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179116456870649856"], "text": "\ud83e\udd89AVES DE PRESA SABOR DE AMOR\ud83e\udd85\n\nYa tenemos el trailer de AVES DE PRESA Y LA FANTABULOSA EMANCIPACI\u00d3N DE HARLEY QUINN. \n\nDeadpool + Escuadr\u00f3n Suicida, \u00bfqu\u00e9 tal saldr\u00e1 esa combinaci\u00f3n? https://t.co/GmpVAxpiLI"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179088874691350534"}], "author_id": "801529626", "id": "1179116410330632192", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 41, "probability": 0.6882, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 79, "end": 95, "probability": 0.9217, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 99, "end": 109, "probability": 0.8521, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 110, "tag": "BirdsOfPrey"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T19:30:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179116410330632192"], "text": "RT @DCBrasil3: O Trailer de Aves de Rapina confirmou que o filme se passa ap\u00f3s Esquadr\u00e3o Suicida. #BirdsOfPrey \n\nMuitos ainda tinham essa d\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179116070537445377"}], "author_id": "2149194906", "id": "1179116314511761409", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 42, "probability": 0.8139, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-01T19:30:10.000Z", "in_reply_to_user_id": "2149194906", "edit_history_tweet_ids": ["1179116314511761409"], "text": "A mi no me disgust\u00f3 tanto Escuadr\u00f3n Suicida. La segunda vez que la vi s\u00ed se me hizo un poco meh pero la primera vez me gust\u00f3"}, {"lang": "pt", "author_id": "795287586264797189", "id": "1179116212476928001", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T19:29:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179116212476928001"], "text": "Minha sina \nGana suicida \nMorte divina\nDoce tangerina"}, {"lang": "es", "author_id": "169427743", "id": "1179116171683139584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 13, "probability": 0.977, "type": "Organization", "normalized_text": "Real Madrid"}, {"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9659, "type": "Other", "normalized_text": "Champions"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/s0C3xb0W09", "expanded_url": "https://mallorcaesports.es/el-real-madrid-casi-se-suicida-en-la-champions-league-2-2/", "display_url": "mallorcaesports.es/el-real-madrid\u2026"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/D6GjjE3VEL", "expanded_url": "https://twitter.com/mallorcaesports/status/1179116171683139584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/D6GjjE3VEL", "media_key": "3_1179116169992781825"}]}, "created_at": "2019-10-01T19:29:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179116171683139584"], "text": "El Real Madrid casi se suicida en la Champions League\u00a0(2-2) https://t.co/s0C3xb0W09 https://t.co/D6GjjE3VEL"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179057736090312709"}], "author_id": "859626184044412928", "id": "1179116100841136129", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T19:29:20.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/SOwDYcq3Z3", "expanded_url": "https://twitter.com/aniquilante/status/1179057736090312709", "display_url": "twitter.com/aniquilante/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179116100841136129"], "text": "la primera novia oficial era suicida. cuando la conoc\u00ed, ya llevaba un intento, y luego de terminar, otro (yo le vi las mu\u00f1ecas hechas mierda).\n\ndesapareci\u00f3 de todos los de aquella bolita, y se rumora que eventualmente logr\u00f3 su objetivo, aunque nadie supo en realidad. https://t.co/SOwDYcq3Z3"}, {"lang": "es", "author_id": "2149194906", "id": "1179116070537445377", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9795, "type": "Other", "normalized_text": "Birds of Prey"}, {"start": 39, "end": 55, "probability": 0.9492, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-01T19:29:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179116070537445377"], "text": "Birds of Prey tiene la misma pinta que Escuadron Suicida, el trailer al menos. A ver que pasa"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179114918664179712"}], "author_id": "848387987742363648", "id": "1179116014921031680", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Saradocinzas", "id": "3007109176"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T19:28:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179116014921031680"], "text": "RT @Saradocinzas: ela: sabe pq te chamo de tonto?\nele:  pq sou burro snif snif snif esto triste \n\nele se suicida \n\nno enterro\n\nela: pq come\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178829598060097536"}], "author_id": "592020994", "id": "1179115694547447808", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "felixdavidoest", "id": "234640276"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9325, "type": "Person", "normalized_text": "Churin"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T19:27:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179115694547447808"], "text": "RT @felixdavidoest: Y pensar que a Churin (que es nuestro goleador cada a\u00f1o) no lo vimos jugar en la copa.\nActo suicida es poco."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179089407959162883"}], "author_id": "227308504", "id": "1179115678357446657", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.6381, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/E4zJRQOrkS", "expanded_url": "https://twitter.com/TomTaylorMade/status/1179089407959162883", "display_url": "twitter.com/TomTaylorMade/\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-01T19:27:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179115678357446657"], "text": "Me huele otro Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/E4zJRQOrkS"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179114918664179712"}], "author_id": "1151691039226454020", "id": "1179115656253464577", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Saradocinzas", "id": "3007109176"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T19:27:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179115656253464577"], "text": "RT @Saradocinzas: ela: sabe pq te chamo de tonto?\nele:  pq sou burro snif snif snif esto triste \n\nele se suicida \n\nno enterro\n\nela: pq come\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179114918664179712"}], "author_id": "970065797472309248", "id": "1179115636020125698", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Saradocinzas", "id": "3007109176"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T19:27:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179115636020125698"], "text": "RT @Saradocinzas: ela: sabe pq te chamo de tonto?\nele:  pq sou burro snif snif snif esto triste \n\nele se suicida \n\nno enterro\n\nela: pq come\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179101156791992321"}], "author_id": "3156620115", "id": "1179115525403762688", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "deltapi84", "id": "425543511"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T19:27:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179115525403762688"], "text": "RT @deltapi84: Aten\u00e7\u00e3o para essa Bandeira:\n\"Muda senado\"\nNem tudo que reluz \u00e9 ouro.\n\n1- Um t\u00e1 usando a bandeira do \"sou contra ao Foro priv\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "133087590", "id": "1179115427634528257", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 2}, "created_at": "2019-10-01T19:26:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179115427634528257"], "text": "Fui al departamento de psicolog\u00eda de mi divisi\u00f3n para retomar mis sesiones y me dijeron que estoy en lista de espera con otros 10.\nLuego porque se suicida uno vergaaaaa\ud83d\ude20"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179114496415191040"}], "author_id": "831618280930549761", "id": "1179115376669548544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T19:26:27.000Z", "in_reply_to_user_id": "776707615", "edit_history_tweet_ids": ["1179115376669548544"], "text": "@laryblack2 Suicida demais pra ter carteira de habilita\u00e7\u00e3o, vou ter que confiscar"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179114394187268097"}], "author_id": "142306745", "id": "1179115316678291457", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 7, "like_count": 106, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 9, "probability": 0.5308, "type": "Other", "normalized_text": "Harold"}, {"start": 13, "end": 17, "probability": 0.4677, "type": "Other", "normalized_text": "Maude"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.3115, "type": "Other", "normalized_text": "Ashby"}, {"start": 86, "end": 96, "probability": 0.9285, "type": "Person", "normalized_text": "Ruth Gordon"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/u4tOde4NsZ", "expanded_url": "https://twitter.com/braysefe/status/1179115316678291457/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/u4tOde4NsZ", "media_key": "16_1179115311229886464"}]}, "created_at": "2019-10-01T19:26:13.000Z", "in_reply_to_user_id": "142306745", "edit_history_tweet_ids": ["1179115316678291457"], "text": "13. Harold y Maude (Ashby, 1971)\n\nLa historia de amor entre una anciana, la magn\u00edfica Ruth Gordon, y un adolescente suicida que se conocen porque coinciden en funerales. Es verdaderamente provocadora sin siquiera pretenderlo. Llena de momentos tiernos, m\u00fasica bonita y esperanza. https://t.co/u4tOde4NsZ"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179114918664179712"}], "author_id": "965442678224809984", "id": "1179115285187645442", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Saradocinzas", "id": "3007109176"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T19:26:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179115285187645442"], "text": "RT @Saradocinzas: ela: sabe pq te chamo de tonto?\nele:  pq sou burro snif snif snif esto triste \n\nele se suicida \n\nno enterro\n\nela: pq come\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179113322312093701"}], "author_id": "1172636145764786178", "id": "1179115177276514308", "entities": {"mentions": [{"start": 54, "end": 70, "username": "DavidAyerMovies", "id": "894552380"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.9374, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 114, "end": 124, "probability": 0.7378, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "hashtags": [{"start": 113, "end": 125, "tag": "BirdsOfPrey"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T19:25:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179115177276514308"], "text": "RT @Centraldcnauta: O diretor de 'Esquadr\u00e3o Suicida', @DavidAyerMovies, foi creditado como produtor executivo de #BirdsOfPrey  \ud83d\udc40 https://t.\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179041282225852416"}], "author_id": "563880796", "id": "1179115165981302785", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T19:25:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179115165981302785"], "text": "RT @DrDark_Angel: Ustedes deber\u00edan andar siempre una nota suicida en la bolsa del pantal\u00f3n, por si los atropellan crean que se suicidaron y\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179055307080785920"}], "author_id": "831086034582650881", "id": "1179115122662547456", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "viicioreality", "id": "3687722836"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "Neto"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.8764, "type": "Person", "normalized_text": "lucas"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T19:25:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179115122662547456"], "text": "RT @viicioreality: Neto: \u201cimagina se daqui uma 2, 3 semanas sou eu que fa\u00e7o isso com ele? ele suicida aqui dentro (lucas)\u201d \n\nMano ele t\u00e1 br\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179064822090125316"}], "author_id": "931020069391552517", "id": "1179115078504910849", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Melinabarale1", "id": "1041805769027604480"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T19:25:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179115078504910849"], "text": "RT @Melinabarale1: La depresi\u00f3n es Real gente ! Cuidemos entre todos. Y la persona que se suicida SI avisa, escuchemos, acompa\u00f1emos, seamos\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179109600131457026"}], "author_id": "755263981179248640", "id": "1179114974658142213", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "crebosio95", "id": "889336992231809024"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 98, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T19:24:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179114974658142213"], "text": "RT @crebosio95: Se suicida un ladr\u00f3n pobre:\n\u00a1Mejor! \u00a1Esas lacras no cambian!\nSe suicida Alan Garc\u00eda:\n\u00a1Un personaje con cosas buenas y malas\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "3007109176", "id": "1179114918664179712", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 2, "like_count": 123, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-10-01T19:24:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179114918664179712"], "text": "ela: sabe pq te chamo de tonto?\nele:  pq sou burro snif snif snif esto triste \n\nele se suicida \n\nno enterro\n\nela: pq come\u00e7a com T de Te amo \n\n*\u00e1udio estourado* \n\nCAUSE YOU ARE, \n   YOU ARE\nTHE\n  REASON\n      WHY I'M\n          STILL HANGING ON.."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179065021508259841"}], "author_id": "923617467515228160", "id": "1179114810706841601", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MAELENAMAYOLGLZ", "id": "818750342"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 38, "tag": "hidalgos\u00edalavida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T19:24:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179114810706841601"], "text": "RT @MAELENAMAYOLGLZ: #hidalgos\u00edalavida El aborto es la peor de peores SOLUCIONES para la mujer. LA DEJA SOLA, TRISTE, DEPRIMIDA, CON SENTIM\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179083059125264384"}], "author_id": "157593049", "id": "1179114746966151168", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.99, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T19:23:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179114746966151168"], "text": "RT @ActualidadRT: Adolescente se suicida en EE.UU. luego de que divulgaran mensajes con contenido sexual que hab\u00eda enviado a un compa\u00f1ero d\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "783101864757882882", "id": "1179114719405395975", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.9634, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 30, "end": 43, "probability": 0.6804, "type": "Other", "normalized_text": "The Politician"}]}, "created_at": "2019-10-01T19:23:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179114719405395975"], "text": "Quando o River se suicidou em The Politician foi t\u00e3o triste, to mal!"}, {"lang": "pt", "author_id": "161447252", "id": "1179114489649811466", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T19:22:55.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/y13grTtXnM", "expanded_url": "https://www.onzedemaio.com.br/capitalismo-suicida-ou-mudamos-de-modelo-ou-acaba-o-mundo-diz-intelectual-mexicano/", "display_url": "onzedemaio.com.br/capitalismo-su\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179114489649811466"], "text": "Capitalismo suicida: ou mudamos de modelo ou acaba o mundo, diz intelectual mexicano\n\nhttps://t.co/y13grTtXnM"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179111006573907971"}], "author_id": "1544629650", "id": "1179114396787904513", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T19:22:33.000Z", "in_reply_to_user_id": "98228219", "edit_history_tweet_ids": ["1179114396787904513"], "text": "@brendaluizagoes N\u00e3o acredito pq pode ser uma pegadinha igual esquadr\u00e3o suicida"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179089255261491200"}], "author_id": "882703668642025472", "id": "1179114383810670592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T19:22:30.000Z", "in_reply_to_user_id": "1042452691597844480", "edit_history_tweet_ids": ["1179114383810670592"], "text": "@jiwookyy o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele, perfeitos"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179045808664203269"}], "author_id": "431620467", "id": "1179114376797786112", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "abc_es", "id": "19923515"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T19:22:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179114376797786112"], "text": "RT @abc_es: Un menor se suicida tras publicarse unos mensajes \u00edntimos con otro compa\u00f1ero: \u00abEl acoso cibern\u00e9tico mat\u00f3 a mi hijo\u00bb https://t.c\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1267543273", "id": "1179114348066639874", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T19:22:22.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/Ek8HGlBZ8e", "expanded_url": "https://t.co/Ek8HGlBZ8e", "display_url": "t.co/Ek8HGlBZ8e"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179114348066639874"], "text": "[22/09/2019 00:00:43] : T\u00e1 ficando com algu\u00e9m n\u00e3o n\u00e9\n [22/09/2019 00:01:07] May\ud83d\ude18: E se eu tiver?\n [22/09/2019 00:01:11]: Si eu v\u00ea j\u00e1 sabem eu matou\n [22/09/2019 00:01:29] : Vou fala nem nada\n\nPreciso nem falar nada\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/Ek8HGlBZ8e"}, {"lang": "pt", "author_id": "1166411873878773764", "id": "1179114345206300672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.663, "type": "Person", "normalized_text": "alex"}]}, "created_at": "2019-10-01T19:22:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179114345206300672"], "text": "a sara querendo denunciar a alex pq ela arrancou o a orelha e bateu no cara que quase estuprou a melhor amiga dela \u00e9 um retrato muito atual sobre o estupro porque ningu\u00e9m para para pensar que aquela homem quase matou uma mulher se ele levar uma surra de outra mulher"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179113322312093701"}], "author_id": "766724807014703104", "id": "1179114318673141760", "entities": {"mentions": [{"start": 54, "end": 70, "username": "DavidAyerMovies", "id": "894552380"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.9374, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 114, "end": 124, "probability": 0.7378, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "hashtags": [{"start": 113, "end": 125, "tag": "BirdsOfPrey"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T19:22:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179114318673141760"], "text": "RT @Centraldcnauta: O diretor de 'Esquadr\u00e3o Suicida', @DavidAyerMovies, foi creditado como produtor executivo de #BirdsOfPrey  \ud83d\udc40 https://t.\u2026"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "d13775d10c08f835"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178841030428364800"}], "author_id": "1042340293", "id": "1179114226851483648", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "danielPMERJ", "id": "912492779669999616"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "MARCIO_BOTELLHO", "id": "937112084877279237"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 68, "probability": 0.8983, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T19:21:53.000Z", "in_reply_to_user_id": "912492779669999616", "edit_history_tweet_ids": ["1179114226851483648"], "text": "@DanielPMERJ @MARCIO_BOTELLHO Agora a not\u00edcia \u00e9 assim: policia do Rio matou 2 SUSPEITOS d terem roubado um banco na regi\u00e3o central. Com os suspeitos foram encontrados  fuzis autom\u00e1ticos, metralhadoras e 250 mil reais em uma mala.\nTestemunhas afirmam q os policiais \u00f1 deram chance dos suspeitos se explicarem"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179088874691350534"}], "author_id": "732357055609085952", "id": "1179114176708583424", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 41, "probability": 0.6882, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 79, "end": 95, "probability": 0.9217, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 99, "end": 109, "probability": 0.8521, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 110, "tag": "BirdsOfPrey"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T19:21:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179114176708583424"], "text": "RT @DCBrasil3: O Trailer de Aves de Rapina confirmou que o filme se passa ap\u00f3s Esquadr\u00e3o Suicida. #BirdsOfPrey \n\nMuitos ainda tinham essa d\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178361921885618177"}], "author_id": "1193163548", "id": "1179114108647546880", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "MilvaGauto", "id": "166546290"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "jetmandubai", "id": "152944515"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T19:21:25.000Z", "in_reply_to_user_id": "166546290", "edit_history_tweet_ids": ["1179114108647546880"], "text": "@MilvaGauto @jetmandubai Y si lo confunden con alg\u00fan hombre suicida o algo as\u00ed... naaaaa... mejor leeeeeeejossss muy lejos de los aviones"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179064400201818112"}], "author_id": "379945764", "id": "1179113998098337797", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 66, "probability": 0.9377, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 193, "end": 209, "probability": 0.6322, "type": "Other", "normalized_text": "Aves da Arlequina"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T19:20:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "9612112", "edit_history_tweet_ids": ["1179113998098337797"], "text": "@omelete Parece legal, mas ainda traumatizado com Esquadr\u00e3o Suicida, q parecia fant\u00e1stico, pesado e foda e foi no m\u00e1ximo meia boca... Ser\u00e1 q v\u00e3o sair trailers das outras personagens ou vai ser Aves da Arlequina mesmo?"}, {"lang": "pt", "author_id": "109933969", "id": "1179113972118765568", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.8346, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 82, "end": 98, "probability": 0.8958, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 101, "end": 111, "probability": 0.9027, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 112, "tag": "BirdsOfPrey"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/tjQ0RJX009", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=kGM4uYZzfu0", "display_url": "youtube.com/watch?v=kGM4uY\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-01T19:20:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179113972118765568"], "text": "a fotografia, os figurinos, a m\u00fasica... por favor, Warner, n\u00e3o cague tudo como em Esquadr\u00e3o Suicida #BirdsOfPrey \nhttps://t.co/tjQ0RJX009"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179113322312093701"}], "author_id": "801118622286487552", "id": "1179113482601582596", "entities": {"mentions": [{"start": 54, "end": 70, "username": "DavidAyerMovies", "id": "894552380"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.9374, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 114, "end": 124, "probability": 0.7378, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "hashtags": [{"start": 113, "end": 125, "tag": "BirdsOfPrey"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T19:18:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179113482601582596"], "text": "RT @Centraldcnauta: O diretor de 'Esquadr\u00e3o Suicida', @DavidAyerMovies, foi creditado como produtor executivo de #BirdsOfPrey  \ud83d\udc40 https://t.\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "48167229", "id": "1179113388405862400", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T19:18:33.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/pLpW6UFipk", "expanded_url": "https://www.psyciencia.com/psicologia/duelo-terapeuta-paciente-suicida/", "display_url": "psyciencia.com/psicologia/due\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179113388405862400"], "text": "C\u00f3mo es el duelo para un terapeuta cuando un paciente se suicida - Psyciencia https://t.co/pLpW6UFipk"}, {"lang": "pt", "author_id": "1074468328163500033", "id": "1179113322312093701", "entities": {"mentions": [{"start": 34, "end": 50, "username": "DavidAyerMovies", "id": "894552380"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.9519, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 94, "end": 104, "probability": 0.7723, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 105, "tag": "BirdsOfPrey"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/2PMbmmmTLA", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1179113322312093701/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2PMbmmmTLA", "media_key": "3_1179113302577876994"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/2PMbmmmTLA", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1179113322312093701/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2PMbmmmTLA", "media_key": "3_1179113311692034048"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 30, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-10-01T19:18:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179113322312093701"], "text": "O diretor de 'Esquadr\u00e3o Suicida', @DavidAyerMovies, foi creditado como produtor executivo de #BirdsOfPrey  \ud83d\udc40 https://t.co/2PMbmmmTLA"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178649506893766657"}], "author_id": "844260364846022656", "id": "1179113267022704646", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 127, "probability": 0.9631, "type": "Place", "normalized_text": "Gran Canaria"}]}, "created_at": "2019-10-01T19:18:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179113267022704646"], "text": "RT @MelisaRguezCs: \ud83d\udda4 Mi m\u00e1s rotunda condena por el presunto asesinato machista que ha tenido lugar en mis islas, en Gran Canaria. Tenemos j\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179112412840124416"}], "author_id": "26315133", "id": "1179113256297943040", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AlineGuevara", "id": "43588193"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 46, "probability": 0.967, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T19:18:01.000Z", "in_reply_to_user_id": "43588193", "edit_history_tweet_ids": ["1179113256297943040"], "text": "@AlineGuevara Eu quis gostar pela Margot Robbie em si, mas to sentindo ali uma pegada Esquadr\u00e3o Suicida que n\u00e9, a gente sabe no que deu. Inclusive na quest\u00e3o da pr\u00f3pria est\u00e9tica parece que eles v\u00e3o seguir nessa linha... Se for, uma pena. Resta aguardar."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178999416331612160"}], "author_id": "820355687171624961", "id": "1179113186890526723", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosSotolibre", "id": "227849802"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T19:17:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179113186890526723"], "text": "RT @CarlosSotolibre: Impresionante pieza musical compuesta por un joven suicida, dos d\u00edas antes de irse, quizas las palabras no puedan deci\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1083385720935469061", "id": "1179113093999276034", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.641, "type": "Person", "normalized_text": "Bonkai"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5646, "type": "Person", "normalized_text": "Bamon"}, {"start": 144, "end": 148, "probability": 0.5207, "type": "Person", "normalized_text": "Damon"}, {"start": 155, "end": 159, "probability": 0.4714, "type": "Person", "normalized_text": "Elena"}, {"start": 191, "end": 193, "probability": 0.5786, "type": "Person", "normalized_text": "Kai"}, {"start": 275, "end": 277, "probability": 0.6246, "type": "Person", "normalized_text": "Bon"}]}, "created_at": "2019-10-01T19:17:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179113093999276034"], "text": "N\u00e3o sei quem \u00e9 mais demente quem shippa Bonkai ou quem shippa Bamon?\nPqp qual a doen\u00e7a?\nVoc\u00eas  se passam de mais \nAt\u00e9 um deficiente percebe que Damon AMA  Elena de uma Maneira at\u00e9 fan\u00e1tica\nO Kai \u00e9 um \u00f3timo vil\u00e3o mas \u00e9 ser humano desprez\u00edvel ele \u00e9 psicopata que quase matou a Bon"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178953684002250752"}], "author_id": "536601351", "id": "1179113072516050945", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Phastidio", "id": "17028890"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T19:17:18.000Z", "in_reply_to_user_id": "17028890", "edit_history_tweet_ids": ["1179113072516050945"], "text": "@Phastidio Questo switching sull'elettrico mi sembra suicida e con dubbi vantaggi per l'ambiente."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179087014311923712"}], "author_id": "1139593444224118784", "id": "1179113033450315777", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JornalGGN", "id": "1347385232"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/HGzQbBkvqp", "expanded_url": "https://jornalggn.com.br/noticia/capitalismo-suicida-ou-mudamos-de-modelo-ou-acaba-o-mundo-diz-intelectual-mexicano/", "display_url": "jornalggn.com.br/noticia/capita\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T19:17:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179113033450315777"], "text": "RT @JornalGGN: Capitalismo suicida: ou mudamos de modelo ou acaba o mundo, diz intelectual mexicano https://t.co/HGzQbBkvqp https://t.co/Vt\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1029044397458030592", "id": "1179112998876659718", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 38, "probability": 0.9389, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 95, "end": 111, "probability": 0.6898, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "hashtags": [{"start": 27, "end": 39, "tag": "BirdsOfPrey"}]}, "created_at": "2019-10-01T19:17:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179112998876659718"], "text": "Cara, gostei do trailer de #BirdsOfPrey , mas me deu um sentimento de estar vendo o trailer de esquadr\u00e3o suicida de novo, ou seja, pelo trailer esse filme tem um PUTA de um potencial..."}, {"lang": "es", "author_id": "619688528", "id": "1179112930564100098", "entities": {"mentions": [{"start": 72, "end": 88, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T19:16:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179112930564100098"], "text": "Tanta wea que uno escucha de \u201cpersonas\u201d cuando se suicida alguien en el @metrodesantiago. Paciencia!"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179064057644670976"}], "author_id": "268396056", "id": "1179112859663507456", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "TheTopComics", "id": "708181266"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 76, "probability": 0.9493, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 164, "end": 176, "probability": 0.9613, "type": "Other", "normalized_text": "Birds of Prey"}, {"start": 214, "end": 225, "probability": 0.9678, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T19:16:27.000Z", "in_reply_to_user_id": "708181266", "edit_history_tweet_ids": ["1179112859663507456"], "text": "@TheTopComics ummm... no s\u00e9... dir\u00e9 que hasta el trailer de Escuadr\u00f3n Suicida me emocion\u00f3 m\u00e1s... pero coincido con algunos comentarios, m\u00e1s que una pel\u00edcula de las Birds of Prey parece una pel\u00edcula en solitario de Harley Quinn, al menos en la estructura del trailer."}, {"lang": "pt", "author_id": "61843954", "id": "1179112798678335489", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 136, "probability": 0.6614, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-10-01T19:16:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179112798678335489"], "text": "O que era quase certeza se confirmou: Uma crian\u00e7a de DOZE ANOS matou outra crian\u00e7a de NOVE ANOS com frieza e requintes de crueldade. Deus nos guarde destes tempos sombrios."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179041841439789056"}], "author_id": "373147204", "id": "1179112788242903040", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "arturocazal", "id": "88179564"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.9248, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 49, "end": 56, "probability": 0.8553, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T19:16:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179112788242903040"], "text": "RT @arturocazal: Presidente del Per\u00fa disuelve el Congreso. Expresidente se suicida, otros pr\u00f3fugos de la justicia o tras la rejas. Campa\u00f1a\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179103389638115333"}], "author_id": "4408459468", "id": "1179112778977677313", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Daniel_L_Lopez", "id": "14538119"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.7856, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T19:16:08.000Z", "in_reply_to_user_id": "14538119", "edit_history_tweet_ids": ["1179112778977677313"], "text": "@Daniel_L_Lopez simples Daniel...\nse a menina matou...parab\u00e9ns para ela!! muito bom!!!\nse ela deixou o cabrone vivo...ent\u00e3o ela fez merda..."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179041282225852416"}], "author_id": "195109693", "id": "1179112753010810883", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T19:16:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179112753010810883"], "text": "RT @DrDark_Angel: Ustedes deber\u00edan andar siempre una nota suicida en la bolsa del pantal\u00f3n, por si los atropellan crean que se suicidaron y\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "2466316100", "id": "1179112744211156994", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T19:15:59.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/FaFglDKd2K", "expanded_url": "https://t.co/FaFglDKd2K", "display_url": "t.co/FaFglDKd2K"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179112744211156994"], "text": "se esse filme for ruim eu vou ficar muito brava. traumatizada fiquei depois de esquadr\u00e3o suicida que tinha um trailer foda s\u00f3 pra iludir a gente https://t.co/FaFglDKd2K"}, {"lang": "pt", "author_id": "427823921", "id": "1179112627278090241", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.4237, "type": "Person", "normalized_text": "arlequina"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.3727, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-10-01T19:15:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179112627278090241"], "text": "arlequina ESMURROU aquele lixo de coringa do esquadr\u00e3o suicida meu pai"}, {"lang": "es", "author_id": "3367781907", "id": "1179112606356910087", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9589, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/JMwWUpMDkV", "expanded_url": "https://twitter.com/Sanchez_Perez_J/status/1179003713614176256", "display_url": "twitter.com/Sanchez_Perez_\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-01T19:15:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179112606356910087"], "text": "Ex hombre de confianza del suicida ladr\u00f3n, corrupto y narco indultador Alan Garc\u00eda, ex Ministro de Salud en el 2do per\u00edodo de AG. Tendr\u00e1 su codinome? \ud83e\udd14\ud83e\udd28 https://t.co/JMwWUpMDkV"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179107557262016512"}], "author_id": "312219316", "id": "1179112559494012932", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Ranito21", "id": "3215846470"}], "annotations": [{"start": 170, "end": 181, "probability": 0.9818, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T19:15:15.000Z", "in_reply_to_user_id": "3215846470", "edit_history_tweet_ids": ["1179112559494012932"], "text": "@Ranito21 Sigo esperando que adapten uno de los comics en donde el escuadr\u00f3n suicida se pelean contra la liga de la justicia. En lugar de eso hacen una pel\u00edcula en donde Harley Quinn hace un desmadre y ya.\nNi siquiera se el prop\u00f3sito de esa pel\u00edcula."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179109600131457026"}], "author_id": "256271980", "id": "1179112537541038085", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "crebosio95", "id": "889336992231809024"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 98, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T19:15:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179112537541038085"], "text": "RT @crebosio95: Se suicida un ladr\u00f3n pobre:\n\u00a1Mejor! \u00a1Esas lacras no cambian!\nSe suicida Alan Garc\u00eda:\n\u00a1Un personaje con cosas buenas y malas\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179112005581459456"}], "author_id": "2953988656", "id": "1179112514010992640", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "spa1753", "id": "66871713"}, {"start": 9, "end": 22, "username": "Paul_Tenorio", "id": "40031468"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.9751, "type": "Person", "normalized_text": "Ramos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T19:15:04.000Z", "in_reply_to_user_id": "66871713", "edit_history_tweet_ids": ["1179112514010992640"], "text": "@spa1753 @Paul_Tenorio Pues eso es un problema. Ramos tiene la tendencia suicida de arriesgar. Pero cuando marca, se le endiosa. Un central est\u00e1 primero para evitar goles."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179101156791992321"}], "author_id": "853608300180647942", "id": "1179112471514288129", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "deltapi84", "id": "425543511"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T19:14:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179112471514288129"], "text": "RT @deltapi84: Aten\u00e7\u00e3o para essa Bandeira:\n\"Muda senado\"\nNem tudo que reluz \u00e9 ouro.\n\n1- Um t\u00e1 usando a bandeira do \"sou contra ao Foro priv\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179104956206534657"}], "author_id": "538284303", "id": "1179112383400366080", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "VanMaddle1", "id": "873342976461852672"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 88, "probability": 0.9128, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T19:14:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179112383400366080"], "text": "RT @VanMaddle1: No se puede juzgar una peli por el trailer; de ser as\u00ed, Escuadr\u00f3n Suicida ser\u00eda la mas guay de los \u00faltimos 10 a\u00f1os.\n\nPero s\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "275107104", "id": "1179112277049565185", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T19:14:08.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/GDxzj8DGvr", "expanded_url": "https://noticias.gospelmais.com.br/pastor-suicida-rumores-caso-extraconjugal-esposa-122521.html", "display_url": "noticias.gospelmais.com.br/pastor-suicida\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179112277049565185"], "text": "Pastor se suicida ap\u00f3s rumores de caso extraconjugal de sua esposa https://t.co/GDxzj8DGvr"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179111956390780933"}], "author_id": "972461083305938944", "id": "1179112248150777859", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T19:14:01.000Z", "in_reply_to_user_id": "922539549514977281", "edit_history_tweet_ids": ["1179112248150777859"], "text": "@Flornogueira__ *se suicida*"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179041282225852416"}], "author_id": "810638452404420612", "id": "1179112134715887616", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T19:13:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179112134715887616"], "text": "RT @DrDark_Angel: Ustedes deber\u00edan andar siempre una nota suicida en la bolsa del pantal\u00f3n, por si los atropellan crean que se suicidaron y\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179104449991761921"}], "author_id": "3188776042", "id": "1179112016151285762", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AleeMarin1", "id": "447438010"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 86, "probability": 0.6827, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfOrey"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9093, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 109, "end": 121, "probability": 0.9006, "type": "Other", "normalized_text": "Suicide Squad"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.6683, "type": "Person", "normalized_text": "Harl"}], "hashtags": [{"start": 75, "end": 87, "tag": "BirdsOfOrey"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T19:13:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179112016151285762"], "text": "RT @AleeMarin1: Lo siento mucho pero la relaci\u00f3n del escuadr\u00f3n suicida con #BirdsOfOrey es 0, el Joker en el Suicide Squad morir\u00eda por Harl\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179087014311923712"}], "author_id": "1135682464649764865", "id": "1179111762135781384", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JornalGGN", "id": "1347385232"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/HGzQbBkvqp", "expanded_url": "https://jornalggn.com.br/noticia/capitalismo-suicida-ou-mudamos-de-modelo-ou-acaba-o-mundo-diz-intelectual-mexicano/", "display_url": "jornalggn.com.br/noticia/capita\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T19:12:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179111762135781384"], "text": "RT @JornalGGN: Capitalismo suicida: ou mudamos de modelo ou acaba o mundo, diz intelectual mexicano https://t.co/HGzQbBkvqp https://t.co/Vt\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "857575862958424066", "id": "1179111739733884928", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 215, "end": 218, "probability": 0.6943, "type": "Organization", "normalized_text": "FSME"}, {"start": 221, "end": 242, "probability": 0.4216, "type": "Other", "normalized_text": "Fundaci\u00f3n Salud Mental"}, {"start": 244, "end": 249, "probability": 0.7672, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 28, "tag": "ProtocoloAntisuicidioFFCCSS"}, {"start": 30, "end": 58, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/7jsOuKL6CU", "expanded_url": "https://www.fsme.es/centro-de-documentaci%C3%B3n-sobre-conducta-suicida/gu%C3%ADas-sobre-conducta-suicida/gu%C3%ADas-para-pacientes-y-familiares/", "display_url": "fsme.es/centro-de-docu\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-01T19:12:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179111739733884928"], "text": "#ProtocoloAntisuicidioFFCCSS \n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \n\nAfectados y familiares tambi\u00e9n deben conocer este tema y tener unas pautas b\u00e1sicas a seguir. Informarse es vital. \n\nGu\u00eda para PACIENTES y FAMILIARES, v\u00eda FSME (Fundaci\u00f3n Salud Mental Espa\u00f1a): \n\nhttps://t.co/7jsOuKL6CU"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179110733499551745"}], "author_id": "1158823638478536704", "id": "1179111617570713600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T19:11:31.000Z", "in_reply_to_user_id": "730510340300091393", "edit_history_tweet_ids": ["1179111617570713600"], "text": "@flor1913_ Q t hacei la suicida"}, {"lang": "pt", "author_id": "2697262898", "id": "1179111516118949890", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 80, "like_count": 250, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-10-01T19:11:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179111516118949890"], "text": "esquadr\u00e3o suicida e bom?"}, {"lang": "pt", "author_id": "1047509158629707777", "id": "1179111419532517378", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T19:10:43.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/BqpqKUO0At", "expanded_url": "https://twitter.com/yeosngel/status/1178097937345327104/video/1", "display_url": "twitter.com/yeosngel/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179111419532517378"], "text": "ele matou a mulher, deixou o menino de 2 anos sem m\u00e3e, e depois se matou, parab\u00e9ns voc\u00ea \u00e9 um lixo https://t.co/BqpqKUO0At"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179109600131457026"}], "author_id": "889336992231809024", "id": "1179110951691395072", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "crebosio95", "id": "889336992231809024"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 98, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T19:08:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179110951691395072"], "text": "RT @crebosio95: Se suicida un ladr\u00f3n pobre:\n\u00a1Mejor! \u00a1Esas lacras no cambian!\nSe suicida Alan Garc\u00eda:\n\u00a1Un personaje con cosas buenas y malas\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179101156791992321"}], "author_id": "103689792", "id": "1179110933504897025", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "deltapi84", "id": "425543511"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T19:08:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179110933504897025"], "text": "RT @deltapi84: Aten\u00e7\u00e3o para essa Bandeira:\n\"Muda senado\"\nNem tudo que reluz \u00e9 ouro.\n\n1- Um t\u00e1 usando a bandeira do \"sou contra ao Foro priv\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179041841439789056"}], "author_id": "312211093", "id": "1179110708723748864", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "arturocazal", "id": "88179564"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.9248, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 49, "end": 56, "probability": 0.8553, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T19:07:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179110708723748864"], "text": "RT @arturocazal: Presidente del Per\u00fa disuelve el Congreso. Expresidente se suicida, otros pr\u00f3fugos de la justicia o tras la rejas. Campa\u00f1a\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179109310347038720"}], "author_id": "25432429", "id": "1179110692990918656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-10-01T19:07:50.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/Ii8mGjgThu", "expanded_url": "https://twitter.com/Guajardoficial/status/1179109310347038720", "display_url": "twitter.com/Guajardoficial\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179110692990918656"], "text": "Cada vez que alguien se suicida veo estos comentarios y es como... a uds no les dieron su pizca de empat\u00eda al nacer? https://t.co/Ii8mGjgThu"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179108489031016448"}], "author_id": "612553083", "id": "1179110691619426309", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "_hijademinero", "id": "1074818942051540993"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T19:07:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179110691619426309"], "text": "RT @_hijademinero: Otra persona se suicida en el metro. Cu\u00e1ntos m\u00e1s deben morir para que las autoridades se tomen en serio la salud s\u00edquica\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "108447733", "id": "1179110683444760582", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 101, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Tiago Angelo"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/nVgUJrGIb6", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/capitalismo-suicida-ou-mudamos-de-modelo-ou-acaba-o-mundo-diz-intelectual-mexicano-por-tiago-angelo/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/capitalismo-su\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-01T19:07:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179110683444760582"], "text": "Capitalismo suicida: ou mudamos de modelo ou acaba o mundo, diz intelectual mexicano. Por Tiago Angelo https://t.co/nVgUJrGIb6"}, {"lang": "pt", "author_id": "1088809899147124736", "id": "1179110652755038209", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.8489, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 70, "end": 82, "probability": 0.4675, "type": "Other", "normalized_text": "margot robbie"}]}, "created_at": "2019-10-01T19:07:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179110652755038209"], "text": "Toda vez que assisto esquadr\u00e3o suicida eu fico com pena das costas da margot robbie por ter carregado todo esse filme sozinha. Mais que merecido um filme dela"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179110060091465728"}], "author_id": "990124122872143872", "id": "1179110631565385734", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T19:07:36.000Z", "in_reply_to_user_id": "4871038781", "edit_history_tweet_ids": ["1179110631565385734"], "text": "@httpdrii @MustKillMars @tatianasofiaa03 @itsmebruno208 @miguelcostz \u00c9 que eu respondi num sentido psicol\u00f3gico que \u00e9 minha profiss\u00e3o.\nAcontece que n\u00f3s consideramos o suicida um patol\u00f3gico, isso \u00e9, que de acordo com o nosso c\u00f3digo de \u00e9tica, temos que preservar a vida, portanto o suicida por ser patol\u00f3gico n\u00e3o tem condi\u00e7\u00f5es de tomar essa decis\u00e3o"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179107007418290176"}], "author_id": "3377374973", "id": "1179110620047781891", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "UniversoDCnauta", "id": "2255625498"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.6807, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 73, "end": 91, "probability": 0.7502, "type": "Other", "normalized_text": "O esquadr\u00e3o suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T19:07:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179110620047781891"], "text": "RT @UniversoDCnauta: Um filme da DC que vai se aproveitar disso vai ser \"O esquadr\u00e3o suicida\".\n\n80% dos personagens devem ser super desconh\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178999458815758336"}], "author_id": "788094104", "id": "1179110568084594689", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "platonchacal", "id": "514771207"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9563, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 76, "end": 81, "probability": 0.9738, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T19:07:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179110568084594689"], "text": "RT @platonchacal: Ning\u00fan pa\u00eds de Europa tiene el instinto suicida que tiene Espa\u00f1a."}, {"lang": "es", "author_id": "332655616", "id": "1179110522177777664", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T19:07:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179110522177777664"], "text": "-\u00bfAcos\u00f3 sexualmente a esa chica?\n- \u00a1a esa chava nadie la quiere!\n-Pero \u00bfacos\u00f3 sexualmente a esa chica?\n-\u00a1esa chava es suicida!\n-si, pero \u00bfhubo acoso sexual de su parte hacia la chica?\n-\u00a1nadie quer\u00eda que la contratara!\n\n... que fuerte es cuando no se pueden dar argumentos s\u00f3lidos"}, {"lang": "es", "author_id": "162583944", "id": "1179110447997444096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T19:06:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179110447997444096"], "text": "Lamento q una persona m\u00e1s se suicida en las v\u00edas metro, pro que repugnancia los comentarios de la gente... Cmo le ense\u00f1an cordura y prudencia a sus hijos? \"hijo por favor si se quiere suicidar sea respetuoso y no interfiera en el tr\u00e1nsito de las personas (?)\". Despreciable. \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179101156791992321"}], "author_id": "1158090215900307456", "id": "1179110313020575746", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "deltapi84", "id": "425543511"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T19:06:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179110313020575746"], "text": "RT @deltapi84: Aten\u00e7\u00e3o para essa Bandeira:\n\"Muda senado\"\nNem tudo que reluz \u00e9 ouro.\n\n1- Um t\u00e1 usando a bandeira do \"sou contra ao Foro priv\u2026"}, {"lang": "fr", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179096691267555331"}], "author_id": "246895356", "id": "1179110025475874817", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T19:05:11.000Z", "in_reply_to_user_id": "19729967", "edit_history_tweet_ids": ["1179110025475874817"], "text": "@esquinabaja C. Ser suicida cobarde"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179107212771430404"}], "author_id": "897447138", "id": "1179109767228411904", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "assurdistan", "id": "1093897197668712449"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "ProVitaFamiglia", "id": "1608414217"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T19:04:09.000Z", "in_reply_to_user_id": "1093897197668712449", "edit_history_tweet_ids": ["1179109767228411904"], "text": "@assurdistan @ProVitaFamiglia ma io manco il testo capisco... mi madre tradita allora se fa ammazz\u00e0? boh??? al limite se suicida dal ponte d\u2019ariccia disperata d\u2019amore... boh??"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179075221438877696"}], "author_id": "392780480", "id": "1179109764229410816", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 66, "probability": 0.4813, "type": "Other", "normalized_text": "benzodiacepinas"}]}, "created_at": "2019-10-01T19:04:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179109764229410816"], "text": "RT @nxnfxes: Ayer lleg\u00f3 un m\u00e9dico por sobredosis de benzodiacepinas, depresi\u00f3n severa, no se quiso quedar y como buenos coldecidieron darlo\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179098681850650626"}], "author_id": "2209591589", "id": "1179109683958894598", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pablovillaca", "id": "13653812"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T19:03:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179109683958894598"], "text": "RT @pablovillaca: Porque a depress\u00e3o e a idea\u00e7\u00e3o suicida s\u00e3o COMPROVADAMENTE ressaltadas por narrativas que as romantizam. Comparar um depr\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179108333128687616"}], "author_id": "2597885842", "id": "1179109603533037572", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Dannitzita", "id": "134583890"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T19:03:30.000Z", "in_reply_to_user_id": "134583890", "edit_history_tweet_ids": ["1179109603533037572"], "text": "@Dannitzita S\u00ed, tambi\u00e9n admiro la valent\u00eda del acto suicida; pero, el com\u00fan de weones alienados que festinan con estos actos y no logran siquiera empatizar, dudo que logren hacer una reflexi\u00f3n que llegue a eso. \nLa memoria hist\u00f3rica y colectiva es s\u00faper fr\u00e1gil en este paisucho, creo..."}, {"lang": "es", "author_id": "889336992231809024", "id": "1179109600131457026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 82, "probability": 0.9601, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 191, "end": 196, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Tubino"}], "hashtags": [{"start": 255, "end": 277, "tag": "DisolucionDelCongreso"}]}, "created_at": "2019-10-01T19:03:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179109600131457026"], "text": "Se suicida un ladr\u00f3n pobre:\n\u00a1Mejor! \u00a1Esas lacras no cambian!\nSe suicida Alan Garc\u00eda:\n\u00a1Un personaje con cosas buenas y malas QEPD!\n\nRepresi\u00f3n contra estudiantes:\n\u00a1Por terrucos!\nUn cono contra Tubino:\n\u00a1Solidaridad!\n\nTibieza y clasismo son nuestra maldici\u00f3n\n#DisolucionDelCongreso"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179108489031016448"}], "author_id": "1167084733563621381", "id": "1179109202733813761", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "_hijademinero", "id": "1074818942051540993"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T19:01:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179109202733813761"], "text": "RT @_hijademinero: Otra persona se suicida en el metro. Cu\u00e1ntos m\u00e1s deben morir para que las autoridades se tomen en serio la salud s\u00edquica\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179088874691350534"}], "author_id": "1135006038892208130", "id": "1179109154671271942", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 41, "probability": 0.6882, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 79, "end": 95, "probability": 0.9217, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 99, "end": 109, "probability": 0.8521, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 110, "tag": "BirdsOfPrey"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T19:01:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179109154671271942"], "text": "RT @DCBrasil3: O Trailer de Aves de Rapina confirmou que o filme se passa ap\u00f3s Esquadr\u00e3o Suicida. #BirdsOfPrey \n\nMuitos ainda tinham essa d\u2026"}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "7c23f9ae813beb2f"}, "author_id": "2196053907", "id": "1179109128649793536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.9415, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 68, "end": 78, "probability": 0.3469, "type": "Other", "normalized_text": "Superh\u00e9roes"}, {"start": 124, "end": 140, "probability": 0.8527, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-01T19:01:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179109128649793536"], "text": "Con el trailer de Harley Quinn me ha venido un flashback de Blog de Superh\u00e9roes cuando salieron las canciones originales de Escuadr\u00f3n Suicida y todos los comentarios eran del tipo \"uff a m\u00ed es que la m\u00fasica esta de los j\u00f3venes no me gusta\"."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179063421762801665"}], "author_id": "919842821561114624", "id": "1179109106503819264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 43, "probability": 0.7496, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/8W4WVHMCnI", "expanded_url": "https://twitter.com/WBAccion/status/1179063421762801665", "display_url": "twitter.com/WBAccion/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-01T19:01:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179109106503819264"], "text": "Esta mierda pinta peor que Escuadr\u00f3n Suicida y mira que es dificil. https://t.co/8W4WVHMCnI"}, {"lang": "pt", "author_id": "1092204859854635008", "id": "1179108870536531970", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T19:00:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179108870536531970"], "text": "Suicida aos 22"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179106051670589445"}], "author_id": "273159915", "id": "1179108849590124544", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Riunichann", "id": "922099469168119808"}, {"start": 27, "end": 38, "username": "ausIexlixo", "id": "739655194137513984"}, {"start": 39, "end": 47, "username": "SGxnavy", "id": "1243667192450822146"}, {"start": 48, "end": 59, "username": "bchartsnet", "id": "788794760764985344"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 83, "probability": 0.5878, "type": "Organization", "normalized_text": "dc"}, {"start": 122, "end": 127, "probability": 0.8396, "type": "Person", "normalized_text": "batman"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.7564, "type": "Person", "normalized_text": "superman"}, {"start": 237, "end": 241, "probability": 0.4135, "type": "Person", "normalized_text": "nolan"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T19:00:31.000Z", "in_reply_to_user_id": "922099469168119808", "edit_history_tweet_ids": ["1179108849590124544"], "text": "@Riunichann @daydreamercy_ @ausIexlixo @SGxnavy @bchartsnet \u201cfilmes pra hitar\u201d da dc: liga da justi\u00e7a, esquadr\u00e3o suicida, batman x superman... kkkkkkkk e antes que espume, estou falando do universo compartilhado deles, e n\u00e3o trilogia do nolan"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179090667861090304"}], "author_id": "810199280715698181", "id": "1179108840891133957", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TheusBama", "id": "1033838791763656709"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T19:00:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179108840891133957"], "text": "RT @TheusBama: Eu guardei meu melhor e aguardei a hora errada eu fui t\u00e3o suicida ..."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179107194933043201"}], "author_id": "862347688322400256", "id": "1179108837879635970", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.8473, "type": "Person", "normalized_text": "Mechita"}]}, "created_at": "2019-10-01T19:00:28.000Z", "in_reply_to_user_id": "2691099212", "edit_history_tweet_ids": ["1179108837879635970"], "text": "@PacitaGuerra analizando en fr\u00edo, Mechita no es dem\u00f3crata, desde que se uni\u00f3 al suicida cobarde, con eso demostr\u00f3 que es una comechada convenida, lo que la mueve es miedo a caer en cana, que chanchullo se le viene? solo ella sabe por eso su p\u00e1nico, sino veamos de quienes se ha rodeado..."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179107007418290176"}], "author_id": "136616923", "id": "1179108785987739649", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "UniversoDCnauta", "id": "2255625498"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.6807, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 73, "end": 91, "probability": 0.7502, "type": "Other", "normalized_text": "O esquadr\u00e3o suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T19:00:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179108785987739649"], "text": "RT @UniversoDCnauta: Um filme da DC que vai se aproveitar disso vai ser \"O esquadr\u00e3o suicida\".\n\n80% dos personagens devem ser super desconh\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179107983965466624"}], "author_id": "990124122872143872", "id": "1179108635613519873", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T18:59:40.000Z", "in_reply_to_user_id": "4871038781", "edit_history_tweet_ids": ["1179108635613519873"], "text": "@httpdrii @tatianasofiaa03 @itsmebruno208 @miguelcostz @MustKillMars Todo mundo tem.\nUm suicida atenta contra sua vida na esperan\u00e7a de acabar com sua dor.\n\u00c9 natural do ser humano querer viver, por isso, n\u00e3o o mate."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179101614260604928"}], "author_id": "266800226", "id": "1179108629225586688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.9383, "type": "Other", "normalized_text": "Esquedr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-01T18:59:38.000Z", "in_reply_to_user_id": "266800226", "edit_history_tweet_ids": ["1179108629225586688"], "text": "*** os trailers de Esquedr\u00e3o Suicida eram fodas."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179107791635656710"}], "author_id": "1333283390", "id": "1179108570350182400", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "medo_b", "id": "23555995"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.6292, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T18:59:24.000Z", "in_reply_to_user_id": "23555995", "edit_history_tweet_ids": ["1179108570350182400"], "text": "@medo_b J\u00e1 parece melhor que o esquadr\u00e3o suicida"}, {"lang": "pt", "author_id": "724235520910483456", "id": "1179108568013967360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T18:59:24.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/kYbU8x0Ezd", "expanded_url": "https://twitter.com/rosestodwane/status/1179065050159620098", "display_url": "twitter.com/rosestodwane/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179108568013967360"], "text": "ACLAMA\u00c7\u00c3O KARALHON ESPERO Q N SEJA IGUAL ESQUADR\u00c3O SUICIDA AI CARA ESSAS MULHERES V\u00c3O ME MATARR https://t.co/kYbU8x0Ezd"}, {"lang": "es", "author_id": "1074818942051540993", "id": "1179108489031016448", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 7, "like_count": 56, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-10-01T18:59:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179108489031016448"], "text": "Otra persona se suicida en el metro. Cu\u00e1ntos m\u00e1s deben morir para que las autoridades se tomen en serio la salud s\u00edquica de los chilenos?"}, {"lang": "pt", "author_id": "2320607993", "id": "1179108473809899521", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T18:59:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179108473809899521"], "text": "Poxa quem quiser defender o cara q matou alguem pq tava com o cu cheio de cerveja, paga a fian\u00e7a e leva pra casa more, hip\u00f3crita \u00e9 quem tem coragem de achar ruim quando alguem se revolta vendo esses casos, \u00e9 mais trouxa  que eu pensava KKKKK"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179108280960000002"}], "author_id": "332408900", "id": "1179108387021316096", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "daniela_chaco", "id": "50837769"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 40, "probability": 0.4224, "type": "Place", "normalized_text": "PY"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T18:58:40.000Z", "in_reply_to_user_id": "50837769", "edit_history_tweet_ids": ["1179108387021316096"], "text": "@daniela_chaco Pero ser team verano en PY es suicida querida \ud83d\ude16"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179102594901389312"}], "author_id": "238727038", "id": "1179108281723363328", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Shallowvocal", "id": "1167663425725620226"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T18:58:15.000Z", "in_reply_to_user_id": "1167663425725620226", "edit_history_tweet_ids": ["1179108281723363328"], "text": "@Shallowvocal Enfiar em tudo q \u00e9 lugar ? Mulher para de bostegar, ela s\u00f3 apareceu em equa\u00e7\u00e3o suicida \ud83d\ude02\ud83d\ude02...diferente de alguns .... \ud83d\ude44\ud83d\ude44"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179099647278768128"}], "author_id": "704757217694769153", "id": "1179108219190464513", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 83, "probability": 0.8091, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 220, "end": 223, "probability": 0.7088, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}]}, "created_at": "2019-10-01T18:58:00.000Z", "in_reply_to_user_id": "1074468328163500033", "edit_history_tweet_ids": ["1179108219190464513"], "text": "@Centraldcnauta Estou vendo algumas pessoas falando que trailer de esquadr\u00e3o suicida tbm foi bom, mas o filme foi uma merda. Sonho com o dia em que as pessoas v\u00e3o superar esquadr\u00e3o e aceitar que existem filmes \u00e9picos no DCEU."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179107694269079553"}], "author_id": "303374120", "id": "1179108120460759042", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.7939, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 58, "end": 64, "probability": 0.4731, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 96, "end": 102, "probability": 0.9281, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "created_at": "2019-10-01T18:57:37.000Z", "in_reply_to_user_id": "1088894592580288512", "edit_history_tweet_ids": ["1179108120460759042"], "text": "@DcPombo - Falei por causa do Esquadr\u00e3o Suicida. Adorei o Aquaman, e  quinta estarei assistindo Coringa. Sem r\u00f3tulos, vamos em  paz, e que o Senhor nos acompanhe... \ud83c\udf2c\ufe0f\ud83d\udc8b"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179070053267976193"}], "author_id": "336711884", "id": "1179108117130498048", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.4393, "type": "Other", "normalized_text": "rapina"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/pu5npG3YjO", "expanded_url": "https://twitter.com/SeriesBrasil/status/1179070053267976193", "display_url": "twitter.com/SeriesBrasil/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-01T18:57:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179108117130498048"], "text": "Aves de rapina n\u00e3o me decepcione como foi com esquadr\u00e3o suic\u00edda https://t.co/pu5npG3YjO"}, {"lang": "pt", "author_id": "51187285", "id": "1179108033382813702", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 111, "probability": 0.9523, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 112, "tag": "BirdsOfPrey"}]}, "created_at": "2019-10-01T18:57:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179108033382813702"], "text": "Esse trailer foi totalmente esquadr\u00e3o suicida heim, mas a gente \u00e9 trouxa e vainla ver mesmo assim!! #BirdsOfPrey"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179107007418290176"}], "author_id": "1058111698593349634", "id": "1179107889132249089", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "UniversoDCnauta", "id": "2255625498"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.6807, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 73, "end": 91, "probability": 0.7502, "type": "Other", "normalized_text": "O esquadr\u00e3o suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T18:56:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179107889132249089"], "text": "RT @UniversoDCnauta: Um filme da DC que vai se aproveitar disso vai ser \"O esquadr\u00e3o suicida\".\n\n80% dos personagens devem ser super desconh\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179090542828953600"}], "author_id": "3090458524", "id": "1179107848191696897", "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 30, "username": "julioarbizu", "id": "66805708"}, {"start": 97, "end": 105, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T18:56:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179107848191696897"], "text": "RT @VaneOblitas1: @julioarbizu Se perdi\u00f3 la derrota de sus \u00faltimas huestes y la fantochada de su @MecheAF.\nQue en paz descanse el caco coba\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179055307080785920"}], "author_id": "712011236628500480", "id": "1179107837890433027", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "viicioreality", "id": "3687722836"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "Neto"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.8764, "type": "Person", "normalized_text": "lucas"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T18:56:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179107837890433027"], "text": "RT @viicioreality: Neto: \u201cimagina se daqui uma 2, 3 semanas sou eu que fa\u00e7o isso com ele? ele suicida aqui dentro (lucas)\u201d \n\nMano ele t\u00e1 br\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179088874691350534"}], "author_id": "2460314960", "id": "1179107751596843009", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 41, "probability": 0.6882, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 79, "end": 95, "probability": 0.9217, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 99, "end": 109, "probability": 0.8521, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 110, "tag": "BirdsOfPrey"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T18:56:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179107751596843009"], "text": "RT @DCBrasil3: O Trailer de Aves de Rapina confirmou que o filme se passa ap\u00f3s Esquadr\u00e3o Suicida. #BirdsOfPrey \n\nMuitos ainda tinham essa d\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "516057493", "id": "1179107620398993418", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T18:55:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179107620398993418"], "text": "La persona que se suicida no quiere dejar de vivir..quiere dejar de sufrir."}, {"lang": "pt", "author_id": "771179818515771392", "id": "1179107575847161856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 71, "probability": 0.5984, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 133, "end": 143, "probability": 0.9329, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "hashtags": [{"start": 132, "end": 144, "tag": "BirdsOfPrey"}]}, "created_at": "2019-10-01T18:55:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179107575847161856"], "text": "tomara que dessa vez o filme seja t\u00e3o bom quanto o trailer, por favor DC j\u00e1 basta voc\u00eas terem me decepcionado com esquadr\u00e3o suicida #BirdsOfPrey"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179101156791992321"}], "author_id": "2446310036", "id": "1179107468758179841", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "deltapi84", "id": "425543511"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T18:55:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179107468758179841"], "text": "RT @deltapi84: Aten\u00e7\u00e3o para essa Bandeira:\n\"Muda senado\"\nNem tudo que reluz \u00e9 ouro.\n\n1- Um t\u00e1 usando a bandeira do \"sou contra ao Foro priv\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "138319349", "id": "1179107443420418048", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 21, "probability": 0.7684, "type": "Organization", "normalized_text": "rede globo"}]}, "created_at": "2019-10-01T18:54:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179107443420418048"], "text": "Perguntai p rede globo.vai continuar passando filme de aleijado e suicida.\u00e9 que eles querem que memorize bem isso com ajuda de alguma outra mente abstrata.o efeito?eu prefiro ser agente secreto.fico mais inteligente.mas n\u00e3o era p contar,ne?"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179106733765070848"}], "author_id": "303374120", "id": "1179107432301285377", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "uzumakidoI", "id": "1136781322070974464"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 49, "probability": 0.7939, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 61, "end": 67, "probability": 0.4731, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.9281, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T18:54:53.000Z", "in_reply_to_user_id": "1136781322070974464", "edit_history_tweet_ids": ["1179107432301285377"], "text": "@uzumakidoI - Falei por causa do Esquadr\u00e3o Suicida. Adorei o Aquaman, e  quinta estarei assistindo Coringa. Sem r\u00f3tulos, vamos em  paz, e que o Senhor nos acompanhe... \ud83c\udf2c\ufe0f\ud83d\udc8b"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179104068033220609"}], "author_id": "182573469", "id": "1179107375623655431", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "froshiva", "id": "87219500"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T18:54:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179107375623655431"], "text": "RT @froshiva: @lolaescreva Nas HQs e nas anima\u00e7\u00f5es o relacionamento abusivo sempre est\u00e1 evidente. Ainda assim houve uma romaniza\u00e7\u00e3o (mesmo\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "991239341350510592", "id": "1179107333013684225", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T18:54:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179107333013684225"], "text": "Pues nada en dos d\u00edas, suicida otra vez, jaja."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179101156791992321"}], "author_id": "2676460983", "id": "1179107251652616193", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "deltapi84", "id": "425543511"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T18:54:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179107251652616193"], "text": "RT @deltapi84: Aten\u00e7\u00e3o para essa Bandeira:\n\"Muda senado\"\nNem tudo que reluz \u00e9 ouro.\n\n1- Um t\u00e1 usando a bandeira do \"sou contra ao Foro priv\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "55055315", "id": "1179107183440650241", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 60, "probability": 0.9705, "type": "Other", "normalized_text": "spotify"}]}, "created_at": "2019-10-01T18:53:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179107183440650241"], "text": "vai vendo a disgra\u00e7a eu tinha pego aquela promo\u00e7\u00e3o do spotify de 3 meses por 1,99 a\u00ed esqueci de cancelar e acabou de cobrar 16,99 no cart\u00e3o meu irm\u00e3o do c\u00e9u ter vontade de me matar n\u00e3o quer dizer que eu seja um suicida assim como li aqui na tl ainda hoje"}, {"lang": "pt", "author_id": "516175115", "id": "1179107016695930880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T18:53:14.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/BAsV78c1wb", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1639177427/posts/10218474266201474/", "display_url": "facebook.com/1639177427/pos\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1639177427/posts/10218474266201474/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179107016695930880"], "text": "LE ALII E\nUA OU FAAFETAI \nI MEA TETELE UA E FAI\nMATOU TUU MEA UMA I LAU AFIO\nETE FAASOASOA MO MATOU\nETE TE TALI MAI LAVA I LOU ALOFA MA LOU AGALELEI \nLEAI LEAI LAVA SE MEA E FAIGATA IA TE OE\nFIU LE FILI MA ANA... https://t.co/BAsV78c1wb"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179105149320601600"}], "author_id": "2255625498", "id": "1179107007418290176", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 75, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 13, "probability": 0.6839, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 52, "end": 70, "probability": 0.8768, "type": "Other", "normalized_text": "O esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-10-01T18:53:11.000Z", "in_reply_to_user_id": "2255625498", "edit_history_tweet_ids": ["1179107007418290176"], "text": "Um filme da DC que vai se aproveitar disso vai ser \"O esquadr\u00e3o suicida\".\n\n80% dos personagens devem ser super desconhecidos, personagens bem trash dos quadrinhos."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179104142180175876"}], "author_id": "1566101178", "id": "1179106911066771457", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "EduardoEso95", "id": "389063429"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.5274, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T18:52:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "389063429", "edit_history_tweet_ids": ["1179106911066771457"], "text": "@EduardoEso95 Mas a melhor personagem de esquadr\u00e3o suicida foi a Arlequina"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179088874691350534"}], "author_id": "2924747964", "id": "1179106882893631488", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 41, "probability": 0.6882, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 79, "end": 95, "probability": 0.9217, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 99, "end": 109, "probability": 0.8521, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 110, "tag": "BirdsOfPrey"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T18:52:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179106882893631488"], "text": "RT @DCBrasil3: O Trailer de Aves de Rapina confirmou que o filme se passa ap\u00f3s Esquadr\u00e3o Suicida. #BirdsOfPrey \n\nMuitos ainda tinham essa d\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179106280469929986"}], "author_id": "1135682464649764865", "id": "1179106829965697024", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 62, "probability": 0.9683, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 95, "end": 108, "probability": 0.7286, "type": "Person", "normalized_text": "DeputadoMarcon"}], "hashtags": [{"start": 94, "end": 109, "tag": "DeputadoMarcon"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/er9EuqizaA", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu"}]}, "created_at": "2019-10-01T18:52:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179106829965697024"], "text": "RT @depmarcon: Uma tremenda falta de vergonha na cara. O Brasil est\u00e1 nas m\u00e3os de milicianos.\n\n#DeputadoMarcon\n\nhttps://t.co/er9EuqizaA"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179106280469929986"}], "author_id": "75031882", "id": "1179106667222458369", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 62, "probability": 0.9683, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 95, "end": 108, "probability": 0.7286, "type": "Person", "normalized_text": "DeputadoMarcon"}], "hashtags": [{"start": 94, "end": 109, "tag": "DeputadoMarcon"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/er9EuqizaA", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu"}]}, "created_at": "2019-10-01T18:51:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179106667222458369"], "text": "RT @depmarcon: Uma tremenda falta de vergonha na cara. O Brasil est\u00e1 nas m\u00e3os de milicianos.\n\n#DeputadoMarcon\n\nhttps://t.co/er9EuqizaA"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179093157667069952"}], "author_id": "348835930", "id": "1179106631952601088", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Melbc4", "id": "1428193701122162692"}, {"start": 8, "end": 17, "username": "ElAmbuOk", "id": "1000547963784097795"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T18:51:42.000Z", "in_reply_to_user_id": "1157725011198861313", "edit_history_tweet_ids": ["1179106631952601088"], "text": "@MelbC4 @ElAmbuOk Suicida pero inclusive jajaja"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178827999808020485"}], "author_id": "62556431", "id": "1179106606233145347", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "bigua", "id": "18432591"}, {"start": 7, "end": 15, "username": "iva_rpm", "id": "91065333"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 90, "probability": 0.9606, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}, {"start": 135, "end": 140, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T18:51:36.000Z", "in_reply_to_user_id": "18432591", "edit_history_tweet_ids": ["1179106606233145347"], "text": "@bigua @iva_rpm Por que todo esse cuidado ao se referir ao comunismo?\nO comunismo de Stalin matou muito mais gente do que o nazismo de Hitler.\nAmbos est\u00e3o errados, mas o comunismo \u00e9 muito pior e voc\u00eas fazem vista grossa com isso."}, {"lang": "es", "author_id": "448135534", "id": "1179106446644039680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 78, "probability": 0.6339, "type": "Person", "normalized_text": "Zz"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.927, "type": "Other", "normalized_text": "Champions"}]}, "created_at": "2019-10-01T18:50:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179106446644039680"], "text": "Desde luego huevos no faltaron. Cagada gorda con el planteamiento suicida de Zz en la 1\u00b0 parte, pudo costar una Champions."}, {"lang": "es", "author_id": "1700391229", "id": "1179106422296125440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 15, "probability": 0.9251, "type": "Other", "normalized_text": "Guason"}]}, "created_at": "2019-10-01T18:50:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179106422296125440"], "text": "Fui a ver Guason y no tiene desperdicio, la verdadera historia de un enfermo mental. (Nada q ver a lo q muestran en la verga de escuadr\u00f3n suicida)\nRe mil recomendadisima"}, {"lang": "pt", "author_id": "115676753", "id": "1179106280469929986", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.9705, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 80, "end": 93, "probability": 0.4642, "type": "Person", "normalized_text": "DeputadoMarcon"}], "hashtags": [{"start": 79, "end": 94, "tag": "DeputadoMarcon"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/er9EuqizaA", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu"}]}, "created_at": "2019-10-01T18:50:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179106280469929986"], "text": "Uma tremenda falta de vergonha na cara. O Brasil est\u00e1 nas m\u00e3os de milicianos.\n\n#DeputadoMarcon\n\nhttps://t.co/er9EuqizaA"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179095314348888065"}], "author_id": "1098384783019782145", "id": "1179106239667736582", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Gladiadormor", "id": "1165603730777133057"}, {"start": 18, "end": 33, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T18:50:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179106239667736582"], "text": "RT @Gladiadormor: @AiltonBenedito Tinha que prender esse menino numa cadeia se matou com 12 anos pode esperar que vai matar mais j\u00e1 come\u00e7a\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179088874691350534"}], "author_id": "1016355037864431621", "id": "1179106204448153600", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 41, "probability": 0.6882, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 79, "end": 95, "probability": 0.9217, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 99, "end": 109, "probability": 0.8521, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 110, "tag": "BirdsOfPrey"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T18:50:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179106204448153600"], "text": "RT @DCBrasil3: O Trailer de Aves de Rapina confirmou que o filme se passa ap\u00f3s Esquadr\u00e3o Suicida. #BirdsOfPrey \n\nMuitos ainda tinham essa d\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179101156791992321"}], "author_id": "171329134", "id": "1179106186957918208", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "deltapi84", "id": "425543511"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T18:49:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179106186957918208"], "text": "RT @deltapi84: Aten\u00e7\u00e3o para essa Bandeira:\n\"Muda senado\"\nNem tudo que reluz \u00e9 ouro.\n\n1- Um t\u00e1 usando a bandeira do \"sou contra ao Foro priv\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179104626316120065"}], "author_id": "105140572", "id": "1179106092015591426", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Marypar73767379", "id": "1177812250247213056"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}], "annotations": [{"start": 305, "end": 309, "probability": 0.9897, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T18:49:33.000Z", "in_reply_to_user_id": "1177812250247213056", "edit_history_tweet_ids": ["1179106092015591426"], "text": "@Marypar73767379 @metrodesantiago Es muy dif\u00edcil detectar a un suicida. Claro que se puede mejorar en el aspecto que menciona, pero le reitero que con 3 millones de pasajeros diarios es casi imposible filtrar qui\u00e9n va a su casa o trabajo y qui\u00e9n tiene otras intenciones. El problema es la salud mental en Chile"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179068820104847361"}], "author_id": "1628836572", "id": "1179106073820696577", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "bchartsnet", "id": "788794760764985344"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T18:49:29.000Z", "in_reply_to_user_id": "788794760764985344", "edit_history_tweet_ids": ["1179106073820696577"], "text": "@bchartsnet Tem cara de que vai ser t\u00e3o p\u00e9ssimo quanto esquadr\u00e3o suicida"}, {"lang": "es", "author_id": "191619430", "id": "1179106040358551554", "entities": {"mentions": [{"start": 5, "end": 16, "username": "umaslinhas", "id": "948322058936733696"}, {"start": 58, "end": 71, "username": "magnoreisand", "id": "232935769"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 28, "probability": 0.5446, "type": "Person", "normalized_text": "MICROCONTO"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "MICROCONTO"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/MO5PGpu0bI", "expanded_url": "https://blogumaslinhas.blogspot.com/2019/06/888.html", "display_url": "blogumaslinhas.blogspot.com/2019/06/888.ht\u2026", "status": 200, "title": "#888", "description": "SUICIDA RACIONAL Marcou hora para suicidar-se. No dia, acordou com disenteria e foi \u00e0 emerg\u00eancia m\u00e9dica. Reagendou uma nova tentativa.", "unwound_url": "https://blogumaslinhas.blogspot.com/2019/06/888.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T18:49:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179106040358551554"], "text": "BLOG @UMASLINHAS\n\n#MICROCONTO #888 - SUICIDA RACIONAL, DE @MAGNOREISAND\nhttps://t.co/MO5PGpu0bI"}, {"lang": "pt", "author_id": "29089373", "id": "1179106000911118336", "entities": {"mentions": [{"start": 141, "end": 149, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9132, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 78, "end": 90, "probability": 0.8861, "type": "Other", "normalized_text": "BIRDS OF PREY"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/bRuGbUIfwk", "expanded_url": "https://youtu.be/kGM4uYZzfu0", "display_url": "youtu.be/kGM4uYZzfu0"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T18:49:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179106000911118336"], "text": "A \u00fanica coisa boa que pode sair daquela TRAG\u00c9DIA que foi Esquadr\u00e3o Suicida. \n\nBIRDS OF PREY - Official Trailer 1 https://t.co/bRuGbUIfwk via @YouTube"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179051794925838336"}], "author_id": "396593629", "id": "1179105992480571396", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "BarreraMerlin", "id": "1601439343"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 68, "probability": 0.6993, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Luis"}, {"start": 93, "end": 105, "probability": 0.4768, "type": "Place", "normalized_text": "Cuscatancingo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T18:49:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179105992480571396"], "text": "RT @BarreraMerlin: \u00bfD\u00eda del ni\u00f1o?\nEl domingo aparece muerto Jos\u00e9 Luis, un ni\u00f1o de 11 a\u00f1os de Cuscatancingo, y hoy Brayan otro ni\u00f1o de  12 a\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179098681850650626"}], "author_id": "33119191", "id": "1179105874809380865", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pablovillaca", "id": "13653812"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T18:48:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179105874809380865"], "text": "RT @pablovillaca: Porque a depress\u00e3o e a idea\u00e7\u00e3o suicida s\u00e3o COMPROVADAMENTE ressaltadas por narrativas que as romantizam. Comparar um depr\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179055307080785920"}], "author_id": "2429709654", "id": "1179105777014972416", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "viicioreality", "id": "3687722836"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "Neto"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.8764, "type": "Person", "normalized_text": "lucas"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T18:48:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179105777014972416"], "text": "RT @viicioreality: Neto: \u201cimagina se daqui uma 2, 3 semanas sou eu que fa\u00e7o isso com ele? ele suicida aqui dentro (lucas)\u201d \n\nMano ele t\u00e1 br\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179103563299131392"}], "author_id": "128035506", "id": "1179105774158712835", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "isabelsolanove1", "id": "3357175942"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.3707, "type": "Person", "normalized_text": "Ollanta Humala"}, {"start": 183, "end": 193, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T18:48:17.000Z", "in_reply_to_user_id": "3357175942", "edit_history_tweet_ids": ["1179105774158712835"], "text": "@isabelsolanove1 @congresoperu Jajajaja ese cuco \"Chavista\" lo vengo escuchando desde que estaban candidateando Ollanta Humala, y ese cuco es gracias a que lo difundi\u00f3 el hoy suicida Alan Garc\u00eda."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179104391443427335"}], "author_id": "523829147", "id": "1179105603513397249", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "pablovillaca", "id": "13653812"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T18:47:37.000Z", "in_reply_to_user_id": "523829147", "edit_history_tweet_ids": ["1179105603513397249"], "text": "@pablovillaca Quando digo potencial de estrago, na verdade me refiro ao fato do suicida ser v\u00edtima do que v\u00ea representado e o incel (q eu confesso \u00f1 entender mto bem o q \u00e9 ainda) usar a representa\u00e7\u00e3o para fazer, como voc\u00ea disse, canalhice. E assim, \u00f1 quero briga, ok? T\u00f4 s\u00f3 viajando mesmo..."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179055307080785920"}], "author_id": "4477582708", "id": "1179105420645949440", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "viicioreality", "id": "3687722836"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "Neto"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.8764, "type": "Person", "normalized_text": "lucas"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T18:46:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179105420645949440"], "text": "RT @viicioreality: Neto: \u201cimagina se daqui uma 2, 3 semanas sou eu que fa\u00e7o isso com ele? ele suicida aqui dentro (lucas)\u201d \n\nMano ele t\u00e1 br\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179082586682986496"}], "author_id": "845768702356312065", "id": "1179105404409843715", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "thegodgive", "id": "1310373850266427392"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.5534, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T18:46:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "749914896108748800", "edit_history_tweet_ids": ["1179105404409843715"], "text": "@thegodgive pior q esquadr\u00e3o suicida n vai ser"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179104956206534657"}], "author_id": "632860391", "id": "1179105383597645824", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "VanMaddle1", "id": "873342976461852672"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 88, "probability": 0.9128, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T18:46:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179105383597645824"], "text": "RT @VanMaddle1: No se puede juzgar una peli por el trailer; de ser as\u00ed, Escuadr\u00f3n Suicida ser\u00eda la mas guay de los \u00faltimos 10 a\u00f1os.\n\nPero s\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179083059125264384"}], "author_id": "362451870", "id": "1179105370217881600", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.99, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T18:46:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179105370217881600"], "text": "RT @ActualidadRT: Adolescente se suicida en EE.UU. luego de que divulgaran mensajes con contenido sexual que hab\u00eda enviado a un compa\u00f1ero d\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178829610664054790"}], "author_id": "1591796772", "id": "1179105241477726208", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "PETERMO40", "id": "910725504117936128"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "futpicante", "id": "94429039"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 65, "probability": 0.8146, "type": "Person", "normalized_text": "brise\u00f1o"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T18:46:10.000Z", "in_reply_to_user_id": "910725504117936128", "edit_history_tweet_ids": ["1179105241477726208"], "text": "@PETERMO40 @futpicante jaja a ver si no se suicida pollito brise\u00f1o, hay jugadores que luego de lesionar a un rival nunca fueron los mismos, habr\u00e1 que ver si mas all\u00e1 de los 4 juegos el pollito puede con la presi\u00f3n de la mala imagen que dio"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178881944580476928"}], "author_id": "4056698668", "id": "1179105210754461696", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CelesteCorrea15", "id": "2248577602"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "AbriltheDuchess", "id": "160030566"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T18:46:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179105210754461696"], "text": "RT @CelesteCorrea15: @AbriltheDuchess Me sub\u00ed a una ventana para jugar y me ca\u00ed-&gt; internada \nSalte de un pelotero bastante alto y tambi\u00e9n m\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179064822090125316"}], "author_id": "754091599", "id": "1179105182220738562", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Melinabarale1", "id": "1041805769027604480"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T18:45:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179105182220738562"], "text": "RT @Melinabarale1: La depresi\u00f3n es Real gente ! Cuidemos entre todos. Y la persona que se suicida SI avisa, escuchemos, acompa\u00f1emos, seamos\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179098681850650626"}], "author_id": "2335867298", "id": "1179105177137287174", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pablovillaca", "id": "13653812"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T18:45:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179105177137287174"], "text": "RT @pablovillaca: Porque a depress\u00e3o e a idea\u00e7\u00e3o suicida s\u00e3o COMPROVADAMENTE ressaltadas por narrativas que as romantizam. Comparar um depr\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179093773764235271"}], "author_id": "536515604", "id": "1179105144962797569", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "gamesgirl8862", "id": "4819673110"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 76, "probability": 0.7984, "type": "Person", "normalized_text": "poison ivy"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T18:45:47.000Z", "in_reply_to_user_id": "4819673110", "edit_history_tweet_ids": ["1179105144962797569"], "text": "@gamesgirl8862 @BartolomeuTiag0 Exatamente!  Nao duvido nada que a poison ivy possa aparecer nesse filme ou no esquadr\u00e3o suicida novo"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1178973072059228161"}], "author_id": "576533839", "id": "1179105135097782274", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.5497, "type": "Other", "normalized_text": "Mister cueca"}], "urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/VZSb8AR9W0", "expanded_url": "https://twitter.com/capitaofabio/status/1178973072059228161", "display_url": "twitter.com/capitaofabio/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-01T18:45:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179105135097782274"], "text": "Parab\u00e9ns menino voc\u00ea e dos bons matou a pau Mister cueca!\ud83d\ude02que vergonha em mister cueca se fosse eu entrava debaixo da poltrona do avi\u00e3o \ud83d\ude2e\ud83d\udc4dvoc\u00ea menino me adicione pq e de gente macho como vc que gosto de conversar! https://t.co/VZSb8AR9W0"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179076142894067712"}], "author_id": "1410671438", "id": "1179105073563078656", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "UrrVir", "id": "243736829"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 36, "end": 45, "probability": 0.7279, "type": "Person", "normalized_text": ". Fujimori"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.7949, "type": "Person", "normalized_text": "A. Toledo"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.3195, "type": "Person", "normalized_text": "Preso"}, {"start": 107, "end": 117, "probability": 0.8939, "type": "Person", "normalized_text": "Al\u00e1n Garc\u00eda"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T18:45:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179105073563078656"], "text": "RT @UrrVir: Mire como est\u00e1 Per\u00fa...\nA. Fujimori - Criminal, preso\nA. Toledo - Preso, solicitado Extradici\u00f3n\nAl\u00e1n Garc\u00eda - Investigado MP, su\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179104520997163013"}], "author_id": "323261040", "id": "1179105048128831495", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 67, "probability": 0.8251, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-10-01T18:45:24.000Z", "in_reply_to_user_id": "2733834070", "edit_history_tweet_ids": ["1179105048128831495"], "text": "@igromal eu vi o trailer s\u00f3 pensando no trailer de esquadr\u00e3o suicida, n\u00e3o vou criar expectativas kkkkkkk"}, {"lang": "es", "author_id": "873342976461852672", "id": "1179104956206534657", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 20, "like_count": 72, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 72, "probability": 0.8753, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 165, "end": 176, "probability": 0.8802, "type": "Other", "normalized_text": "Dark Phoenix"}, {"start": 180, "end": 189, "probability": 0.9505, "type": "Person", "normalized_text": "Robin Hood"}, {"start": 239, "end": 256, "probability": 0.8499, "type": "Other", "normalized_text": "Birds of Prey mole"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/4pkKFd4HJ6", "expanded_url": "https://twitter.com/VanMaddle1/status/1179104956206534657/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4pkKFd4HJ6", "media_key": "3_1179104941765464064"}]}, "created_at": "2019-10-01T18:45:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179104956206534657"], "text": "No se puede juzgar una peli por el trailer; de ser as\u00ed, Escuadr\u00f3n Suicida ser\u00eda la mas guay de los \u00faltimos 10 a\u00f1os.\n\nPero si puedes opinar sobre la pinta que tiene; Dark Phoenix y Robin Hood ten\u00edan mala pinta y as\u00ed fueron de malas.\n\nOjal\u00e1 Birds of Prey mole. Pero pinta que no. https://t.co/4pkKFd4HJ6"}, {"lang": "es", "author_id": "123219711", "id": "1179104945020256261", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T18:45:00.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/6SwuR6pTc3", "expanded_url": "http://bit.ly/2ovUNWx", "display_url": "bit.ly/2ovUNWx"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/bbp740VL1K", "expanded_url": "https://twitter.com/los_replicantes/status/1179104945020256261/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bbp740VL1K", "media_key": "3_1179068140300492800"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179104945020256261"], "text": "Un ni\u00f1o vegano se suicida tras sufrir los ataques c\u00e1rnicos de sus compa\u00f1eros de escuela https://t.co/6SwuR6pTc3 https://t.co/bbp740VL1K"}, {"lang": "pt", "author_id": "1223174833", "id": "1179104900204118018", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 126, "probability": 0.9313, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "hashtags": [{"start": 115, "end": 127, "tag": "BirdsOfPrey"}]}, "created_at": "2019-10-01T18:44:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179104900204118018"], "text": "NOSSA Q TRAILER SENSACIONAL!! mas mesmo assim n\u00e3o quero empolgar n\u00e3o quero me decepcionar igual esquadr\u00e3o suicida \n#BirdsOfPrey"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179075221438877696"}], "author_id": "95460578", "id": "1179104829995659269", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 66, "probability": 0.4813, "type": "Other", "normalized_text": "benzodiacepinas"}]}, "created_at": "2019-10-01T18:44:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179104829995659269"], "text": "RT @nxnfxes: Ayer lleg\u00f3 un m\u00e9dico por sobredosis de benzodiacepinas, depresi\u00f3n severa, no se quiso quedar y como buenos coldecidieron darlo\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "430222744", "id": "1179104781580869632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.9511, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-10-01T18:44:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179104781580869632"], "text": "ser\u00e1 q novo filme \"esquadr\u00e3o suicida\" vai ser melhor do que antigo????"}, {"lang": "pt", "author_id": "109596340", "id": "1179104639796617216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 23, "probability": 0.9375, "type": "Other", "normalized_text": "BIRDS OF PREY"}, {"start": 71, "end": 87, "probability": 0.8996, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 99, "end": 104, "probability": 0.4484, "type": "Other", "normalized_text": "W\u00e1rner"}], "urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/NbX7zqrDkc", "expanded_url": "https://twitter.com/Nerdspotoficial/status/1179104639796617216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NbX7zqrDkc", "media_key": "3_1179104630594314240"}]}, "created_at": "2019-10-01T18:43:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179104639796617216"], "text": "Trailer de BIRDS OF PREY t\u00e1 fant\u00e1stico! N\u00e3o me decepciona de novo tipo Esquadr\u00e3o Suicida n\u00e3o, dona W\u00e1rner! T\u00e1 seguindo o mesmo rumo, visual sensacional e hype elevado. Nunca te pedi nada. https://t.co/NbX7zqrDkc"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179104305875431424"}], "author_id": "430222744", "id": "1179104634344017920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 64, "probability": 0.7522, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}]}, "created_at": "2019-10-01T18:43:46.000Z", "in_reply_to_user_id": "430222744", "edit_history_tweet_ids": ["1179104634344017920"], "text": "espero q esse filme n me decepciona desta vez. \"esquadr\u00e3o suicida\" q j\u00e1 me decepcionou d+"}, {"lang": "es", "author_id": "447438010", "id": "1179104449991761921", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 70, "probability": 0.6032, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfOrey"}, {"start": 81, "end": 85, "probability": 0.9195, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 93, "end": 105, "probability": 0.9324, "type": "Other", "normalized_text": "Suicide Squad"}, {"start": 119, "end": 124, "probability": 0.7929, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 132, "end": 147, "probability": 0.9479, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPreyMovie"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 71, "tag": "BirdsOfOrey"}, {"start": 131, "end": 148, "tag": "BirdsOfPreyMovie"}]}, "created_at": "2019-10-01T18:43:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179104449991761921"], "text": "Lo siento mucho pero la relaci\u00f3n del escuadr\u00f3n suicida con #BirdsOfOrey es 0, el Joker en el Suicide Squad morir\u00eda por Harley y en #BirdsOfPreyMovie ella lo odia"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179084743461105664"}], "author_id": "842053608074055681", "id": "1179104370182492162", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.5639, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.4966, "type": "Other", "normalized_text": "Negro"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/KQmRjMAAY2", "expanded_url": "https://twitter.com/Comicstorian/status/1179084743461105664", "display_url": "twitter.com/Comicstorian/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-01T18:42:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179104370182492162"], "text": "T\u00e1 bem com cara de Esquadr\u00e3o Suicida...Al\u00e9m do fato de que a Ca\u00e7adora e a Can\u00e1rio Negro n\u00e3o est\u00e3o nem um pouquinho parecidas com suas contrapartes dos quadrinhos...Bom, pelo menos j\u00e1 sei que n\u00e3o devo desperdi\u00e7ar meu dinheiro com uma bomba dessas kkkkkk https://t.co/KQmRjMAAY2"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179037288145158148"}], "author_id": "338079844", "id": "1179104355691253760", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "pagina_siete", "id": "132681657"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.5767, "type": "Other", "normalized_text": "DS 3973"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T18:42:39.000Z", "in_reply_to_user_id": "132681657", "edit_history_tweet_ids": ["1179104355691253760"], "text": "@pagina_siete El DS 3973 da carta blanca a la quema de tierras sagradas que adem\u00e1s tienen due\u00f1o. No es un decreto consensuado por el pueblo, es un regalo a los ganaderos y agroindustriales. Es un decreto suicida para el futuro de todos los bolivianos."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179090836090425344"}], "author_id": "365559271", "id": "1179104331636846593", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 181, "end": 187, "probability": 0.6489, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T18:42:34.000Z", "in_reply_to_user_id": "182573469", "edit_history_tweet_ids": ["1179104331636846593"], "text": "@lolaescreva Acredito que se fosse em outro filme, n\u00e3o teria a mesma est\u00e9tica (cabelo pintado, risadas hist\u00e9ricas, gritos das frases do personagem) j\u00e1 que ele estava inspirado pelo Coringa do filme de 2008. Um exemplo \u00e9 o caso do atirador que matou tr\u00eas pessoas e feriu mais 4..."}, {"lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178973006514839552"}], "author_id": "1172869020191723522", "id": "1179104282974523397", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CCCBAudiovisual", "id": "709352391431331840"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 67, "tag": "Alimentum"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T18:42:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179104282974523397"], "text": "RT @CCCBAudiovisual: AVUI a les 18.30h una nova edici\u00f3 d'#Alimentum amb el documental \"Les champs de la col\u00e8re\" un retrat sobre la dolorosa\u2026"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179064087566618624"}], "author_id": "8407352", "id": "1179104264309952512", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 54, "probability": 0.9216, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 91, "end": 101, "probability": 0.9223, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "hashtags": [{"start": 90, "end": 102, "tag": "BirdsOfPrey"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/DXfk89Kwf5", "expanded_url": "https://twitter.com/birdsofpreywb/status/1179064087566618624", "display_url": "twitter.com/birdsofpreywb/\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-01T18:42:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179104264309952512"], "text": "Quem lembra dos incr\u00edveis trailers de Esquadr\u00e3o Suicida ainda tem coragem de acreditar em #BirdsOfPrey? https://t.co/DXfk89Kwf5"}, {"lang": "es", "author_id": "4662840476", "id": "1179104213126844417", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 100, "probability": 0.8535, "type": "Place", "normalized_text": "Xochimilco"}, {"start": 107, "end": 116, "probability": 0.9466, "type": "Other", "normalized_text": "TwitterOax"}, {"start": 119, "end": 124, "probability": 0.9239, "type": "Place", "normalized_text": "Oaxaca"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "EnVideo"}, {"start": 106, "end": 117, "tag": "TwitterOax"}, {"start": 118, "end": 125, "tag": "Oaxaca"}], "urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/n3lHvYQVL0", "expanded_url": "https://twitter.com/pulsopoliticoax/status/1179104213126844417/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/n3lHvYQVL0", "media_key": "7_1179103633125838850"}]}, "created_at": "2019-10-01T18:42:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179104213126844417"], "text": "#EnVideo Mujer de origen extranjero se suicida al interior de un domicilio en el barrio de Xochimilco.\ud83d\udcf9\ud83d\udc47\ud83c\udfff #TwitterOax #Oaxaca https://t.co/n3lHvYQVL0"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179098907797790725"}], "author_id": "29763005", "id": "1179104126673784832", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AndreQuintaoPT", "id": "119818761"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T18:41:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179104126673784832"], "text": "RT @AndreQuintaoPT: \"O capitalismo produzia pobreza e riqueza, vivia da mais-valia. Agora vive cada vez mais do lucro, privatiza\u00e7\u00e3o dos rec\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179077136453443584"}], "author_id": "87219500", "id": "1179104068033220609", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 136, "end": 148, "probability": 0.9431, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 152, "end": 168, "probability": 0.7263, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 207, "end": 218, "probability": 0.7844, "type": "Other", "normalized_text": "Piada Mortal"}, {"start": 275, "end": 288, "probability": 0.6555, "type": "Person", "normalized_text": "B\u00e1rbara Gordon"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T18:41:31.000Z", "in_reply_to_user_id": "182573469", "edit_history_tweet_ids": ["1179104068033220609"], "text": "@lolaescreva Nas HQs e nas anima\u00e7\u00f5es o relacionamento abusivo sempre est\u00e1 evidente. Ainda assim houve uma romaniza\u00e7\u00e3o (mesmo anterior a Margot Robbie e Esquadr\u00e3o Suicida. Ele virou \u00edcone incel. Na cl\u00e1ssica \"Piada Mortal\" h\u00e1 tb (nem t\u00e3o sutil assim) a indica\u00e7\u00e3o de estupro de B\u00e1rbara Gordon +"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178527674970574848"}], "author_id": "2904440481", "id": "1179104009145241600", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Reportero24", "id": "120873942"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T18:41:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179104009145241600"], "text": "RT @Reportero24: El chavismo buscar\u00e1 convivir, acomodarse, mezclarse con la oposici\u00f3n, saben que est\u00e1n perdidos, aislados, sentenciados. Mu\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179083059125264384"}], "author_id": "85779836", "id": "1179103980753956864", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.99, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T18:41:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179103980753956864"], "text": "RT @ActualidadRT: Adolescente se suicida en EE.UU. luego de que divulgaran mensajes con contenido sexual que hab\u00eda enviado a un compa\u00f1ero d\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178955689135366144"}], "author_id": "4056698668", "id": "1179103735533965313", "entities": {"mentions": [{"start": 20, "end": 36, "username": "AbriltheDuchess", "id": "160030566"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 105, "probability": 0.6314, "type": "Other", "normalized_text": "calefactor"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T18:40:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179103735533965313"], "text": "RT @Ardohainbrisaa: @AbriltheDuchess Ten\u00eda 4, sal\u00eda de ba\u00f1arme, era invierno as\u00ed q obvio fui al calefactor. Me pongo de espaldas a \u00e9l, me l\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179088874691350534"}], "author_id": "291262676", "id": "1179103622111666179", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 41, "probability": 0.6882, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 79, "end": 95, "probability": 0.9217, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 99, "end": 109, "probability": 0.8521, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 110, "tag": "BirdsOfPrey"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T18:39:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179103622111666179"], "text": "RT @DCBrasil3: O Trailer de Aves de Rapina confirmou que o filme se passa ap\u00f3s Esquadr\u00e3o Suicida. #BirdsOfPrey \n\nMuitos ainda tinham essa d\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1062135350208946177", "id": "1179103518927536128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7851, "type": "Organization", "normalized_text": "dc"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/7jCrBA8Vfx", "expanded_url": "https://twitter.com/stowaway__/status/1179103518927536128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7jCrBA8Vfx", "media_key": "3_1179103506931814401"}]}, "created_at": "2019-10-01T18:39:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179103518927536128"], "text": "live action da dc em 2019? universo de esquadr\u00e3o suicida? https://t.co/7jCrBA8Vfx"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179064822090125316"}], "author_id": "1006661693676687361", "id": "1179103368876318728", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Melinabarale1", "id": "1041805769027604480"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T18:38:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179103368876318728"], "text": "RT @Melinabarale1: La depresi\u00f3n es Real gente ! Cuidemos entre todos. Y la persona que se suicida SI avisa, escuchemos, acompa\u00f1emos, seamos\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "954393816282386437", "id": "1179103083827253249", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.71, "type": "Person", "normalized_text": "sion"}], "urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/L9Qx9FjRJB", "expanded_url": "https://twitter.com/namaepimposo/status/1179103083827253249/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/L9Qx9FjRJB", "media_key": "3_1179103053976342530"}, {"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/L9Qx9FjRJB", "expanded_url": "https://twitter.com/namaepimposo/status/1179103083827253249/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/L9Qx9FjRJB", "media_key": "3_1179103077166661633"}]}, "created_at": "2019-10-01T18:37:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179103083827253249"], "text": "sion suicida ainda ta de p\u00e9 https://t.co/L9Qx9FjRJB"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179061284618285057"}], "author_id": "3017861001", "id": "1179102994702446595", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 27, "username": "benebarbosa_mvb", "id": "60957484"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T18:37:15.000Z", "in_reply_to_user_id": "57753628", "edit_history_tweet_ids": ["1179102994702446595"], "text": "@eaithithi @benebarbosa_mvb @Thiago1Vinicius N\u00e2o matou...Pior, perigoso voltar pra se vingar."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179097115785646081"}], "author_id": "193774185", "id": "1179102956488183808", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "el_descampao", "id": "3070358764"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 109, "probability": 0.9395, "type": "Other", "normalized_text": "El Bajista Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T18:37:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179102956488183808"], "text": "RT @el_descampao: Como curiosidad musical, durante una etapa de mi vida se me conoc\u00eda como \"El Bajista Suicida\" porque hac\u00eda sustituciones\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179077688893607937"}], "author_id": "735923508019089410", "id": "1179102835373432832", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9617, "type": "Person", "normalized_text": "Taemin"}]}, "created_at": "2019-10-01T18:36:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179102835373432832"], "text": "RT @dreamjion: Se Taemin matou as shawols br com um simples oi, imagina se esse homem me inventa de vir pra ca?"}, {"lang": "es", "author_id": "141013175", "id": "1179102774040117249", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T18:36:22.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/DSZ4QhMOMY", "expanded_url": "https://deahora.com.do/2019/10/01/joven-se-suicida-tras-divulgarse-mensaje-sexual-enviado-a-companero-de-escuela/", "display_url": "deahora.com.do/2019/10/01/jov\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179102774040117249"], "text": "Joven se suicida tras divulgarse mensaje sexual enviado a compa\u00f1ero de escuela https://t.co/DSZ4QhMOMY"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179055307080785920"}], "author_id": "840232954358030336", "id": "1179102706037874693", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "viicioreality", "id": "3687722836"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "Neto"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.8764, "type": "Person", "normalized_text": "lucas"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T18:36:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179102706037874693"], "text": "RT @viicioreality: Neto: \u201cimagina se daqui uma 2, 3 semanas sou eu que fa\u00e7o isso com ele? ele suicida aqui dentro (lucas)\u201d \n\nMano ele t\u00e1 br\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "702372488274116609", "id": "1179102554229227520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.5852, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 65, "end": 81, "probability": 0.8486, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-01T18:35:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179102554229227520"], "text": "Sei n\u00e3o esse filme da Arlequina ai, talvez vai ser pior do que o Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"lang": "pt", "author_id": "615649828", "id": "1179102470963912704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 43, "probability": 0.3439, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/M6VcuG4x53", "expanded_url": "https://twitter.com/ItzZoraKz/status/1179102470963912704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/M6VcuG4x53", "media_key": "3_1179102464655724545"}]}, "created_at": "2019-10-01T18:35:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179102470963912704"], "text": "Filme pior que esquadr\u00e3o suicida n\u00e3o ex-\n\nDC: https://t.co/M6VcuG4x53"}, {"lang": "pt", "author_id": "1076971229515530241", "id": "1179102431151570945", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 81, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9263, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 11, "end": 27, "probability": 0.6831, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 71, "end": 74, "probability": 0.4892, "type": "Other", "normalized_text": "Aves"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.2975, "type": "Other", "normalized_text": "Rapina"}, {"start": 88, "end": 98, "probability": 0.7134, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfOrey"}, {"start": 101, "end": 112, "probability": 0.6021, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "hashtags": [{"start": 87, "end": 99, "tag": "BirdsOfOrey"}, {"start": 100, "end": 113, "tag": "SuicideSquad"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/Gju8MkhJ8y", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1179102431151570945/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Gju8MkhJ8y", "media_key": "3_1179102410385580032"}]}, "created_at": "2019-10-01T18:35:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179102431151570945"], "text": "David Ayer(Esquadr\u00e3o Suicida) foi creditado como produtor executivo de Aves de Rapina. #BirdsOfOrey #SuicideSquad https://t.co/Gju8MkhJ8y"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179098907797790725"}], "author_id": "1103078068762087430", "id": "1179101912672718860", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AndreQuintaoPT", "id": "119818761"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T18:32:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179101912672718860"], "text": "RT @AndreQuintaoPT: \"O capitalismo produzia pobreza e riqueza, vivia da mais-valia. Agora vive cada vez mais do lucro, privatiza\u00e7\u00e3o dos rec\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179066144042504192"}], "author_id": "358429127", "id": "1179101829436706816", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "goonielor", "id": "380945404"}, {"start": 36, "end": 49, "username": "margotrobbie", "id": "904750027440099328"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 86, "probability": 0.9816, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 106, "end": 122, "probability": 0.959, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T18:32:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179101829436706816"], "text": "RT @goonielor: Es maravilloso ver a @MargotRobbie tan c\u00f3moda y entregada a Harley Quinn. Fue lo mejor de 'Escuadr\u00f3n Suicida' y estaba claro\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179097115785646081"}], "author_id": "266299139", "id": "1179101792870813697", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "el_descampao", "id": "3070358764"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 109, "probability": 0.9395, "type": "Other", "normalized_text": "El Bajista Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T18:32:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179101792870813697"], "text": "RT @el_descampao: Como curiosidad musical, durante una etapa de mi vida se me conoc\u00eda como \"El Bajista Suicida\" porque hac\u00eda sustituciones\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179068411156017154"}], "author_id": "2983999444", "id": "1179101747953967105", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 287, "end": 293, "probability": 0.8629, "type": "Person", "normalized_text": "Abimael"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T18:32:18.000Z", "in_reply_to_user_id": "4825296327", "edit_history_tweet_ids": ["1179101747953967105"], "text": "@MartinVizcarraC Presidente ahora se vera que tan patriotas y defensores de la democracia son los trolles fujiapristas, cuando en un mes se queden sin la propina, debe ser dificil ser seguidores de un suicida, otro delincuente preso, y una procesada, luego se fijan en los seguidores de Abimael."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179101156791992321"}], "author_id": "104779156", "id": "1179101740022599680", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "deltapi84", "id": "425543511"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T18:32:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179101740022599680"], "text": "RT @deltapi84: Aten\u00e7\u00e3o para essa Bandeira:\n\"Muda senado\"\nNem tudo que reluz \u00e9 ouro.\n\n1- Um t\u00e1 usando a bandeira do \"sou contra ao Foro priv\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "430222744", "id": "1179101579233775617", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 159, "end": 165, "probability": 0.6324, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}]}, "created_at": "2019-10-01T18:31:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179101579233775617"], "text": "to tentando entender pq fizeram com personagens dos vil\u00f5es da esquadr\u00e3o suicida serem tatuados desnecess\u00e1rios? tatuagens da arlequina at\u00e9 parecem legais. e do coringa? ahhh que horror de merda"}, {"lang": "pt", "author_id": "4688756077", "id": "1179101230506885125", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.6575, "type": "Other", "normalized_text": "arlequina"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.9468, "type": "Place", "normalized_text": "brasil"}, {"start": 111, "end": 119, "probability": 0.4792, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-10-01T18:30:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179101230506885125"], "text": "esse filme da arlequina promete ser uma grande bosta q s\u00f3 vai fazer sucesso no brasil mais ou menos como foi o esquadr\u00e3o suicida"}, {"lang": "pt", "author_id": "425543511", "id": "1179101156791992321", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 4, "like_count": 48, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 189, "end": 197, "probability": 0.406, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Toga"}]}, "created_at": "2019-10-01T18:29:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179101156791992321"], "text": "Aten\u00e7\u00e3o para essa Bandeira:\n\"Muda senado\"\nNem tudo que reluz \u00e9 ouro.\n\n1- Um t\u00e1 usando a bandeira do \"sou contra ao Foro privilegiado\" a anos sem nunca fazer nada.\n\n2- Tem outro que fala em Lava Toga a d\u00e9cadas e nunca da em nada.\n\n3- Tem ator pornor &amp; Advogada suicida."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179067147475210240"}], "author_id": "255863739", "id": "1179101123111723021", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "espinof_com", "id": "18144514"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 54, "probability": 0.9453, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de presa"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 122, "end": 138, "probability": 0.9181, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T18:29:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179101123111723021"], "text": "RT @espinof_com: Aqu\u00ed est\u00e1 el tr\u00e1iler de 'Aves de presa (y la fantabulosa emancipaci\u00f3n de Harley Quinn)', el spin-off de 'Escuadr\u00f3n Suicida\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179064822090125316"}], "author_id": "1052321571195498496", "id": "1179101079134523392", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Melinabarale1", "id": "1041805769027604480"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T18:29:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179101079134523392"], "text": "RT @Melinabarale1: La depresi\u00f3n es Real gente ! Cuidemos entre todos. Y la persona que se suicida SI avisa, escuchemos, acompa\u00f1emos, seamos\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179091957227896834"}], "author_id": "118556280", "id": "1179100933172662275", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T18:29:03.000Z", "in_reply_to_user_id": "1105948851410751488", "edit_history_tweet_ids": ["1179100933172662275"], "text": "@blvvlet Y pensar q un n\u00famero no menor de \"personas\" se molestan y juzgan al suicida pq les cag\u00f3 el d\u00eda y tendr\u00e1n q caminar o llegar\u00e1n tarde a alg\u00fan lado. Reci\u00e9n escuch\u00e9 a una, nada menos q en TV, molesta pq ven\u00eda muy cansada de la universidad y ahora tendr\u00eda q caminar.Q mierda de gente"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179099727314460672"}], "author_id": "960510014", "id": "1179100923504791554", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "canaltn8", "id": "143545821"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.9929, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 19, "tag": "EEUU"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T18:29:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179100923504791554"], "text": "RT @canaltn8: #EEUU |  \"Realmente odio c\u00f3mo no puedo confiar en nadie, porque aquellos en los que lo hice fueron tan falsos. Adi\u00f3s\", escrib\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "3387185590", "id": "1179100888335564801", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 31, "probability": 0.8755, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-10-01T18:28:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179100888335564801"], "text": "n canso de ver esquadr\u00e3o suicida"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179045808664203269"}], "author_id": "2501954917", "id": "1179100859520765952", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "abc_es", "id": "19923515"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T18:28:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179100859520765952"], "text": "RT @abc_es: Un menor se suicida tras publicarse unos mensajes \u00edntimos con otro compa\u00f1ero: \u00abEl acoso cibern\u00e9tico mat\u00f3 a mi hijo\u00bb https://t.c\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179086064650244096"}], "author_id": "3262300252", "id": "1179100781712220163", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "paidografia", "id": "838390612613296128"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "fjaviergsoria", "id": "269205736"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "MiriamLeiros", "id": "439891849"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T18:28:27.000Z", "in_reply_to_user_id": "838390612613296128", "edit_history_tweet_ids": ["1179100781712220163"], "text": "@paidografia @fjaviergsoria @MiriamLeiros En absoluto. El cambio clim\u00e1tico es el s\u00edntoma. La ideolog\u00eda socioecon\u00f3mica hegem\u00f3nica, y la globalizaci\u00f3n como hija suya, es la causa del cambio clim\u00e1tico. Esa ideolog\u00eda, su visi\u00f3n antropoc\u00e9ntrica y su desarrollo es la ra\u00edz del problema. Una ideolog\u00eda biocida, ecocida y suicida."}, {"lang": "pt", "author_id": "50451541", "id": "1179100434566467586", "entities": {"mentions": [{"start": 113, "end": 123, "username": "JornalGGN", "id": "1347385232"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/jDuy9EaeXA", "expanded_url": "https://jornalggn.com.br/noticia/capitalismo-suicida-ou-mudamos-de-modelo-ou-acaba-o-mundo-diz-intelectual-mexicano/", "display_url": "jornalggn.com.br/noticia/capita\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T18:27:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179100434566467586"], "text": "Capitalismo suicida: ou mudamos de modelo ou acaba o mundo, diz intelectual mexicano https://t.co/jDuy9EaeXA via @jornalggn"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179098007519797254"}], "author_id": "726457971228721153", "id": "1179100427729670144", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AryaConsushi", "id": "332273470"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T18:27:03.000Z", "in_reply_to_user_id": "332273470", "edit_history_tweet_ids": ["1179100427729670144"], "text": "@AryaConsushi qfoi n posso mais ter tendencia suicida?"}, {"lang": "pt", "author_id": "102296763", "id": "1179100234993020930", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 71, "probability": 0.521, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-10-01T18:26:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179100234993020930"], "text": "Ser\u00e1 se sou a \u00fanica pessoa no mundo que ama o filme do esquadr\u00e3o suicida?"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179064087566618624"}], "author_id": "1128180053718773760", "id": "1179100147076259840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 114, "probability": 0.9423, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/Ag7zU6KYe0", "expanded_url": "https://twitter.com/birdsofpreywb/status/1179064087566618624", "display_url": "twitter.com/birdsofpreywb/\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-01T18:25:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179100147076259840"], "text": "Pelo trailer parece que t\u00e1 mto bom, a expectativa t\u00e1 alt\u00edssima, mas a\u00ed eu lembro que o trailer de Esquadr\u00e3o Suicida tava lindo tb https://t.co/Ag7zU6KYe0"}, {"lang": "pt", "author_id": "170490409", "id": "1179099968482824194", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 64, "probability": 0.6228, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-10-01T18:25:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179099968482824194"], "text": "Medo de me iludir de novo com o trailer novo de esquadr\u00e3o suicida"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179098681850650626"}], "author_id": "47650393", "id": "1179099847791710209", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pablovillaca", "id": "13653812"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T18:24:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179099847791710209"], "text": "RT @pablovillaca: Porque a depress\u00e3o e a idea\u00e7\u00e3o suicida s\u00e3o COMPROVADAMENTE ressaltadas por narrativas que as romantizam. Comparar um depr\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179094754438602752"}], "author_id": "754421299812990977", "id": "1179099786563194882", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "BeatrizMckenz10", "id": "1174363711911407616"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T18:24:30.000Z", "in_reply_to_user_id": "1174363711911407616", "edit_history_tweet_ids": ["1179099786563194882"], "text": "@BeatrizMckenz10 O cao suicida ahaha ainda salta de umas das mesas ou la de cima da sala do aluno"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179099616010231809"}], "author_id": "131663863", "id": "1179099759740620800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T18:24:23.000Z", "in_reply_to_user_id": "131663863", "edit_history_tweet_ids": ["1179099759740620800"], "text": "espero que o filme seja realmente bom o igual o trailer \u00e9 e n\u00e3o me engane igual esquadr\u00e3o suicida fez mas confio que vai ser brabo demais"}, {"lang": "es", "author_id": "143545821", "id": "1179099727314460672", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.9925, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "EEUU"}], "urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/Be9nigyESz", "expanded_url": "https://bit.ly/2noUk8G", "display_url": "bit.ly/2noUk8G", "status": 200, "unwound_url": "https://www.tn8.tv/eeuu/486299-adolescente-suicida-eeuu-descubierta-homosexulidad/"}]}, "created_at": "2019-10-01T18:24:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179099727314460672"], "text": "#EEUU |  \"Realmente odio c\u00f3mo no puedo confiar en nadie, porque aquellos en los que lo hice fueron tan falsos. Adi\u00f3s\", escribi\u00f3 el menor https://t.co/Be9nigyESz"}, {"lang": "es", "author_id": "570149549", "id": "1179099573199003652", "entities": {"mentions": [{"start": 93, "end": 106, "username": "margotrobbie", "id": "904750027440099328"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 67, "probability": 0.9532, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 78, "end": 88, "probability": 0.4872, "type": "Person", "normalized_text": "HarleyQuinn"}, {"start": 130, "end": 140, "probability": 0.9121, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "hashtags": [{"start": 77, "end": 89, "tag": "HarleyQuinn"}, {"start": 129, "end": 141, "tag": "BirdsOfPrey"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T18:23:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179099573199003652"], "text": "Creo que lo \u00fanico bueno que pudo rescatarse de \u201cEl Escuadr\u00f3n Suicida\u201d fue la #HarleyQuinn de @MargotRobbie \n\nPor algo hoy existe #BirdsOfPrey"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179064075155718144"}], "author_id": "3400155933", "id": "1179099467083108352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 53, "probability": 0.6043, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}, {"start": 117, "end": 139, "probability": 0.8599, "type": "Person", "normalized_text": "mary elizabeth winstead"}], "urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/Mlre5dE6Yo", "expanded_url": "https://twitter.com/wbpictures_br/status/1179064075155718144", "display_url": "twitter.com/wbpictures_br/\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-01T18:23:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179099467083108352"], "text": "gostei do trailer, s\u00f3 que lembrar de esquadr\u00e3o suicida faz eu ter expectativa zero \n\nmas vou assistir por motivos de mary elizabeth winstead https://t.co/Mlre5dE6Yo"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179098681850650626"}], "author_id": "406766589", "id": "1179099435911000068", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pablovillaca", "id": "13653812"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T18:23:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179099435911000068"], "text": "RT @pablovillaca: Porque a depress\u00e3o e a idea\u00e7\u00e3o suicida s\u00e3o COMPROVADAMENTE ressaltadas por narrativas que as romantizam. Comparar um depr\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179098907797790725"}], "author_id": "406766589", "id": "1179099420861882369", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AndreQuintaoPT", "id": "119818761"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T18:23:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179099420861882369"], "text": "RT @AndreQuintaoPT: \"O capitalismo produzia pobreza e riqueza, vivia da mais-valia. Agora vive cada vez mais do lucro, privatiza\u00e7\u00e3o dos rec\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178949130636419072"}], "author_id": "961520745821204481", "id": "1179099344483618817", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "cruizcascos", "id": "4906360396"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.973, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}, {"start": 40, "end": 45, "probability": 0.7452, "type": "Person", "normalized_text": "Jehov\u00e1"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T18:22:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179099344483618817"], "text": "RT @cruizcascos: Italia: una testigo de Jehov\u00e1 muere tras rechazar una transfusi\u00f3n. Es decir, se suicida. Es una secta muy peligrosa https:\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "67388370", "id": "1179099178854563840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 52, "probability": 0.7533, "type": "Place", "normalized_text": "San Diego Chalma"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/Up9AmjqJrx", "expanded_url": "http://dlvr.it/RFHdtg", "display_url": "dlvr.it/RFHdtg"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/F5Po7GigTL", "expanded_url": "https://twitter.com/Diario_Cambio/status/1179099178854563840/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/F5Po7GigTL", "media_key": "3_1179099176618954752"}]}, "created_at": "2019-10-01T18:22:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179099178854563840"], "text": "Se suicida colg\u00e1ndose de un \u00e1rbol en San Diego Chalma; apenas ten\u00eda 25 a\u00f1os https://t.co/Up9AmjqJrx https://t.co/F5Po7GigTL"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179098681850650626"}], "author_id": "888586255075864577", "id": "1179099159095177217", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pablovillaca", "id": "13653812"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T18:22:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179099159095177217"], "text": "RT @pablovillaca: Porque a depress\u00e3o e a idea\u00e7\u00e3o suicida s\u00e3o COMPROVADAMENTE ressaltadas por narrativas que as romantizam. Comparar um depr\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179098681850650626"}], "author_id": "967437384135692288", "id": "1179099075687469058", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pablovillaca", "id": "13653812"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T18:21:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179099075687469058"], "text": "RT @pablovillaca: Porque a depress\u00e3o e a idea\u00e7\u00e3o suicida s\u00e3o COMPROVADAMENTE ressaltadas por narrativas que as romantizam. Comparar um depr\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1679685002", "id": "1179099005629947905", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.5617, "type": "Other", "normalized_text": "arlequina"}]}, "created_at": "2019-10-01T18:21:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179099005629947905"], "text": "Esse filme da arlequina tem cara de flop igual esquadr\u00e3o suicida, mas v\u00e3o falar que \u00e9 bom s\u00f3 pq \"ai arlequina batendo em macho amo\""}, {"lang": "es", "author_id": "1041798477221703681", "id": "1179098974541799430", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.5767, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 56, "end": 63, "probability": 0.5658, "type": "Other", "normalized_text": "Infantil"}], "urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/pKCAIvJWNA", "expanded_url": "http://www.ampi-ac.org", "display_url": "ampi-ac.org"}, {"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/RhUqavw6by", "expanded_url": "https://twitter.com/CisneMexico/status/1179098974541799430/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RhUqavw6by", "media_key": "3_1179098968766193664"}]}, "created_at": "2019-10-01T18:21:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179098974541799430"], "text": "Participa en el curso Conducta Suicida y Psicopatolog\u00eda Infantil\nTodav\u00eda hay lugares en modo presencial y en l\u00ednea.\n\u00a1No te lo pierdas!\n\n\ud83d\udccc Fecha: 5 de Octubre 2019\n\ud83d\udcccHorario: de 8:30 a 15:00 hrs.\n\ud83d\udcccInformes:\n\ud83d\udcf155 1373 7954\n\u2709\ufe0fampi.2000.ac@gmail.com\n\ud83c\udf10https://t.co/pKCAIvJWNA https://t.co/RhUqavw6by"}, {"lang": "pt", "author_id": "119818761", "id": "1179098907797790725", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T18:21:00.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/Gupdm8V56S", "expanded_url": "http://bit.ly/2nzJufR", "display_url": "bit.ly/2nzJufR"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179098907797790725"], "text": "\"O capitalismo produzia pobreza e riqueza, vivia da mais-valia. Agora vive cada vez mais do lucro, privatiza\u00e7\u00e3o dos recursos naturais. H\u00e1 uma crise ambiental final, definitiva. Isso \u00e9 o capitalismo do fim do mundo. Ou acaba o capitalismo ou acaba o mundo\".\nhttps://t.co/Gupdm8V56S"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179088874691350534"}], "author_id": "4892319784", "id": "1179098785240272901", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 41, "probability": 0.6882, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 79, "end": 95, "probability": 0.9217, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 99, "end": 109, "probability": 0.8521, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 110, "tag": "BirdsOfPrey"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T18:20:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179098785240272901"], "text": "RT @DCBrasil3: O Trailer de Aves de Rapina confirmou que o filme se passa ap\u00f3s Esquadr\u00e3o Suicida. #BirdsOfPrey \n\nMuitos ainda tinham essa d\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179098480138170368"}], "author_id": "2543435988", "id": "1179098716218826753", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T18:20:15.000Z", "in_reply_to_user_id": "2543435988", "edit_history_tweet_ids": ["1179098716218826753"], "text": "eu n\u00e3o desejo nada pra pessoa que matou/roubou meu gato al\u00e9m da morte. e eu n\u00e3o t\u00f4 nem zuando, isso n\u00e3o se faz."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179094010788491265"}], "author_id": "13653812", "id": "1179098681850650626", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 5, "like_count": 180, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T18:20:07.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/QyVdoYCFh0", "expanded_url": "https://twitter.com/DiegoVQ/status/1179094010788491265", "display_url": "twitter.com/DiegoVQ/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179098681850650626"], "text": "Porque a depress\u00e3o e a idea\u00e7\u00e3o suicida s\u00e3o COMPROVADAMENTE ressaltadas por narrativas que as romantizam. Comparar um depressivo a um incel \u00e9 algo absurdo: o primeiro tende a atribuir a si a culpa por tudo e a querer anular-se; o segundo joga no mundo e expressa em \u00f3dio. https://t.co/QyVdoYCFh0"}, {"lang": "pt", "author_id": "27517070", "id": "1179098646610092034", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.5618, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 64, "end": 75, "probability": 0.9453, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robin"}, {"start": 229, "end": 245, "probability": 0.9658, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 259, "end": 273, "probability": 0.9223, "type": "Other", "normalized_text": "The Dark Knight"}]}, "created_at": "2019-10-01T18:19:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179098646610092034"], "text": "Eu fico triste porque a Arlequina \u00e9 uma personagem do cacete, a Margot Robin \u00e9 uma das melhores atrizes a surgirem nos \u00faltimos 10 anos, e mesmo assim parecem que s\u00f3 colocam a personagem em filme lixo. Isso parece que vai deixar \"Esquadr\u00e3o Suicida\" parecendo \"The Dark Knight\"."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179097407461744644"}], "author_id": "358429127", "id": "1179098502187671552", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "VanityFairSpain", "id": "98851441"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 65, "probability": 0.7662, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}, {"start": 110, "end": 121, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T18:19:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179098502187671552"], "text": "RT @VanityFairSpain: La \u00fanica actriz que sali\u00f3 ilesa de 'Escuadr\u00f3n suicida' retoma el personaje de la villana Harley Quinn en una de las pe\u2026"}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "c7c2233ad8246f5d"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179075375902679040"}], "author_id": "67421744", "id": "1179098468981383168", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "oss_goytia", "id": "83673046"}], "annotations": [{"start": 179, "end": 182, "probability": 0.5092, "type": "Other", "normalized_text": "COOL"}, {"start": 186, "end": 188, "probability": 0.3082, "type": "Other", "normalized_text": "HIP"}, {"start": 192, "end": 195, "probability": 0.4977, "type": "Person", "normalized_text": "EDGY"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T18:19:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "83673046", "edit_history_tweet_ids": ["1179098468981383168"], "text": "@oss_goytia Esa pel\u00edcula al igual que ese crudo suicida en vez de ser dirigidas por cineastas las dirige y escribe un equipo de marketing que piensa que los j\u00f3venes decimos cosas COOL y HIP y EDGY"}, {"lang": "pt", "author_id": "25128424", "id": "1179098352841089024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 31, "probability": 0.8012, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.947, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/dH3C5TRW1Q", "expanded_url": "https://twitter.com/vinimachado/status/1179098352841089024/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dH3C5TRW1Q", "media_key": "3_1179098347820519424"}]}, "created_at": "2019-10-01T18:18:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179098352841089024"], "text": "Amei o trailer de Aves de Rapina/Mas tamb\u00e9m amei o trailer de Esquadr\u00e3o Suicida. https://t.co/dH3C5TRW1Q"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178706541995872256"}], "author_id": "152802946", "id": "1179098334759456768", "public_metrics": {"retweet_count": 239, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 85, "probability": 0.6329, "type": "Place", "normalized_text": "Corte Penal Internacional"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 122, "end": 136, "probability": 0.9361, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "created_at": "2019-10-01T18:18:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179098334759456768"], "text": "RT @FLagos_Neumann: Informe encargado a perito forense de la Corte Penal Internacional, John Clark, q concluye q muerte d Macarena Vald\u00e9s f\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "973889559258976256", "id": "1179098302467497984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.9423, "type": "Person", "normalized_text": "yoongi"}]}, "created_at": "2019-10-01T18:18:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179098302467497984"], "text": "o yoongi matou namgi hj vai se foder todo mundo vai tomar no meio do cu caralho"}, {"lang": "pt", "author_id": "2999404583", "id": "1179098294963843079", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 60, "probability": 0.6876, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.9573, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 152, "end": 160, "probability": 0.3964, "type": "Other", "normalized_text": "Lava-Jato"}]}, "created_at": "2019-10-01T18:18:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179098294963843079"], "text": "O cap\u00edtulo 15 do livro de mem\u00f3rias de ex-PGR, o suicida Janot, mostra claramente o que Lula representava, representou, representa e representar\u00e1 para a Lava-Jato e como se deu todo o processo que o levou \u00e0 condena\u00e7\u00e3o e pris\u00e3o.\nVALE A PENA LER."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179064087566618624"}], "author_id": "1564312921", "id": "1179098170262994947", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T18:18:05.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/FZaXKwLRTV", "expanded_url": "https://twitter.com/birdsofpreywb/status/1179064087566618624", "display_url": "twitter.com/birdsofpreywb/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179098170262994947"], "text": "Espero que n\u00e3o seja mais um esquadr\u00e3o suicida da vida \n\nMas com toda certeza eu vou assim https://t.co/FZaXKwLRTV"}, {"lang": "es", "author_id": "2184771708", "id": "1179098047982313475", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T18:17:35.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/YKIXTBKTsz", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/09/30/actualidad/1569843246_567426.html", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179098047982313475"], "text": "-OTRA MUJER ASESINADA: 45-\nUn hombre asesina a su pareja y se suicida en la capital grancanaria.\n\nEl 016 es el n\u00famero de atenci\u00f3n a las v\u00edctimas de violencia machista. No deja rastro en la factura, pero hay que borrarlo del registro de llamadas. \nhttps://t.co/YKIXTBKTsz"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179097407461744644"}], "author_id": "1098283350417133569", "id": "1179097781916635136", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "VanityFairSpain", "id": "98851441"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 65, "probability": 0.7662, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}, {"start": 110, "end": 121, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T18:16:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179097781916635136"], "text": "RT @VanityFairSpain: La \u00fanica actriz que sali\u00f3 ilesa de 'Escuadr\u00f3n suicida' retoma el personaje de la villana Harley Quinn en una de las pe\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179088874691350534"}], "author_id": "945600807931711488", "id": "1179097687976812547", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 41, "probability": 0.6882, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 79, "end": 95, "probability": 0.9217, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 99, "end": 109, "probability": 0.8521, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 110, "tag": "BirdsOfPrey"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T18:16:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179097687976812547"], "text": "RT @DCBrasil3: O Trailer de Aves de Rapina confirmou que o filme se passa ap\u00f3s Esquadr\u00e3o Suicida. #BirdsOfPrey \n\nMuitos ainda tinham essa d\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179087891529527302"}], "author_id": "821465218140217344", "id": "1179097597388218369", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "4Chavezadriana", "id": "2809226669"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "Agencia_Andina", "id": "40933920"}, {"start": 32, "end": 48, "username": "Poder_Judicial_", "id": "271439668"}], "annotations": [{"start": 135, "end": 140, "probability": 0.721, "type": "Person", "normalized_text": "Nadine"}, {"start": 164, "end": 169, "probability": 0.702, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T18:15:48.000Z", "in_reply_to_user_id": "2809226669", "edit_history_tweet_ids": ["1179097597388218369"], "text": "@4Chavezadriana @Agencia_Andina @Poder_Judicial_ No hay que ser defensora de nadie para darse cuenta como se hizo un circo con el tema Nadine creado por el suicida Garc\u00eda. Abuso a sus ni\u00f1as si hubo o ya no te acuerdas que el fiscal fue a hostigar al colegio de las ni\u00f1as.. Etc, etc, etc"}, {"lang": "es", "author_id": "98851441", "id": "1179097407461744644", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.782, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 89, "end": 100, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}], "urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/8G7nBCeGwN", "expanded_url": "https://www.revistavanityfair.es/cultura/entretenimiento/articulos/margot-robbie-convierte-a-harley-queen-en-una-marilyn-monroe-punk-en-el-primer-trailer-de-aves-de-presa/40876", "display_url": "revistavanityfair.es/cultura/entret\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-01T18:15:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179097407461744644"], "text": "La \u00fanica actriz que sali\u00f3 ilesa de 'Escuadr\u00f3n suicida' retoma el personaje de la villana Harley Quinn en una de las pel\u00edculas m\u00e1s esperadas de 2020. https://t.co/8G7nBCeGwN"}, {"lang": "pt", "author_id": "243129846", "id": "1179097405603684354", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T18:15:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179097405603684354"], "text": "tomara que aves de rapina n\u00e3o seja uma bosta igual foi esquadr\u00e3o suicida"}, {"lang": "es", "author_id": "3070358764", "id": "1179097115785646081", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 26, "quote_count": 2}, "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 91, "probability": 0.9239, "type": "Other", "normalized_text": "El Bajista Suicida"}], "urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/SMfdOGDjEH", "expanded_url": "https://twitter.com/el_descampao/status/1179097115785646081/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SMfdOGDjEH", "media_key": "16_1179097102007357446"}]}, "created_at": "2019-10-01T18:13:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179097115785646081"], "text": "Como curiosidad musical, durante una etapa de mi vida se me conoc\u00eda como \"El Bajista Suicida\" porque hac\u00eda sustituciones imposibles a otros bajistas.\n\nTipo: \"El bajista se ha roto la mano, nuestro repertorio es de 50 temas y tocamos en una semana\" https://t.co/SMfdOGDjEH"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179087014311923712"}], "author_id": "192249782", "id": "1179096896377364480", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JornalGGN", "id": "1347385232"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/HGzQbBkvqp", "expanded_url": "https://jornalggn.com.br/noticia/capitalismo-suicida-ou-mudamos-de-modelo-ou-acaba-o-mundo-diz-intelectual-mexicano/", "display_url": "jornalggn.com.br/noticia/capita\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T18:13:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179096896377364480"], "text": "RT @JornalGGN: Capitalismo suicida: ou mudamos de modelo ou acaba o mundo, diz intelectual mexicano https://t.co/HGzQbBkvqp https://t.co/Vt\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179087014311923712"}], "author_id": "28878672", "id": "1179096565019037697", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JornalGGN", "id": "1347385232"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/HGzQbBkvqp", "expanded_url": "https://jornalggn.com.br/noticia/capitalismo-suicida-ou-mudamos-de-modelo-ou-acaba-o-mundo-diz-intelectual-mexicano/", "display_url": "jornalggn.com.br/noticia/capita\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T18:11:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179096565019037697"], "text": "RT @JornalGGN: Capitalismo suicida: ou mudamos de modelo ou acaba o mundo, diz intelectual mexicano https://t.co/HGzQbBkvqp https://t.co/Vt\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179095587939069952"}], "author_id": "743939299784204289", "id": "1179096508785971201", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HeyAlviVerde", "id": "2621616952"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T18:11:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179096508785971201"], "text": "RT @HeyAlviVerde: @ESPNagora Parte da culpa \u00e9 da imprensa, endeusaram o moleque que estava se adaptando, fez f\u00e3s o exaltarem... e isso mato\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "14117252", "id": "1179096420558819328", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9558, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 90, "end": 100, "probability": 0.8758, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 116, "end": 132, "probability": 0.7819, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "hashtags": [{"start": 89, "end": 101, "tag": "BirdsOfPrey"}]}, "created_at": "2019-10-01T18:11:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179096420558819328"], "text": "Mas minha senhoras e meus senhores, o que \u00e9 esta maravilhosa Margot Robbie no trailer de #BirdsOfPrey? Ela salvou o Esquadr\u00e3o Suicida. Tomara que esta pr\u00e9via maravilhosa n\u00e3o d\u00ea o mesmo xabu."}, {"lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179082591191945217"}], "author_id": "3093354071", "id": "1179096414686781440", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T18:11:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179096414686781440"], "text": "RT @Amine93___: Un proverbe arabe dit : \n\nQuand la jalousie des hommes mourut, alors, se suicida la pudeur des femmes.\n\n\u0645\u0627\u062a\u062a \u0627\u0644\u063a\u064a\u0631\u0629 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0631\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179064822090125316"}], "author_id": "1053057380362211328", "id": "1179096369170124800", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Melinabarale1", "id": "1041805769027604480"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T18:10:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179096369170124800"], "text": "RT @Melinabarale1: La depresi\u00f3n es Real gente ! Cuidemos entre todos. Y la persona que se suicida SI avisa, escuchemos, acompa\u00f1emos, seamos\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "714609583", "id": "1179096367962173446", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 19, "probability": 0.5759, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 48, "end": 60, "probability": 0.9687, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 67, "end": 78, "probability": 0.9766, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 114, "end": 126, "probability": 0.9339, "type": "Other", "normalized_text": "Birds of Prey"}]}, "created_at": "2019-10-01T18:10:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179096367962173446"], "text": "En Escuadr\u00f3n Suicida lo poco que tuvo bueno fue Margot Robbie como Harley Quinn, y ahora en un peque\u00f1o tr\u00e1iler de Birds of Prey eso se confirma a\u00fan m\u00e1s. Que mujer"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179055307080785920"}], "author_id": "956206301889081350", "id": "1179096364711632897", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "viicioreality", "id": "3687722836"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "Neto"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.8764, "type": "Person", "normalized_text": "lucas"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T18:10:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179096364711632897"], "text": "RT @viicioreality: Neto: \u201cimagina se daqui uma 2, 3 semanas sou eu que fa\u00e7o isso com ele? ele suicida aqui dentro (lucas)\u201d \n\nMano ele t\u00e1 br\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179089843609112577"}], "author_id": "350444893", "id": "1179096210189230085", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "theodoronettoo", "id": "819031986975240194"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T18:10:17.000Z", "in_reply_to_user_id": "819031986975240194", "edit_history_tweet_ids": ["1179096210189230085"], "text": "@theodoronettoo tinha alguma coisa boa em esquadr\u00e3o suicida?"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179092793337286658"}], "author_id": "175121471", "id": "1179096027716112384", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "BianCompagnucci", "id": "460509619"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T18:09:34.000Z", "in_reply_to_user_id": "460509619", "edit_history_tweet_ids": ["1179096027716112384"], "text": "@BianCompagnucci Creo que se suicida el psiquiatra"}, {"lang": "pt", "author_id": "4174516096", "id": "1179095971273289731", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 58, "probability": 0.6592, "type": "Person", "normalized_text": "harley"}]}, "created_at": "2019-10-01T18:09:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179095971273289731"], "text": "as pombas de rapina indo pro limbo depois de bop e a harley indo pro esquadr\u00e3o suicida \ud83d\ude1e"}, {"lang": "pt", "author_id": "1033470165055426560", "id": "1179095957490880514", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T18:09:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179095957490880514"], "text": "se o mundo fosse, matou morreu igual na serie, nsa tava bom"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "4b0237b60b061c71"}, "author_id": "1472491874", "id": "1179095834782248962", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.3623, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}]}, "created_at": "2019-10-01T18:08:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179095834782248962"], "text": "jogar de suicida \u00e9 t\u00e3o f\u00e1cil"}, {"lang": "it", "geo": {"place_id": "c30da1083db5ef42"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178977513898483712"}], "author_id": "717894055405961216", "id": "1179095790096134145", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "FrancescoSamma2", "id": "420255555"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T18:08:37.000Z", "in_reply_to_user_id": "420255555", "edit_history_tweet_ids": ["1179095790096134145"], "text": "@FrancescoSamma2 @matteosalvinimi Tutto giusto, ma questo \"governicchio \" \u00e8 nato da una malaugurata MOZIONE SUICIDA E ITALICIDA, che ha innescato una manovra PREVEDIBILISSIMA!\nSe qualcuno ha consigliato quella mozione, \u00e8 un nemico e va evitato!\nIl disastro attuale \u00e8 Imperdonabile e durer\u00e0 tre anni."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179064822090125316"}], "author_id": "736356662479556608", "id": "1179095632776175616", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Melinabarale1", "id": "1041805769027604480"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T18:08:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179095632776175616"], "text": "RT @Melinabarale1: La depresi\u00f3n es Real gente ! Cuidemos entre todos. Y la persona que se suicida SI avisa, escuchemos, acompa\u00f1emos, seamos\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178995219439718400"}], "author_id": "296358540", "id": "1179095598659702785", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "adriancatti", "id": "730809130189983744"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.5802, "type": "Other", "normalized_text": "de N\u00fcremberg"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T18:07:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179095598659702785"], "text": "RT @adriancatti: 1\u00ba de octubre de 1946: en el Juicio de N\u00fcremberg (que comenz\u00f3 el 20 de noviembre de 1945), se sentencia a los l\u00edderes del\u2026"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179094356994772992"}], "author_id": "2621616952", "id": "1179095587939069952", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T18:07:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "51124892", "edit_history_tweet_ids": ["1179095587939069952"], "text": "@ESPNagora Parte da culpa \u00e9 da imprensa, endeusaram o moleque que estava se adaptando, fez f\u00e3s o exaltarem... e isso matou o psicol\u00f3gico do cara. Voc\u00eas s\u00e3o urubus mesmo. Daqui a pouco far\u00e3o memes zoando algo que voc\u00eas mesmo criaram."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179080741629710336"}], "author_id": "2801022263", "id": "1179095550366498819", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T18:07:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179095550366498819"], "text": "RT @IgorNilton: Digam o que for, mas eu simplesmente n\u00e3o consigo achar positivo uma pessoa expor em redes sociais sua depress\u00e3o, sua idea\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179058673789870081"}], "author_id": "1165603730777133057", "id": "1179095314348888065", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T18:06:44.000Z", "in_reply_to_user_id": "342403919", "edit_history_tweet_ids": ["1179095314348888065"], "text": "@AiltonBenedito Tinha que prender esse menino numa cadeia se matou com 12 anos pode esperar que vai matar mais j\u00e1 come\u00e7a se desenvolver um psicopata na sociedade"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179093474236350464"}], "author_id": "125991152", "id": "1179095250746380288", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "CRLDEMONIO", "id": "1066427672"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-10-01T18:06:28.000Z", "in_reply_to_user_id": "1066427672", "edit_history_tweet_ids": ["1179095250746380288"], "text": "@CRLDEMONIO @Ana42661966 No le parece un poco injusto pedir a alguien que esta agobiado con sus problemas, que piense en los problemas que ocasionara al resto, si un suicida se tira al metro no lo hace oara llamar la atenci\u00f3n, Lo hace porque es un m\u00e9todo eficaz, el peor miedo de un suicida es quedar vivo"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179088874691350534"}], "author_id": "2781226624", "id": "1179095244996055047", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 41, "probability": 0.6882, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 79, "end": 95, "probability": 0.9217, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 99, "end": 109, "probability": 0.8521, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 110, "tag": "BirdsOfPrey"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T18:06:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179095244996055047"], "text": "RT @DCBrasil3: O Trailer de Aves de Rapina confirmou que o filme se passa ap\u00f3s Esquadr\u00e3o Suicida. #BirdsOfPrey \n\nMuitos ainda tinham essa d\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179088874691350534"}], "author_id": "3482664255", "id": "1179095229468741632", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 41, "probability": 0.6882, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 79, "end": 95, "probability": 0.9217, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 99, "end": 109, "probability": 0.8521, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 110, "tag": "BirdsOfPrey"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T18:06:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179095229468741632"], "text": "RT @DCBrasil3: O Trailer de Aves de Rapina confirmou que o filme se passa ap\u00f3s Esquadr\u00e3o Suicida. #BirdsOfPrey \n\nMuitos ainda tinham essa d\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "380400457", "id": "1179095151198838786", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T18:06:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179095151198838786"], "text": "Otra persona que se suicida en em metro, pero escuchemos al gobierno que dice que estamos muy bien y somos el mejor pa\u00eds de latinoamerica. Las pol\u00edticas p\u00fablicas de Salud Mental a nadie le importa y no hay recursos en el sistema de salud"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179068820104847361"}], "author_id": "71939791", "id": "1179095090574299143", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "bchartsnet", "id": "788794760764985344"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T18:05:50.000Z", "in_reply_to_user_id": "788794760764985344", "edit_history_tweet_ids": ["1179095090574299143"], "text": "@bchartsnet Acho que voc\u00ea disse o mesmo de quadrado suicida BC!!"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179071337370918912"}], "author_id": "3157746639", "id": "1179095072110972933", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "FelipeNbrega14", "id": "1569146370572931072"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 42, "probability": 0.933, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.7278, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T18:05:46.000Z", "in_reply_to_user_id": "1117876720709844992", "edit_history_tweet_ids": ["1179095072110972933"], "text": "@FelipeNbrega14 Depois de Esquadr\u00e3o Suicida eu fico com 3 p\u00e9s atr\u00e1s com filmes da DC \ud83e\udd75"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179088874691350534"}], "author_id": "268792233", "id": "1179094948425146368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 41, "probability": 0.6882, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 79, "end": 95, "probability": 0.9217, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 99, "end": 109, "probability": 0.8521, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 110, "tag": "BirdsOfPrey"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T18:05:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179094948425146368"], "text": "RT @DCBrasil3: O Trailer de Aves de Rapina confirmou que o filme se passa ap\u00f3s Esquadr\u00e3o Suicida. #BirdsOfPrey \n\nMuitos ainda tinham essa d\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179091894686638080"}], "author_id": "1015707027748868096", "id": "1179094936119123968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.4647, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 26, "end": 34, "probability": 0.622, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.8522, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/oKl65AtLGJ", "expanded_url": "https://twitter.com/igorllins/status/1179091894686638080", "display_url": "twitter.com/igorllins/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-01T18:05:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179094936119123968"], "text": "DC Enganou todo mundo com Esquadr\u00e3o suicida e com Batman vs Superman kkkkkkkkkkk https://t.co/oKl65AtLGJ"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179090542828953600"}], "author_id": "3193276859", "id": "1179094898206760961", "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 30, "username": "julioarbizu", "id": "66805708"}, {"start": 97, "end": 105, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T18:05:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179094898206760961"], "text": "RT @VaneOblitas1: @julioarbizu Se perdi\u00f3 la derrota de sus \u00faltimas huestes y la fantochada de su @MecheAF.\nQue en paz descanse el caco coba\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "98171865", "id": "1179094756787441664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 33, "probability": 0.8607, "type": "Place", "normalized_text": "La Palma"}, {"start": 36, "end": 44, "probability": 0.7342, "type": "Place", "normalized_text": "Tar\u00edmbaro"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/ONkk85Xwrm", "expanded_url": "http://bit.ly/2n2RuWK", "display_url": "bit.ly/2n2RuWK"}]}, "created_at": "2019-10-01T18:04:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179094756787441664"], "text": "Adolescente se suicida en La Palma, Tar\u00edmbaro https://t.co/ONkk85Xwrm"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179088874691350534"}], "author_id": "1148658051706183681", "id": "1179094503615062016", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 41, "probability": 0.6882, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 79, "end": 95, "probability": 0.9217, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 99, "end": 109, "probability": 0.8521, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 110, "tag": "BirdsOfPrey"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T18:03:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179094503615062016"], "text": "RT @DCBrasil3: O Trailer de Aves de Rapina confirmou que o filme se passa ap\u00f3s Esquadr\u00e3o Suicida. #BirdsOfPrey \n\nMuitos ainda tinham essa d\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179093721578692610"}], "author_id": "902996000909996033", "id": "1179094315236282368", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Victor_Hugo_gui", "id": "18869600"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T18:02:45.000Z", "in_reply_to_user_id": "18869600", "edit_history_tweet_ids": ["1179094315236282368"], "text": "@Victor_Hugo_gui Arlequina foi uma personagem desperdi\u00e7ada em esquadr\u00e3o suicida, tem mais que valorizar mesmo agora"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179083059125264384"}], "author_id": "1262891329", "id": "1179094170209865728", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.99, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T18:02:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179094170209865728"], "text": "RT @ActualidadRT: Adolescente se suicida en EE.UU. luego de que divulgaran mensajes con contenido sexual que hab\u00eda enviado a un compa\u00f1ero d\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179088874691350534"}], "author_id": "4701516436", "id": "1179093993671426048", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 41, "probability": 0.6882, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 79, "end": 95, "probability": 0.9217, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 99, "end": 109, "probability": 0.8521, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 110, "tag": "BirdsOfPrey"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T18:01:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179093993671426048"], "text": "RT @DCBrasil3: O Trailer de Aves de Rapina confirmou que o filme se passa ap\u00f3s Esquadr\u00e3o Suicida. #BirdsOfPrey \n\nMuitos ainda tinham essa d\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1113699748886777856", "id": "1179093935752466432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 24, "probability": 0.6707, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 48, "end": 64, "probability": 0.5819, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-01T18:01:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179093935752466432"], "text": "Espero que Aves de Rapina n\u00e3o seja ruim que nem Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179088445853114371"}], "author_id": "1007338669718540288", "id": "1179093904307769346", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AAssembleBR", "id": "1073607966954307585"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.3974, "type": "Other", "normalized_text": "Gal\u00e1xia 3"}, {"start": 43, "end": 52, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 100, "end": 116, "probability": 0.9145, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T18:01:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179093904307769346"], "text": "RT @AAssembleBR: \ud83c\udfac Guardi\u00f5es da Gal\u00e1xia 3: James Gunn confirma que a produ\u00e7\u00e3o n\u00e3o come\u00e7ar\u00e1 at\u00e9 que \"Esquadr\u00e3o Suicida\" seja completamente e\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178786855988420608"}], "author_id": "896348915452215298", "id": "1179093866164756482", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "clarincom", "id": "8105922"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "AlesMiguens", "id": "156054222"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.8838, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 51, "end": 59, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T18:00:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "8105922", "edit_history_tweet_ids": ["1179093866164756482"], "text": "@clarincom @AlesMiguens Y despu\u00e9s lleg\u00f3 Fern\u00e1ndez. Argentina \u00fanico pa\u00eds que se suicida m\u00e1s de una vez."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1178893031065493504"}], "author_id": "347896232", "id": "1179093829435187201", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 67, "probability": 0.3115, "type": "Organization", "normalized_text": "Constitucional"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/zpXEYzipq7", "expanded_url": "https://twitter.com/ereynaabogado/status/1178893031065493504", "display_url": "twitter.com/ereynaabogado/\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-01T18:00:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179093829435187201"], "text": "Cn el derecho q le da la Constituci\u00f3n como Presidente Constitucional del pa\u00eds.\nAgarra tu \ud83d\udd2b y bamg como el suicida https://t.co/zpXEYzipq7"}, {"lang": "es", "author_id": "796215845806407680", "id": "1179093813618327552", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 24, "username": "Arsilex", "id": "3402155212"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.6503, "type": "Other", "normalized_text": "Lucky Blocks"}, {"start": 61, "end": 63, "probability": 0.5036, "type": "Organization", "normalized_text": "TNT"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.4414, "type": "Other", "normalized_text": "Minecraft"}], "urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/PCDCmqtKPy", "expanded_url": "https://youtu.be/mexHIj9WjEM", "display_url": "youtu.be/mexHIj9WjEM", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=mexHIj9WjEM&feature=youtu.be"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T18:00:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179093813618327552"], "text": "\u26a0NUEVO VIDEO\u26a0de @Arsilex\n\nLucky Blocks - NOOB se suicida con TNT - Minijuegos Minecraft\n\n\ud83d\udd35Deja tu like\ud83d\udc4d\n\ud83d\udd35Suscr\u00edbete \u2714\n\ud83d\udd35Activa la campanita\ud83d\udd14\n\ud83d\udd35Comparte\ud83d\udd01\n\ud83d\udd35C\u00d3DIGO: Arsilex \ud83c\udf1f\n\nLink\ud83d\udcce\nhttps://t.co/PCDCmqtKPy"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179093707192246272"}], "author_id": "1022852320009351169", "id": "1179093709079613443", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 47, "probability": 0.7192, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 55, "end": 63, "probability": 0.4141, "type": "Other", "normalized_text": "Rick Flag"}, {"start": 68, "end": 84, "probability": 0.7384, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 165, "end": 173, "probability": 0.7159, "type": "Person", "normalized_text": "Rick Flag"}, {"start": 183, "end": 199, "probability": 0.6154, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-01T18:00:21.000Z", "in_reply_to_user_id": "1022852320009351169", "edit_history_tweet_ids": ["1179093709079613443"], "text": "Pq meu, tu se lembra melhor de quem, do Superman ou do Rick Flag de Esquadr\u00e3o Suicida? Vou poupar a mentira e dizer, DA PORRA DO SUPERMAN KRL!!!! Ningu\u00e9m sabe que o Rick Flag tava em Esquadr\u00e3o Suicida! Principalmente pelo filme ser uma bomba e por n\u00e3o ter o uniforme"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179073521139539968"}], "author_id": "305941005", "id": "1179093707368337408", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "IzabelleFores", "id": "1172269482645041152"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T18:00:20.000Z", "in_reply_to_user_id": "1172269482645041152", "edit_history_tweet_ids": ["1179093707368337408"], "text": "@IzabelleFores Me lembrei de um filme (hist\u00f3ria real) onde, um americano passou a vida na pris\u00e3o onde cuidava da biblioteca. Idoso e, cumprida a pena, foi libertado quando n\u00e3o queria. Sem ter onde morar foi para uma pens\u00e3o e l\u00e1, se enforcou.\nS\u00f3 lembrando..."}, {"lang": "pt", "author_id": "1022852320009351169", "id": "1179093703169843201", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.7089, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.5716, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 149, "end": 161, "probability": 0.9382, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 181, "end": 189, "probability": 0.4464, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "created_at": "2019-10-01T18:00:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179093703169843201"], "text": "Amigo! Esse filme da Arlequina vai ser uma bomba! Pior q Esquadr\u00e3o Suicida! E quer q eu diga o motivo? Ok!\nPQ \u00c9 LITERALMENTE INFIEL AS HQS!!! Meu, a Margot Robbie pode ser a melhor Arlequina live action, mas cara... ela n\u00e3o \u00e9 algu\u00e9m q segura um filme inteiro!"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179092152904802309"}], "author_id": "284160136", "id": "1179093653890961408", "entities": {"mentions": [{"start": 8, "end": 22, "username": "Diazricardo94", "id": "1024143757"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T18:00:08.000Z", "in_reply_to_user_id": "46938568", "edit_history_tweet_ids": ["1179093653890961408"], "text": "@Nersh0 @Diazricardo94 Lo de sin historia ni rumbo no ser\u00eda novedad, recuerden el desastre que fue escuadr\u00f3n suicida"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179041282225852416"}], "author_id": "1174353715849060352", "id": "1179093550656577541", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T17:59:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179093550656577541"], "text": "RT @DrDark_Angel: Ustedes deber\u00edan andar siempre una nota suicida en la bolsa del pantal\u00f3n, por si los atropellan crean que se suicidaron y\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178674409890029572"}], "author_id": "415477139", "id": "1179093492502532096", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Yaizawtf", "id": "2944159708"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.8925, "type": "Person", "normalized_text": "Castro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T17:59:29.000Z", "in_reply_to_user_id": "2944159708", "edit_history_tweet_ids": ["1179093492502532096"], "text": "@Yaizawtf Y no era de Castro el suicida patoso? Uno que fue probando m\u00e9todos uno detr\u00e1s de otro, cabeza en horno, autodisparo, ventana, atropello y acab\u00f3 escornado vivo en el r\u00edo? Har\u00e1 unos veinte a\u00f1os..."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179088874691350534"}], "author_id": "745249421856747520", "id": "1179093480108417026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 41, "probability": 0.6882, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 79, "end": 95, "probability": 0.9217, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 99, "end": 109, "probability": 0.8521, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 110, "tag": "BirdsOfPrey"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T17:59:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179093480108417026"], "text": "RT @DCBrasil3: O Trailer de Aves de Rapina confirmou que o filme se passa ap\u00f3s Esquadr\u00e3o Suicida. #BirdsOfPrey \n\nMuitos ainda tinham essa d\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "378980266", "id": "1179093448458199040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.4396, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 49, "end": 65, "probability": 0.508, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-01T17:59:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179093448458199040"], "text": "Aves de Rapina da DC me parece que vai ser igual Esquadr\u00e3o Suicida. Uma merda!"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179088874691350534"}], "author_id": "1691879413", "id": "1179093317767876618", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 41, "probability": 0.6882, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 79, "end": 95, "probability": 0.9217, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 99, "end": 109, "probability": 0.8521, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 110, "tag": "BirdsOfPrey"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T17:58:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179093317767876618"], "text": "RT @DCBrasil3: O Trailer de Aves de Rapina confirmou que o filme se passa ap\u00f3s Esquadr\u00e3o Suicida. #BirdsOfPrey \n\nMuitos ainda tinham essa d\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179065915381469185"}], "author_id": "1906323067", "id": "1179093300617367558", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.6047, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 35, "end": 53, "probability": 0.825, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/hyWQBseNhS", "expanded_url": "https://twitter.com/IGN/status/1179065915381469185", "display_url": "twitter.com/IGN/status/117\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-01T17:58:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179093300617367558"], "text": "Filme solo da Arlequina que parece Esquadr\u00e3o Suicida 2. https://t.co/hyWQBseNhS"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179064822090125316"}], "author_id": "755580213220827136", "id": "1179093283945009152", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Melinabarale1", "id": "1041805769027604480"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T17:58:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179093283945009152"], "text": "RT @Melinabarale1: La depresi\u00f3n es Real gente ! Cuidemos entre todos. Y la persona que se suicida SI avisa, escuchemos, acompa\u00f1emos, seamos\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "3230864973", "id": "1179093128680235013", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 32, "probability": 0.9131, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 33, "tag": "BirdsOfPrey"}]}, "created_at": "2019-10-01T17:58:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179093128680235013"], "text": "Espero realmente que #BirdsOfPrey seja bom e n\u00e3o um fiasco como foi, esquadr\u00e3o suicida"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178527674970574848"}], "author_id": "196635967", "id": "1179093100150611972", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Reportero24", "id": "120873942"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T17:57:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179093100150611972"], "text": "RT @Reportero24: El chavismo buscar\u00e1 convivir, acomodarse, mezclarse con la oposici\u00f3n, saben que est\u00e1n perdidos, aislados, sentenciados. Mu\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179087014311923712"}], "author_id": "1113031692393033729", "id": "1179092951802273792", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JornalGGN", "id": "1347385232"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/HGzQbBkvqp", "expanded_url": "https://jornalggn.com.br/noticia/capitalismo-suicida-ou-mudamos-de-modelo-ou-acaba-o-mundo-diz-intelectual-mexicano/", "display_url": "jornalggn.com.br/noticia/capita\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T17:57:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179092951802273792"], "text": "RT @JornalGGN: Capitalismo suicida: ou mudamos de modelo ou acaba o mundo, diz intelectual mexicano https://t.co/HGzQbBkvqp https://t.co/Vt\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179068908357214213"}], "author_id": "1175763931081707520", "id": "1179092928016326662", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.6242, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/jY5w330uIj", "expanded_url": "https://twitter.com/dcc_brasil/status/1179068908357214213", "display_url": "twitter.com/dcc_brasil/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-01T17:57:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179092928016326662"], "text": "Que n\u00e3o seja igual a Esquadr\u00e3o Suicida... https://t.co/jY5w330uIj"}, {"lang": "es", "author_id": "1169735283153223680", "id": "1179092915051749377", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.9583, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas V\u00e1zquez"}, {"start": 37, "end": 43, "probability": 0.9414, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "created_at": "2019-10-01T17:57:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179092915051749377"], "text": "Menos mal que Lucas V\u00e1zquez no tiene Twitter, porque si lo llega a usar se suicida"}, {"lang": "pt", "author_id": "3126671509", "id": "1179092894910763014", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T17:57:07.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/IJFSMOxw5N", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100001564977252/posts/2633478460047627/", "display_url": "facebook.com/10000156497725\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179092894910763014"], "text": "O Suicida quando comete o ato ele mata a fam\u00edlia\ud83d\ude15\ud83d\ude2d https://t.co/IJFSMOxw5N"}, {"lang": "pt", "author_id": "952362015955308545", "id": "1179092817580298241", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.451, "type": "Place", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 73, "end": 83, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "HarleyQuinn"}, {"start": 87, "end": 89, "probability": 0.5229, "type": "Other", "normalized_text": "BOP"}, {"start": 92, "end": 103, "probability": 0.6646, "type": "Other", "normalized_text": "AvesDeRapina"}, {"start": 107, "end": 117, "probability": 0.571, "type": "Other", "normalized_text": "AvesDePresa"}], "hashtags": [{"start": 72, "end": 84, "tag": "HarleyQuinn"}, {"start": 86, "end": 90, "tag": "BOP"}, {"start": 91, "end": 104, "tag": "AvesDeRapina"}, {"start": 106, "end": 118, "tag": "AvesDePresa"}], "urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/wupzR4loY3", "expanded_url": "https://twitter.com/fernandissee/status/1179092817580298241/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wupzR4loY3", "media_key": "3_1179092812136157185"}]}, "created_at": "2019-10-01T17:56:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179092817580298241"], "text": "Eu roubei a cena em Esquadr\u00e3o suicida\nPor que eu sou maravilhosa\nEu Sou #HarleyQuinn\n\n#BOP #AvesDeRapina \n#AvesDePresa https://t.co/wupzR4loY3"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178829598060097536"}], "author_id": "492492999", "id": "1179092798177517575", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "felixdavidoest", "id": "234640276"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9325, "type": "Person", "normalized_text": "Churin"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T17:56:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179092798177517575"], "text": "RT @felixdavidoest: Y pensar que a Churin (que es nuestro goleador cada a\u00f1o) no lo vimos jugar en la copa.\nActo suicida es poco."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179087014311923712"}], "author_id": "76956113", "id": "1179092790858407937", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JornalGGN", "id": "1347385232"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/HGzQbBkvqp", "expanded_url": "https://jornalggn.com.br/noticia/capitalismo-suicida-ou-mudamos-de-modelo-ou-acaba-o-mundo-diz-intelectual-mexicano/", "display_url": "jornalggn.com.br/noticia/capita\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T17:56:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179092790858407937"], "text": "RT @JornalGGN: Capitalismo suicida: ou mudamos de modelo ou acaba o mundo, diz intelectual mexicano https://t.co/HGzQbBkvqp https://t.co/Vt\u2026"}, {"lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179082591191945217"}], "author_id": "1068893032202801152", "id": "1179092759170433026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T17:56:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179092759170433026"], "text": "RT @Amine93___: Un proverbe arabe dit : \n\nQuand la jalousie des hommes mourut, alors, se suicida la pudeur des femmes.\n\n\u0645\u0627\u062a\u062a \u0627\u0644\u063a\u064a\u0631\u0629 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0631\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179088874691350534"}], "author_id": "1099893033062072322", "id": "1179092428948684800", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 41, "probability": 0.6882, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 79, "end": 95, "probability": 0.9217, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 99, "end": 109, "probability": 0.8521, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 110, "tag": "BirdsOfPrey"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T17:55:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179092428948684800"], "text": "RT @DCBrasil3: O Trailer de Aves de Rapina confirmou que o filme se passa ap\u00f3s Esquadr\u00e3o Suicida. #BirdsOfPrey \n\nMuitos ainda tinham essa d\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1679931578", "id": "1179092329048743936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 51, "probability": 0.8589, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 52, "tag": "BirdsOfPrey"}]}, "created_at": "2019-10-01T17:54:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179092329048743936"], "text": "maneiro esse Esquadr\u00e3o Suicida Feminino #BirdsOfPrey"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179091723454205955"}], "author_id": "57166229", "id": "1179092274036269060", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "JacPatzsch", "id": "65193585"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 78, "probability": 0.907, "type": "Other", "normalized_text": "Deadshot"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T17:54:39.000Z", "in_reply_to_user_id": "65193585", "edit_history_tweet_ids": ["1179092274036269060"], "text": "@JacPatzsch Quase certeza q vai ser outro esquadr\u00e3o suicida, mas sem o Deadshot"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179089535369728006"}], "author_id": "1108027657332117507", "id": "1179092256017584128", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "luisnassif", "id": "14754376"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/R54O8wb81Q", "expanded_url": "https://jornalggn.com.br/noticia/capitalismo-suicida-ou-mudamos-de-modelo-ou-acaba-o-mundo-diz-intelectual-mexicano/", "display_url": "jornalggn.com.br/noticia/capita\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T17:54:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179092256017584128"], "text": "RT @luisnassif: Capitalismo suicida: ou mudamos de modelo ou acaba o mundo, diz intelectual mexicano\nhttps://t.co/R54O8wb81Q https://t.co/v\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179088874691350534"}], "author_id": "1078797106700345345", "id": "1179091926525632512", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 41, "probability": 0.6882, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 79, "end": 95, "probability": 0.9217, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 99, "end": 109, "probability": 0.8521, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 110, "tag": "BirdsOfPrey"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T17:53:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179091926525632512"], "text": "RT @DCBrasil3: O Trailer de Aves de Rapina confirmou que o filme se passa ap\u00f3s Esquadr\u00e3o Suicida. #BirdsOfPrey \n\nMuitos ainda tinham essa d\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "811230919461928961", "id": "1179091863506161667", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T17:53:01.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/fQnoBUV3dy", "expanded_url": "https://twitter.com/KNIFESB0Y/status/1108118023590817797", "display_url": "twitter.com/KNIFESB0Y/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179091863506161667"], "text": "MAS ESQUADR\u00c3O SUICIDA \u00c9 RUIM POXA https://t.co/fQnoBUV3dy"}, {"lang": "pt", "author_id": "69644901", "id": "1179091788486852608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9454, "type": "Other", "normalized_text": "Birds os prey"}]}, "created_at": "2019-10-01T17:52:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179091788486852608"], "text": "Birds os prey parece o esquadr\u00e3o suicida s\u00f3 que com um trailer ruim"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179068820104847361"}], "author_id": "223620373", "id": "1179091632370720768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.5589, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/XjQflCAPLP", "expanded_url": "https://twitter.com/bchartsnet/status/1179068820104847361", "display_url": "twitter.com/bchartsnet/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-01T17:52:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179091632370720768"], "text": "Nossa eu me decepcionei tanto com esquadr\u00e3o suicida n\u00e3o vou esperar nada desse filme https://t.co/XjQflCAPLP"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179084105385943043"}], "author_id": "2838159825", "id": "1179091438145069057", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "boliviazica", "id": "2419606566"}], "annotations": [{"start": 138, "end": 144, "probability": 0.7953, "type": "Organization", "normalized_text": "Nirvana"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T17:51:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "2419606566", "edit_history_tweet_ids": ["1179091438145069057"], "text": "@boliviazica O que matou o rock \u00e9 esse bando de rea\u00e7a do caralho que n\u00e3o se abre pro novo. \nSe a cena alternativa t\u00e1 viva at\u00e9 hoje \u00e9 pq o Nirvana salvou ela, e olha que nem gosto da banda."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179088874691350534"}], "author_id": "75264243", "id": "1179091378984370176", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 41, "probability": 0.6882, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 79, "end": 95, "probability": 0.9217, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 99, "end": 109, "probability": 0.8521, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 110, "tag": "BirdsOfPrey"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T17:51:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179091378984370176"], "text": "RT @DCBrasil3: O Trailer de Aves de Rapina confirmou que o filme se passa ap\u00f3s Esquadr\u00e3o Suicida. #BirdsOfPrey \n\nMuitos ainda tinham essa d\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179041841439789056"}], "author_id": "1242797641", "id": "1179091339360772097", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "arturocazal", "id": "88179564"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.9248, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 49, "end": 56, "probability": 0.8553, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T17:50:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179091339360772097"], "text": "RT @arturocazal: Presidente del Per\u00fa disuelve el Congreso. Expresidente se suicida, otros pr\u00f3fugos de la justicia o tras la rejas. Campa\u00f1a\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179041841439789056"}], "author_id": "515487219", "id": "1179091303252058112", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "arturocazal", "id": "88179564"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.9248, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 49, "end": 56, "probability": 0.8553, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T17:50:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179091303252058112"], "text": "RT @arturocazal: Presidente del Per\u00fa disuelve el Congreso. Expresidente se suicida, otros pr\u00f3fugos de la justicia o tras la rejas. Campa\u00f1a\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179088874691350534"}], "author_id": "861757641902764032", "id": "1179091166400319488", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 41, "probability": 0.6882, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 79, "end": 95, "probability": 0.9217, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 99, "end": 109, "probability": 0.8521, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 110, "tag": "BirdsOfPrey"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T17:50:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179091166400319488"], "text": "RT @DCBrasil3: O Trailer de Aves de Rapina confirmou que o filme se passa ap\u00f3s Esquadr\u00e3o Suicida. #BirdsOfPrey \n\nMuitos ainda tinham essa d\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "2432775278", "id": "1179091158670233601", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 29, "probability": 0.8529, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 75, "end": 84, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}]}, "created_at": "2019-10-01T17:50:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179091158670233601"], "text": "vi o trailer de Aves de Rapina\nacho que vai ser um esquadr\u00e3o suicida sem o Will Smith\nS\u00f3!"}, {"lang": "pt", "author_id": "70218594", "id": "1179091061752451072", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T17:49:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179091061752451072"], "text": "Acabou de subir um foguete com a foto de um cara velho escrevendo sobre a pr\u00f3pria vida antes de sofrer problemas de ere\u00e7\u00e3o ao tentar pegar a amiga universit\u00e1ria de sua filha.\n\nMal vejo a hora da literatura fant\u00e1stica tamb\u00e9m decolar desse jeito."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179003886880743425"}], "author_id": "2417314224", "id": "1179090967833513985", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Gestion_Clinica", "id": "519267889"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 90, "probability": 0.7897, "type": "Other", "normalized_text": "JCGC2019"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 65, "tag": "SaludMental"}, {"start": 82, "end": 91, "tag": "JCGC2019"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T17:49:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179090967833513985"], "text": "RT @Gestion_Clinica: Tambi\u00e9n las \u00c1reas de Gesti\u00f3n de #SaludMental presentes en la #JCGC2019: Detecci\u00f3n del riesgo suicida; Psicolog\u00eda cl\u00edni\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "3993311260", "id": "1179090828704268289", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T17:48:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179090828704268289"], "text": "Um cara da facul se matou ontem velho... No \u00faltimo dia do setembro amarelo ele se matou enforcado. Quem via ele nunca q dizia q ele estava mal e faria uma coisa dessas. Sei l\u00e1, ngm sabe oq se passa na cabe\u00e7a das pessoas n\u00e9? Um sorriso no rosto n\u00e3o significa nada hoje"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179090288620527616"}], "author_id": "1074738326605832192", "id": "1179090810345807873", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 165, "end": 181, "probability": 0.8932, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-01T17:48:50.000Z", "in_reply_to_user_id": "1074738326605832192", "edit_history_tweet_ids": ["1179090810345807873"], "text": "Parece que habr\u00e1 historia de origen para el resto de personajes. El reparto luce realista pero para nada cutre. Visualmente es una delicia, y siguiendo la estela de Escuadr\u00f3n Suicida seguramente guarde un gran gusto musical de licencia para su banda sonora. \u00a1QUIERO M\u00c1S!"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179089552767700992"}], "author_id": "2499835071", "id": "1179090763478687746", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "johxp", "id": "48129674"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4947, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T17:48:39.000Z", "in_reply_to_user_id": "48129674", "edit_history_tweet_ids": ["1179090763478687746"], "text": "@johxp vai ser melhor que esquadr\u00e3o suicida"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179038158060605440"}], "author_id": "266231426", "id": "1179090742377103361", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafa_sjc1930", "id": "822102596617904128"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 102, "probability": 0.8125, "type": "Place", "normalized_text": "Funda\u00e7\u00e3o Casa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T17:48:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179090742377103361"], "text": "RT @rafa_sjc1930: Se for COMPROVADO q o jovem de 12 anos matou a menina de 9, ele ir\u00e1 pra Funda\u00e7\u00e3o Casa, ter\u00e1 direito a 5 refei\u00e7\u00f5es di\u00e1rias\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179088874691350534"}], "author_id": "1719522396", "id": "1179090737738256385", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 41, "probability": 0.6882, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 79, "end": 95, "probability": 0.9217, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 99, "end": 109, "probability": 0.8521, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 110, "tag": "BirdsOfPrey"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T17:48:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179090737738256385"], "text": "RT @DCBrasil3: O Trailer de Aves de Rapina confirmou que o filme se passa ap\u00f3s Esquadr\u00e3o Suicida. #BirdsOfPrey \n\nMuitos ainda tinham essa d\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1033838791763656709", "id": "1179090667861090304", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T17:48:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179090667861090304"], "text": "Eu guardei meu melhor e aguardei a hora errada eu fui t\u00e3o suicida ..."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179089535369728006"}], "author_id": "1082285307595288578", "id": "1179090644335239169", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "luisnassif", "id": "14754376"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/R54O8wb81Q", "expanded_url": "https://jornalggn.com.br/noticia/capitalismo-suicida-ou-mudamos-de-modelo-ou-acaba-o-mundo-diz-intelectual-mexicano/", "display_url": "jornalggn.com.br/noticia/capita\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T17:48:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179090644335239169"], "text": "RT @luisnassif: Capitalismo suicida: ou mudamos de modelo ou acaba o mundo, diz intelectual mexicano\nhttps://t.co/R54O8wb81Q https://t.co/v\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "194632311", "id": "1179090601607929856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 79, "probability": 0.7963, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/DX0FqMh8gM", "expanded_url": "https://g1.globo.com/es/espirito-santo/noticia/policia-conclui-que-pastor-matou-o-filho-e-o-enteado-antes-de-incendio-no-es.ghtml", "display_url": "g1.globo.com/es/espirito-sa\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-01T17:48:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179090601607929856"], "text": "Como pode existir pessoas assim e que ainda se dizem serem representantes d Deus https://t.co/DX0FqMh8gM"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179049354075820034"}], "author_id": "1080262798104502272", "id": "1179090542828953600", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "julioarbizu", "id": "66805708"}, {"start": 79, "end": 87, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T17:47:46.000Z", "in_reply_to_user_id": "66805708", "edit_history_tweet_ids": ["1179090542828953600"], "text": "@julioarbizu Se perdi\u00f3 la derrota de sus \u00faltimas huestes y la fantochada de su @MecheAF.\nQue en paz descanse el caco cobarde suicida \ud83d\ude14 me hubiese gustado ver sus toneladas en prisi\u00f3n y desesperaci\u00f3n por ello."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179090133943033858"}], "author_id": "3199031350", "id": "1179090455381905411", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "hukria", "id": "3076335567"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T17:47:25.000Z", "in_reply_to_user_id": "3199031350", "edit_history_tweet_ids": ["1179090455381905411"], "text": "@hukria lava o caf\u00e9 com agua e seca com um pano limpo, em seguida passa esse creminho de pepino e pode deixar quanto tempo quiser, depois disso ta completo o role, esfolia\u00e7\u00e3o + hidrata\u00e7\u00e3o, lembrando q eu nao tenho forma\u00e7\u00e3o e to me baseando apenas em dados da web e experimenta\u00e7\u00e3o suicida"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179065762075627522"}], "author_id": "1202980194", "id": "1179090382237392896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8486, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/zd71DE6MkB", "expanded_url": "https://twitter.com/GNGeekNation/status/1179065762075627522", "display_url": "twitter.com/GNGeekNation/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-01T17:47:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179090382237392896"], "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 t\u00e3o chato que eu nem aguentei ver o filme todo https://t.co/zd71DE6MkB"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179083059125264384"}], "author_id": "185788063", "id": "1179090370744999944", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.99, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T17:47:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179090370744999944"], "text": "RT @ActualidadRT: Adolescente se suicida en EE.UU. luego de que divulgaran mensajes con contenido sexual que hab\u00eda enviado a un compa\u00f1ero d\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179089535369728006"}], "author_id": "1202567268", "id": "1179090344882900993", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "luisnassif", "id": "14754376"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/R54O8wb81Q", "expanded_url": "https://jornalggn.com.br/noticia/capitalismo-suicida-ou-mudamos-de-modelo-ou-acaba-o-mundo-diz-intelectual-mexicano/", "display_url": "jornalggn.com.br/noticia/capita\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T17:46:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179090344882900993"], "text": "RT @luisnassif: Capitalismo suicida: ou mudamos de modelo ou acaba o mundo, diz intelectual mexicano\nhttps://t.co/R54O8wb81Q https://t.co/v\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179064087566618624"}], "author_id": "2978997581", "id": "1179090344522211328", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T17:46:59.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/g2a2GVuL1d", "expanded_url": "https://twitter.com/birdsofpreywb/status/1179064087566618624", "display_url": "twitter.com/birdsofpreywb/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179090344522211328"], "text": "Meu pai amado a surra que vai dar em esquadr\u00e3o suicida https://t.co/g2a2GVuL1d"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179088924578328579"}], "author_id": "1075091084903112706", "id": "1179090282073202689", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "tucajanuzzi", "id": "291859421"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "jurandirfilho", "id": "8703862"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.8054, "type": "Person", "normalized_text": "Goethe"}, {"start": 125, "end": 131, "probability": 0.6549, "type": "Person", "normalized_text": "Werther"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T17:46:44.000Z", "in_reply_to_user_id": "291859421", "edit_history_tweet_ids": ["1179090282073202689"], "text": "@tucajanuzzi @jurandirfilho Opa, claro!\n\nNo Sec. 17 Goethe lan\u00e7ou um um romance tr\u00e1gico, o livro fez muito sucesso na \u00e9poca, Werther seu personagem principal, no final do romance se suicida por amor.\n\n+"}, {"lang": "pt", "author_id": "363357020", "id": "1179090235218710528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T17:46:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179090235218710528"], "text": "nessa madrugada uma amiga da minha fam\u00edlia h\u00e1 V\u00c1RIOS anos se suicidou e ningu\u00e9m nunca suspeitou que ela pudesse fazer uma coisa do tipo"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179089476997525509"}], "author_id": "1692268584", "id": "1179090231716433921", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Lps_Mauricio", "id": "293092437"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.538, "type": "Other", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 71, "end": 87, "probability": 0.9254, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 245, "end": 246, "probability": 0.7519, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T17:46:32.000Z", "in_reply_to_user_id": "293092437", "edit_history_tweet_ids": ["1179090231716433921"], "text": "@Lps_Mauricio Ish... se bem que eu j\u00e1 esperava uma Harley diferente de Esquadr\u00e3o Suicida, j\u00e1 que a ideia \u00e9 apagar aquele filme. O visual tamb\u00e9m gostei muito pelas fotos e posters, mas vamo ver n\u00e9...\n\no \u00faltimo trailer que envolvia esse n\u00facleo da DC tamb\u00e9m era incr\u00edvel e o filme nem tanto"}, {"lang": "pt", "author_id": "770083416", "id": "1179090231531884551", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T17:46:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179090231531884551"], "text": "Pessoal t\u00e1 nesse hype todo memo? \n\nCes esqueceram q esquadr\u00e3o suicida \u00e9 uma merda?"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179089535369728006"}], "author_id": "762780577888083970", "id": "1179090135259975681", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "luisnassif", "id": "14754376"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/R54O8wb81Q", "expanded_url": "https://jornalggn.com.br/noticia/capitalismo-suicida-ou-mudamos-de-modelo-ou-acaba-o-mundo-diz-intelectual-mexicano/", "display_url": "jornalggn.com.br/noticia/capita\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T17:46:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179090135259975681"], "text": "RT @luisnassif: Capitalismo suicida: ou mudamos de modelo ou acaba o mundo, diz intelectual mexicano\nhttps://t.co/R54O8wb81Q https://t.co/v\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179088874691350534"}], "author_id": "2923007991", "id": "1179089987553374210", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 41, "probability": 0.6882, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 79, "end": 95, "probability": 0.9217, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 99, "end": 109, "probability": 0.8521, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 110, "tag": "BirdsOfPrey"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T17:45:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179089987553374210"], "text": "RT @DCBrasil3: O Trailer de Aves de Rapina confirmou que o filme se passa ap\u00f3s Esquadr\u00e3o Suicida. #BirdsOfPrey \n\nMuitos ainda tinham essa d\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179087014311923712"}], "author_id": "136771610", "id": "1179089964413444096", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JornalGGN", "id": "1347385232"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/HGzQbBkvqp", "expanded_url": "https://jornalggn.com.br/noticia/capitalismo-suicida-ou-mudamos-de-modelo-ou-acaba-o-mundo-diz-intelectual-mexicano/", "display_url": "jornalggn.com.br/noticia/capita\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T17:45:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179089964413444096"], "text": "RT @JornalGGN: Capitalismo suicida: ou mudamos de modelo ou acaba o mundo, diz intelectual mexicano https://t.co/HGzQbBkvqp https://t.co/Vt\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179087014311923712"}], "author_id": "1089933215064838145", "id": "1179089917537902597", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JornalGGN", "id": "1347385232"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/HGzQbBkvqp", "expanded_url": "https://jornalggn.com.br/noticia/capitalismo-suicida-ou-mudamos-de-modelo-ou-acaba-o-mundo-diz-intelectual-mexicano/", "display_url": "jornalggn.com.br/noticia/capita\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T17:45:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179089917537902597"], "text": "RT @JornalGGN: Capitalismo suicida: ou mudamos de modelo ou acaba o mundo, diz intelectual mexicano https://t.co/HGzQbBkvqp https://t.co/Vt\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "908149140118532098", "id": "1179089879382286336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.6887, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-01T17:45:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179089879382286336"], "text": "que belezinha, lan\u00e7ou o trailer do Esquadr\u00e3o Suicida de meninas\n\nta t\u00e3o aberra\u00e7\u00e3o quanto o original"}, {"lang": "zxx", "author_id": "365514381", "id": "1179089865541070850", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T17:45:05.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/eX94ehmBxL", "expanded_url": "https://jornalggn.com.br/noticia/capitalismo-suicida-ou-mudamos-de-modelo-ou-acaba-o-mundo-diz-intelectual-mexicano/", "display_url": "jornalggn.com.br/noticia/capita\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179089865541070850"], "text": "https://t.co/eX94ehmBxL"}, {"lang": "pt", "author_id": "819031986975240194", "id": "1179089843609112577", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.5786, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}]}, "created_at": "2019-10-01T17:44:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179089843609112577"], "text": "Aves da rapina tirou a pior coisa que tinha no esquadr\u00e3o suicida: o coringa"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179088874691350534"}], "author_id": "3535287617", "id": "1179089829650407424", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 41, "probability": 0.6882, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 79, "end": 95, "probability": 0.9217, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 99, "end": 109, "probability": 0.8521, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 110, "tag": "BirdsOfPrey"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T17:44:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179089829650407424"], "text": "RT @DCBrasil3: O Trailer de Aves de Rapina confirmou que o filme se passa ap\u00f3s Esquadr\u00e3o Suicida. #BirdsOfPrey \n\nMuitos ainda tinham essa d\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179088874691350534"}], "author_id": "2891497431", "id": "1179089791499096066", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 41, "probability": 0.6882, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 79, "end": 95, "probability": 0.9217, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 99, "end": 109, "probability": 0.8521, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 110, "tag": "BirdsOfPrey"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T17:44:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179089791499096066"], "text": "RT @DCBrasil3: O Trailer de Aves de Rapina confirmou que o filme se passa ap\u00f3s Esquadr\u00e3o Suicida. #BirdsOfPrey \n\nMuitos ainda tinham essa d\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179089417824280581"}], "author_id": "37458074", "id": "1179089758523314176", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "kikepaprika", "id": "610204230"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T17:44:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179089758523314176"], "text": "RT @kikepaprika: Este par de Ratas, han vivido de su posicion gracias al suicida, algo sustancial hicieron? NADA, Sobre todo el perro de ch\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179087402117337093"}], "author_id": "720228201079943168", "id": "1179089752638791681", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jmdelalamo", "id": "161082845"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 13, "probability": 0.6641, "type": "Person", "normalized_text": "ZZ"}, {"start": 132, "end": 136, "probability": 0.9605, "type": "Person", "normalized_text": "Pogba"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T17:44:38.000Z", "in_reply_to_user_id": "161082845", "edit_history_tweet_ids": ["1179089752638791681"], "text": "@jmdelalamo ZZ est\u00e1 en modo suicida total, parece que quiere que lo echen a la calle porque el club no hizo la limpieza que pidi\u00f3 y Pogba no ha llegado. Tengo esa sensaci\u00f3n."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179087014311923712"}], "author_id": "4290706468", "id": "1179089632773980160", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JornalGGN", "id": "1347385232"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/HGzQbBkvqp", "expanded_url": "https://jornalggn.com.br/noticia/capitalismo-suicida-ou-mudamos-de-modelo-ou-acaba-o-mundo-diz-intelectual-mexicano/", "display_url": "jornalggn.com.br/noticia/capita\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T17:44:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179089632773980160"], "text": "RT @JornalGGN: Capitalismo suicida: ou mudamos de modelo ou acaba o mundo, diz intelectual mexicano https://t.co/HGzQbBkvqp https://t.co/Vt\u2026"}, {"lang": "it", "author_id": "3354934857", "id": "1179089599311892486", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T17:44:01.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/zMza7tx9o6", "expanded_url": "http://Affaritaliani.it", "display_url": "Affaritaliani.it", "status": 200, "title": "Il primo quotidiano on-line - Affaritaliani.it", "description": "Affaritaliani.it \u00e8 il primo quotidiano digitale dal 1996, con tutte le ultime notizie di politica, economia, cronache, sport, cultura, spettacoli, mediatech, completamente free e anche su mobile.", "unwound_url": "https://www.affaritaliani.it/"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/IhBTCTZwQS", "expanded_url": "http://www.affaritaliani.it/roma/si-suicida-a-13-anni-per-bullismo-la-procura-indaga-roma-sotto-choc-628756.html", "display_url": "affaritaliani.it/roma/si-suicid\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179089599311892486"], "text": "Si suicida a 13 anni per bullismo, la Procura indaga. Roma sotto choc - https://t.co/zMza7tx9o6 https://t.co/IhBTCTZwQS"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178706541995872256"}], "author_id": "3309937827", "id": "1179089598619820032", "public_metrics": {"retweet_count": 239, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 85, "probability": 0.6329, "type": "Place", "normalized_text": "Corte Penal Internacional"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 122, "end": 136, "probability": 0.9361, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "created_at": "2019-10-01T17:44:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179089598619820032"], "text": "RT @FLagos_Neumann: Informe encargado a perito forense de la Corte Penal Internacional, John Clark, q concluye q muerte d Macarena Vald\u00e9s f\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "14754376", "id": "1179089535369728006", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T17:43:46.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/R54O8wb81Q", "expanded_url": "https://jornalggn.com.br/noticia/capitalismo-suicida-ou-mudamos-de-modelo-ou-acaba-o-mundo-diz-intelectual-mexicano/", "display_url": "jornalggn.com.br/noticia/capita\u2026"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/vMLwOjqxnj", "expanded_url": "https://twitter.com/luisnassif/status/1179089535369728006/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vMLwOjqxnj", "media_key": "3_1179089530684620801"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179089535369728006"], "text": "Capitalismo suicida: ou mudamos de modelo ou acaba o mundo, diz intelectual mexicano\nhttps://t.co/R54O8wb81Q https://t.co/vMLwOjqxnj"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179087014311923712"}], "author_id": "17075431", "id": "1179089485688115200", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JornalGGN", "id": "1347385232"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/HGzQbBkvqp", "expanded_url": "https://jornalggn.com.br/noticia/capitalismo-suicida-ou-mudamos-de-modelo-ou-acaba-o-mundo-diz-intelectual-mexicano/", "display_url": "jornalggn.com.br/noticia/capita\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T17:43:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179089485688115200"], "text": "RT @JornalGGN: Capitalismo suicida: ou mudamos de modelo ou acaba o mundo, diz intelectual mexicano https://t.co/HGzQbBkvqp https://t.co/Vt\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179065915381469185"}], "author_id": "298612613", "id": "1179089434580570113", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.616, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/xvZVG8jKeV", "expanded_url": "https://twitter.com/IGN/status/1179065915381469185", "display_url": "twitter.com/IGN/status/117\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-01T17:43:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179089434580570113"], "text": "cara, n\u00e3o vou cair no bait do esquadr\u00e3o suicida de novo n\u00e3o https://t.co/xvZVG8jKeV"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157432661952159744"}], "author_id": "1178397619036590080", "id": "1179089418050822145", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JulyB_Lucille", "id": "1120347373430091778"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T17:43:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179089418050822145"], "text": "RT @JulyB_Lucille: Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179085144914894848"}], "author_id": "610204230", "id": "1179089417824280581", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 176, "end": 183, "probability": 0.4315, "type": "Person", "normalized_text": "Castillo"}], "urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/s43W6y9tut", "expanded_url": "https://twitter.com/Cluzcar/status/1179085144914894848", "display_url": "twitter.com/Cluzcar/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-01T17:43:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179089417824280581"], "text": "Este par de Ratas, han vivido de su posicion gracias al suicida, algo sustancial hicieron? NADA, Sobre todo el perro de chacra, s\u00f3lo leyes inconstitucionales, y el gorgojo del Castillo? S\u00f3lo vilipendiar lo que no es suyo, regalando a su ex terrenos de TODOS, un ASCO https://t.co/s43W6y9tut"}, {"lang": "pt", "author_id": "1178771069630582784", "id": "1179089417677496322", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 73, "probability": 0.8903, "type": "Person", "normalized_text": "Nialll"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/KCf9dIG7RT", "expanded_url": "https://twitter.com/NiallOfficial/status/1179085282240389120/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/KCf9dIG7RT", "media_key": "7_1179085219636244481"}]}, "created_at": "2019-10-01T17:43:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179089417677496322"], "text": "se isso n\u00e3o \u00e9 um anjinho, eu n\u00e3o sei o que \u00e9, me matou mais uma vez Nialll  https://t.co/KCf9dIG7RT"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179088874691350534"}], "author_id": "79548042", "id": "1179089415278415878", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 41, "probability": 0.6882, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 79, "end": 95, "probability": 0.9217, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 99, "end": 109, "probability": 0.8521, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 110, "tag": "BirdsOfPrey"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T17:43:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179089415278415878"], "text": "RT @DCBrasil3: O Trailer de Aves de Rapina confirmou que o filme se passa ap\u00f3s Esquadr\u00e3o Suicida. #BirdsOfPrey \n\nMuitos ainda tinham essa d\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179068820104847361"}], "author_id": "1120004374498091008", "id": "1179089386463473665", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 47, "probability": 0.8324, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 189, "end": 193, "probability": 0.7147, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/SUIb4OQAE8", "expanded_url": "https://twitter.com/bchartsnet/status/1179068820104847361", "display_url": "twitter.com/bchartsnet/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-01T17:43:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179089386463473665"], "text": "N\u00e3o consigo ficar feliz com nenhum trailer da DC mais, melhor n\u00e3o criar expectativa igual a todas as outras bombas, principalmente quando se trata do mesmo universo de esquadr\u00e3o suicida \ud83e\udd2e\n\nJoker j\u00e1 hypei ent\u00e3o j\u00e1 era https://t.co/SUIb4OQAE8"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179088890419912706"}], "author_id": "72308174", "id": "1179089347452325893", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 21, "probability": 0.8626, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robie"}, {"start": 71, "end": 87, "probability": 0.9131, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 112, "end": 125, "probability": 0.8754, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}]}, "created_at": "2019-10-01T17:43:01.000Z", "in_reply_to_user_id": "72308174", "edit_history_tweet_ids": ["1179089347452325893"], "text": "Entendo a Margot Robie ter seus destaque, ela foi a \u00fanica coisa boa de Esquadr\u00e3o Suicida mas, o nome do filme \u00e9 Aves de Rapina, n\u00e9?"}, {"lang": "pt", "author_id": "202964176", "id": "1179089148910673920", "entities": {"mentions": [{"start": 253, "end": 263, "username": "JornalGGN", "id": "1347385232"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 91, "probability": 0.9541, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}], "urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/h09W1aq8kw", "expanded_url": "https://jornalggn.com.br/noticia/capitalismo-suicida-ou-mudamos-de-modelo-ou-acaba-o-mundo-diz-intelectual-mexicano/", "display_url": "jornalggn.com.br/noticia/capita\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T17:42:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179089148910673920"], "text": "\"Sou capitalista, como os pa\u00edses n\u00f3rdicos! O problema \u00e9 o mercantilismo colonialista dos EUA que urram serem capitalistas, mas n\u00e3o o s\u00e3o!\": Capitalismo suicida: ou mudamos de modelo ou acaba o mundo, diz intelectual mexicano https://t.co/h09W1aq8kw via @jornalggn"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179088874691350534"}], "author_id": "499943274", "id": "1179089094586052615", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 41, "probability": 0.6882, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 79, "end": 95, "probability": 0.9217, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 99, "end": 109, "probability": 0.8521, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 110, "tag": "BirdsOfPrey"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T17:42:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179089094586052615"], "text": "RT @DCBrasil3: O Trailer de Aves de Rapina confirmou que o filme se passa ap\u00f3s Esquadr\u00e3o Suicida. #BirdsOfPrey \n\nMuitos ainda tinham essa d\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1076971229515530241", "id": "1179088874691350534", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 2, "like_count": 387, "quote_count": 11}, "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 26, "probability": 0.6721, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 64, "end": 80, "probability": 0.8892, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 84, "end": 94, "probability": 0.8005, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 134, "end": 142, "probability": 0.7417, "type": "Other", "normalized_text": "O Coringa"}, {"start": 146, "end": 147, "probability": 0.6429, "type": "Other", "normalized_text": "eu"}], "hashtags": [{"start": 83, "end": 95, "tag": "BirdsOfPrey"}], "urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/tEXQX7R6n7", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1179088874691350534/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/tEXQX7R6n7", "media_key": "7_1179088528413806592"}]}, "created_at": "2019-10-01T17:41:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179088874691350534"], "text": "O Trailer de Aves de Rapina confirmou que o filme se passa ap\u00f3s Esquadr\u00e3o Suicida. #BirdsOfPrey \n\nMuitos ainda tinham essa d\u00favida. \n\n\"O Coringa e eu Rompemos\" https://t.co/tEXQX7R6n7"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324739259883520"}], "author_id": "1055851755563610113", "id": "1179088868353683456", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9317, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 89, "end": 101, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.4275, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T17:41:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179088868353683456"], "text": "RT @dcucomics: Esquadr\u00e3o Suicida passando na globo e n\u00e3o d\u00e1, s\u00f3 consigo pensar em como a Margot Robbie nasceu pra ser a Arlequina, essa mul\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "922112605623373824", "id": "1179088861080821760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T17:41:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179088861080821760"], "text": "a suicida tentando salvar vidas"}, {"lang": "es", "author_id": "266230745", "id": "1179088823394934784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 105, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 4, "tag": "OMG"}], "urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/eev0QRpQt3", "expanded_url": "https://buff.ly/2nwI5Xz", "display_url": "buff.ly/2nwI5Xz"}]}, "created_at": "2019-10-01T17:40:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179088823394934784"], "text": "#OMG I can\u2019t Believe this keep it happening at this century\u2019s time XXI. \ud83e\udd75 Adolescente se suicida en EE.UU. luego de que divulgaran mensajes con contenido sexual que hab\u00eda enviado a un compa\u00f1ero de escuela https://t.co/eev0QRpQt3"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179083033061871618"}], "author_id": "969622016167948291", "id": "1179088749315153921", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MalukoObama", "id": "1056932698864914437"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "mikailgorbaxota", "id": "1267875081352601600"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.2525, "type": "Other", "normalized_text": "Rapina"}, {"start": 56, "end": 74, "probability": 0.7238, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T17:40:38.000Z", "in_reply_to_user_id": "1056932698864914437", "edit_history_tweet_ids": ["1179088749315153921"], "text": "@MalukoObama @mikailgorbaxota Aves de Rapina vai ser um Esquadr\u00e3o Suicida 2. Nada de novidade"}, {"lang": "it", "author_id": "938477910461243397", "id": "1179088682105614338", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T17:40:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179088682105614338"], "text": "chi mi sfida \u00e8 un suicida\n\u00e8 in un mare di problemi e viene ritrovato solo quattro mesi dopo con il volto capovolto morto sulla riva\n- mostro"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179081170056810496"}], "author_id": "213376585", "id": "1179088657652817920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.4177, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-10-01T17:40:17.000Z", "in_reply_to_user_id": "213376585", "edit_history_tweet_ids": ["1179088657652817920"], "text": "Me lembrar esquadr\u00e3o suicida \u00e9 um sinal de que n\u00e3o gostei"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179083059125264384"}], "author_id": "347986610", "id": "1179088608310882304", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.99, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T17:40:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179088608310882304"], "text": "RT @ActualidadRT: Adolescente se suicida en EE.UU. luego de que divulgaran mensajes con contenido sexual que hab\u00eda enviado a un compa\u00f1ero d\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179084105385943043"}], "author_id": "124520924", "id": "1179088604913639425", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "boliviazica", "id": "2419606566"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8059, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T17:40:04.000Z", "in_reply_to_user_id": "2419606566", "edit_history_tweet_ids": ["1179088604913639425"], "text": "@boliviazica Errado Kurt se matou"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179064087566618624"}], "author_id": "702156246762311682", "id": "1179088572793663490", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 144, "probability": 0.9353, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/36cX41YcmO", "expanded_url": "https://twitter.com/birdsofpreywb/status/1179064087566618624", "display_url": "twitter.com/birdsofpreywb/\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-01T17:39:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179088572793663490"], "text": "O trailer ta espetacular, muito bonito, mesmo. Mas confesso que no fundo to com medo de ser apenas mais um trailer bonito igual Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/36cX41YcmO"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179070353232072716"}], "author_id": "31188959", "id": "1179088568440016901", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T17:39:55.000Z", "in_reply_to_user_id": "753477482", "edit_history_tweet_ids": ["1179088568440016901"], "text": "@camilahortencio Que pfvr n\u00e3o seja esquadr\u00e3o suicida que foi regravado/editado 7x*"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177774364244299778"}], "author_id": "1073607966954307585", "id": "1179088445853114371", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 23, "probability": 0.449, "type": "Other", "normalized_text": "da Gal\u00e1xia 3"}, {"start": 26, "end": 35, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 83, "end": 99, "probability": 0.9449, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/qvyTnbl6Um", "expanded_url": "https://twitter.com/AAssembleBR/status/1179088445853114371/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qvyTnbl6Um", "media_key": "3_1179088441964937216"}]}, "created_at": "2019-10-01T17:39:26.000Z", "in_reply_to_user_id": "1073607966954307585", "edit_history_tweet_ids": ["1179088445853114371"], "text": "\ud83c\udfac Guardi\u00f5es da Gal\u00e1xia 3: James Gunn confirma que a produ\u00e7\u00e3o n\u00e3o come\u00e7ar\u00e1 at\u00e9 que \"Esquadr\u00e3o Suicida\" seja completamente editado! https://t.co/qvyTnbl6Um"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179084105385943043"}], "author_id": "1080990092628541440", "id": "1179088430514544641", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "boliviazica", "id": "2419606566"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 103, "probability": 0.4463, "type": "Organization", "normalized_text": "Rap"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T17:39:22.000Z", "in_reply_to_user_id": "2419606566", "edit_history_tweet_ids": ["1179088430514544641"], "text": "@boliviazica Quem matou foi a ind\u00fastria que preferiu outros estilos, a\u00ed o rock foi se aproximando do Rap e do Pop, rock n\u00e3o t\u00e1 morto, s\u00f3 n\u00e3o \u00e9 mainstream como antes"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179064075155718144"}], "author_id": "2230057585", "id": "1179088415461167109", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "wbpictures_br", "id": "91114286"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 81, "probability": 0.4535, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T17:39:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "91114286", "edit_history_tweet_ids": ["1179088415461167109"], "text": "@wbpictures_br @brunatwd07 espero n\u00e3o me decepcionar igual aconteceu com esquadr\u00e3o suicida"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179087206004207617"}], "author_id": "463123323", "id": "1179088288323383296", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "afrxxdite", "id": "3013601513"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T17:38:48.000Z", "in_reply_to_user_id": "3013601513", "edit_history_tweet_ids": ["1179088288323383296"], "text": "@afrxxdite pois \u00e9!!! o descaso dessa investiga\u00e7\u00e3o plmds, eu n acredito q ele tenha feito sozinho, talvez tenha levado ela e outra pessoa matou, e msm assim, se foi ele.. n tem nada mais p desvendar ai? bizarro."}, {"lang": "pt", "author_id": "714982021328715778", "id": "1179088146140553216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 33, "probability": 0.5621, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 85, "end": 101, "probability": 0.912, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 106, "end": 114, "probability": 0.4557, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 185, "end": 188, "probability": 0.4163, "type": "Person", "normalized_text": "Joey"}]}, "created_at": "2019-10-01T17:38:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179088146140553216"], "text": "Vi o trailer do filme da Arlequina e meio meh. Foi a exata sensa\u00e7\u00e3o que tive vendo o Esquadr\u00e3o Suicida.\nA Arlequina \u00e9 um tipo de personagem q \u00f1 serve pra ser protagonista. Ela \u00e9 tipo o Joey do Friends, s\u00f3 serve como personagem secund\u00e1rio."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179041841439789056"}], "author_id": "566660833", "id": "1179088044202303489", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "arturocazal", "id": "88179564"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.9248, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 49, "end": 56, "probability": 0.8553, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T17:37:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179088044202303489"], "text": "RT @arturocazal: Presidente del Per\u00fa disuelve el Congreso. Expresidente se suicida, otros pr\u00f3fugos de la justicia o tras la rejas. Campa\u00f1a\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "287330567", "id": "1179087924962439168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T17:37:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179087924962439168"], "text": "Es que no puede ser esta verg\u00fcenza con estos jugadores y entrenador suicida sin ganas ni nada,no merecen el escudo que llevan en el pecho. Nos vende humo los hijos de puta riendose en cada partido"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179064087566618624"}], "author_id": "304463057", "id": "1179087913050677250", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T17:37:19.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/PvAK7z2VAs", "expanded_url": "https://twitter.com/birdsofpreywb/status/1179064087566618624", "display_url": "twitter.com/birdsofpreywb/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179087913050677250"], "text": "Show demais esse trailer. Empolgou. \n\nTal qual como foi com esquadr\u00e3o suicida. https://t.co/PvAK7z2VAs"}, {"lang": "es", "author_id": "1163924155017904129", "id": "1179087910966046722", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 14, "probability": 0.361, "type": "Person", "normalized_text": "Djmariio"}]}, "created_at": "2019-10-01T17:37:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179087910966046722"], "text": "14:37: Djmariio se suicida por d\u00e9cimo novena vez"}, {"lang": "pt", "author_id": "1623557414", "id": "1179087765239222275", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 182, "end": 183, "probability": 0.4468, "type": "Other", "normalized_text": "DC"}, {"start": 206, "end": 216, "probability": 0.9273, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "hashtags": [{"start": 205, "end": 217, "tag": "BirdsOfPrey"}]}, "created_at": "2019-10-01T17:36:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179087765239222275"], "text": "meu maior medo agora \u00e9 o filme n\u00e3o ser tudo isso, lembro que em esquadr\u00e3o suicida os trailers eram maravilhosos e deu no que deu n\u00e9.\nmas mesmo assim to ansiosa demais pra esse filme DC conte cmg para tudo #BirdsOfPrey"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179085827068051458"}], "author_id": "1019581566316576768", "id": "1179087702148423685", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "KeekSama", "id": "1011703955867521035"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "edilsonthecoder", "id": "36450515"}, {"start": 27, "end": 35, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.7903, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.6059, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 61, "end": 70, "probability": 0.7547, "type": "Organization", "normalized_text": "da Justi\u00e7a"}, {"start": 73, "end": 89, "probability": 0.5763, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T17:36:29.000Z", "in_reply_to_user_id": "1011703955867521035", "edit_history_tweet_ids": ["1179087702148423685"], "text": "@KeekSama @edilsonthecoder @omelete Batman vs Superman, Liga da Justi\u00e7a, Esquadr\u00e3o Suicida. Esses s\u00e3o os problemas"}, {"lang": "pt", "author_id": "64590556", "id": "1179087580396244995", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T17:36:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 61, "end": 73, "tag": "dicadelivro"}, {"start": 75, "end": 91, "tag": "indicandolivros"}], "urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/khR1l0U4PN", "expanded_url": "https://amzn.to/2p02uEP", "display_url": "amzn.to/2p02uEP"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179087580396244995"], "text": "Esquadr\u00e3o Suicida: Vivendo no Limite\nhttps://t.co/khR1l0U4PN\n#dicadelivro \n#indicandolivros"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179087014311923712"}], "author_id": "855614996675538944", "id": "1179087423139123201", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T17:35:22.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/vvoipRFdlc", "expanded_url": "http://jornalggn.com.br/noticia/capita", "display_url": "jornalggn.com.br/noticia/capita"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/hArjMObCjS", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalGGN/status/1179087014311923712", "display_url": "twitter.com/JornalGGN/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179087423139123201"], "text": "Capitalismo suicida: ou mudamos de modelo ou acaba o mundo, diz intelectual mexicano https://t.co/vvoipRFdlc\u2026 https://t.co/hArjMObCjS"}, {"lang": "es", "author_id": "131230657", "id": "1179087140799614987", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-10-01T17:34:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179087140799614987"], "text": "Aqu\u00ed la gente si se suicida en el metro \ud83d\ude13"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179065056287440903"}], "author_id": "1165379728016052224", "id": "1179087082150645760", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Miss_Grape_", "id": "708994729283874820"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T17:34:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179087082150645760"], "text": "RT @Miss_Grape_: \u00abLa intenci\u00f3n de [la] literatura ha de ser acercarse a la historia de una manera especial [...]. No se trata de disfrazar\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "970352436404682752", "id": "1179087049678344193", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T17:33:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179087049678344193"], "text": "Vontade de se matar e acabar com tudo isso, afinal o suicida nunca quer tira a vida e sim acabar com seus problemas"}, {"lang": "pt", "author_id": "1347385232", "id": "1179087014311923712", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 26, "quote_count": 3}, "created_at": "2019-10-01T17:33:45.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/HGzQbBkvqp", "expanded_url": "https://jornalggn.com.br/noticia/capitalismo-suicida-ou-mudamos-de-modelo-ou-acaba-o-mundo-diz-intelectual-mexicano/", "display_url": "jornalggn.com.br/noticia/capita\u2026"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/Vt3bHTKLgz", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalGGN/status/1179087014311923712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Vt3bHTKLgz", "media_key": "3_1179087012588064770"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179087014311923712"], "text": "Capitalismo suicida: ou mudamos de modelo ou acaba o mundo, diz intelectual mexicano https://t.co/HGzQbBkvqp https://t.co/Vt3bHTKLgz"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179083059125264384"}], "author_id": "336706505", "id": "1179087011183038466", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.99, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T17:33:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179087011183038466"], "text": "RT @ActualidadRT: Adolescente se suicida en EE.UU. luego de que divulgaran mensajes con contenido sexual que hab\u00eda enviado a un compa\u00f1ero d\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179086883760099330"}], "author_id": "990999629687918593", "id": "1179086973627179008", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T17:33:35.000Z", "in_reply_to_user_id": "990999629687918593", "edit_history_tweet_ids": ["1179086973627179008"], "text": "este teclado suicida xdxd"}, {"lang": "it", "author_id": "317671787", "id": "1179086967298035712", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T17:33:34.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/E7mXhJaPic", "expanded_url": "http://bit.ly/2p3GFnU", "display_url": "bit.ly/2p3GFnU"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179086967298035712"], "text": "Tredicenne si suicida buttandosi gi\u00f9 da balcone: forse vittima di cyberbullismo https://t.co/E7mXhJaPic"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179075622804557824"}], "author_id": "336874538", "id": "1179086940999684096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 69, "probability": 0.8321, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/H3NAX9bXQT", "expanded_url": "https://twitter.com/Nerdbunker/status/1179075622804557824", "display_url": "twitter.com/Nerdbunker/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-01T17:33:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179086940999684096"], "text": "Queria ficar empolgado, mas eu s\u00f3 consigo lembrar de Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/H3NAX9bXQT"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179083136816308224"}], "author_id": "884170823703171073", "id": "1179086910087684098", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 152, "end": 159, "probability": 0.6046, "type": "Person", "normalized_text": "ruinzice"}, {"start": 165, "end": 181, "probability": 0.8106, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T17:33:20.000Z", "in_reply_to_user_id": "9612112", "edit_history_tweet_ids": ["1179086910087684098"], "text": "@omelete Logo ruim... Confere.\nNome ruim... Confere.\nPersonagem ruim (apesar da atriz ser \u00f3tima)... Confere.\nVem a\u00ed a sequ\u00eancia esperitual (ao menos na ruinzice) de Esquadr\u00e3o Suicida."}, {"lang": "es", "author_id": "1164661642648412160", "id": "1179086898368659457", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T17:33:17.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/niC1nMY02c", "expanded_url": "https://ceonoticias.com/?p=2506", "display_url": "ceonoticias.com/?p=2506"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179086898368659457"], "text": "El hombre de 30 a\u00f1os discuti\u00f3 con su pareja qui\u00e9n despu\u00e9s sali\u00f3 del domicilio, sin embargo, cuando volvi\u00f3, su esposo se hab\u00eda ahorcado.\n\nhttps://t.co/niC1nMY02c"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179074529513086977"}], "author_id": "14015512", "id": "1179086890407989249", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T17:33:15.000Z", "in_reply_to_user_id": "70139140", "edit_history_tweet_ids": ["1179086890407989249"], "text": "@Juarezelone Se matou antes"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179064822090125316"}], "author_id": "1072233043182710784", "id": "1179086848586665984", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Melinabarale1", "id": "1041805769027604480"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T17:33:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179086848586665984"], "text": "RT @Melinabarale1: La depresi\u00f3n es Real gente ! Cuidemos entre todos. Y la persona que se suicida SI avisa, escuchemos, acompa\u00f1emos, seamos\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179084105385943043"}], "author_id": "68476152", "id": "1179086706261286913", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "boliviazica", "id": "2419606566"}], "annotations": [{"start": 151, "end": 154, "probability": 0.8738, "type": "Person", "normalized_text": "Eden"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T17:32:31.000Z", "in_reply_to_user_id": "2419606566", "edit_history_tweet_ids": ["1179086706261286913"], "text": "@boliviazica Quem matou a porra toda foi esse Ad\u00e3o de merda, nem deveria ter comido a porra da ma\u00e7a. Se n\u00e3o fosse por ele, ainda estariamos vivendo no Eden."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179083059125264384"}], "author_id": "896091110", "id": "1179086634123481091", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.99, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T17:32:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179086634123481091"], "text": "RT @ActualidadRT: Adolescente se suicida en EE.UU. luego de que divulgaran mensajes con contenido sexual que hab\u00eda enviado a un compa\u00f1ero d\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "204466430", "id": "1179086506314665984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T17:31:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179086506314665984"], "text": "Sabe oq \u00e9 mais assustador a quem tem mente suicida? \u00c9 sua pr\u00f3pria fam\u00edlia falar \" isso toma mais rem\u00e9dio que ta pouco\" \" vai la pular da ponte\" \" vai se joga na frente do carro e eu ainda vou ficar olhando pra v\u00ea se tu nao \u00e9 covarde\".... Isso d\u00f3i"}, {"lang": "pt", "author_id": "1072297098853396480", "id": "1179086429705658368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 72, "probability": 0.3903, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-10-01T17:31:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179086429705658368"], "text": "torcendo pra aves de rapina ter uma trilha sonora foda igual do esquadr\u00e3o suicida"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178829598060097536"}], "author_id": "2358097130", "id": "1179086423573614592", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "felixdavidoest", "id": "234640276"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9325, "type": "Person", "normalized_text": "Churin"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T17:31:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179086423573614592"], "text": "RT @felixdavidoest: Y pensar que a Churin (que es nuestro goleador cada a\u00f1o) no lo vimos jugar en la copa.\nActo suicida es poco."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179081802595606529"}], "author_id": "900118271776743426", "id": "1179086409006817280", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 24, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 69, "probability": 0.7259, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T17:31:20.000Z", "in_reply_to_user_id": "1177739362722893824", "edit_history_tweet_ids": ["1179086409006817280"], "text": "@barrypetertfsm @omelete n\u00e3o me gerou um hipe como outros filmes da DC no passado...depois de liga da justi\u00e7a e esquadr\u00e3o suicida nem me empolgo tanto como antes"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179085881547935745"}], "author_id": "64010168", "id": "1179086398772658176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.8886, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 161, "end": 172, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 177, "end": 181, "probability": 0.8404, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 187, "end": 191, "probability": 0.5627, "type": "Other", "normalized_text": "Flash"}, {"start": 218, "end": 222, "probability": 0.6564, "type": "Other", "normalized_text": "Flash"}]}, "created_at": "2019-10-01T17:31:18.000Z", "in_reply_to_user_id": "64010168", "edit_history_tweet_ids": ["1179086398772658176"], "text": "S\u00f3 espero que n\u00e3o fa\u00e7am igual Esquadr\u00e3o Suicida, que teve um trailer impec\u00e1vel e depois refizeram o filme e ficou meio bosta. \n\nDigo meio bosta pq de bom teve a Harley Quinn, o Joker e o Flash, que foi literalmente um Flash."}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179086195336318981"}], "author_id": "2877894628", "id": "1179086198683373568", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 80, "probability": 0.9041, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.5921, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 94, "end": 110, "probability": 0.4376, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 119, "end": 128, "probability": 0.7084, "type": "Organization", "normalized_text": "da Justi\u00e7a"}]}, "created_at": "2019-10-01T17:30:30.000Z", "in_reply_to_user_id": "2877894628", "edit_history_tweet_ids": ["1179086198683373568"], "text": "Agora, quando eles botam esses her\u00f3is/vil\u00f5es juntos, sempre d\u00e1 merda, vide Batman v Superman, Esquadr\u00e3o Suicida e Liga da Justi\u00e7a."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179081802595606529"}], "author_id": "900118271776743426", "id": "1179086126985990144", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 24, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 253, "end": 254, "probability": 0.7586, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 288, "end": 289, "probability": 0.6636, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T17:30:13.000Z", "in_reply_to_user_id": "1177739362722893824", "edit_history_tweet_ids": ["1179086126985990144"], "text": "@barrypetertfsm @omelete Acho que sim...n\u00e3o empolgo muito o trailer...sei l\u00e1 esse universo do esquadr\u00e3o suicida n\u00e3o me empolga muito..tipo mesmo ela sendo praticamente a melhor coisa do filme do esquadr\u00e3o...mas n\u00e3o me animei, mesmo eu gostando muito da DC...mas tor\u00e7o pra que seja bom, a DC merece...masss"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179086118094098433"}], "author_id": "2641260128", "id": "1179086119947952129", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.6481, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 104, "end": 117, "probability": 0.8886, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 134, "end": 150, "probability": 0.8615, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 198, "end": 209, "probability": 0.7648, "type": "Person", "normalized_text": "MargotRobbie"}, {"start": 212, "end": 222, "probability": 0.88, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "hashtags": [{"start": 197, "end": 210, "tag": "MargotRobbie"}, {"start": 211, "end": 223, "tag": "BirdsOfPrey"}]}, "created_at": "2019-10-01T17:30:12.000Z", "in_reply_to_user_id": "2641260128", "edit_history_tweet_ids": ["1179086119947952129"], "text": "tem uma PUTA carisma pra segurar uma personagem chatinha como Harley em um filme que ningu\u00e9m pediu como Aves de Rapina e o fracassado Esquadr\u00e3o Suicida (que at\u00e9 tem algumas hist\u00f3rias boas, \u00e9 vdd).\n#MargotRobbie #BirdsOfPrey"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179085700857307137"}], "author_id": "197284836", "id": "1179086076339732481", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "eiparanoia", "id": "555315514"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "OwlKeia", "id": "457809423"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T17:30:01.000Z", "in_reply_to_user_id": "555315514", "edit_history_tweet_ids": ["1179086076339732481"], "text": "@eiparanoia @OwlKeia 1) Il suicidio, \u00e8, APPUNTO, una scelta\n2) ci si suicida per un milione di motivi\n3) molti di questi motivi sparirebbero se sparisse il patriarcato, che fa sentire gli uomini perdenti se non rientrano in certi standards che per\u00f2 non ha creato dio, n\u00e8 hanno creato i marziani"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179084105385943043"}], "author_id": "781476361", "id": "1179085937286025218", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "boliviazica", "id": "2419606566"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 40, "probability": 0.9295, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T17:29:28.000Z", "in_reply_to_user_id": "2419606566", "edit_history_tweet_ids": ["1179085937286025218"], "text": "@boliviazica Matar n\u00e3o matou. Mas se Kurt estivesse vivo, saber\u00edamos que n\u00e3o era l\u00e1 grande coisa. S\u00f3 tem esse status de lenda porque morreu..."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179084138260975617"}], "author_id": "181193160", "id": "1179085680535838721", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "gustavorisonho", "id": "66513519"}, {"start": 29, "end": 37, "username": "Estadao", "id": "9317502"}], "annotations": [{"start": 202, "end": 206, "probability": 0.7679, "type": "Person", "normalized_text": "Greta"}, {"start": 211, "end": 213, "probability": 0.9538, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T17:28:27.000Z", "in_reply_to_user_id": "66513519", "edit_history_tweet_ids": ["1179085680535838721"], "text": "@gustavorisonho @Edu_miragem @Estadao Meu conservadorismo n\u00e3o admite o histerismo - q nos leva a atos e rupturas radicais. Foi nesse ponto q eu quis tocar. Uma crian\u00e7a se suicidou depois do discurso da Greta na ONU. Mas claro q devemos cuidar do q est\u00e1 em nossas m\u00e3os, buscando usar e manter os recursos naturais."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179083314579333120"}], "author_id": "707316946669322240", "id": "1179085679424409601", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Arg_AzulyBlanca", "id": "290288021"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T17:28:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179085679424409601"], "text": "RT @Arg_AzulyBlanca: Este p\u00e9simo funcionario cumple con su papel de admirador del colega suicida y se evade de su responsabilidad frente a\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178234079843631104"}], "author_id": "4869848134", "id": "1179085669857206277", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 63, "probability": 0.8712, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.5405, "type": "Other", "normalized_text": "terminado"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.8264, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 64, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 91, "end": 97, "tag": "ebook"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T17:28:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179085669857206277"], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la B\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1169053034565033984", "id": "1179085658851291136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 2}, "created_at": "2019-10-01T17:28:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179085658851291136"], "text": "Delegado ligou falando que tem q ir l\u00e1 reconhecer o cara que matou meu pai, n\u00e3o sei se choro de nervoso, de felicidade, de tristeza.. to um misto de sentimentos"}, {"lang": "pt", "author_id": "806874476294078464", "id": "1179085652622741504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 11, "probability": 0.8331, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 33, "end": 46, "probability": 0.8993, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 72, "end": 80, "probability": 0.4591, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "BirdsOfPrey"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/qjSTheQekN", "expanded_url": "https://produto.mercadolivre.com.br/MLB-1083581187-painel-arlequina-esquadro-suicida-em-lona-100x065m-_JM?quantity=1&variation=26477298580&onAttributesExp=true", "display_url": "produto.mercadolivre.com.br/MLB-1083581187\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://lista.mercadolivre.com.br/festas-lembrancinhas/decoracao-festa/paineis-festa/#redirectedFromVip=https%3A%2F%2Fproduto.mercadolivre.com.br%2FMLB-1083581187-painel-arlequina-esquadro-suicida-em-lona-100x065m-_JM"}]}, "created_at": "2019-10-01T17:28:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179085652622741504"], "text": "#BirdsOfPrey\n\nEntre no clima de \"Aves de Rapina\" e compre seu painel da Arlequina! \n\n\ud83c\udf89\ud83c\udf8a\ud83e\uddb9\u200d\u2640\ufe0f\n\nhttps://t.co/qjSTheQekN"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179083059125264384"}], "author_id": "45499811", "id": "1179085576546525184", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.99, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T17:28:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179085576546525184"], "text": "RT @ActualidadRT: Adolescente se suicida en EE.UU. luego de que divulgaran mensajes con contenido sexual que hab\u00eda enviado a un compa\u00f1ero d\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "3342180549", "id": "1179085413014736896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 62, "probability": 0.6388, "type": "Organization", "normalized_text": "Leones L1"}]}, "created_at": "2019-10-01T17:27:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179085413014736896"], "text": "Puta que mala, otra persona que se suicida, metro Los Leones L1.\ud83d\ude14"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179077319740284928"}], "author_id": "847898203219513344", "id": "1179085410057822209", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Nerdbunker", "id": "12603512"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T17:27:22.000Z", "in_reply_to_user_id": "12603512", "edit_history_tweet_ids": ["1179085410057822209"], "text": "@Nerdbunker Esse filme vai ser t\u00e3o ruim quanto esquadr\u00e3o suicida"}, {"lang": "es", "author_id": "1170711945110048768", "id": "1179085326846976001", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/pqgxBv7p5a", "expanded_url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/328909-adolescente-suicidio-divulgar-mensajes-homosexual-eeuu", "display_url": "actualidad.rt.com/actualidad/328\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-01T17:27:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179085326846976001"], "text": "Adolescente se suicida en EE.UU. luego de que divulgaran mensajes con contenido sexual que hab\u00eda enviado a un compa\u00f1ero de escuela https://t.co/pqgxBv7p5a"}, {"lang": "pt", "author_id": "828611600319918085", "id": "1179085293649051648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 49, "probability": 0.6092, "type": "Other", "normalized_text": "BoP"}, {"start": 68, "end": 84, "probability": 0.8663, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 104, "end": 110, "probability": 0.7843, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 148, "end": 153, "probability": 0.5646, "type": "Other", "normalized_text": "MARGOT"}, {"start": 243, "end": 248, "probability": 0.6546, "type": "Person", "normalized_text": "HARLEY"}, {"start": 251, "end": 261, "probability": 0.9244, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "hashtags": [{"start": 250, "end": 262, "tag": "BirdsOfPrey"}], "urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/1JBjYUH7dK", "expanded_url": "https://twitter.com/potedeavela/status/1179085293649051648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1JBjYUH7dK", "media_key": "3_1179085261311021056"}, {"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/1JBjYUH7dK", "expanded_url": "https://twitter.com/potedeavela/status/1179085293649051648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1JBjYUH7dK", "media_key": "3_1179085271092080642"}, {"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/1JBjYUH7dK", "expanded_url": "https://twitter.com/potedeavela/status/1179085293649051648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1JBjYUH7dK", "media_key": "3_1179085279359066113"}, {"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/1JBjYUH7dK", "expanded_url": "https://twitter.com/potedeavela/status/1179085293649051648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1JBjYUH7dK", "media_key": "3_1179085290679554048"}]}, "created_at": "2019-10-01T17:26:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179085293649051648"], "text": "Eu posso n\u00e3o estar t\u00e3o animada com o filme das BoP pela decep\u00e7\u00e3o de Esquadr\u00e3o Suicida e o puta hype pra Coringa, mas de uma coisa eu tenho certeza, MARGOT VAI D\u00c1 UM PUTA SHOW DE ATUA\u00c7\u00c3O NESSA PORRA E PROVAR MAIS UMA VEZ QUE NASCEU PRA FAZER A HARLEY\n#BirdsOfPrey https://t.co/1JBjYUH7dK"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179083059125264384"}], "author_id": "212956287", "id": "1179085206340456450", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.99, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T17:26:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179085206340456450"], "text": "RT @ActualidadRT: Adolescente se suicida en EE.UU. luego de que divulgaran mensajes con contenido sexual que hab\u00eda enviado a un compa\u00f1ero d\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179083059125264384"}], "author_id": "1077849179194572800", "id": "1179085082616848384", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.99, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T17:26:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179085082616848384"], "text": "RT @ActualidadRT: Adolescente se suicida en EE.UU. luego de que divulgaran mensajes con contenido sexual que hab\u00eda enviado a un compa\u00f1ero d\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179084032115707905"}], "author_id": "575823819", "id": "1179084918606966784", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "teknomagic", "id": "92606758"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 73, "probability": 0.5604, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 78, "end": 94, "probability": 0.6859, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 179, "end": 184, "probability": 0.6568, "type": "Person", "normalized_text": "Robbie"}, {"start": 225, "end": 243, "probability": 0.6203, "type": "Person", "normalized_text": "Harley: La Pel\u00edcula"}, {"start": 281, "end": 291, "probability": 0.8144, "type": "Person", "normalized_text": "Gail Simone"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T17:25:25.000Z", "in_reply_to_user_id": "92606758", "edit_history_tweet_ids": ["1179084918606966784"], "text": "@teknomagic S\u00e9 que estoy en minor\u00eda aqu\u00ed, pero todo lo que me gust\u00f3 Harley en Escuadr\u00f3n Suicida lo veo aqu\u00ed algo forzado, es demasiado evidente que se ha buscado el lucimiento de Robbie frente a todo. Que la hubieran llamado Harley: La Pel\u00edcula! Echo de menos al grupillo mol\u00f3n de Gail Simone"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179064087566618624"}], "author_id": "68725382", "id": "1179084606986960896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T17:24:11.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/NIAx05TOPf", "expanded_url": "https://twitter.com/birdsofpreywb/status/1179064087566618624", "display_url": "twitter.com/birdsofpreywb/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179084606986960896"], "text": "Puta que pariu isso aqui t\u00e1 bom demais.\n\nBem que podiam cancelar e a gente ter s\u00f3 esse trailer pra imaginar o qu\u00e3o bom iria ser inv\u00e9s de eles entregarem uma merda n\u00edvel esquadr\u00e3o suicida https://t.co/NIAx05TOPf"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179064822090125316"}], "author_id": "146621334", "id": "1179084594936713224", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Melinabarale1", "id": "1041805769027604480"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T17:24:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179084594936713224"], "text": "RT @Melinabarale1: La depresi\u00f3n es Real gente ! Cuidemos entre todos. Y la persona que se suicida SI avisa, escuchemos, acompa\u00f1emos, seamos\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179076978416205832"}], "author_id": "1106356969265336320", "id": "1179084563848601607", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T17:24:01.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/pohwFZtWHZ", "expanded_url": "https://twitter.com/instacinefilos/status/1179076978416205832", "display_url": "twitter.com/instacinefilos\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179084563848601607"], "text": "Felizmente eu n\u00e3o, pois aprendi com esquadr\u00e3o suicida. Minhas expectativas foram criadas e decepcionadas com esse filme https://t.co/pohwFZtWHZ"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179071456178851840"}], "author_id": "986765581398564864", "id": "1179084552746278914", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 121, "probability": 0.6083, "type": "Other", "normalized_text": "IUPFA"}], "urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/OlhYU2Zz3p", "expanded_url": "https://twitter.com/coniblue_/status/1179071456178851840", "display_url": "twitter.com/coniblue_/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-01T17:23:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179084552746278914"], "text": "Quer\u00eda ser: \n\n9 a\u00f1os: meteorologa\n14 a\u00f1os: forense\n16 a\u00f1os: forense\n\nHe acabado siendo: \n\n18 a\u00f1os: criminal\u00edstica en IUPFA (que dej\u00e9 porque era una verga)\n22 a\u00f1os: intento de estudiante de medicina\n25 a\u00f1os: madre luchona, aspirante de solterona y potencial suicida https://t.co/OlhYU2Zz3p"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179083059125264384"}], "author_id": "926172631837102080", "id": "1179084318767009792", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.99, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T17:23:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179084318767009792"], "text": "RT @ActualidadRT: Adolescente se suicida en EE.UU. luego de que divulgaran mensajes con contenido sexual que hab\u00eda enviado a un compa\u00f1ero d\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "512562414", "id": "1179084318678945800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 57, "probability": 0.8499, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/zrULXfH9Xp", "expanded_url": "https://youtu.be/ihksRD_gjTg", "display_url": "youtu.be/ihksRD_gjTg"}]}, "created_at": "2019-10-01T17:23:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179084318678945800"], "text": "Lo \u00fanico bueno e interesante que me dej\u00f3 Escuadr\u00f3n Suicida, es ella \ud83d\udc9e https://t.co/zrULXfH9Xp"}, {"lang": "pt", "author_id": "1114711049222205440", "id": "1179084248675995648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.8056, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}, {"start": 32, "end": 41, "probability": 0.6814, "type": "Person", "normalized_text": "will smith"}]}, "created_at": "2019-10-01T17:22:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179084248675995648"], "text": "esquadrao suicida 2 nao vai ter will smith????? nem vou perde meu tempo"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179083614757232647"}], "author_id": "572975254", "id": "1179084242829139970", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_TALENU_", "id": "2606358950"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 44, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 61, "end": 77, "probability": 0.8031, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T17:22:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179084242829139970"], "text": "RT @_TALENU_: El psicoticismo de Harley Quinn es lo mejor de Escuadr\u00f3n Suicida. Resulta dif\u00edcil que un actor sea veros\u00edmil cuando le toca i\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179065351876812800"}], "author_id": "128403486", "id": "1179084205151719424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 102, "probability": 0.819, "type": "Other", "normalized_text": "Revolushow"}, {"start": 143, "end": 148, "probability": 0.932, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}, {"start": 177, "end": 183, "probability": 0.9063, "type": "Person", "normalized_text": "Trotsky"}, {"start": 186, "end": 190, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00eanin"}, {"start": 193, "end": 199, "probability": 0.8974, "type": "Person", "normalized_text": "Guevara"}]}, "created_at": "2019-10-01T17:22:35.000Z", "in_reply_to_user_id": "1095068377868058624", "edit_history_tweet_ids": ["1179084205151719424"], "text": "@AstronaveSonora @opropriopontes Quero ver se v\u00e3o aceitar den\u00fancias em cima daquele podcast 'Revolushow'; ali j\u00e1 falaram centenas de vezes que Stalin matou foi pouco, enaltecem Trotsky, L\u00eanin, Guevara e todos os outros lixos genocidas"}, {"lang": "es", "author_id": "135047066", "id": "1179084185472028673", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T17:22:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179084185472028673"], "text": "Primera vez que voy en el metro y se suicida alguien. Son realmente horribles las preguntas y comentarios que hace la gente"}, {"lang": "pt", "author_id": "720631441273536512", "id": "1179084157093339142", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T17:22:24.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/boMVBtoHs8", "expanded_url": "https://www.brasildefato.com.br/2019/10/01/capitalismo-suicida-ou-mudamos-de-modelo-ou-acaba-o-mundo-diz-intelectual-mexicano/", "display_url": "brasildefato.com.br/2019/10/01/cap\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179084157093339142"], "text": "Capitalismo Suicida: Ou Mudamos De Modelo Ou Acaba O Mundo, Diz Intelectual Mexicano | Brasil de Fato https://t.co/boMVBtoHs8"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179083059125264384"}], "author_id": "1265119956", "id": "1179084147291230208", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.99, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T17:22:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179084147291230208"], "text": "RT @ActualidadRT: Adolescente se suicida en EE.UU. luego de que divulgaran mensajes con contenido sexual que hab\u00eda enviado a un compa\u00f1ero d\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "364940648", "id": "1179084140001583106", "entities": {"mentions": [{"start": 159, "end": 172, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/UnuHTowFhp", "expanded_url": "https://es.rt.com/71sd", "display_url": "es.rt.com/71sd"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T17:22:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179084140001583106"], "text": "Adolescente se suicida en EE.UU. luego de que divulgaran mensajes con contenido sexual que hab\u00eda enviado a un compa\u00f1ero de escuela https://t.co/UnuHTowFhp via @ActualidadRT"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179082719986438144"}], "author_id": "805396883707412480", "id": "1179084138952953856", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "brendagsi_", "id": "1088127659257806850"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.5915, "type": "Person", "normalized_text": "kivre"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T17:22:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "1088127659257806850", "edit_history_tweet_ids": ["1179084138952953856"], "text": "@brendagsi_ Deus me kivre quase se matou kkk"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1144423127587401730"}], "author_id": "51603205", "id": "1179084111153106944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 42, "probability": 0.5749, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao suicida"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/YRlkMbbYvh", "expanded_url": "https://youtu.be/s1l914WkO6Y", "display_url": "youtu.be/s1l914WkO6Y"}]}, "created_at": "2019-10-01T17:22:13.000Z", "in_reply_to_user_id": "51603205", "edit_history_tweet_ids": ["1179084111153106944"], "text": "quem lembra do trailer de esquadrao suicida?\n\nhttps://t.co/YRlkMbbYvh"}, {"lang": "pt", "author_id": "32146350", "id": "1179084107541893121", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.9614, "type": "Other", "normalized_text": "Birds of Prey"}, {"start": 46, "end": 62, "probability": 0.8559, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-01T17:22:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179084107541893121"], "text": "A vibe do trailer de Birds of Prey \u00e9 a msm do Esquadr\u00e3o Suicida... \u00c9 bom pq a\u00ed vai todo mundo assistir com a expectativa bem baixa, n\u00e9..."}, {"lang": "es", "author_id": "838726119226368000", "id": "1179084041082945537", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9893, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/wPtiZ6HmGt", "expanded_url": "https://twitter.com/MaquinasEmpac/status/1179084041082945537/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wPtiZ6HmGt", "media_key": "3_1179084039786860544"}]}, "created_at": "2019-10-01T17:21:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179084041082945537"], "text": "Adolescente se suicida en EE.UU. luego de que divulgaran mensajes con contenido sexual que hab\u00eda enviado a un compa\u00f1ero de escuela... https://t.co/wPtiZ6HmGt"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179015307542876161"}], "author_id": "268899621", "id": "1179084012901605376", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "trattovideo", "id": "268899621"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "borghi_claudio", "id": "337767301"}, {"start": 33, "end": 49, "username": "PatriziaRametta", "id": "479810905"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T17:21:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179084012901605376"], "text": "RT @trattovideo: @borghi_claudio @PatriziaRametta Voi ridete, ma c'\u00e8 la gente che si suicida a causa della truffa euro e dei suoi vincoli.\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179041841439789056"}], "author_id": "341764128", "id": "1179083988096430081", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "arturocazal", "id": "88179564"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.9248, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 49, "end": 56, "probability": 0.8553, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T17:21:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179083988096430081"], "text": "RT @arturocazal: Presidente del Per\u00fa disuelve el Congreso. Expresidente se suicida, otros pr\u00f3fugos de la justicia o tras la rejas. Campa\u00f1a\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "110738505", "id": "1179083876364423173", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 2}, "created_at": "2019-10-01T17:21:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179083876364423173"], "text": "Uma das coisas que nunca superei foram os 50 reais que eu gastei pra ver ESQUADR\u00c3O SUICIDA"}, {"lang": "pt", "author_id": "737401599295901696", "id": "1179083732180963328", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 70, "probability": 0.4732, "type": "Organization", "normalized_text": "TCC"}]}, "created_at": "2019-10-01T17:20:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179083732180963328"], "text": "Gente uma pergunta,\n quem se suicida perde a salva\u00e7\u00e3o?\n  EH PRO MEU TCC"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179083059125264384"}], "author_id": "1178437142701334528", "id": "1179083688694501381", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.99, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T17:20:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179083688694501381"], "text": "RT @ActualidadRT: Adolescente se suicida en EE.UU. luego de que divulgaran mensajes con contenido sexual que hab\u00eda enviado a un compa\u00f1ero d\u2026"}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "01fcc4a23f17e1ed"}, "author_id": "115690433", "id": "1179083634806009857", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-10-01T17:20:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179083634806009857"], "text": "Alguien m\u00e1s suicida que un motorista? El va con una mano en el tim\u00f3n y la otra agarrando una goma de cami\u00f3n atr\u00e1s!"}, {"lang": "es", "author_id": "2606358950", "id": "1179083614757232647", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 30, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.7727, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 169, "end": 174, "probability": 0.8246, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 199, "end": 211, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 260, "end": 270, "probability": 0.9327, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "hashtags": [{"start": 259, "end": 271, "tag": "BirdsOfPrey"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/QCyf09kFzt", "expanded_url": "https://twitter.com/_TALENU_/status/1179083614757232647/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QCyf09kFzt", "media_key": "3_1179083488781328384"}, {"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/QCyf09kFzt", "expanded_url": "https://twitter.com/_TALENU_/status/1179083614757232647/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QCyf09kFzt", "media_key": "3_1179083515163480070"}, {"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/QCyf09kFzt", "expanded_url": "https://twitter.com/_TALENU_/status/1179083614757232647/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QCyf09kFzt", "media_key": "3_1179083569135788035"}, {"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/QCyf09kFzt", "expanded_url": "https://twitter.com/_TALENU_/status/1179083614757232647/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QCyf09kFzt", "media_key": "3_1179083602262396928"}]}, "created_at": "2019-10-01T17:20:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179083614757232647"], "text": "El psicoticismo de Harley Quinn es lo mejor de Escuadr\u00f3n Suicida. Resulta dif\u00edcil que un actor sea veros\u00edmil cuando le toca interpretar a alguien perdidamente loco como Harley.\n\nLa interpretaci\u00f3n de Margot Robbie es magistral y tengo muchas ganas de verla en #BirdsOfPrey https://t.co/QCyf09kFzt"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178842710104522752"}], "author_id": "1066002150885605378", "id": "1179083583513858049", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}, {"start": 40, "end": 48, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5438, "type": "Other", "normalized_text": "Mechita Mechita"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.4115, "type": "Place", "normalized_text": "Baguaza"}], "hashtags": [{"start": 116, "end": 124, "tag": "Baguaza"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T17:20:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179083583513858049"], "text": "RT @claudiacisneros: Ay Mechita Mechita @MecheAF, lo que lograste esquivar por tu responsabilidad en la masacre del #Baguaza y gracias a tu\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179064057644670976"}], "author_id": "366998321", "id": "1179083568729006082", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "TheTopComics", "id": "708181266"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T17:20:03.000Z", "in_reply_to_user_id": "708181266", "edit_history_tweet_ids": ["1179083568729006082"], "text": "@TheTopComics hijoles\u00a1\u00a1\u00a1 como que le falto, creo que me emocione mas con el escuadr\u00f3n suicida en su momento... no\u00a1 si me emociono mas el escuadr\u00f3n suicida..."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179065056287440903"}], "author_id": "210371847", "id": "1179083489204953088", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Miss_Grape_", "id": "708994729283874820"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T17:19:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179083489204953088"], "text": "RT @Miss_Grape_: \u00abLa intenci\u00f3n de [la] literatura ha de ser acercarse a la historia de una manera especial [...]. No se trata de disfrazar\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "4726976164", "id": "1179083441033400321", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6722, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel"}]}, "created_at": "2019-10-01T17:19:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179083441033400321"], "text": "Miguel : \u201cm\u00e3e a filha da fulana se matou\u201d\nMinha m\u00e3e :\u201dse ela n\u00e3o tivesse se matado provavelmente ela n\u00e3o tinha morrido\u201d\n           Sofro"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179083059125264384"}], "author_id": "852571515757506560", "id": "1179083414848315392", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.99, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T17:19:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179083414848315392"], "text": "RT @ActualidadRT: Adolescente se suicida en EE.UU. luego de que divulgaran mensajes con contenido sexual que hab\u00eda enviado a un compa\u00f1ero d\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179077558635319302"}], "author_id": "801486091698262016", "id": "1179083343150882821", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Fededlb", "id": "132752337"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "FioSargenti", "id": "145421975"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.6053, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}, {"start": 158, "end": 167, "probability": 0.9269, "type": "Person", "normalized_text": "e jared le"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T17:19:09.000Z", "in_reply_to_user_id": "132752337", "edit_history_tweet_ids": ["1179083343150882821"], "text": "@Fededlb @FioSargenti Escuadr\u00f3n suicida no es tan mala pasa que pierde media pel\u00edcula con la presentaci\u00f3n de cada personaje... \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f y sobre todo es la culpa de jared leto y eso que le sacaron muchas escenas..."}], "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "Valcisantos5", "name": "Valci santos", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 41, "tweet_count": 261, "listed_count": 0}, "id": "1130046603857924102"}, {"verified": false, "username": "heraclito2016", "name": "a", "public_metrics": {"followers_count": 1316, "following_count": 1397, "tweet_count": 53987, "listed_count": 6}, "id": "803680468893892610"}, {"verified": false, "username": "_andreruizz", "name": "Ru\ud83c\udff9", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 58, "tweet_count": 5780, "listed_count": 0}, "location": "Las Palmas de Gran Canaria", "id": "1163446265906118657"}, {"verified": true, "username": "VanityFairSpain", "name": "Vanity Fair Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 633122, "following_count": 505, "tweet_count": 64964, "listed_count": 2548}, "location": "Spain", "id": "98851441"}, {"verified": false, "username": "Gzgozzi", "name": "\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Giovani Zamprogno Gozzi \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 11191, "following_count": 11914, "tweet_count": 132413, "listed_count": 43}, "location": "Vit\u00f3ria/ES,Niter\u00f3i,Brasilia/DF", "id": "906942200"}, {"verified": true, "username": "DCM_online", "name": "DCM ONLINE", "public_metrics": {"followers_count": 311645, "following_count": 1175, "tweet_count": 244823, "listed_count": 1312}, "location": "Sao Paulo, Brazil", "id": "43340387"}, {"verified": false, "username": "demonhenslayer", "name": "hendric \ud83e\uddd9\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udf52", "public_metrics": {"followers_count": 1000, "following_count": 909, "tweet_count": 234567, "listed_count": 90}, "location": "bilingual acc / \ud83c\udde7\ud83c\uddf7  and eng.", "id": "136616923"}, {"verified": false, "username": "DCverso1", "name": "DCVERSO", "public_metrics": {"followers_count": 39795, "following_count": 1067, "tweet_count": 47935, "listed_count": 94}, "location": "Multiverso", "id": "1074468328163500033"}, {"verified": false, "username": "kelycerqueiraa", "name": "k. \ud83d\udcd6", "public_metrics": {"followers_count": 2435, "following_count": 816, "tweet_count": 84912, "listed_count": 22}, "location": "Feira de Santana, Brasil", "id": "954685318451560449"}, {"verified": false, "username": "JULIESUMMS", "name": "rizha \ud83d\udcda\ud83e\udde3\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 3192, "following_count": 3270, "tweet_count": 23219, "listed_count": 8}, "location": "Santos, Brasil", "id": "1027731620659449856"}, {"verified": false, "username": "Saradocinzas", "name": "boy with homesickness\u2122", "public_metrics": {"followers_count": 67403, "following_count": 271, "tweet_count": 87967, "listed_count": 90}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "3007109176"}, {"verified": false, "username": "martin_kovics", "name": "mart\u00edn\ud83e\uddc9", "public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 799, "tweet_count": 45194, "listed_count": 5}, "location": "Farroupilha, Porto Alegre", "id": "89932363"}, {"verified": false, "username": "batsenalesPOD", "name": "Batse\u00f1ales \ud83c\udf99\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 225, "tweet_count": 8157, "listed_count": 13}, "location": "Gotham", "id": "868838955009155073"}, {"verified": false, "username": "gadriela_a", "name": "Gadriela", "public_metrics": {"followers_count": 1564, "following_count": 3967, "tweet_count": 15812, "listed_count": 1}, "id": "801529626"}, {"verified": false, "username": "dcc_brasil", "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX", "public_metrics": {"followers_count": 57219, "following_count": 124, "tweet_count": 52369, "listed_count": 137}, "id": "1076971229515530241"}, {"verified": false, "username": "PokeZeldero", "name": "Tiasmile", "public_metrics": {"followers_count": 1277, "following_count": 343, "tweet_count": 54834, "listed_count": 4}, "location": "Mallorca", "id": "2149194906"}, {"verified": false, "username": "GanjaPoc", "name": "george", "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 938, "tweet_count": 7260, "listed_count": 1}, "location": "Mato Grosso do Sul, Brasil", "id": "795287586264797189"}, {"verified": false, "username": "fibwideportes", "name": "Fibwi Deportes", "public_metrics": {"followers_count": 2674, "following_count": 828, "tweet_count": 51438, "listed_count": 47}, "location": "Palma de Mallorca", "id": "169427743"}, {"verified": false, "username": "RedBarbarella", "name": "banquete de gusanos", "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 80, "tweet_count": 49124, "listed_count": 7}, "id": "859626184044412928"}, {"verified": false, "username": "aniquilante", "name": "blink-182", "public_metrics": {"followers_count": 14078, "following_count": 265, "tweet_count": 42808, "listed_count": 41}, "location": "Euskal Herria", "id": "820636310"}, {"verified": false, "username": "lenaseason_", "name": "liin \ud83d\udc3b", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 100, "tweet_count": 8753, "listed_count": 0}, "id": "848387987742363648"}, {"verified": false, "username": "cesarcespedes9", "name": "cesar cespedes", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 245, "tweet_count": 7271, "listed_count": 0}, "location": "san lorenzo", "id": "592020994"}, {"verified": false, "username": "felixdavidoest", "name": "F\u00e9lix David Oest", "public_metrics": {"followers_count": 13093, "following_count": 1876, "tweet_count": 51407, "listed_count": 13}, "location": "Asuncion, Paraguay", "id": "234640276"}, {"verified": false, "username": "Dany_Extreme", "name": "Daniel Samur\u00e1i G\u00f3mez \u264b", "public_metrics": {"followers_count": 1061, "following_count": 2090, "tweet_count": 71898, "listed_count": 24}, "location": "Galicia Calidade", "id": "227308504"}, {"verified": true, "username": "TomTaylorMade", "name": "Tom Taylor", "public_metrics": {"followers_count": 109086, "following_count": 927, "tweet_count": 71974, "listed_count": 838}, "location": "Melbourne. Australia. He/Him", "id": "280500432"}, {"verified": false, "username": "Ophelia_wit", "name": "Nyx\u2606", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 80, "tweet_count": 2821, "listed_count": 0}, "location": "Minas Gerais, Brasil", "id": "1151691039226454020"}, {"verified": false, "username": "wisenoir", "name": "isa\ud83c\udf42", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 1238, "tweet_count": 24070, "listed_count": 0}, "location": "district 4\u2022hufflepuff\u2022cabin 7", "id": "970065797472309248"}, {"verified": false, "username": "DcsbeleDaniele", "name": "Daniele Santos", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 173, "tweet_count": 498265, "listed_count": 0}, "id": "3156620115"}, {"verified": false, "username": "deltapi84", "name": "Delta \u03c0 74", "public_metrics": {"followers_count": 16214, "following_count": 12734, "tweet_count": 30639, "listed_count": 6}, "location": "Nova Iorque, USA", "id": "425543511"}, {"verified": false, "username": "melissa_ge", "name": "Meli.", "public_metrics": {"followers_count": 770, "following_count": 226, "tweet_count": 12020, "listed_count": 1}, "location": "Guanajuato, M\u00e9xico", "id": "133087590"}, {"verified": false, "username": "longemaseuvolto", "name": "lema lelico \ud83d\udd34\u26ab\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83d\udda4 \ud83c\udfc6", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 2584, "tweet_count": 40273, "listed_count": 1}, "location": "todos os pronomes permitidos", "id": "831618280930549761"}, {"verified": false, "username": "__blacktiger", "name": "\ud83e\udeba.:Kayzer:.\ud83e\udeb6\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 1682, "tweet_count": 35605, "listed_count": 0}, "location": "ele/dele", "id": "776707615"}, {"verified": true, "username": "braysefe", "name": "Brays Efe \ud83d\udc1b", "public_metrics": {"followers_count": 116535, "following_count": 1026, "tweet_count": 9804, "listed_count": 129}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "id": "142306745"}, {"verified": false, "username": "tnbhx", "name": "\u00bf", "public_metrics": {"followers_count": 927, "following_count": 1001, "tweet_count": 45012, "listed_count": 0}, "location": "fac\u00e7\u00e3o carinhosa", "id": "965442678224809984"}, {"verified": false, "username": "DCPortugal_", "name": "DC Portugal \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 1725, "following_count": 543, "tweet_count": 14285, "listed_count": 16}, "location": "Portugal", "id": "1172636145764786178"}, {"verified": false, "username": "gloriahermandez", "name": "Gloria M. Hernandez", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 155, "tweet_count": 4048, "listed_count": 1}, "id": "563880796"}, {"verified": false, "username": "DrDark_Angel", "name": "Dr Hugo Strange M. D.", "public_metrics": {"followers_count": 47587, "following_count": 4701, "tweet_count": 82103, "listed_count": 59}, "location": "Unidad de Cuidados Intensivos", "id": "51778399"}, {"verified": false, "username": "fagui72", "name": "Fagui72", "public_metrics": {"followers_count": 676, "following_count": 1020, "tweet_count": 37007, "listed_count": 0}, "location": " Brasil", "id": "831086034582650881"}, {"verified": false, "username": "viicioreality", "name": "VOTEM 13 \u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 38655, "following_count": 3682, "tweet_count": 192349, "listed_count": 57}, "location": "Brasil", "id": "3687722836"}, {"verified": false, "username": "ScolastrichiEze", "name": "Ezequiel", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 467, "tweet_count": 15271, "listed_count": 0}, "id": "931020069391552517"}, {"verified": false, "username": "Melinabarale1", "name": "\ud835\udcdc\ud835\udcee\ud835\udcf5\ud835\udcf2\ud835\udcf7\ud835\udcea \ud83e\udd40", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 426, "tweet_count": 561, "listed_count": 0}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "id": "1041805769027604480"}, {"verified": false, "username": "Kuroageha7", "name": "Robert M. Morgenthau", "public_metrics": {"followers_count": 3631, "following_count": 2707, "tweet_count": 175166, "listed_count": 9}, "id": "755263981179248640"}, {"verified": false, "username": "crebosio95", "name": "Cristian Rebosio \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 3158, "following_count": 2946, "tweet_count": 125308, "listed_count": 14}, "id": "889336992231809024"}, {"verified": false, "username": "FraciscoGonza12", "name": "Francisco Gonzalez", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 287, "tweet_count": 5855, "listed_count": 1}, "location": "Guanajuato, M\u00e9xico", "id": "923617467515228160"}, {"verified": false, "username": "MAELENAMAYOLGLZ", "name": "MA. ELENA MAYOL GLZ", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 194, "tweet_count": 19023, "listed_count": 0}, "id": "818750342"}, {"verified": false, "username": "wuanchaca", "name": "El ministro de la ternura", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 242, "tweet_count": 80106, "listed_count": 2}, "location": "Ooo", "id": "157593049"}, {"verified": true, "username": "ActualidadRT", "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "name": "RT en Espa\u00f1ol", "public_metrics": {"followers_count": 3511380, "following_count": 67, "tweet_count": 796001, "listed_count": 12403}, "id": "100731315"}, {"verified": false, "username": "InfluencerShade", "name": "\ud835\udc1a\ud835\udc2e\ud835\udc20\ud835\udc2e\ud835\udc2c\ud835\udc2d\ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc1e \ud835\udc1b\ud835\udc32 \ud835\udc1f\ud835\udc28\ud835\udc25\ud835\udc24\ud835\udc25\ud835\udc28\ud835\udc2b\ud835\udc1e (\ud835\udd86\ud835\udd98)", "public_metrics": {"followers_count": 1040, "following_count": 318, "tweet_count": 9491, "listed_count": 1}, "id": "783101864757882882"}, {"verified": false, "username": "marcusvfelipe", "name": "Marcus Vinicius", "public_metrics": {"followers_count": 3942, "following_count": 1978, "tweet_count": 41160, "listed_count": 25}, "location": "Goiania - Goias", "id": "161447252"}, {"verified": false, "username": "LukDovahkiin", "name": "\ud835\udd77 \ud835\udd9a \ud835\udd76", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 847, "tweet_count": 13327, "listed_count": 0}, "location": "Not earth", "id": "1544629650"}, {"verified": false, "username": "aziulerb", "name": "\ud835\udd87\ud835\udd97\ud835\udd8a", "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 294, "tweet_count": 39022, "listed_count": 245}, "location": "Brasil", "id": "98228219"}, {"verified": false, "username": "milagorgon", "name": "mila", "public_metrics": {"followers_count": 2686, "following_count": 3554, "tweet_count": 88953, "listed_count": 12}, "id": "882703668642025472"}, {"verified": false, "username": "soobkyus", "name": "\u30bd\u30cc", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 58, "tweet_count": 43106, "listed_count": 4}, "id": "1042452691597844480"}, {"verified": false, "username": "Mr_MyselfAndI", "name": "Disonaurio \ud83e\udd95", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 835, "tweet_count": 15846, "listed_count": 2}, "location": "prehistoria", "id": "431620467"}, {"verified": true, "username": "abc_es", "name": "ABC.es", "public_metrics": {"followers_count": 2262711, "following_count": 14654, "tweet_count": 565213, "listed_count": 19199}, "location": "Espa\u00f1a", "id": "19923515"}, {"verified": false, "username": "Mayara023Mayara", "name": "May\ud83e\udd75", "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 691, "tweet_count": 14536, "listed_count": 0}, "id": "1267543273"}, {"verified": false, "username": "dearvirtue", "name": "w.", "public_metrics": {"followers_count": 1312, "following_count": 963, "tweet_count": 42320, "listed_count": 13}, "id": "1166411873878773764"}, {"verified": false, "username": "arthsm25", "name": "Arthur Quinzel", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 545, "tweet_count": 102216, "listed_count": 17}, "location": "Metropolis", "id": "766724807014703104"}, {"verified": false, "username": "mozartmoises1", "name": "Mois\u00e9s Vilalva", "public_metrics": {"followers_count": 1177, "following_count": 1721, "tweet_count": 30812, "listed_count": 1}, "location": "Mato Grosso do Sul, Brasil", "id": "1042340293"}, {"verified": true, "username": "danielPMERJ", "withheld": {"country_codes": ["BR"], "scope": "user"}, "name": "", "public_metrics": {"followers_count": 137444, "following_count": 431, "tweet_count": 16662, "listed_count": 375}, "id": "912492779669999616"}, {"verified": false, "username": "jaoandtheniners", "name": "j\u00f8\u0101\u00f8", "public_metrics": {"followers_count": 2090, "following_count": 4887, "tweet_count": 114908, "listed_count": 5}, "location": "midnights. \ud83d\udd5b", "id": "732357055609085952"}, {"verified": false, "username": "marielamujica75", "name": "mariela mujica", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 75, "tweet_count": 37, "listed_count": 0}, "id": "1193163548"}, {"verified": true, "username": "MilvaGauto", "name": "Milva Gauto", "public_metrics": {"followers_count": 402609, "following_count": 12403, "tweet_count": 150262, "listed_count": 351}, "id": "166546290"}, {"verified": false, "username": "luizhalen", "name": "Luiz Fernando", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 2393, "tweet_count": 6896, "listed_count": 3}, "id": "379945764"}, {"verified": true, "username": "omelete", "name": "omelete", "public_metrics": {"followers_count": 1768371, "following_count": 304, "tweet_count": 89512, "listed_count": 4584}, "location": "Cozinha Omel\u00e9tica - SP, Brasil", "id": "9612112"}, {"verified": false, "username": "freemanpaulo", "name": "Paulo Ferreira", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 218, "tweet_count": 2094, "listed_count": 3}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "109933969"}, {"verified": false, "username": "Dosty47", "name": "Ond\u0159ej Dost\u00e1l", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 253, "tweet_count": 114367, "listed_count": 7}, "location": "Kol\u00edn, \u010cesk\u00e1 republika", "id": "801118622286487552"}, {"verified": false, "username": "ALMB4Life", "name": "Antonio Mart\u00ednez B.", "public_metrics": {"followers_count": 857, "following_count": 2251, "tweet_count": 33836, "listed_count": 9}, "location": "Venezuela", "id": "48167229"}, {"verified": false, "username": "MariaLucasCoca1", "name": "Montemayor\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9b\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 410, "tweet_count": 20569, "listed_count": 0}, "location": "Islas Baleares, Espa\u00f1a", "id": "844260364846022656"}, {"verified": true, "username": "MelisaRguezH", "name": "Melisa Rodr\u00edguez", "public_metrics": {"followers_count": 20418, "following_count": 1241, "tweet_count": 29530, "listed_count": 209}, "id": "3166103591"}, {"verified": false, "username": "raphagnipper", "name": "Rapha Gnipper", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 287, "tweet_count": 10606, "listed_count": 3}, "id": "26315133"}, {"verified": false, "username": "AlineGuevara", "name": "Aline no Caminho dos Reis", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 688, "tweet_count": 7165, "listed_count": 5}, "location": "Campinas, Brasil", "id": "43588193"}, {"verified": false, "username": "OrellanaPLola", "name": "Lola Orellana", "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 1181, "tweet_count": 2435, "listed_count": 5}, "location": "Caceres, Spain", "id": "820355687171624961"}, {"verified": false, "username": "CarlosSotolibre", "name": "Jose Carlos Soto", "public_metrics": {"followers_count": 6375, "following_count": 5350, "tweet_count": 5108, "listed_count": 30}, "location": "Madrid", "id": "227849802"}, {"verified": false, "username": "granavy", "name": "`", "public_metrics": {"followers_count": 1428, "following_count": 332, "tweet_count": 47496, "listed_count": 0}, "location": "escritora de fanfics ", "id": "1083385720935469061"}, {"verified": false, "username": "andreaballarati", "name": "Andrea Ballarati", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 181, "tweet_count": 5239, "listed_count": 0}, "location": "La Spezia, Liguria", "id": "536601351"}, {"verified": false, "username": "Phastidio", "name": "Mario Seminerio", "public_metrics": {"followers_count": 76694, "following_count": 614, "tweet_count": 80305, "listed_count": 817}, "location": "Elsewhere", "id": "17028890"}, {"verified": false, "username": "Cleonic52956281", "name": "Cleonice Silva", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 231, "tweet_count": 13153, "listed_count": 0}, "id": "1139593444224118784"}, {"verified": false, "username": "JornalGGN", "name": "JornalGGN", "public_metrics": {"followers_count": 90671, "following_count": 408, "tweet_count": 94438, "listed_count": 547}, "location": "Brasil", "id": "1347385232"}, {"verified": false, "username": "renato_OPereira", "name": "Renato \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 186, "tweet_count": 3866, "listed_count": 0}, "location": "Lar Doce Abacaxi", "id": "1029044397458030592"}, {"verified": false, "username": "Kumilio_24", "name": "EmilioU", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 860, "tweet_count": 5004, "listed_count": 1}, "id": "619688528"}, {"verified": false, "username": "carlosnareaf", "name": "carlosnareaf", "public_metrics": {"followers_count": 2443, "following_count": 2056, "tweet_count": 211427, "listed_count": 58}, "id": "268396056"}, {"verified": false, "username": "TheTopComics", "name": "The Top Comics", "public_metrics": {"followers_count": 759734, "following_count": 962, "tweet_count": 12370, "listed_count": 652}, "location": "Mexico", "id": "708181266"}, {"verified": false, "username": "FabioMarcondes", "name": "F\u00e1bio Marcondes\u00ae(de \ud83c\udfe1)", "public_metrics": {"followers_count": 1245, "following_count": 3289, "tweet_count": 83230, "listed_count": 17}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "61843954"}, {"verified": false, "username": "BaqueroIvonne", "name": "Ivonne Baquero", "public_metrics": {"followers_count": 956, "following_count": 675, "tweet_count": 116340, "listed_count": 2}, "location": "San Antonio Miranda Venezuela", "id": "373147204"}, {"verified": false, "username": "arturocazal", "name": "Arturo Cazal", "public_metrics": {"followers_count": 24492, "following_count": 960, "tweet_count": 75352, "listed_count": 68}, "location": "Caracas, Venezuela", "id": "88179564"}, {"verified": false, "username": "Rafaloki33", "name": "Rafael Gon\u00e7alves", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 146, "tweet_count": 1475, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Vicente, Brasil", "id": "4408459468"}, {"verified": false, "username": "Daniel_L_Lopez", "name": "Daniel Lopez", "public_metrics": {"followers_count": 112428, "following_count": 1262, "tweet_count": 6753, "listed_count": 141}, "id": "14538119"}, {"verified": false, "username": "ferdanano", "name": "Nano", "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 1229, "tweet_count": 41991, "listed_count": 2}, "id": "195109693"}, {"verified": false, "username": "beeyonceness", "name": "d.eni.se", "public_metrics": {"followers_count": 4467, "following_count": 2647, "tweet_count": 167117, "listed_count": 23}, "location": "hive in the sweetener land", "id": "2466316100"}, {"verified": false, "username": "andrenossauro", "name": "saury", "public_metrics": {"followers_count": 5455, "following_count": 1145, "tweet_count": 30904, "listed_count": 27}, "location": "S\u00e3o Paulo - SP", "id": "427823921"}, {"verified": false, "username": "tomy__sc", "name": "Tomy \ud83c\uddf5\ud83c\uddeaNueva Constituci\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 572, "tweet_count": 28372, "listed_count": 4}, "id": "3367781907"}, {"verified": false, "username": "stroncius", "name": "stroncius", "public_metrics": {"followers_count": 10550, "following_count": 10486, "tweet_count": 74619, "listed_count": 7}, "location": "Michoac\u00e1n", "id": "312219316"}, {"verified": false, "username": "Ranito21", "name": "Rano my ass", "public_metrics": {"followers_count": 3751, "following_count": 593, "tweet_count": 72037, "listed_count": 18}, "location": "Planeta del mal", "id": "3215846470"}, {"verified": false, "username": "Ross_MP_1", "name": "\ud835\udc79\ud835\udc90\ud835\udc94\ud835\udc94\u1d39\u1d3e \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u2077 PROOF", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 306, "tweet_count": 5142, "listed_count": 0}, "location": "Hope World", "id": "256271980"}, {"verified": false, "username": "SamuGarba", "name": "Samu-El Garba\ud83d\udd3b\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 2580, "tweet_count": 29119, "listed_count": 0}, "location": "Huelva, Spain", "id": "2953988656"}, {"verified": false, "username": "spa1753", "name": "anais", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 1104, "tweet_count": 30477, "listed_count": 1}, "location": "19.451003,-96.973344", "id": "66871713"}, {"verified": false, "username": "josessoluza", "name": "ELIANA ALVES", "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 824, "tweet_count": 42169, "listed_count": 0}, "location": "Manaus-AM", "id": "853608300180647942"}, {"verified": false, "username": "ZanahorioXIV", "name": "Luis #ReleaseBatgirl", "public_metrics": {"followers_count": 947, "following_count": 1804, "tweet_count": 482865, "listed_count": 40}, "location": "Viltrum, Caladan ", "id": "538284303"}, {"verified": false, "username": "VanMaddle1", "name": "Uncanny \u00cd\u00f1igo Rodr\u00edguez \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 9936, "following_count": 2387, "tweet_count": 85855, "listed_count": 113}, "location": "Bilbao", "id": "873342976461852672"}, {"verified": false, "username": "_mrobertoor", "name": "adoradormarcioramos", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 508, "tweet_count": 14539, "listed_count": 0}, "location": "Manaus, Brasil", "id": "275107104"}, {"verified": false, "username": "meelruizmoreno", "name": "melania", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 215, "tweet_count": 16621, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "id": "972461083305938944"}, {"verified": false, "username": "Flornogueira_", "name": "\u0493\u029f\u1d0f\u0280\u1d07\u0274\u1d04\u026a\u1d00", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 344, "tweet_count": 30709, "listed_count": 0}, "id": "922539549514977281"}, {"verified": false, "username": "ahms1996", "name": "BM", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 313, "tweet_count": 712, "listed_count": 0}, "location": "Honduras", "id": "810638452404420612"}, {"verified": false, "username": "theeyesgirl", "name": "\ud83c\udf19\ud83d\udc99sleeping Shar\ud83d\udc99\ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 1066, "following_count": 1875, "tweet_count": 239699, "listed_count": 22}, "location": "Costa Rica", "id": "3188776042"}, {"verified": false, "username": "AleeMarin1", "name": "Harleen\u2666", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 633, "tweet_count": 14413, "listed_count": 9}, "id": "447438010"}, {"verified": false, "username": "ElisacostaG", "name": "elisacosta_GV", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 444, "tweet_count": 23980, "listed_count": 0}, "id": "1135682464649764865"}, {"verified": false, "username": "DianaHerbello", "name": "Diana Herbello", "public_metrics": {"followers_count": 2294, "following_count": 2415, "tweet_count": 80140, "listed_count": 16}, "location": "Vigo, Espa\u00f1a", "id": "857575862958424066"}, {"verified": false, "username": "YcSergio", "name": "Yarinsonn \ud83e\udd81", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 91, "tweet_count": 4661, "listed_count": 0}, "id": "1158823638478536704"}, {"verified": false, "username": "reeducita", "name": "FlorciTa\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 786, "following_count": 737, "tweet_count": 49913, "listed_count": 6}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "id": "730510340300091393"}, {"verified": false, "username": "elementlolz", "name": "Arlindo Neto", "public_metrics": {"followers_count": 48911, "following_count": 402, "tweet_count": 24066, "listed_count": 46}, "location": "033", "id": "2697262898"}, {"verified": false, "username": "fairyusang", "name": "luli c.", "public_metrics": {"followers_count": 1317, "following_count": 1543, "tweet_count": 46519, "listed_count": 21}, "location": "skz atz ", "id": "1047509158629707777"}, {"verified": false, "username": "JosemarioCAV01", "name": "Jos\u00e9 M\u00e1rio CAV 0\ufe0f\u20e31\ufe0f\u20e3 PE\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2452, "following_count": 4996, "tweet_count": 57920, "listed_count": 0}, "location": "BRA", "id": "103689792"}, {"verified": false, "username": "CoroboDaniel", "name": "Daniel Corobo", "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 663, "tweet_count": 6514, "listed_count": 1}, "location": "Estado zulia ", "id": "312211093"}, {"verified": false, "username": "d_ethos", "name": "the realm\u2019s delight", "public_metrics": {"followers_count": 33840, "following_count": 1267, "tweet_count": 80694, "listed_count": 47}, "location": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "25432429"}, {"verified": false, "username": "Guajardoficial", "name": "Carlos Guajardo", "public_metrics": {"followers_count": 9822, "following_count": 734, "tweet_count": 189235, "listed_count": 41}, "location": "Santiago, Chile", "id": "76356671"}, {"verified": false, "username": "pilarvenezia", "name": "pilar venezia", "public_metrics": {"followers_count": 7822, "following_count": 8021, "tweet_count": 113419, "listed_count": 2}, "id": "612553083"}, {"verified": false, "username": "_hijademinero", "name": "Ang\u00e9lica", "public_metrics": {"followers_count": 5073, "following_count": 2011, "tweet_count": 61429, "listed_count": 0}, "location": "Chile", "id": "1074818942051540993"}, {"verified": false, "username": "Valdir_Luciane", "name": "Valdir e Luciane", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 284, "tweet_count": 3700, "listed_count": 0}, "location": "dracena sp", "id": "108447733"}, {"verified": false, "username": "diennyfontelle", "name": "di n", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 196, "tweet_count": 3575, "listed_count": 0}, "id": "1088809899147124736"}, {"verified": false, "username": "T_Thorndyke", "name": "Thorndyke", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 639, "tweet_count": 22890, "listed_count": 2}, "location": "SP", "id": "990124122872143872"}, {"verified": false, "username": "darkksister", "name": "arlequina do daemon", "public_metrics": {"followers_count": 1169, "following_count": 2018, "tweet_count": 175682, "listed_count": 2}, "location": "cidade onde jesus nasceu", "id": "3377374973"}, {"verified": false, "username": "UniversoDCnauta", "name": "DC Comics - Universo", "public_metrics": {"followers_count": 223617, "following_count": 279, "tweet_count": 110221, "listed_count": 322}, "location": "Brasil", "id": "2255625498"}, {"verified": false, "username": "ravikhemlani", "name": "ravi", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 737, "tweet_count": 34753, "listed_count": 16}, "location": "Las Palmas de Gran Canaria, Spain", "id": "788094104"}, {"verified": false, "username": "platonchacal", "name": "ARISTOTELES", "public_metrics": {"followers_count": 30210, "following_count": 11999, "tweet_count": 53853, "listed_count": 142}, "location": "BARCELONA (ESPA\u00d1A) ", "id": "514771207"}, {"verified": false, "username": "Fher_Turkita", "name": "Ay_Fher", "public_metrics": {"followers_count": 9071, "following_count": 513, "tweet_count": 65224, "listed_count": 49}, "location": "La Ciudad de los Palacios", "id": "332655616"}, {"verified": false, "username": "RicardoRubio_L", "name": "Ricardo Rubio \ud83c\udf33\ud83c\udd70\ufe0f\u270d\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1034, "following_count": 1181, "tweet_count": 15288, "listed_count": 1}, "location": "Santiago", "id": "162583944"}, {"verified": false, "username": "GalvaoLione", "name": "LioneGalvao\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 3825, "following_count": 3981, "tweet_count": 108516, "listed_count": 1}, "id": "1158090215900307456"}, {"verified": false, "username": "SinnDolor", "name": "M I G U E L", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 607, "tweet_count": 10430, "listed_count": 0}, "id": "246895356"}, {"verified": true, "username": "esquinabaja", "name": "Carla Garc\u00eda B \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 452381, "following_count": 284, "tweet_count": 218523, "listed_count": 389}, "id": "19729967"}, {"verified": false, "username": "ProfiloBoemo", "name": "Profilo Basso", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 1129, "tweet_count": 3026, "listed_count": 3}, "location": "roma", "id": "897447138"}, {"verified": false, "username": "assurdistan", "name": "Assurdistan del Nord \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\udf96\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83d\udd96\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 23113, "following_count": 7334, "tweet_count": 127103, "listed_count": 57}, "location": "RT & \u2764\ufe0f = Not Endorsement", "id": "1093897197668712449"}, {"verified": false, "username": "mdbonferroni", "name": "68 Whisky", "public_metrics": {"followers_count": 1478, "following_count": 517, "tweet_count": 106668, "listed_count": 27}, "location": "Monterrey, M\u00e9xico", "id": "392780480"}, {"verified": false, "username": "FabitinibMD", "name": "DraDeChavorrucos\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\u2695\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2756, "following_count": 3338, "tweet_count": 34778, "listed_count": 21}, "location": "M\u00e9xico", "id": "166759988"}, {"verified": false, "username": "StoneLivre", "name": "SAS", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 245, "tweet_count": 7755, "listed_count": 0}, "location": "Taubate das bandeira q ousaram", "id": "2209591589"}, {"verified": true, "username": "pablovillaca", "name": "Pablo Villa\u00e7a \ud83c\udf9e", "public_metrics": {"followers_count": 290222, "following_count": 369, "tweet_count": 195251, "listed_count": 1016}, "location": "Belo Horizonte", "id": "13653812"}, {"verified": false, "username": "dementesueltoo", "name": "Dementesuelto", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 494, "tweet_count": 2629, "listed_count": 1}, "location": "Santiago, Chile", "id": "2597885842"}, {"verified": false, "username": "Dannitzita", "name": "Marla Singer \ud83c\udf4a\ud83c\udf33", "public_metrics": {"followers_count": 3644, "following_count": 1154, "tweet_count": 60197, "listed_count": 13}, "location": "Santiago, Chile", "id": "134583890"}, {"verified": false, "username": "Juan73067328", "name": "LEER, LEER SI NO ENTENDIO, VUELVA A LEER, 38%", "public_metrics": {"followers_count": 2734, "following_count": 4108, "tweet_count": 31341, "listed_count": 0}, "id": "1167084733563621381"}, {"verified": false, "username": "sanndyx_", "name": "Sandy \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 441, "tweet_count": 18372, "listed_count": 1}, "location": "Velaris", "id": "1135006038892208130"}, {"verified": false, "username": "SSnakeFHL", "name": "\ud83c\udf83Jorge es un Muchacho del Diablo\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 1886, "following_count": 1196, "tweet_count": 240634, "listed_count": 23}, "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "id": "2196053907"}, {"verified": false, "username": "CraiderKY", "name": "Craider", "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 935, "tweet_count": 61257, "listed_count": 1}, "location": "Basque Country", "id": "919842821561114624"}, {"verified": true, "username": "WBAccion", "name": "Warner Bros. Acci\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 3191, "following_count": 12, "tweet_count": 446, "listed_count": 12}, "location": "Espanha", "id": "1016267776024031232"}, {"verified": false, "username": "PizuttiRoger", "name": "Rgin modo \ud83e\udd8d", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 145, "tweet_count": 3239, "listed_count": 0}, "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "id": "1092204859854635008"}, {"verified": false, "username": "oiwlton", "name": "juridico rhaenyra targaryen", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 128, "tweet_count": 16216, "listed_count": 0}, "location": "Divin\u00f3polis, Brasil", "id": "273159915"}, {"verified": false, "username": "belly_orofino15", "name": "Orofino \ud83d\udcb8", "public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 359, "tweet_count": 6765, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Pedro Da Aldeia", "id": "810199280715698181"}, {"verified": false, "username": "TheusBama", "name": "Bama\u0df4", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 139, "tweet_count": 232, "listed_count": 0}, "location": "022 CF / 021 BXD ", "id": "1033838791763656709"}, {"verified": false, "username": "libroabierto10", "name": "libroabiertoperu", "public_metrics": {"followers_count": 676, "following_count": 1795, "tweet_count": 25930, "listed_count": 2}, "location": "Lima, Peru", "id": "862347688322400256"}, {"verified": false, "username": "PazGuerraDelRio", "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea Marsala\ud83c\udf39\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 6938, "following_count": 6469, "tweet_count": 161707, "listed_count": 13}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "2691099212"}, {"verified": false, "username": "mcarmezim", "name": "Carmezinho", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 418, "tweet_count": 3591, "listed_count": 0}, "id": "266800226"}, {"verified": false, "username": "JoaoPjp1601", "name": "Jo\u00e3o Cena", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 382, "tweet_count": 62729, "listed_count": 1}, "location": "Brasil", "id": "1333283390"}, {"verified": false, "username": "medo_b", "name": "IG: MedoB", "public_metrics": {"followers_count": 19371, "following_count": 880, "tweet_count": 169968, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro", "id": "23555995"}, {"verified": false, "username": "arribatoro", "name": "marri", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 48, "tweet_count": 7539, "listed_count": 0}, "id": "724235520910483456"}, {"verified": false, "username": "__fnlls", "name": "mal\u00e9vola \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 9303, "following_count": 972, "tweet_count": 57287, "listed_count": 1}, "id": "2320607993"}, {"verified": false, "username": "almeloc", "name": "Alice", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 1731, "tweet_count": 16288, "listed_count": 2}, "id": "332408900"}, {"verified": false, "username": "daniela_chaco", "name": "Claudia Medina \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 1491, "tweet_count": 33215, "listed_count": 5}, "location": "Asuncion, Paraguay", "id": "50837769"}, {"verified": false, "username": "Leehfdls", "name": "Let\u00edcia D'Lima", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 676, "tweet_count": 8232, "listed_count": 1}, "location": "BR \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "238727038"}, {"verified": false, "username": "Shallowvocal", "name": "Pandora Clementine\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 239, "tweet_count": 910, "listed_count": 0}, "id": "1167663425725620226"}, {"verified": false, "username": "wondymaximoff", "name": "bonnie e cleide", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 59, "tweet_count": 2591, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "id": "704757217694769153"}, {"verified": false, "username": "segueapauta", "name": "Diego Ramires", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 4987, "tweet_count": 4899, "listed_count": 0}, "location": "Mesquita, RJ - Brasil", "id": "303374120"}, {"verified": false, "username": "diany90210", "name": "DianyWayne \ud83c\udf2a\ufe0f\ud83d\udc27", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 211, "tweet_count": 28385, "listed_count": 0}, "id": "336711884"}, {"verified": true, "username": "SeriesBrasil", "name": "S\u00e9ries Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1182070, "following_count": 5835, "tweet_count": 14308, "listed_count": 1285}, "id": "293807001"}, {"verified": false, "username": "juniorbrandao", "name": "Jr.", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 171, "tweet_count": 42421, "listed_count": 34}, "id": "51187285"}, {"verified": false, "username": "Fla81Nilda", "name": "#ForaCeni #Ra\u00e7aFlamengo!", "public_metrics": {"followers_count": 5528, "following_count": 5600, "tweet_count": 64360, "listed_count": 6}, "location": "MG Brasil ", "id": "1058111698593349634"}, {"verified": false, "username": "grl2004", "name": "Esteban Ram\u00edrez Gambo", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 1502, "tweet_count": 97177, "listed_count": 0}, "id": "3090458524"}, {"verified": false, "username": "MorochaAmoroxa", "name": "Vane \ud83c\udf4e", "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 381, "tweet_count": 17291, "listed_count": 2}, "location": "Arequipa, Peru", "id": "1080262798104502272"}, {"verified": false, "username": "Janainakarla13", "name": "JANA GUIBI ATE DPS DO FIM\ud83c\udf49\ud83d\udc78\ud83c\udf68\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 280, "tweet_count": 11247, "listed_count": 0}, "id": "712011236628500480"}, {"verified": false, "username": "FelipeSweezy", "name": "FELIPE SWEEZY", "public_metrics": {"followers_count": 1820, "following_count": 861, "tweet_count": 198087, "listed_count": 15}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "2460314960"}, {"verified": false, "username": "kironenleo", "name": "Ainel\u00e9n", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 538, "tweet_count": 8998, "listed_count": 4}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "id": "516057493"}, {"verified": false, "username": "victorhdr_", "name": "victor \u00d7\u035c\u00d7", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 213, "tweet_count": 9773, "listed_count": 1}, "location": "An\u00e1polis, Brasil", "id": "771179818515771392"}, {"verified": false, "username": "beteamarall", "name": "Bete Amaral \u270c\u270c \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2264, "following_count": 2484, "tweet_count": 131014, "listed_count": 0}, "location": "Vinhedo, SP -Brasil", "id": "2446310036"}, {"verified": false, "username": "santosss1", "name": "manoel marques dos santos", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 630, "tweet_count": 9048, "listed_count": 3}, "location": "Ceasa RJ Brasil ", "id": "138319349"}, {"verified": true, "username": "lolaescreva", "name": "Lola Aronovich", "public_metrics": {"followers_count": 195586, "following_count": 13677, "tweet_count": 299488, "listed_count": 704}, "location": "Fortaleza - CE", "id": "182573469"}, {"verified": false, "username": "froshiva", "name": "froshiva \ud80c\udef9 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \u270a\ud83c\udffe \ud83d\udc0a1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 563, "tweet_count": 18974, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo/Aqa/Ilhabela", "id": "87219500"}, {"verified": false, "username": "angelsrtwenty", "name": "\ud835\udd1e\u0301\ud835\udd2b\ud835\udd24\ud835\udd22\ud835\udd29 \u4e80\uea00", "public_metrics": {"followers_count": 1093, "following_count": 944, "tweet_count": 56994, "listed_count": 5}, "location": "\ud835\udc03\ud835\udc23\ud835\udc0c\ud835\udc1a\ud835\udc11\ud835\udc22\ud835\udc22\ud835\udc0e \ud835\udc2c\ud835\udc2d\ud835\udc1a\ud835\udc27", "id": "991239341350510592"}, {"verified": false, "username": "ricardorprata", "name": "Ricardo Resende \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 4074, "following_count": 4486, "tweet_count": 94909, "listed_count": 0}, "location": "Uberaba", "id": "2676460983"}, {"verified": false, "username": "biaogian", "name": "gian", "public_metrics": {"followers_count": 1035, "following_count": 569, "tweet_count": 23721, "listed_count": 2}, "location": "Paran\u00e1", "id": "55055315"}, {"verified": false, "username": "Lautofa", "name": "Lautofa Tulagalua", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 239, "tweet_count": 27557, "listed_count": 0}, "id": "516175115"}, {"verified": false, "username": "tweetaduda", "name": "duwayne.", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 775, "tweet_count": 10479, "listed_count": 1}, "location": "Ipatinga - MG", "id": "1566101178"}, {"verified": false, "username": "EduardoEso95", "name": "Eduardo Emiliano", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 460, "tweet_count": 6501, "listed_count": 0}, "location": "Ipatinga - MG", "id": "389063429"}, {"verified": false, "username": "poisomedaddy", "name": "lary \u26a2", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 754, "tweet_count": 14094, "listed_count": 0}, "location": "#BLM  (ela/dela) (she/her)", "id": "2924747964"}, {"verified": false, "username": "deputadomarcon", "name": "Deputado Marcon", "public_metrics": {"followers_count": 9138, "following_count": 2743, "tweet_count": 13137, "listed_count": 163}, "location": "Assentamento Capela", "id": "115676753"}, {"verified": true, "username": "PTnaCamara", "name": "PT na C\u00e2mara", "public_metrics": {"followers_count": 156540, "following_count": 1436, "tweet_count": 187786, "listed_count": 577}, "location": "Bras\u00edlia-DF-Brasil", "id": "75031882"}, {"verified": false, "username": "beronikaver", "name": "VERO", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 296, "tweet_count": 4997, "listed_count": 0}, "id": "348835930"}, {"verified": false, "username": "wagnerbhf", "name": "Wagner Filho", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 50, "tweet_count": 638, "listed_count": 1}, "id": "62556431"}, {"verified": false, "username": "bigua", "name": "bigua", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 359, "tweet_count": 1450, "listed_count": 4}, "location": "SP -  Brasil", "id": "18432591"}, {"verified": false, "username": "JORGEMADRIDhv", "name": "J\u00f8rge Madriz 'Heavyweight'", "public_metrics": {"followers_count": 997, "following_count": 607, "tweet_count": 17557, "listed_count": 8}, "location": "Las Vegas, NV", "id": "448135534"}, {"verified": false, "username": "delfiloren1", "name": "Delfina", "public_metrics": {"followers_count": 1276, "following_count": 180, "tweet_count": 17715, "listed_count": 0}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "id": "1700391229"}, {"verified": false, "username": "peisini2yahooc1", "name": "Giv", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 409, "tweet_count": 70496, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "1098384783019782145"}, {"verified": false, "username": "Gladiadormor", "name": "Bolsonaro 2022", "public_metrics": {"followers_count": 2903, "following_count": 3845, "tweet_count": 10180, "listed_count": 1}, "id": "1165603730777133057"}, {"verified": false, "username": "matheusqrz99", "name": "Matheus Queiroz (31/45) \ud83d\udd30", "public_metrics": {"followers_count": 1190, "following_count": 3922, "tweet_count": 62211, "listed_count": 5}, "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "id": "1016355037864431621"}, {"verified": false, "username": "birobiorhaueh", "name": "Gaud\u00e9rio", "public_metrics": {"followers_count": 6685, "following_count": 7387, "tweet_count": 171250, "listed_count": 6}, "location": "BRASIL", "id": "171329134"}, {"verified": false, "username": "raulrioscavada", "name": "Raul Rios Cavada", "public_metrics": {"followers_count": 1015, "following_count": 1243, "tweet_count": 31256, "listed_count": 9}, "location": "Santiago de Chile", "id": "105140572"}, {"verified": false, "username": "Marypar73767379", "name": "Maryparra", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 107, "tweet_count": 289, "listed_count": 0}, "id": "1177812250247213056"}, {"verified": false, "username": "negraorubens", "name": "NEGR\u00c3O \ud83d\udd31", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 368, "tweet_count": 6928, "listed_count": 0}, "location": "Fortaleza, Brasil", "id": "1628836572"}, {"verified": true, "username": "bchartsnet", "name": "BCharts", "public_metrics": {"followers_count": 431511, "following_count": 1687, "tweet_count": 58169, "listed_count": 968}, "location": "Brasil", "id": "788794760764985344"}, {"verified": false, "username": "gustavocarmo2", "name": "Gustavo do Carmo", "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 268, "tweet_count": 278339, "listed_count": 37}, "location": "Rio de Janeiro e Cabo Frio", "id": "191619430"}, {"verified": false, "username": "LuCouto", "name": "Filhote de Cramulh\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 1465, "tweet_count": 7170, "listed_count": 4}, "location": "Brasil", "id": "29089373"}, {"verified": false, "username": "doctorcirujano", "name": "marcos gutierrez", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 371, "tweet_count": 17913, "listed_count": 1}, "location": "Mejicanos, El Salvador", "id": "396593629"}, {"verified": false, "username": "BarreraMerlin", "name": "Merlin Barrera", "public_metrics": {"followers_count": 8221, "following_count": 727, "tweet_count": 10069, "listed_count": 21}, "id": "1601439343"}, {"verified": false, "username": "ThiagoGViana", "name": "Thiago Viana", "public_metrics": {"followers_count": 6856, "following_count": 1374, "tweet_count": 113223, "listed_count": 35}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "33119191"}, {"verified": false, "username": "souzax_duda", "name": "\u1d48\u1d58\u1d48\u1d43", "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 1332, "tweet_count": 16163, "listed_count": 0}, "location": "Ipatinga, Brasil", "id": "2429709654"}, {"verified": false, "username": "micohu83", "name": "Angel C.", "public_metrics": {"followers_count": 1318, "following_count": 261, "tweet_count": 27830, "listed_count": 6}, "location": "Tierra-Am\u00e9rica del Sur-Per\u00fa", "id": "128035506"}, {"verified": false, "username": "isabelsolanove1", "name": "isabel solano", "public_metrics": {"followers_count": 2336, "following_count": 1666, "tweet_count": 67037, "listed_count": 4}, "location": "Lima", "id": "3357175942"}, {"verified": false, "username": "DiegoVQ", "name": "diego", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 368, "tweet_count": 5258, "listed_count": 2}, "id": "523829147"}, {"verified": false, "username": "brendacm2015", "name": "\ud83c\udf35\ud83c\udf39Brenda Maia \ud83c\udf39\ud83c\udf35", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 304, "tweet_count": 6364, "listed_count": 0}, "location": "Benevides, Brasil", "id": "4477582708"}, {"verified": false, "username": "Iucasmarchesi", "name": "lucas", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 809, "tweet_count": 49272, "listed_count": 5}, "location": "he/him", "id": "845768702356312065"}, {"verified": false, "username": "viatovic", "name": "Marcos Vi\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 609, "tweet_count": 19609, "listed_count": 2}, "location": "Vetusta", "id": "632860391"}, {"verified": false, "username": "manuaguilar3", "name": "Manu Aguilar", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 231, "tweet_count": 44508, "listed_count": 1}, "location": "Ecuador", "id": "362451870"}, {"verified": false, "username": "monrealontivero", "name": "guillermo monreal", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 14, "tweet_count": 2649, "listed_count": 0}, "id": "1591796772"}, {"verified": false, "username": "PETERMO40", "name": "PETER MORENO", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 53, "tweet_count": 14036, "listed_count": 0}, "id": "910725504117936128"}, {"verified": false, "username": "firehomw", "name": "serenito", "public_metrics": {"followers_count": 2779, "following_count": 2757, "tweet_count": 182769, "listed_count": 12}, "location": "#11;11 ori", "id": "4056698668"}, {"verified": false, "username": "CelesteCorrea15", "name": "\ud835\udc6a\ud835\udc86\ud835\udc8d\ud835\udc86\ud835\udc94\ud835\udc95\ud835\udc86", "public_metrics": {"followers_count": 1252, "following_count": 1036, "tweet_count": 25955, "listed_count": 1}, "location": "San Miguel de Tucum\u00e1n, Argenti", "id": "2248577602"}, {"verified": false, "username": "MiilyRobledo", "name": "Milagros Robledo\u2661", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 260, "tweet_count": 37821, "listed_count": 1}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "id": "754091599"}, {"verified": false, "username": "ErgaOmnesvitae", "name": "Erga Omnes", "public_metrics": {"followers_count": 955, "following_count": 2522, "tweet_count": 71787, "listed_count": 0}, "id": "2335867298"}, {"verified": false, "username": "MultiverseFlash", "name": "\ud835\ude42\ud835\ude56\ud835\ude57\ud835\ude67\ud835\ude5e\ud835\ude5al Maverick BLACK ADAM \u26a1", "public_metrics": {"followers_count": 6839, "following_count": 5388, "tweet_count": 434381, "listed_count": 32}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "id": "536515604"}, {"verified": false, "username": "gamesgirl8862", "name": "Lukanette", "public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 2997, "tweet_count": 22502, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "4819673110"}, {"verified": false, "username": "MariainesSulliv", "name": "\ud83d\udc99\ud83c\udde7\ud83c\uddf7MariaInes Sullivan\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 3263, "following_count": 3488, "tweet_count": 23870, "listed_count": 3}, "location": "Framingham", "id": "576533839"}, {"verified": false, "username": "capitaofabio", "name": "Capit\u00e3o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 68K", "public_metrics": {"followers_count": 68457, "following_count": 44078, "tweet_count": 27921, "listed_count": 17}, "location": "Bolsonarolandia", "id": "736591048470888448"}, {"verified": false, "username": "JFeliperu", "name": "#UnConcepto", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 208, "tweet_count": 12596, "listed_count": 0}, "id": "1410671438"}, {"verified": false, "username": "UrrVir", "name": "\u260e\ufe0f RED PHONE\u00ae", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 0, "tweet_count": 23438, "listed_count": 4}, "id": "243736829"}, {"verified": false, "username": "whoiszappa", "name": "zappa\u2122\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 1177, "tweet_count": 41713, "listed_count": 0}, "location": "Juiz de Fora, Brasil", "id": "323261040"}, {"verified": false, "username": "los_replicantes", "name": "Los Replicantes", "public_metrics": {"followers_count": 16815, "following_count": 318, "tweet_count": 143275, "listed_count": 189}, "id": "123219711"}, {"verified": false, "username": "suga_meowo", "name": "carol RT NO FIXADO", "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 499, "tweet_count": 30038, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "1223174833"}, {"verified": false, "username": "DrFleshAndBone", "name": "Dr. Jiraiya G\u014dketsu", "public_metrics": {"followers_count": 1788, "following_count": 1061, "tweet_count": 200318, "listed_count": 41}, "location": "Covidario", "id": "95460578"}, {"verified": false, "username": "betocastejon", "name": "urso \ud83e\udd91\u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 233, "tweet_count": 13350, "listed_count": 2}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "430222744"}, {"verified": false, "username": "Nerdspotoficial", "name": "Maur\u00edcio de Paula", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 289, "tweet_count": 12698, "listed_count": 6}, "location": "Brasil", "id": "109596340"}, {"verified": false, "username": "CarlosHeroico", "name": "Spider-Flash", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 138, "tweet_count": 702, "listed_count": 0}, "id": "842053608074055681"}, {"verified": false, "username": "Comicstorian", "name": "Comicstorian", "public_metrics": {"followers_count": 51371, "following_count": 653, "tweet_count": 23864, "listed_count": 219}, "location": "United States", "id": "2463764149"}, {"verified": false, "username": "TheJaguaress", "name": "violeta ayala", "public_metrics": {"followers_count": 2607, "following_count": 2446, "tweet_count": 25816, "listed_count": 92}, "location": "Eora Nation", "id": "338079844"}, {"verified": true, "username": "pagina_siete", "name": "P\u00e1gina Siete", "public_metrics": {"followers_count": 620580, "following_count": 415, "tweet_count": 338791, "listed_count": 1325}, "id": "132681657"}, {"verified": true, "username": "DennisAlmeida82", "name": "Dennis Almeida \ud83d\udc68\ud83c\udffc\u200d\ud83c\udfeb", "public_metrics": {"followers_count": 15449, "following_count": 1648, "tweet_count": 46467, "listed_count": 66}, "location": "Caipira em S\u00e3o Paulo!", "id": "365559271"}, {"verified": false, "username": "la_pagesa", "name": "La pagesa \ud83c\udf97", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 210, "tweet_count": 4559, "listed_count": 1}, "location": "Catalunya", "id": "1172869020191723522"}, {"verified": false, "username": "CCCBAudiovisual", "name": "CCCB Audiovisual", "public_metrics": {"followers_count": 4095, "following_count": 417, "tweet_count": 7331, "listed_count": 70}, "id": "709352391431331840"}, {"verified": true, "username": "rafaelcampos", "name": "Rafael Campos", "public_metrics": {"followers_count": 3810, "following_count": 1030, "tweet_count": 78611, "listed_count": 56}, "location": "Bras\u00edlia, DF, Brasil", "id": "8407352"}, {"verified": true, "username": "birdsofpreywb", "name": "Birds of Prey", "public_metrics": {"followers_count": 61913, "following_count": 11, "tweet_count": 671, "listed_count": 359}, "id": "1029092401262948352"}, {"verified": false, "username": "pulsopoliticoax", "name": "Pulso Pol\u00edtico de Oaxaca", "public_metrics": {"followers_count": 10306, "following_count": 270, "tweet_count": 77924, "listed_count": 37}, "location": "Oaxaca de Ju\u00e1rez, Oaxaca", "id": "4662840476"}, {"verified": false, "username": "ProfWalter", "name": "Walter (Teres\u00f3polis)", "public_metrics": {"followers_count": 1869, "following_count": 1505, "tweet_count": 70876, "listed_count": 6}, "location": "Brasil", "id": "29763005"}, {"verified": true, "username": "AndreQuintaoPT", "name": "Andr\u00e9 Quint\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 6879, "following_count": 1749, "tweet_count": 8649, "listed_count": 116}, "location": "Belo Horizonte / Minas Gerais", "id": "119818761"}, {"verified": false, "username": "Maruflor_67", "name": "Mar\u00eda Vel\u00e1zquez", "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 907, "tweet_count": 176918, "listed_count": 4}, "location": "Maracaibo, Venezuela", "id": "2904440481"}, {"verified": false, "username": "Reportero24", "name": "Reportero24", "public_metrics": {"followers_count": 935882, "following_count": 998583, "tweet_count": 258208, "listed_count": 1728}, "location": "Maracay, Edo Aragua, Venezuela", "id": "120873942"}, {"verified": false, "username": "el_juuaa", "name": "como NO decir las cosas", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 278, "tweet_count": 67305, "listed_count": 0}, "location": "Metsico", "id": "85779836"}, {"verified": false, "username": "Ardohainbrisaa_", "name": "Brisa Ardohain", "public_metrics": {"followers_count": 2144, "following_count": 1031, "tweet_count": 26280, "listed_count": 0}, "location": "La Pampa, Argentina", "id": "1009521559726379013"}, {"verified": false, "username": "nclsbmt", "name": "nico", "public_metrics": {"followers_count": 1154, "following_count": 1224, "tweet_count": 49810, "listed_count": 5}, "location": "feps", "id": "291262676"}, {"verified": false, "username": "stowaway__", "name": "gg", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 704, "tweet_count": 5082, "listed_count": 0}, "location": "sociedade", "id": "1062135350208946177"}, {"verified": false, "username": "andresbarbero02", "name": "andr\u00e9s\ud83c\uddf8\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 378, "tweet_count": 27097, "listed_count": 0}, "location": "Freyre", "id": "1006661693676687361"}, {"verified": false, "username": "namaepimposo", "name": "Neko", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 907, "tweet_count": 18051, "listed_count": 0}, "id": "954393816282386437"}, {"verified": false, "username": "MarioaoNeto", "name": "\u271d\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83d\udc49 M\u00e1rio Neto", "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 1175, "tweet_count": 5428, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "3017861001"}, {"verified": false, "username": "othiagoemanuel", "name": "Thiago Emanuel", "public_metrics": {"followers_count": 2413, "following_count": 898, "tweet_count": 21130, "listed_count": 35}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "57753628"}, {"verified": false, "username": "PijusMagnificvs", "name": "Pijus Magnificus", "public_metrics": {"followers_count": 21925, "following_count": 3537, "tweet_count": 179309, "listed_count": 202}, "location": "Barcelona", "id": "193774185"}, {"verified": false, "username": "el_descampao", "name": "\ud83c\udfb6 EL DESCAMPAO Podcast \ud83c\udfb6", "public_metrics": {"followers_count": 16924, "following_count": 865, "tweet_count": 30282, "listed_count": 120}, "id": "3070358764"}, {"verified": false, "username": "vampzx", "name": "ray\ud83c\udf38; VENDENDO CARDS\ud83c\udf31", "public_metrics": {"followers_count": 640, "following_count": 473, "tweet_count": 23390, "listed_count": 29}, "location": "Brazil \ud83c\udf08", "id": "735923508019089410"}, {"verified": false, "username": "ultsyoonho", "name": "yunnie", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 493, "tweet_count": 12670, "listed_count": 3}, "id": "889641278308327424"}, {"verified": false, "username": "PeriodistaRD", "name": "Perfecto Mart\u00ednez", "public_metrics": {"followers_count": 4591, "following_count": 5047, "tweet_count": 6432, "listed_count": 7}, "location": "Rep\u00fablica  Dominicana", "id": "141013175"}, {"verified": false, "username": "kesiatuita", "name": "\ud835\udc72\ud835\udc86\ud835\udc94\ud835\udc8a\ud835\udc82 tiaguete", "public_metrics": {"followers_count": 1643, "following_count": 4886, "tweet_count": 26276, "listed_count": 1}, "id": "840232954358030336"}, {"verified": false, "username": "fabriciogoon", "name": "Gon\u00e7alves (4-2)", "public_metrics": {"followers_count": 1088, "following_count": 756, "tweet_count": 22384, "listed_count": 0}, "location": "na merda", "id": "702372488274116609"}, {"verified": false, "username": "ItzZoraKz", "name": "Diego Tagliaferro", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 405, "tweet_count": 2730, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "615649828"}, {"verified": false, "username": "GomesTata58", "name": "Tata58 - Lula Presidente", "public_metrics": {"followers_count": 5388, "following_count": 5921, "tweet_count": 78424, "listed_count": 0}, "location": "Mato Grosso do Sul, Brasil", "id": "1103078068762087430"}, {"verified": false, "username": "IsabelBettybeth", "name": "bethbet", "public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 1758, "tweet_count": 127487, "listed_count": 140}, "id": "358429127"}, {"verified": true, "username": "goonielor", "name": "David Lorao", "public_metrics": {"followers_count": 14705, "following_count": 1252, "tweet_count": 111287, "listed_count": 106}, "location": "Zaragoza, Espa\u00f1a", "id": "380945404"}, {"verified": false, "username": "Bajamamut", "name": "Bajamamut \ud83c\udfdb #YoNoVoto #LibertadColectiva", "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 1742, "tweet_count": 50588, "listed_count": 5}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "id": "266299139"}, {"verified": false, "username": "JAD162024", "name": "Esturion", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 60, "tweet_count": 9048, "listed_count": 0}, "id": "2983999444"}, {"verified": true, "username": "MartinVizcarraC", "name": "Mart\u00edn Vizcarra", "public_metrics": {"followers_count": 1363352, "following_count": 483, "tweet_count": 1918, "listed_count": 1069}, "location": "Per\u00fa", "id": "4825296327"}, {"verified": false, "username": "maupessoa", "name": "Maur\u00edcio Pessoa \u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 3641, "following_count": 4980, "tweet_count": 408825, "listed_count": 1}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "104779156"}, {"verified": false, "username": "Rangeliberico", "name": "Lucas Rangel\ud83e\udd94", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 346, "tweet_count": 4992, "listed_count": 0}, "id": "4688756077"}, {"verified": false, "username": "jlrodriguez86", "name": "Jos\u00e9 Rodr\u00edguez", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 134, "tweet_count": 518, "listed_count": 0}, "location": "Ecuador", "id": "255863739"}, {"verified": true, "username": "espinof_com", "name": "Espinof", "public_metrics": {"followers_count": 969984, "following_count": 20, "tweet_count": 85467, "listed_count": 3561}, "id": "18144514"}, {"verified": false, "username": "Camiivillarro", "name": "\ud835\udc1camilu\ud83e\udec0", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 391, "tweet_count": 6106, "listed_count": 0}, "location": "Freyre", "id": "1052321571195498496"}, {"verified": false, "username": "escarchao", "name": "Carola", "public_metrics": {"followers_count": 728, "following_count": 698, "tweet_count": 6109, "listed_count": 2}, "location": "Far far away. Bajo el planeta", "id": "118556280"}, {"verified": false, "username": "spookyvnto", "name": "antonia", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 293, "tweet_count": 1389, "listed_count": 0}, "id": "1105948851410751488"}, {"verified": false, "username": "josselingvalle8", "name": "Josseling Valle \u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 5784, "following_count": 263, "tweet_count": 9855, "listed_count": 8}, "id": "960510014"}, {"verified": true, "username": "canaltn8", "name": "TN8 Nicaragua", "public_metrics": {"followers_count": 125752, "following_count": 481, "tweet_count": 682159, "listed_count": 322}, "location": "Nicaragua", "id": "143545821"}, {"verified": false, "username": "SabrinaLis_", "name": "\u1d47\u02b3\u2071\u207f\u1d43", "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 281, "tweet_count": 40773, "listed_count": 0}, "id": "3387185590"}, {"verified": false, "username": "ECastn", "name": "edu \u200f\ufee5", "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 1045, "tweet_count": 108838, "listed_count": 33}, "id": "2501954917"}, {"verified": false, "username": "josemanugb", "name": "JoseManu GutierrezBa", "public_metrics": {"followers_count": 1054, "following_count": 1409, "tweet_count": 15387, "listed_count": 0}, "location": "Bilbao, Pa\u00eds Vasco", "id": "3262300252"}, {"verified": false, "username": "paidografia", "name": "Ignacio Arcos Gil", "public_metrics": {"followers_count": 1376, "following_count": 1331, "tweet_count": 19875, "listed_count": 17}, "location": "Espa\u00f1a", "id": "838390612613296128"}, {"verified": false, "username": "caiubiqueiroz", "name": "Caiubi Miranda", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 1053, "tweet_count": 5874, "listed_count": 0}, "location": "Brasil, S\u00e3o Paulo", "id": "50451541"}, {"verified": false, "username": "miyaharalol", "name": "miya", "public_metrics": {"followers_count": 754, "following_count": 852, "tweet_count": 60849, "listed_count": 2}, "location": "@kostrischlol \u2661 ", "id": "726457971228721153"}, {"verified": false, "username": "AryaConsushi", "name": "Luza pernas de pirulito", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 789, "tweet_count": 46898, "listed_count": 2}, "location": "Viery, Reach", "id": "332273470"}, {"verified": false, "username": "FreyyaKween", "name": "Allan", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 184, "tweet_count": 7585, "listed_count": 6}, "id": "102296763"}, {"verified": false, "username": "tashalinova", "name": "le\ud83d\udcd6 ex esposa\u27b0", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 545, "tweet_count": 1296, "listed_count": 0}, "id": "1128180053718773760"}, {"verified": false, "username": "bia_parente", "name": "bibia", "public_metrics": {"followers_count": 781, "following_count": 470, "tweet_count": 8166, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "id": "170490409"}, {"verified": false, "username": "drica_salam", "name": "drica (\ud83d\udc89+\ud83d\udc89+\ud83d\udc89+ \ud83d\udc89, de \ud83d\ude37, em \ud83c\udfe1)", "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 3526, "tweet_count": 237838, "listed_count": 16}, "location": "Brasil", "id": "47650393"}, {"verified": false, "username": "vivih_costa16", "name": "VIT\u00d3RIA \ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 435, "tweet_count": 37975, "listed_count": 0}, "location": "Lagos, Portugal", "id": "754421299812990977"}, {"verified": false, "username": "BeatrizMckenz10", "name": "Beatriz Mckenzie", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 58, "tweet_count": 38, "listed_count": 0}, "location": "Lagos, Portugal", "id": "1174363711911407616"}, {"verified": false, "username": "lucaskekee", "name": "\ud835\udd91\ud835\udd9a\ud835\udd88\ud835\udd86\ud835\udd98 \ud835\udd98\ud835\udd8e\ud835\udd91\ud835\udd9b\ud835\udd8a\ud835\udd8e\ud835\udd97\ud835\udd86", "public_metrics": {"followers_count": 22643, "following_count": 570, "tweet_count": 166407, "listed_count": 52}, "location": "divin\u00f3polis - mg", "id": "131663863"}, {"verified": false, "username": "CanoLucas11", "name": "Lucas A. Cano \u2020", "public_metrics": {"followers_count": 2473, "following_count": 387, "tweet_count": 6069, "listed_count": 4}, "location": "Argentina", "id": "570149549"}, {"verified": false, "username": "mauldemais", "name": "mixel", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 311, "tweet_count": 17180, "listed_count": 2}, "location": "Curitiba, Brasil", "id": "3400155933"}, {"verified": true, "username": "wbpictures_br", "name": "Warner Bros. Pictures Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 243842, "following_count": 866, "tweet_count": 13893, "listed_count": 953}, "location": "Brasil", "id": "91114286"}, {"verified": false, "username": "Mulher_Noticia", "name": "Mulher Imprensa Livre- Lula presidente", "public_metrics": {"followers_count": 6604, "following_count": 4934, "tweet_count": 1109859, "listed_count": 155}, "location": "Brasil", "id": "406766589"}, {"verified": false, "username": "de_cascos", "name": "Carlos Ruiz de Cascos", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 480, "tweet_count": 3609, "listed_count": 0}, "location": "Venezuela", "id": "961520745821204481"}, {"verified": false, "username": "cruizcascos", "name": "HISTORIA DE LA IGLESIA", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 824, "tweet_count": 9350, "listed_count": 3}, "id": "4906360396"}, {"verified": false, "username": "Diario_Cambio", "name": "Diario Cambio", "public_metrics": {"followers_count": 56020, "following_count": 712, "tweet_count": 488152, "listed_count": 629}, "location": "Puebla, M\u00e9xico", "id": "67388370"}, {"verified": false, "username": "hfmilho", "name": "HF Milho", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 481, "tweet_count": 5563, "listed_count": 0}, "location": "Manaus, Brasil", "id": "888586255075864577"}, {"verified": false, "username": "Simonefilo", "name": "Tiamatgeo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 3440, "following_count": 4997, "tweet_count": 234276, "listed_count": 4}, "location": "Maring\u00e1, Brasil", "id": "967437384135692288"}, {"verified": false, "username": "petitechosesx", "name": "\u041c\u0430\u043b\u0435\u043d\u0430 \ud83c\udf0c", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 162, "tweet_count": 66171, "listed_count": 2}, "location": "Soviet Republic Of Texas", "id": "1679685002"}, {"verified": false, "username": "CisneMexico", "name": "CISNE M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 2363, "following_count": 6, "tweet_count": 781, "listed_count": 8}, "id": "1041798477221703681"}, {"verified": false, "username": "captainganch0", "name": "pseudo_artist0.png", "public_metrics": {"followers_count": 852, "following_count": 1102, "tweet_count": 37396, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "4892319784"}, {"verified": false, "username": "yeezerc", "name": "\u00e9rica", "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 303, "tweet_count": 104352, "listed_count": 9}, "location": "sp", "id": "2543435988"}, {"verified": false, "username": "diogeneslcesar", "name": "Diogenes L. Cesar", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 803, "tweet_count": 6336, "listed_count": 0}, "id": "27517070"}, {"verified": false, "username": "carlossmasher", "name": "Carlos Xavier Castro", "public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 5005, "tweet_count": 76360, "listed_count": 18}, "id": "67421744"}, {"verified": false, "username": "oss_goytia", "name": "Oss El Comiquero (Geek)", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 1031, "tweet_count": 22390, "listed_count": 3}, "location": "Magrathea", "id": "83673046"}, {"verified": false, "username": "vinimachado", "name": "Vin\u00edcius Machado", "public_metrics": {"followers_count": 1505, "following_count": 1489, "tweet_count": 31136, "listed_count": 29}, "location": "Santo Andr\u00e9", "id": "25128424"}, {"verified": false, "username": "jpalmadiaz", "name": "Troko", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 337, "tweet_count": 4163, "listed_count": 0}, "id": "152802946"}, {"verified": false, "username": "FlorenciaLagosN", "name": "Florencia Lagos Neumann", "public_metrics": {"followers_count": 41659, "following_count": 16529, "tweet_count": 77043, "listed_count": 101}, "location": "Am\u00e9rica Latina Zona de Paz ", "id": "387725299"}, {"verified": false, "username": "namginho", "name": "sujiro kimimame", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 140, "tweet_count": 36075, "listed_count": 2}, "id": "973889559258976256"}, {"verified": false, "username": "HermesCastro10", "name": "Hermes Castro", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 784, "tweet_count": 2987, "listed_count": 1}, "location": "Mossor\u00f3, Brasil", "id": "2999404583"}, {"verified": false, "username": "bringmethealuap", "name": "\ud835\udd7b\ud835\udd86\ud835\udd9a\ud835\udd91\ud835\udd86 \ud83e\udd40\ud83e\ude78", "public_metrics": {"followers_count": 821, "following_count": 708, "tweet_count": 98641, "listed_count": 5}, "id": "1564312921"}, {"verified": false, "username": "APODECLPGC", "name": "APODEC", "public_metrics": {"followers_count": 1137, "following_count": 915, "tweet_count": 12506, "listed_count": 12}, "location": "LPGC", "id": "2184771708"}, {"verified": false, "username": "AdrianaRevill14", "name": "Adriana Revilla", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 0, "tweet_count": 554, "listed_count": 0}, "id": "1098283350417133569"}, {"verified": false, "username": "charlesagustoff", "name": "charles o emo", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 79, "tweet_count": 2457, "listed_count": 0}, "location": "Campos, RJ ", "id": "945600807931711488"}, {"verified": false, "username": "SandraRamosZ_1", "name": "Sandra Ramos Zanabria", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 80, "tweet_count": 16834, "listed_count": 0}, "id": "821465218140217344"}, {"verified": false, "username": "4Chavezadriana", "name": "Adriana Chavez", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 204, "tweet_count": 10562, "listed_count": 0}, "id": "2809226669"}, {"verified": false, "username": "renat0campos", "name": "Jove do cerrado", "public_metrics": {"followers_count": 1358, "following_count": 118, "tweet_count": 12890, "listed_count": 0}, "id": "243129846"}, {"verified": false, "username": "Annaludmilla", "name": "Anna Ludmilla \u2764", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 1731, "tweet_count": 70376, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro", "id": "192249782"}, {"verified": false, "username": "renatotf", "name": "RenatoTavolieriFilho", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 119, "tweet_count": 126557, "listed_count": 3}, "location": "Varginha - MG", "id": "28878672"}, {"verified": false, "username": "CarlosOnofre100", "name": "Carlos Victor", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 275, "tweet_count": 14084, "listed_count": 2}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "743939299784204289"}, {"verified": false, "username": "HeyAlviVerde", "name": "ANDERSON", "public_metrics": {"followers_count": 10951, "following_count": 1332, "tweet_count": 267306, "listed_count": 27}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "2621616952"}, {"verified": false, "username": "emerluis", "name": "Emerson Luis In\u00e1cio Lula da Silva", "public_metrics": {"followers_count": 9086, "following_count": 4890, "tweet_count": 77009, "listed_count": 117}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "14117252"}, {"verified": false, "username": "222cst", "name": "\u0622\u0645\u0646\u0629\ud83d\udc95\ud83e\uddde\u200d\u2640\ufe0f\u00a1*", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 463, "tweet_count": 14462, "listed_count": 2}, "location": "\ud83c\uddf8\ud83c\udde6Portugal", "id": "3093354071"}, {"verified": false, "username": "MadelnTunisia", "name": "\u0627\u0644\u062a\u0648\u0646\u0633\u064a\ud83c\uddf9\ud83c\uddf3", "public_metrics": {"followers_count": 14923, "following_count": 111, "tweet_count": 11010, "listed_count": 24}, "location": "Ilha de Fran\u00e7a, Fran\u00e7a", "id": "1163804360075370498"}, {"verified": false, "username": "melii_alfonzo02", "name": "Melii Alfoonzo \uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 515, "tweet_count": 3103, "listed_count": 0}, "location": "freyre C\u00f3rdoba, Argentina", "id": "1053057380362211328"}, {"verified": false, "username": "dfb1997_", "name": "David \ud83e\udd87", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 651, "tweet_count": 35576, "listed_count": 5}, "location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "id": "714609583"}, {"verified": false, "username": "leehcoments", "name": "viciada do rol\u00ea\ud83c\udf92\ud83e\udddc\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udf35", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 538, "tweet_count": 19539, "listed_count": 0}, "id": "956206301889081350"}, {"verified": false, "username": "mathsolivr", "name": "matheus.", "public_metrics": {"followers_count": 971, "following_count": 761, "tweet_count": 34178, "listed_count": 5}, "location": "Duque de Caxias", "id": "350444893"}, {"verified": false, "username": "theodoronettoo", "name": "Theodore Grandson \u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 629, "tweet_count": 29957, "listed_count": 0}, "id": "819031986975240194"}, {"verified": false, "username": "manugonzalo94", "name": "EMMANUEL", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 430, "tweet_count": 38458, "listed_count": 1}, "location": "Puerto Madryn, Argentina", "id": "175121471"}, {"verified": false, "username": "BianCompagnucci", "name": "\u0299\u026a\u1d00\u0274\u1d04\u1d00", "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 402, "tweet_count": 18894, "listed_count": 1}, "id": "460509619"}, {"verified": false, "username": "dannypatroI", "name": "gabriel", "public_metrics": {"followers_count": 964, "following_count": 1007, "tweet_count": 46064, "listed_count": 17}, "location": "danny, a rua", "id": "4174516096"}, {"verified": false, "username": "enoughOM", "name": "tassi oliveira", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 341, "tweet_count": 15182, "listed_count": 3}, "id": "1033470165055426560"}, {"verified": false, "username": "rayrexkk", "name": "rex ray \ud83c\udff4\u262d", "public_metrics": {"followers_count": 2254, "following_count": 1550, "tweet_count": 48757, "listed_count": 2}, "location": "Boa Vista, Brasil", "id": "1472491874"}, {"verified": false, "username": "Rosy87234986", "name": "Rosy", "public_metrics": {"followers_count": 1684, "following_count": 3892, "tweet_count": 50988, "listed_count": 0}, "id": "717894055405961216"}, {"verified": false, "username": "FrancescoSamma2", "name": "Francesco Sammartino", "public_metrics": {"followers_count": 1869, "following_count": 4994, "tweet_count": 32475, "listed_count": 0}, "id": "420255555"}, {"verified": false, "username": "mino_gonzalez4", "name": "Jazmin", "public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 618, "tweet_count": 4128, "listed_count": 0}, "id": "736356662479556608"}, {"verified": false, "username": "Fabrizzio93", "name": "Fabrizio Invernizzi", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 204, "tweet_count": 187, "listed_count": 0}, "location": "Asuncion-Paraguay", "id": "296358540"}, {"verified": false, "username": "adriancatti", "name": "Adri\u00e1n Cattivelli", "public_metrics": {"followers_count": 7621, "following_count": 1745, "tweet_count": 44724, "listed_count": 6}, "location": "Asuncion, Paraguay", "id": "730809130189983744"}, {"verified": true, "username": "ESPNBrasil", "name": "ESPN Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3062886, "following_count": 28, "tweet_count": 808936, "listed_count": 4715}, "location": "Brasil", "id": "51124892"}, {"verified": false, "username": "jao_carai", "name": "Sexy Bitch", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 361, "tweet_count": 7833, "listed_count": 0}, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "id": "2801022263"}, {"verified": false, "username": "Atodesfalho", "name": "Ato Falho", "public_metrics": {"followers_count": 952, "following_count": 311, "tweet_count": 9554, "listed_count": 1}, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "id": "1277924900"}, {"verified": true, "username": "AiltonBenedito", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Ailton Benedito", "public_metrics": {"followers_count": 265424, "following_count": 1184, "tweet_count": 74606, "listed_count": 595}, "location": "Brasil", "id": "342403919"}, {"verified": false, "username": "nattymomdy", "name": ".momdy", "public_metrics": {"followers_count": 1855, "following_count": 2739, "tweet_count": 14537, "listed_count": 1}, "location": "Chile", "id": "125991152"}, {"verified": false, "username": "CRLDEMONIO", "name": "Don Nadie", "public_metrics": {"followers_count": 30360, "following_count": 18945, "tweet_count": 478752, "listed_count": 58}, "location": "RM , Chile.-", "id": "1066427672"}, {"verified": false, "username": "JaliniaAraujo", "name": "\u02ac\u2078\u2074Juh Targaryen Bridgerton \ud83d\udc1d", "public_metrics": {"followers_count": 4806, "following_count": 5285, "tweet_count": 40467, "listed_count": 4}, "location": "Valyria", "id": "2781226624"}, {"verified": false, "username": "WinterGomez92", "name": "luna s.r", "public_metrics": {"followers_count": 1186, "following_count": 2016, "tweet_count": 74990, "listed_count": 5}, "location": "Arcadia Bay", "id": "3482664255"}, {"verified": false, "username": "ElBrujo_29", "name": "\ud835\udc6e\ud835\udc86\ud835\udc93\ud835\udc82\ud835\udc8d\ud835\udc95 \ud835\udc6b\ud835\udc8a \ud835\udc79\ud835\udc8a\ud835\udc97\ud835\udc8a\ud835\udc82 \ud83d\udde1", "public_metrics": {"followers_count": 13787, "following_count": 7469, "tweet_count": 30088, "listed_count": 6}, "location": "Kaedwen \u2694\ufe0f", "id": "380400457"}, {"verified": false, "username": "JPNgueira", "name": "Jo\u00e3o Exausto Nogueira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u274e\ud83c\udff4", "public_metrics": {"followers_count": 1134, "following_count": 1404, "tweet_count": 8087, "listed_count": 3}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "71939791"}, {"verified": false, "username": "MaJuconda", "name": "Majukebox \ud83c\udfa4 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 908, "following_count": 1003, "tweet_count": 30604, "listed_count": 0}, "location": "Palmas, Tocantins", "id": "3157746639"}, {"verified": false, "username": "FehzcoPardo", "name": "Fehzco", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 222, "tweet_count": 1928, "listed_count": 0}, "id": "1117876720709844992"}, {"verified": false, "username": "jxxfiles", "name": "j", "public_metrics": {"followers_count": 1367, "following_count": 575, "tweet_count": 248165, "listed_count": 8}, "location": "taylor\u2019s swift version", "id": "268792233"}, {"verified": false, "username": "fabioreus11", "name": "Factos by CR7", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 245, "tweet_count": 11930, "listed_count": 0}, "id": "1015707027748868096"}, {"verified": false, "username": "igorllins", "name": "Luiz 77 e 13", "public_metrics": {"followers_count": 1545, "following_count": 1858, "tweet_count": 46827, "listed_count": 3}, "location": "Sirinha\u00e9m, Brasil", "id": "41252686"}, {"verified": false, "username": "AccionDeAmparo", "name": "AMESITA \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 12518, "following_count": 10356, "tweet_count": 564333, "listed_count": 49}, "location": "Miraflores, Lima.", "id": "3193276859"}, {"verified": false, "username": "soconusconews", "name": "Emilio Cerdio", "public_metrics": {"followers_count": 1131, "following_count": 880, "tweet_count": 159612, "listed_count": 27}, "location": "Tapachula, Chiapas.", "id": "98171865"}, {"verified": false, "username": "JliaTei59504922", "name": "Carolina with A", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 82, "tweet_count": 417, "listed_count": 0}, "id": "1148658051706183681"}, {"verified": false, "username": "ihgmarques", "name": "\ud83d\udc3b\u200d\u2744\ufe0fPolar", "public_metrics": {"followers_count": 2169, "following_count": 1136, "tweet_count": 13527, "listed_count": 1}, "location": "Manaus, Brasil", "id": "902996000909996033"}, {"verified": false, "username": "Victor_Hugo_gui", "name": "Seth Plate", "public_metrics": {"followers_count": 2295, "following_count": 1116, "tweet_count": 80868, "listed_count": 10}, "location": "Manaus, Brasil", "id": "18869600"}, {"verified": false, "username": "RaulDLuca", "name": "Raul D' Luca", "public_metrics": {"followers_count": 15741, "following_count": 16040, "tweet_count": 371585, "listed_count": 104}, "location": "Barquisimeto Venezuela", "id": "1262891329"}, {"verified": false, "username": "harlsxquinn", "name": "Patrick", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 288, "tweet_count": 14178, "listed_count": 0}, "location": "Rosewood", "id": "4701516436"}, {"verified": false, "username": "tayragc", "name": "Tayra", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 283, "tweet_count": 2335, "listed_count": 0}, "location": "Ponta Grossa, Brasil", "id": "1113699748886777856"}, {"verified": false, "username": "whyparkerr", "name": "gabs", "public_metrics": {"followers_count": 1061, "following_count": 1499, "tweet_count": 44093, "listed_count": 5}, "location": "\ud83d\udcd610/25", "id": "1007338669718540288"}, {"verified": false, "username": "AAssembleBR", "name": "Avengers Assemble BR", "public_metrics": {"followers_count": 80657, "following_count": 1116, "tweet_count": 162719, "listed_count": 212}, "location": "(\ud83d\udce9): aassemblebr@outlook.com", "id": "1073607966954307585"}, {"verified": false, "username": "MarieSonna", "name": "Marie Sonna", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 275, "tweet_count": 9330, "listed_count": 1}, "id": "896348915452215298"}, {"verified": true, "username": "clarincom", "name": "Clar\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 3444338, "following_count": 270, "tweet_count": 554264, "listed_count": 11532}, "location": "Argentina", "id": "8105922"}, {"verified": false, "username": "velez3e", "name": "Luis VelezG", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 229, "tweet_count": 59333, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "id": "347896232"}, {"verified": false, "username": "ereynaabogado", "name": "Erasmo Reyna", "public_metrics": {"followers_count": 13799, "following_count": 929, "tweet_count": 36730, "listed_count": 27}, "location": "Lima", "id": "1237286593"}, {"verified": false, "username": "dobluqueftxim", "name": "Ximez4| #Karmaland5", "public_metrics": {"followers_count": 935, "following_count": 366, "tweet_count": 37182, "listed_count": 28}, "location": "\ud835\ude68\ud835\ude5d\ud835\ude5a/\ud835\ude5d\ud835\ude5a\ud835\ude67", "id": "796215845806407680"}, {"verified": false, "username": "realwebber77", "name": "\u30a6\u30a7\u30d0\u30fc", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 373, "tweet_count": 19805, "listed_count": 2}, "location": "Mustafar", "id": "1022852320009351169"}, {"verified": false, "username": "Eloisa136", "name": "Elodbc (Eloisa)", "public_metrics": {"followers_count": 1394, "following_count": 1533, "tweet_count": 6668, "listed_count": 2}, "location": "Sorocaba/SP-Brasil", "id": "305941005"}, {"verified": false, "username": "IzabelleFores", "name": "\ud835\ude44\ud835\ude6f\ud835\ude56\ud835\ude57\ud835\ude5a\ud835\ude61\ud835\ude61\ud835\ude5a \u265a 22 \u265a", "public_metrics": {"followers_count": 142937, "following_count": 59030, "tweet_count": 38135, "listed_count": 78}, "id": "1172269482645041152"}, {"verified": false, "username": "elmarcosjosue", "name": "Marcos Josu\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 8529, "following_count": 1504, "tweet_count": 146223, "listed_count": 36}, "location": "Puerto Ord\u00e1z, Venezuela", "id": "284160136"}, {"verified": false, "username": "n3rsho", "name": "Nick Nelson :3", "public_metrics": {"followers_count": 1575, "following_count": 1690, "tweet_count": 135710, "listed_count": 0}, "location": "Venezuel-duh ", "id": "46938568"}, {"verified": false, "username": "Josselyn_Ross", "name": "\ud83c\udf39\u2620\u1d0a\u1d52\u02e2\u02e2\u1d49\u02e1\u02b8\u207f\u2020\u2620\ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 620, "tweet_count": 553, "listed_count": 1}, "location": "En alg\u00fan lugar del mundo ", "id": "1174353715849060352"}, {"verified": false, "username": "PalomaHGO", "name": "Mellamabanlanina", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 2042, "tweet_count": 14590, "listed_count": 11}, "id": "415477139"}, {"verified": false, "username": "Yaizawtf", "name": "chickenmaster 9000", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 271, "tweet_count": 8408, "listed_count": 1}, "location": "Megat\u00f3n, Yermo capital", "id": "2944159708"}, {"verified": false, "username": "ponxah", "name": "i.sac\u00e9u", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 840, "tweet_count": 13019, "listed_count": 0}, "id": "745249421856747520"}, {"verified": false, "username": "YasminWiltlher", "name": "Witch.", "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 441, "tweet_count": 21797, "listed_count": 0}, "location": "divinopolis MG", "id": "378980266"}, {"verified": false, "username": "vaahcardan", "name": "Van \ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 1518, "following_count": 3919, "tweet_count": 61777, "listed_count": 5}, "location": "Army word \ud83d\udc9c", "id": "1691879413"}, {"verified": false, "username": "EltonFelipe11", "name": "Eita pega", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 223, "tweet_count": 3346, "listed_count": 0}, "id": "1906323067"}, {"verified": true, "username": "IGN", "name": "IGN", "public_metrics": {"followers_count": 9388562, "following_count": 1477, "tweet_count": 175528, "listed_count": 25730}, "id": "18927441"}, {"verified": false, "username": "BautiBergonzi", "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 495, "tweet_count": 9664, "listed_count": 0}, "location": "Brinkmann, C\u00f3rdoba, Argentina", "id": "755580213220827136"}, {"verified": false, "username": "m_jaays", "name": "Hypnea \ud83e\udeb8", "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 789, "tweet_count": 35588, "listed_count": 3}, "location": "Fortaleza, Brasil", "id": "3230864973"}, {"verified": false, "username": "Graciela_Leyda", "name": "Leyda Graciela", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 503, "tweet_count": 98305, "listed_count": 6}, "id": "196635967"}, {"verified": false, "username": "andreadobem", "name": "Andrea Miranda", "public_metrics": {"followers_count": 4495, "following_count": 4951, "tweet_count": 69981, "listed_count": 1}, "id": "1113031692393033729"}, {"verified": false, "username": "brekkerx", "name": "Rafa", "public_metrics": {"followers_count": 1607, "following_count": 1334, "tweet_count": 16414, "listed_count": 12}, "location": "Modern Family \u2661", "id": "1175763931081707520"}, {"verified": false, "username": "Renanlodista", "name": "Renanlodismo", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 223, "tweet_count": 816, "listed_count": 0}, "id": "1169735283153223680"}, {"verified": false, "username": "PraCleopatra", "name": "Cle\u00f3patra Mark's", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 53, "tweet_count": 12271, "listed_count": 0}, "id": "3126671509"}, {"verified": false, "username": "fernandisse__", "name": "Fernandisse__\uea00", "public_metrics": {"followers_count": 2306, "following_count": 3532, "tweet_count": 24279, "listed_count": 3}, "location": "Florian\u00f3polis, SC", "id": "952362015955308545"}, {"verified": false, "username": "r_alc_1989", "name": "Raul Ariel", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 973, "tweet_count": 28660, "listed_count": 0}, "location": "Barrio obrero", "id": "492492999"}, {"verified": false, "username": "toncosta_br", "name": "Ton Costa", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 1672, "tweet_count": 3837, "listed_count": 1}, "location": "Belo Horizonte - MG - Brasil", "id": "76956113"}, {"verified": false, "username": "deksaaaan12", "name": "La beaut\u00e9 du c\u0153ur \ud83c\udde9\ud83c\uddef\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 111, "tweet_count": 496, "listed_count": 0}, "id": "1068893032202801152"}, {"verified": false, "username": "JohnPeterPepper", "name": "John Peterson", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 1281, "tweet_count": 9481, "listed_count": 3}, "location": "The Pale City", "id": "1099893033062072322"}, {"verified": false, "username": "Leosk123", "name": "L\u00e9oO", "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 463, "tweet_count": 13916, "listed_count": 4}, "location": "Debaixo do Viaduto - SP", "id": "1679931578"}, {"verified": false, "username": "EriiK_", "name": "o bitencourt", "public_metrics": {"followers_count": 731, "following_count": 2251, "tweet_count": 23359, "listed_count": 3}, "location": "Manaus, Brasil", "id": "57166229"}, {"verified": false, "username": "JacPatzsch", "name": "\ud83c\udfb5 can i catch a break?", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 1145, "tweet_count": 83888, "listed_count": 14}, "location": "Curitiba", "id": "65193585"}, {"verified": false, "username": "Mariada15392816", "name": "Maria da Gloria Amaral", "public_metrics": {"followers_count": 1104, "following_count": 0, "tweet_count": 94718, "listed_count": 1}, "id": "1108027657332117507"}, {"verified": true, "username": "luisnassif", "name": "Luis Nassif", "public_metrics": {"followers_count": 381431, "following_count": 1547, "tweet_count": 164296, "listed_count": 2980}, "location": "S\u00e3o Paulo, SP, Brasil", "id": "14754376"}, {"verified": false, "username": "middayangel", "name": "ts10 is coming", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 27, "tweet_count": 22627, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "id": "1078797106700345345"}, {"verified": false, "username": "arumaitoshi", "name": "\ufe5b isis\ufe5c", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 347, "tweet_count": 19718, "listed_count": 2}, "location": "cherryton ", "id": "811230919461928961"}, {"verified": false, "username": "gabrielfenrir", "name": "Gabriel Pellegrini", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 504, "tweet_count": 39969, "listed_count": 14}, "id": "69644901"}, {"verified": false, "username": "lola_tallo", "name": "a tal da vampira", "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 315, "tweet_count": 16541, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "id": "223620373"}, {"verified": false, "username": "mynamesvitti", "name": "80 \u27a1\ufe0f 13\ud83e\udef0\ud83c\udffb", "public_metrics": {"followers_count": 784, "following_count": 1658, "tweet_count": 64762, "listed_count": 3}, "location": "Santos, Brasil", "id": "2838159825"}, {"verified": true, "username": "boliviazica", "name": "Bol\u00edvia Zica", "public_metrics": {"followers_count": 659795, "following_count": 549, "tweet_count": 30190, "listed_count": 434}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "2419606566"}, {"verified": false, "username": "alanrodrigues14", "name": "Alan Rodrigues", "public_metrics": {"followers_count": 1905, "following_count": 1163, "tweet_count": 454327, "listed_count": 43}, "location": "#RestoreTheSnyderVerse", "id": "75264243"}, {"verified": false, "username": "dgguan", "name": "d guanipa", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 191, "tweet_count": 7056, "listed_count": 0}, "location": "FALCON", "id": "1242797641"}, {"verified": false, "username": "antonio_j300", "name": "Antonio Romero", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 196, "tweet_count": 26335, "listed_count": 0}, "location": "CIUDAD GUAYANA", "id": "515487219"}, {"verified": false, "username": "azusmoonblue", "name": "antichrist", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 31, "tweet_count": 9307, "listed_count": 2}, "location": "Manaus, Brasil", "id": "861757641902764032"}, {"verified": false, "username": "ppphhhlll", "name": "O Henrique", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 618, "tweet_count": 13480, "listed_count": 2}, "id": "2432775278"}, {"verified": false, "username": "Ajota_Oliveira", "name": "\ud83e\udd91Ajota\ud83e\udd91 Oliveira \ud83e\udd91", "public_metrics": {"followers_count": 2397, "following_count": 1375, "tweet_count": 34786, "listed_count": 17}, "location": "Itaquera, S\u00e3o Paulo", "id": "70218594"}, {"verified": false, "username": "FlebitisZero", "name": "FlebitisZero", "public_metrics": {"followers_count": 1718, "following_count": 423, "tweet_count": 4274, "listed_count": 15}, "id": "2417314224"}, {"verified": false, "username": "Gestion_Clinica", "name": "Gestion Clinica", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 35, "tweet_count": 155, "listed_count": 15}, "location": "Asturias-Espa\u00f1a", "id": "519267889"}, {"verified": false, "username": "joaoppvieiraa", "name": "Jo\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 524, "tweet_count": 8855, "listed_count": 1}, "location": "C C\u00e9sar \ud83d\udd01 C Proc\u00f3pio", "id": "3993311260"}, {"verified": false, "username": "InfoDailyPlanet", "name": "Becario del Daily Planet", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 57, "tweet_count": 12520, "listed_count": 4}, "location": "Metropolis", "id": "1074738326605832192"}, {"verified": false, "username": "eunandog", "name": "decepcioNando", "public_metrics": {"followers_count": 807, "following_count": 517, "tweet_count": 34123, "listed_count": 0}, "location": "Ipatinga, Brasil", "id": "2499835071"}, {"verified": false, "username": "johxp", "name": "joh", "public_metrics": {"followers_count": 1311, "following_count": 1603, "tweet_count": 51289, "listed_count": 6}, "id": "48129674"}, {"verified": false, "username": "luisauguti", "name": "Eternamente Tricolor", "public_metrics": {"followers_count": 1778, "following_count": 4600, "tweet_count": 175486, "listed_count": 2}, "id": "266231426"}, {"verified": false, "username": "rafa_sjc1930", "name": "Rafael Albuquerque", "public_metrics": {"followers_count": 1498, "following_count": 89, "tweet_count": 9851, "listed_count": 0}, "id": "822102596617904128"}, {"verified": false, "username": "PonteBrunoo", "name": "YT: Bruno Ponte", "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 449, "tweet_count": 13849, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "1719522396"}, {"verified": false, "username": "luiz_ozeas", "name": "Oz\u00e9as \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3Minha bandeira nunca ser\u00e1 nazi", "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 792, "tweet_count": 42643, "listed_count": 0}, "id": "1082285307595288578"}, {"verified": false, "username": "willsan90", "name": "Paul William Santos", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 198, "tweet_count": 10157, "listed_count": 2}, "location": "Brasil", "id": "194632311"}, {"verified": true, "username": "julioarbizu", "name": "julioarbizu", "public_metrics": {"followers_count": 71107, "following_count": 929, "tweet_count": 23115, "listed_count": 167}, "location": "Lima", "id": "66805708"}, {"verified": false, "username": "_n_a_da_", "name": "aquele demytrius", "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 745, "tweet_count": 18104, "listed_count": 1}, "id": "3199031350"}, {"verified": false, "username": "veigaccarolina", "name": "\ud83d\udc06", "public_metrics": {"followers_count": 1462, "following_count": 706, "tweet_count": 56081, "listed_count": 3}, "location": "Reino da Lua", "id": "1202980194"}, {"verified": false, "username": "GNGeekNation", "name": "GN", "public_metrics": {"followers_count": 47667, "following_count": 390, "tweet_count": 27274, "listed_count": 149}, "location": "\ud83d\udd14Ativem as Notifica\u00e7\u00f5es ", "id": "884185909368901633"}, {"verified": false, "username": "JUANVILLANI", "name": "JUAN CARLOS VILLANI", "public_metrics": {"followers_count": 5434, "following_count": 2638, "tweet_count": 3958, "listed_count": 43}, "location": "BOGOTA", "id": "185788063"}, {"verified": false, "username": "NeidjeP", "name": "Neide Pereira", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 213, "tweet_count": 33164, "listed_count": 1}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "1202567268"}, {"verified": false, "username": "limiisz", "name": "fer \u1d9c\u02b3\u1da0 TRETA", "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 271, "tweet_count": 44038, "listed_count": 7}, "location": " slytherin \ud83d\udc0d // 5H \u2728", "id": "2978997581"}, {"verified": false, "username": "donegafiori", "name": "Fiori Doneg\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 1122, "tweet_count": 23871, "listed_count": 1}, "id": "1075091084903112706"}, {"verified": false, "username": "tucajanuzzi", "name": "Arthur \ud83e\udee0", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 269, "tweet_count": 61203, "listed_count": 9}, "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, C-137", "id": "291859421"}, {"verified": false, "username": "everrrbieber", "name": "gabi", "public_metrics": {"followers_count": 1122, "following_count": 1154, "tweet_count": 23540, "listed_count": 7}, "id": "363357020"}, {"verified": false, "username": "santannacaique", "name": "SANTANNA \ud83c\udded\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 748, "following_count": 754, "tweet_count": 52170, "listed_count": 3}, "id": "1692268584"}, {"verified": false, "username": "Lps_Mauricio", "name": "Maur\u00edcio Lopes", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 315, "tweet_count": 45107, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "id": "293092437"}, {"verified": false, "username": "victxrmvnuel", "name": "Victor M.\u00b9\u2079\u00b2\u00b9 \ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 439, "tweet_count": 15996, "listed_count": 0}, "location": "ZN", "id": "770083416"}, {"verified": false, "username": "ramosdiad40", "name": "Ana Paula", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 329, "tweet_count": 7989, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "762780577888083970"}, {"verified": false, "username": "srapedrx", "name": "Denise e seus rem\u00e9dios", "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 1635, "tweet_count": 87791, "listed_count": 4}, "location": "lugarnenhum ", "id": "2923007991"}, {"verified": false, "username": "EdmundoZen", "name": "Edmundo Ribeiro", "public_metrics": {"followers_count": 6927, "following_count": 7477, "tweet_count": 27728, "listed_count": 6}, "location": "Recife-PE, Nordeste,", "id": "136771610"}, {"verified": false, "username": "alinadpc1", "name": "Alina", "public_metrics": {"followers_count": 7293, "following_count": 7442, "tweet_count": 279774, "listed_count": 3}, "location": "S\u00e3o Paulo . SP", "id": "1089933215064838145"}, {"verified": false, "username": "krapf_", "name": "Krapf", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 211, "tweet_count": 11052, "listed_count": 1}, "id": "908149140118532098"}, {"verified": false, "username": "FabioPEOC", "name": "Fabio Mathias", "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 1392, "tweet_count": 42625, "listed_count": 3}, "location": "Brasil", "id": "365514381"}, {"verified": false, "username": "VictorCRVG13", "name": "\u2720 Victor Hugo \u2720 777 \ud83d\udcaa\ud83d\udc4a\ud83d\udca2", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 2889, "tweet_count": 27956, "listed_count": 0}, "location": "Cora\u00e7\u00e3o do Steve Rogers", "id": "3535287617"}, {"verified": false, "username": "lkarismadden", "name": "Liv \u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 948, "following_count": 770, "tweet_count": 22177, "listed_count": 7}, "location": "Los Angeles, CA", "id": "2891497431"}, {"verified": false, "username": "Adelale", "name": "Adela Lale", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 399, "tweet_count": 74662, "listed_count": 0}, "location": "Jacksonville, Fl", "id": "37458074"}, {"verified": false, "username": "kikepaprika", "name": "El Observador", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 536, "tweet_count": 8546, "listed_count": 0}, "id": "610204230"}, {"verified": false, "username": "MerengueSuper", "name": "\u00c1ngel", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 115, "tweet_count": 15515, "listed_count": 3}, "location": "Barcelona, Spain", "id": "720228201079943168"}, {"verified": true, "username": "jmdelalamo", "name": "Juanma del \u00c1lamo", "public_metrics": {"followers_count": 71415, "following_count": 2230, "tweet_count": 198395, "listed_count": 550}, "location": "Madrid", "id": "161082845"}, {"verified": false, "username": "wilsondenotari", "name": "Wilson F \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3", "public_metrics": {"followers_count": 5176, "following_count": 3881, "tweet_count": 234376, "listed_count": 8}, "location": "S\u00e3o Paulo - Brasil", "id": "4290706468"}, {"verified": false, "username": "cosimogaetano", "name": "Cosimo Barbato", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 0, "tweet_count": 7194, "listed_count": 0}, "id": "3354934857"}, {"verified": false, "username": "fidel02196422", "name": "Fidel", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 104, "tweet_count": 34665, "listed_count": 0}, "id": "3309937827"}, {"verified": false, "username": "lewa77", "name": "Vera Scherer", "public_metrics": {"followers_count": 11831, "following_count": 12186, "tweet_count": 112496, "listed_count": 35}, "location": "Santa Catarina, BRASIL", "id": "17075431"}, {"verified": false, "username": "TESTA_MATEUS", "name": "testa", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 405, "tweet_count": 109199, "listed_count": 6}, "location": "Vancouver, British Columbia", "id": "298612613"}, {"verified": false, "username": "MariaJo90425289", "name": "Maria Jo\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 78, "tweet_count": 592, "listed_count": 0}, "location": "Lauro de Freitas, Bahia-Brasil", "id": "1178397619036590080"}, {"verified": false, "username": "JulyB_Lucille", "name": "JulyB_Lucille", "public_metrics": {"followers_count": 62688, "following_count": 55410, "tweet_count": 46332, "listed_count": 29}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "1120347373430091778"}, {"verified": false, "username": "Cluzcar", "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 7018, "following_count": 967, "tweet_count": 206808, "listed_count": 0}, "id": "282155394"}, {"verified": false, "username": "bluehzln", "name": "zayn\u2019s bday \ud83c\udf89", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 281, "tweet_count": 2232, "listed_count": 0}, "location": "princess Park in my heart", "id": "1178771069630582784"}, {"verified": false, "username": "ultrabat_", "name": "Bat", "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 647, "tweet_count": 64321, "listed_count": 6}, "id": "79548042"}, {"verified": false, "username": "igormnd_", "name": "ig\u00e3o \u594f", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 474, "tweet_count": 36322, "listed_count": 1}, "location": "north blue", "id": "1120004374498091008"}, {"verified": false, "username": "wxlissxn", "name": "\ud835\udd82\ud835\udd86\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd98\ud835\udd98\ud835\udd94\ud835\udd93 \ud835\udd6e\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd9b\ud835\udd86\ud835\udd91\ud835\udd8d\ud835\udd94 \ud83e\udd911\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 977, "tweet_count": 31374, "listed_count": 32}, "location": "Ita\u00edba-PE", "id": "72308174"}, {"verified": false, "username": "M_Martim", "name": "Marcelo M R Silva", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 2866, "tweet_count": 42833, "listed_count": 8}, "location": "Itapetininga, SP, Brazil", "id": "202964176"}, {"verified": false, "username": "nicsm516", "name": "nicole\u26a2\u02ac", "public_metrics": {"followers_count": 2513, "following_count": 3301, "tweet_count": 77731, "listed_count": 29}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "499943274"}, {"verified": false, "username": "11SoulMusic", "name": "\u1d47\u1d57\u02e2 \u27ed\u27ec\u1d52\u1d57\u2077 \ud83d\udc9c\u00b2\u2070\u00b2\u2075\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 904, "following_count": 1755, "tweet_count": 84053, "listed_count": 0}, "id": "1055851755563610113"}, {"verified": false, "username": "heroinadolixo", "name": "heroina do lixo", "public_metrics": {"followers_count": 122430, "following_count": 671, "tweet_count": 141970, "listed_count": 357}, "location": "Aracaju, Brasil", "id": "500290601"}, {"verified": false, "username": "brendaGomes0512", "name": "noiva do clebinho\ud83e\udd2a", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 155, "tweet_count": 2955, "listed_count": 0}, "location": "Mirand\u00f3polis, Brasil", "id": "922112605623373824"}, {"verified": false, "username": "Aldocerveza", "name": "Aldo J Toledo S.", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 192, "tweet_count": 11556, "listed_count": 45}, "location": "Summerlin South, NV", "id": "266230745"}, {"verified": false, "username": "sir_olivers98", "name": "\ud835\ude45\ud835\ude64\ud835\ude5d\ud835\ude63 \ud835\ude3d\ud835\ude67\ud835\ude64\ud835\ude6c\ud835\ude63", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 140, "tweet_count": 3263, "listed_count": 0}, "location": "\u30d6\u30e9\u30b8\u30eb", "id": "969622016167948291"}, {"verified": false, "username": "kkurdtkobain", "name": "stfu\u2122", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 277, "tweet_count": 6926, "listed_count": 0}, "location": "azkaban", "id": "938477910461243397"}, {"verified": false, "username": "rayanovelha", "name": "rayanovelha", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 563, "tweet_count": 16260, "listed_count": 1}, "id": "213376585"}, {"verified": false, "username": "PanchoT44", "name": "PanchoT", "public_metrics": {"followers_count": 1856, "following_count": 549, "tweet_count": 183243, "listed_count": 26}, "location": "mexa", "id": "347986610"}, {"verified": false, "username": "soad_matheus", "name": "Theus", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 752, "tweet_count": 23617, "listed_count": 0}, "id": "124520924"}, {"verified": false, "username": "Youtulio", "name": "T\u00falio", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 275, "tweet_count": 7818, "listed_count": 0}, "location": "Taubat\u00e9, Brasil", "id": "702156246762311682"}, {"verified": false, "username": "carolespilotro", "name": "Carol Espilotro \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 538, "tweet_count": 42036, "listed_count": 23}, "id": "31188959"}, {"verified": false, "username": "camishrtnc", "name": "camis", "public_metrics": {"followers_count": 968, "following_count": 942, "tweet_count": 41470, "listed_count": 6}, "id": "753477482"}, {"verified": false, "username": "357_shadow", "name": "Shadow", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 594, "tweet_count": 8302, "listed_count": 1}, "id": "1080990092628541440"}, {"verified": false, "username": "iprael", "name": "Ip", "public_metrics": {"followers_count": 1987, "following_count": 2726, "tweet_count": 8255, "listed_count": 4}, "location": "Bras\u00edlia/DF", "id": "2230057585"}, {"verified": false, "username": "_juleite", "name": "julia", "public_metrics": {"followers_count": 1147, "following_count": 875, "tweet_count": 41739, "listed_count": 12}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "463123323"}, {"verified": false, "username": "afrxxdite", "name": "\u0618", "public_metrics": {"followers_count": 1519, "following_count": 537, "tweet_count": 87729, "listed_count": 5}, "location": "@flamengo", "id": "3013601513"}, {"verified": false, "username": "Lesis_Hart", "name": "Senhorita Sieghart", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 647, "tweet_count": 40496, "listed_count": 2}, "id": "714982021328715778"}, {"verified": false, "username": "bastardonelson", "name": "nelZon bastardo", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 219, "tweet_count": 6172, "listed_count": 0}, "location": "venezuela", "id": "566660833"}, {"verified": false, "username": "uma_one", "name": "umaone\u00ae\ud83d\udd95\ud83c\udffb", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 1066, "tweet_count": 34650, "listed_count": 12}, "location": "Madrid, ", "id": "287330567"}, {"verified": false, "username": "andreiferreira_", "name": "m o o n - hydrogen.mp3", "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 579, "tweet_count": 62767, "listed_count": 3}, "id": "304463057"}, {"verified": false, "username": "kuzmarg", "name": "kuzma\u00edsmo", "public_metrics": {"followers_count": 4539, "following_count": 2072, "tweet_count": 31181, "listed_count": 3}, "location": "Avellaneda, Argentina", "id": "1163924155017904129"}, {"verified": false, "username": "Engordiva", "name": "engordiva", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 603, "tweet_count": 15996, "listed_count": 0}, "location": "SP", "id": "1623557414"}, {"verified": false, "username": "johnnymaycon13", "name": "Johnjohnz", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 36, "tweet_count": 97, "listed_count": 0}, "location": "Bahia, Brasil", "id": "1019581566316576768"}, {"verified": false, "username": "PaulaReRJ", "name": "\ud83d\udc8b Paulinha \ud83d\udc8b", "public_metrics": {"followers_count": 2631, "following_count": 2913, "tweet_count": 87963, "listed_count": 94}, "location": "Brasil", "id": "64590556"}, {"verified": false, "username": "ritaberaldo", "name": "Rita Beraldo \ud83c\udf0f\ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83d\udcda", "public_metrics": {"followers_count": 5610, "following_count": 5161, "tweet_count": 23081, "listed_count": 2}, "location": "Liverpool, England", "id": "855614996675538944"}, {"verified": false, "username": "Magab93", "name": "Maguita \ud83d\udc7b", "public_metrics": {"followers_count": 2773, "following_count": 993, "tweet_count": 69771, "listed_count": 23}, "location": "Santiago, Chile", "id": "131230657"}, {"verified": false, "username": "felix19432689", "name": "Vendeta for Jacinto Benavente\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 408, "tweet_count": 16938, "listed_count": 1}, "location": "Cari\u00f1ena, Espa\u00f1a", "id": "1165379728016052224"}, {"verified": false, "username": "Miss_Grape_", "name": "Miss Grape", "public_metrics": {"followers_count": 1955, "following_count": 364, "tweet_count": 29493, "listed_count": 19}, "location": "Espa\u00f1a", "id": "708994729283874820"}, {"verified": false, "username": "andrews_V99", "name": "Andrews", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 388, "tweet_count": 1342, "listed_count": 0}, "location": "Pato Branco, Brasil", "id": "970352436404682752"}, {"verified": false, "username": "platinoroca", "name": "Edgar D", "public_metrics": {"followers_count": 1143, "following_count": 3665, "tweet_count": 189489, "listed_count": 0}, "location": "Oaxaca de Ju\u00e1rez, Oaxaca", "id": "336706505"}, {"verified": false, "username": "EsAlvarito", "name": "\u00c1lvaro", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 288, "tweet_count": 19115, "listed_count": 0}, "location": "Rosario, Argentina", "id": "990999629687918593"}, {"verified": false, "username": "infoitinterno", "name": "informazione interno", "public_metrics": {"followers_count": 4487, "following_count": 5, "tweet_count": 3767936, "listed_count": 165}, "location": "Italia", "id": "317671787"}, {"verified": false, "username": "LCMorator", "name": "Luciano", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 520, "tweet_count": 11640, "listed_count": 0}, "location": "Juiz de Fora, Brasil", "id": "336874538"}, {"verified": true, "username": "Nerdbunker", "name": "NerdBunker", "public_metrics": {"followers_count": 197284, "following_count": 36, "tweet_count": 96266, "listed_count": 878}, "location": "Brasil", "id": "12603512"}, {"verified": false, "username": "danielteberga", "name": "Daniel Guedes", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 74, "tweet_count": 8224, "listed_count": 0}, "location": "Guarulhos, Brasil", "id": "884170823703171073"}, {"verified": false, "username": "ceo_noticias", "name": "CEO noticias", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 0, "tweet_count": 7395, "listed_count": 0}, "id": "1164661642648412160"}, {"verified": false, "username": "numlock", "name": "xulea", "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 803, "tweet_count": 31560, "listed_count": 23}, "location": "Brasil", "id": "14015512"}, {"verified": false, "username": "Ahh_Juarez", "name": "Juarez", "public_metrics": {"followers_count": 6828, "following_count": 7305, "tweet_count": 706904, "listed_count": 63}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "70139140"}, {"verified": false, "username": "mili_sada", "name": "Sadita \ud83d\udc9b", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 323, "tweet_count": 1629, "listed_count": 0}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "id": "1072233043182710784"}, {"verified": false, "username": "marciobuda", "name": "MarcioBuda #TRICAMPE\u00c3O \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 1619, "tweet_count": 11516, "listed_count": 0}, "id": "68476152"}, {"verified": false, "username": "trinomarrero", "name": "Trino Marrero", "public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 2461, "tweet_count": 4888, "listed_count": 2}, "location": "Ciudad Bol\u00edvar", "id": "896091110"}, {"verified": false, "username": "Adrenalizeblood", "name": "#SOON", "public_metrics": {"followers_count": 942, "following_count": 2060, "tweet_count": 60235, "listed_count": 5}, "location": "AMOR CTPACTb \u4fe1\u5ff5 R\u00caVES", "id": "204466430"}, {"verified": false, "username": "f_rabel0", "name": "felipe", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 104, "tweet_count": 4986, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "1072297098853396480"}, {"verified": false, "username": "Arturo_Cardus99", "name": "Arturo Cardus", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 241, "tweet_count": 9196, "listed_count": 0}, "id": "2358097130"}, {"verified": false, "username": "EuDaniMosa", "name": "Dani \ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 362, "tweet_count": 5020, "listed_count": 0}, "location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "id": "900118271776743426"}, {"verified": false, "username": "whenevercrazy", "name": "\ud83c\udf52Cherry\ud83c\udf52", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 39, "tweet_count": 37, "listed_count": 0}, "id": "1177739362722893824"}, {"verified": false, "username": "NocturnalDays", "name": "MARINA VIU BASTILLE", "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 764, "tweet_count": 67594, "listed_count": 6}, "location": "Lost in the universe", "id": "64010168"}, {"verified": false, "username": "cunhamirandat", "name": "Tadeu", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 72, "tweet_count": 19369, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "2877894628"}, {"verified": false, "username": "PSapolla", "name": "Paulo Sapolla", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 89, "tweet_count": 10496, "listed_count": 0}, "location": "Diadema, SP", "id": "2641260128"}, {"verified": false, "username": "Noviolenzadonne", "name": "Noviolenzasulledonne", "public_metrics": {"followers_count": 2817, "following_count": 2163, "tweet_count": 41770, "listed_count": 0}, "location": "Italia", "id": "197284836"}, {"verified": false, "username": "eiparanoia", "name": "Paranoia", "public_metrics": {"followers_count": 1209, "following_count": 540, "tweet_count": 13147, "listed_count": 3}, "location": "Italy.", "id": "555315514"}, {"verified": false, "username": "Guigas_GMF", "name": "Guilherme Monteiro Franchim", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 535, "tweet_count": 9027, "listed_count": 1}, "id": "781476361"}, {"verified": false, "username": "joaquimtrt", "name": "Joaquim A.", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 531, "tweet_count": 7429, "listed_count": 1}, "location": "Brazil", "id": "181193160"}, {"verified": false, "username": "gustavorisonho", "name": "Gustavo", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 472, "tweet_count": 3305, "listed_count": 0}, "location": "England, United Kingdom", "id": "66513519"}, {"verified": false, "username": "carcamaya77", "name": "Luis Alberto", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 1844, "tweet_count": 11142, "listed_count": 1}, "id": "707316946669322240"}, {"verified": false, "username": "Arg_AzulyBlanca", "name": "ArgentinaAzulyBlanca", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 177, "tweet_count": 17975, "listed_count": 7}, "location": "Argentina", "id": "290288021"}, {"verified": false, "username": "isabellaabad1", "name": "Isabella Abad", "public_metrics": {"followers_count": 4096, "following_count": 1622, "tweet_count": 42261, "listed_count": 110}, "location": "Uruguai", "id": "4869848134"}, {"verified": false, "username": "ConchiAragonP", "name": "Conchi Arag\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 13772, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 0}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "id": "845570925634424833"}, {"verified": false, "username": "melmorestrello", "name": "Mel \ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 348, "tweet_count": 5167, "listed_count": 0}, "id": "1169053034565033984"}, {"verified": false, "username": "_PlimShop", "name": "PlimShop", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 0, "tweet_count": 150, "listed_count": 0}, "location": "Porto Alegre, Brasil", "id": "806874476294078464"}, {"verified": false, "username": "pachecoperal", "name": "Rodrigo Pacheco Peral", "public_metrics": {"followers_count": 16767, "following_count": 15473, "tweet_count": 41998, "listed_count": 141}, "location": "M\u00e9xico", "id": "45499811"}, {"verified": false, "username": "RezaCasto", "name": "Ricardo.", "public_metrics": {"followers_count": 1669, "following_count": 4903, "tweet_count": 59347, "listed_count": 6}, "location": "Santiago, Chile", "id": "3342180549"}, {"verified": false, "username": "halloranxz", "name": "Ricardo", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 241, "tweet_count": 9452, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "847898203219513344"}, {"verified": false, "username": "PapideAndy1", "name": "Papi de Andy", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 33, "tweet_count": 1387, "listed_count": 0}, "id": "1170711945110048768"}, {"verified": false, "username": "beawankenobi", "name": "bea \ud83d\udd25\ud83d\udc09", "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 805, "tweet_count": 29068, "listed_count": 3}, "location": "east is up", "id": "828611600319918085"}, {"verified": false, "username": "tuti1162", "name": "nuxy maria pe\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 920, "following_count": 1223, "tweet_count": 53942, "listed_count": 9}, "location": "Caracas, Venezuela", "id": "212956287"}, {"verified": false, "username": "SofiaSanchezMj", "name": "Sofia Sanchez Mejia", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 320, "tweet_count": 85646, "listed_count": 0}, "id": "1077849179194572800"}, {"verified": false, "username": "AntonioVuarnet", "name": "Vuarnet", "public_metrics": {"followers_count": 1597, "following_count": 1209, "tweet_count": 87256, "listed_count": 49}, "location": "En medio del Caribe...", "id": "575823819"}, {"verified": false, "username": "teknomagic", "name": "\ud83c\udf83\ud83c\udf83Spookybot \ud83c\udf83\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 3885, "following_count": 585, "tweet_count": 234897, "listed_count": 91}, "id": "92606758"}, {"verified": false, "username": "Geeorgeluks", "name": "miranha colorado", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 109, "tweet_count": 43032, "listed_count": 1}, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "id": "68725382"}, {"verified": false, "username": "FlorGariboldi__", "name": "Florencia \ud83e\udd93", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 492, "tweet_count": 10664, "listed_count": 1}, "location": "C\u00f3rdoba ", "id": "146621334"}, {"verified": false, "username": "gessicamvargas", "name": "Gessica Vargas", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 82, "tweet_count": 1596, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "id": "1106356969265336320"}, {"verified": false, "username": "instacinefilos", "name": "Miro Malacrida", "public_metrics": {"followers_count": 12528, "following_count": 249, "tweet_count": 10039, "listed_count": 19}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "742349103191969792"}, {"verified": false, "username": "luch3r1_", "name": "Lafra Casada\u261c", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 375, "tweet_count": 10236, "listed_count": 0}, "id": "986765581398564864"}, {"verified": false, "username": "coniblue_", "name": "No soy Constanza.", "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 525, "tweet_count": 14242, "listed_count": 0}, "id": "909103432878972930"}, {"verified": false, "username": "Yolalopezg", "name": "Yolanda L\u00f3pez G.", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 883, "tweet_count": 97539, "listed_count": 1}, "location": "Quito, Ecuador", "id": "926172631837102080"}, {"verified": false, "username": "elytherealme", "name": "Ely \ud83d\udc9a\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc9c\ud83e\udde1", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 955, "tweet_count": 23041, "listed_count": 8}, "location": "Argentina", "id": "512562414"}, {"verified": false, "username": "Dudass18_", "name": "Duda", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 217, "tweet_count": 11608, "listed_count": 0}, "location": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil", "id": "1114711049222205440"}, {"verified": false, "username": "Brandi_Dolce", "name": "BrandiDolce \ud83c\udf52\ud83d\udc09", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 4030, "tweet_count": 40498, "listed_count": 2}, "id": "572975254"}, {"verified": false, "username": "_TALENU_", "name": "Tania Le\u00f3n N\u00fa\u00f1ez", "public_metrics": {"followers_count": 3086, "following_count": 59, "tweet_count": 10405, "listed_count": 15}, "id": "2606358950"}, {"verified": false, "username": "Lord_Rafaell", "name": "Lord Von Rafaell", "public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 2478, "tweet_count": 35357, "listed_count": 0}, "id": "128403486"}, {"verified": false, "username": "danitobra", "name": "Danitza Toro Bravo", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 701, "tweet_count": 6146, "listed_count": 0}, "location": "Chile", "id": "135047066"}, {"verified": false, "username": "belcostamag1", "name": "Isabel Magalhaes", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 94, "tweet_count": 37179, "listed_count": 0}, "id": "720631441273536512"}, {"verified": false, "username": "beaberben1987", "name": "Beatriz Berb\u00e9n", "public_metrics": {"followers_count": 939, "following_count": 2237, "tweet_count": 14178, "listed_count": 2}, "id": "1265119956"}, {"verified": false, "username": "mariafigueredo3", "name": "maria figueredo", "public_metrics": {"followers_count": 6960, "following_count": 4914, "tweet_count": 434151, "listed_count": 54}, "id": "364940648"}, {"verified": false, "username": "mayrlafps", "name": "M", "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 479, "tweet_count": 15091, "listed_count": 0}, "location": "Rio de janeiro ", "id": "805396883707412480"}, {"verified": false, "username": "brendagsi_", "name": "Bre", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 173, "tweet_count": 4539, "listed_count": 0}, "id": "1088127659257806850"}, {"verified": false, "username": "aianneamado", "name": "aianne", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 381, "tweet_count": 35622, "listed_count": 8}, "location": "Brazil", "id": "51603205"}, {"verified": false, "username": "alexluizbr", "name": "Alexandre Luiz", "public_metrics": {"followers_count": 1331, "following_count": 234, "tweet_count": 92253, "listed_count": 32}, "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto, Brasil", "id": "32146350"}, {"verified": false, "username": "MaquinasEmpac", "name": "Maquinas Empacadoras", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 1, "tweet_count": 190594, "listed_count": 0}, "id": "838726119226368000"}, {"verified": false, "username": "trattovideo", "name": "Gianluigi Dal Brun", "public_metrics": {"followers_count": 4011, "following_count": 4778, "tweet_count": 52279, "listed_count": 50}, "location": "Veneto ", "id": "268899621"}, {"verified": false, "username": "marylinar", "name": "Marylinar", "public_metrics": {"followers_count": 1719, "following_count": 2084, "tweet_count": 93893, "listed_count": 5}, "id": "341764128"}, {"verified": false, "username": "HenrikeRocker", "name": "Henrique Chocker\u2122", "public_metrics": {"followers_count": 1081, "following_count": 474, "tweet_count": 158437, "listed_count": 38}, "location": "S\u00e3o Paulo", "id": "110738505"}, {"verified": false, "username": "tahisynh4", "name": "afrobege \ud83e\udef6\ud83c\udffd", "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 276, "tweet_count": 1839, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "id": "737401599295901696"}, {"verified": false, "username": "BCortez72", "name": "Boris Cortez", "public_metrics": {"followers_count": 19998, "following_count": 22000, "tweet_count": 55919, "listed_count": 6}, "id": "1178437142701334528"}, {"verified": false, "username": "JhaelMaldonad0", "name": "Jhael Maldonado", "public_metrics": {"followers_count": 4073, "following_count": 2966, "tweet_count": 522596, "listed_count": 21}, "id": "115690433"}, {"verified": false, "username": "PercyCC2", "name": "Percy Ca\u00f1ari", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 231, "tweet_count": 7881, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "id": "1066002150885605378"}, {"verified": false, "username": "claudiacisneros", "name": "claudia cisneros", "public_metrics": {"followers_count": 642394, "following_count": 5973, "tweet_count": 104904, "listed_count": 1563}, "location": "Peru", "id": "32532614"}, {"verified": false, "username": "puma310881", "name": "Adrian \ud83d\udc7b", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 65, "tweet_count": 4267, "listed_count": 0}, "id": "366998321"}, {"verified": false, "username": "Vuelo7988", "name": "David Delf\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 5079, "following_count": 4476, "tweet_count": 51371, "listed_count": 38}, "location": "Andaluc\u00eda", "id": "210371847"}, {"verified": false, "username": "thalitinhabb", "name": "A 22", "public_metrics": {"followers_count": 4164, "following_count": 627, "tweet_count": 18204, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "4726976164"}, {"verified": false, "username": "HorusAnsa8", "name": "Artur AS", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 695, "tweet_count": 7663, "listed_count": 0}, "id": "852571515757506560"}, {"verified": false, "username": "Santysimpson1", "name": "Santy simpson", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 72, "tweet_count": 3598, "listed_count": 0}, "location": "not found error 404", "id": "801486091698262016"}, {"verified": false, "username": "Fededlb", "name": "Fede de la Barrera", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 573, "tweet_count": 605, "listed_count": 0}, "id": "132752337"}], "tweets": [{"lang": "es", "author_id": "98851441", "id": "1179097407461744644", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.782, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 89, "end": 100, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}], "urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/8G7nBCeGwN", "expanded_url": "https://www.revistavanityfair.es/cultura/entretenimiento/articulos/margot-robbie-convierte-a-harley-queen-en-una-marilyn-monroe-punk-en-el-primer-trailer-de-aves-de-presa/40876", "display_url": "revistavanityfair.es/cultura/entret\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-01T18:15:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179097407461744644"], "text": "La \u00fanica actriz que sali\u00f3 ilesa de 'Escuadr\u00f3n suicida' retoma el personaje de la villana Harley Quinn en una de las pel\u00edculas m\u00e1s esperadas de 2020. https://t.co/8G7nBCeGwN"}, {"lang": "pt", "author_id": "43340387", "id": "1179031220237328386", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 101, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Tiago Angelo"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/0bdyIbl4m5", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/capitalismo-suicida-ou-mudamos-de-modelo-ou-acaba-o-mundo-diz-intelectual-mexicano-por-tiago-angelo/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/capitalismo-su\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/capitalismo-suicida-ou-mudamos-de-modelo-ou-acaba-o-mundo-diz-intelectual-mexicano-por-tiago-angelo/"}]}, "created_at": "2019-10-01T13:52:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179031220237328386"], "text": "Capitalismo suicida: ou mudamos de modelo ou acaba o mundo, diz intelectual mexicano. Por Tiago Angelo https://t.co/0bdyIbl4m5"}, {"lang": "pt", "author_id": "1074468328163500033", "id": "1179113322312093701", "entities": {"mentions": [{"start": 34, "end": 50, "username": "DavidAyerMovies", "id": "894552380"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.9519, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 94, "end": 104, "probability": 0.7723, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 105, "tag": "BirdsOfPrey"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/2PMbmmmTLA", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1179113322312093701/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2PMbmmmTLA", "media_key": "3_1179113302577876994"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/2PMbmmmTLA", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1179113322312093701/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2PMbmmmTLA", "media_key": "3_1179113311692034048"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 30, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-10-01T19:18:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179113322312093701"], "text": "O diretor de 'Esquadr\u00e3o Suicida', @DavidAyerMovies, foi creditado como produtor executivo de #BirdsOfPrey  \ud83d\udc40 https://t.co/2PMbmmmTLA"}, {"lang": "pt", "author_id": "3007109176", "id": "1179114918664179712", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 2, "like_count": 123, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-10-01T19:24:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179114918664179712"], "text": "ela: sabe pq te chamo de tonto?\nele:  pq sou burro snif snif snif esto triste \n\nele se suicida \n\nno enterro\n\nela: pq come\u00e7a com T de Te amo \n\n*\u00e1udio estourado* \n\nCAUSE YOU ARE, \n   YOU ARE\nTHE\n  REASON\n      WHY I'M\n          STILL HANGING ON.."}, {"lang": "pt", "author_id": "1076971229515530241", "id": "1179088874691350534", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 2, "like_count": 387, "quote_count": 11}, "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 26, "probability": 0.6721, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 64, "end": 80, "probability": 0.8892, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 84, "end": 94, "probability": 0.8005, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 134, "end": 142, "probability": 0.7417, "type": "Other", "normalized_text": "O Coringa"}, {"start": 146, "end": 147, "probability": 0.6429, "type": "Other", "normalized_text": "eu"}], "hashtags": [{"start": 83, "end": 95, "tag": "BirdsOfPrey"}], "urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/tEXQX7R6n7", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1179088874691350534/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/tEXQX7R6n7", "media_key": "7_1179088528413806592"}]}, "created_at": "2019-10-01T17:41:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179088874691350534"], "text": "O Trailer de Aves de Rapina confirmou que o filme se passa ap\u00f3s Esquadr\u00e3o Suicida. #BirdsOfPrey \n\nMuitos ainda tinham essa d\u00favida. \n\n\"O Coringa e eu Rompemos\" https://t.co/tEXQX7R6n7"}, {"lang": "es", "author_id": "2149194906", "id": "1179116070537445377", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9795, "type": "Other", "normalized_text": "Birds of Prey"}, {"start": 39, "end": 55, "probability": 0.9492, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-01T19:29:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179116070537445377"], "text": "Birds of Prey tiene la misma pinta que Escuadron Suicida, el trailer al menos. A ver que pasa"}, {"lang": "es", "author_id": "820636310", "id": "1179057736090312709", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 421, "like_count": 1378, "quote_count": 219}, "created_at": "2019-10-01T15:37:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179057736090312709"], "text": "\u00bfRecuerdan a su primer novio o novia? \u00bfQu\u00e9 fue de ellos?\n\nYO EMPIEZO:\n\nEsto es 100% real. Mi primera novia se volvi\u00f3 loca y ahora imparte cursos para \u201cplaticar con \u00e1ngeles\u201d.\n\nAber ustedes..."}, {"lang": "es", "author_id": "234640276", "id": "1178829598060097536", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 5, "like_count": 212, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.9129, "type": "Person", "normalized_text": "Churin"}]}, "created_at": "2019-10-01T00:30:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1178829598060097536"], "text": "Y pensar que a Churin (que es nuestro goleador cada a\u00f1o) no lo vimos jugar en la copa.\nActo suicida es poco."}, {"lang": "en", "author_id": "280500432", "id": "1179089407959162883", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 12, "like_count": 748, "quote_count": 22}, "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 17, "probability": 0.9199, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "hashtags": [{"start": 6, "end": 18, "tag": "BirdsOfPrey"}], "urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/OW4QqgWTkB", "expanded_url": "https://twitter.com/birdsofpreywb/status/1179064087566618624/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/OW4QqgWTkB", "media_key": "13_1179057167250276352"}]}, "created_at": "2019-10-01T17:43:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179089407959162883"], "text": "Boom.\n#BirdsOfPrey\nhttps://t.co/OW4QqgWTkB"}, {"lang": "pt", "author_id": "425543511", "id": "1179101156791992321", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 4, "like_count": 48, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 189, "end": 197, "probability": 0.406, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Toga"}]}, "created_at": "2019-10-01T18:29:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179101156791992321"], "text": "Aten\u00e7\u00e3o para essa Bandeira:\n\"Muda senado\"\nNem tudo que reluz \u00e9 ouro.\n\n1- Um t\u00e1 usando a bandeira do \"sou contra ao Foro privilegiado\" a anos sem nunca fazer nada.\n\n2- Tem outro que fala em Lava Toga a d\u00e9cadas e nunca da em nada.\n\n3- Tem ator pornor &amp; Advogada suicida."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179112811709882368"}], "author_id": "142306745", "id": "1179114394187268097", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 76, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 16, "probability": 0.9019, "type": "Other", "normalized_text": "Rojo profundo"}, {"start": 19, "end": 25, "probability": 0.4563, "type": "Other", "normalized_text": "Argento"}, {"start": 119, "end": 125, "probability": 0.364, "type": "Person", "normalized_text": "Argento"}, {"start": 243, "end": 248, "probability": 0.6292, "type": "Person", "normalized_text": "Goblin"}], "urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/YOksUbDDon", "expanded_url": "https://twitter.com/braysefe/status/1179114394187268097/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YOksUbDDon", "media_key": "16_1179114384255156225"}]}, "created_at": "2019-10-01T19:22:33.000Z", "in_reply_to_user_id": "142306745", "edit_history_tweet_ids": ["1179114394187268097"], "text": "12. Rojo profundo (Argento, 1975)\n\nA parte de la est\u00e9tica, el cast ic\u00f3nico y los destellos de humor, la psicotron\u00eda de Argento esta aqu\u00ed estilizada hasta la perfecci\u00f3n, muy bien rodada, magistral. Es sucia, extra\u00f1a, bella y entretenid\u00edsima. Y Goblin, claro. https://t.co/YOksUbDDon"}, {"lang": "es", "author_id": "51778399", "id": "1179041282225852416", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 11, "like_count": 184, "quote_count": 10}, "created_at": "2019-10-01T14:32:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179041282225852416"], "text": "Ustedes deber\u00edan andar siempre una nota suicida en la bolsa del pantal\u00f3n, por si los atropellan crean que se suicidaron y no queden como pendejo que no sab\u00eda cruzar una calle."}, {"lang": "pt", "author_id": "3687722836", "id": "1179055307080785920", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 14, "like_count": 457, "quote_count": 10}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9079, "type": "Person", "normalized_text": "Neto"}, {"start": 96, "end": 100, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "lucas"}, {"start": 182, "end": 191, "probability": 0.9534, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}], "hashtags": [{"start": 181, "end": 192, "tag": "AFazenda11"}]}, "created_at": "2019-10-01T15:27:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179055307080785920"], "text": "Neto: \u201cimagina se daqui uma 2, 3 semanas sou eu que fa\u00e7o isso com ele? ele suicida aqui dentro (lucas)\u201d \n\nMano ele t\u00e1 brincando com suicido, que nojo desse macho escroto do caralho #AFazenda11"}, {"lang": "es", "author_id": "1041805769027604480", "id": "1179064822090125316", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 102, "quote_count": 2}, "created_at": "2019-10-01T16:05:34.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/KPAfc4d3AQ", "expanded_url": "https://twitter.com/Melinabarale1/status/1179064822090125316/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KPAfc4d3AQ", "media_key": "3_1179064814896852993"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179064822090125316"], "text": "La depresi\u00f3n es Real gente ! Cuidemos entre todos. Y la persona que se suicida SI avisa, escuchemos, acompa\u00f1emos, seamos la contenci\u00f3n de nuestros seres queridos. \ud83d\udc94\ud83c\udf97 https://t.co/KPAfc4d3AQ"}, {"lang": "es", "author_id": "889336992231809024", "id": "1179109600131457026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 82, "probability": 0.9601, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 191, "end": 196, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Tubino"}], "hashtags": [{"start": 255, "end": 277, "tag": "DisolucionDelCongreso"}]}, "created_at": "2019-10-01T19:03:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179109600131457026"], "text": "Se suicida un ladr\u00f3n pobre:\n\u00a1Mejor! \u00a1Esas lacras no cambian!\nSe suicida Alan Garc\u00eda:\n\u00a1Un personaje con cosas buenas y malas QEPD!\n\nRepresi\u00f3n contra estudiantes:\n\u00a1Por terrucos!\nUn cono contra Tubino:\n\u00a1Solidaridad!\n\nTibieza y clasismo son nuestra maldici\u00f3n\n#DisolucionDelCongreso"}, {"lang": "es", "author_id": "818750342", "id": "1179065021508259841", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-10-01T16:06:21.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "hidalgos\u00edalavida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179065021508259841"], "text": "#hidalgos\u00edalavida El aborto es la peor de peores SOLUCIONES para la mujer. LA DEJA SOLA, TRISTE, DEPRIMIDA, CON SENTIMIENTO DE VACIO EXISTENCIAL Y X SUPUESTO TENDENCIA SUICIDA. JAM\u00c1S SER\u00c1 FELIZ, SIN DECIR QUE LA POBLACI\u00d3N DECRECE SIGNIFICATIVAMENTE."}, {"lang": "es", "author_id": "100731315", "id": "1179083059125264384", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 6, "like_count": 10, "quote_count": 2}, "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/TBS6xgv0gT", "expanded_url": "https://es.rt.com/71sd", "display_url": "es.rt.com/71sd", "unwound_url": "https://es.rt.com/71sd"}]}, "created_at": "2019-10-01T17:18:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179083059125264384"], "text": "Adolescente se suicida en EE.UU. luego de que divulgaran mensajes con contenido sexual que hab\u00eda enviado a un compa\u00f1ero de escuela https://t.co/TBS6xgv0gT"}, {"lang": "es", "author_id": "19923515", "id": "1179045808664203269", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T14:50:01.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/IoqXA7LfQS", "expanded_url": "http://ver.abc.es/okoaj1", "display_url": "ver.abc.es/okoaj1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/sociedad/abci-menor-suicida-tras-publicarse-unos-mensajes-intimos-otro-companero-acoso-cibernetico-mato-hijo-201910011223_noticia.html#vca=rrss&vmc=abc-es&vso=tw&vli=cm-general&_tcode=b2tvYWox"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179045808664203269"], "text": "Un menor se suicida tras publicarse unos mensajes \u00edntimos con otro compa\u00f1ero: \u00abEl acoso cibern\u00e9tico mat\u00f3 a mi hijo\u00bb https://t.co/IoqXA7LfQS"}, {"lang": "pt", "author_id": "912492779669999616", "id": "1178841030428364800", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["BR"], "scope": "user"}, "public_metrics": {"retweet_count": 369, "reply_count": 54, "like_count": 1285, "quote_count": 31}, "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.9574, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 63, "end": 69, "probability": 0.6647, "type": "Person", "normalized_text": "Marinho"}, {"start": 215, "end": 227, "probability": 0.7051, "type": "Person", "normalized_text": "Cabo Ponteiro"}], "urls": [{"start": 82, "end": 92, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "display_url": "Learn more"}]}, "created_at": "2019-10-01T01:16:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1178841030428364800"], "text": "@danielPMERJ's account has been withheld in Brazil in response to a legal demand. Learn more."}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "01f2931e2c7f48a8"}, "author_id": "166546290", "id": "1178361921885618177", "entities": {"mentions": [{"start": 50, "end": 62, "username": "jetmandubai", "id": "152944515"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9459, "type": "Place", "normalized_text": "Dubai"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.613, "type": "Place", "normalized_text": "Emirates"}, {"start": 45, "end": 48, "probability": 0.4984, "type": "Other", "normalized_text": "A380"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 49, "tag": "A380"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/MwjU6df9gT", "expanded_url": "https://twitter.com/MilvaGauto/status/1178361921885618177/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/MwjU6df9gT", "media_key": "7_1178361790171881475"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 5, "like_count": 101, "quote_count": 9}, "created_at": "2019-09-29T17:32:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1178361921885618177"], "text": "Dubai | Jet man volando a lado del Emirates #A380 @jetmandubai https://t.co/MwjU6df9gT"}, {"lang": "pt", "author_id": "9612112", "id": "1179064400201818112", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 41, "like_count": 1090, "quote_count": 64}, "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.2261, "type": "Other", "normalized_text": "Rapina"}], "urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/kQ2ZLHDtFN", "expanded_url": "http://bit.ly/2p2mp63", "display_url": "bit.ly/2p2mp63"}, {"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/J98zYrthMT", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1179064400201818112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/J98zYrthMT", "media_key": "3_1179064393780400128"}, {"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/J98zYrthMT", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1179064400201818112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/J98zYrthMT", "media_key": "3_1179064394426339328"}]}, "created_at": "2019-10-01T16:03:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179064400201818112"], "text": "SAIU! Aves de Rapina ganha primeiro trailer; confira https://t.co/kQ2ZLHDtFN https://t.co/J98zYrthMT"}, {"lang": "es", "author_id": "3166103591", "id": "1178649506893766657", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 12, "like_count": 92, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 108, "probability": 0.9744, "type": "Place", "normalized_text": "Gran Canaria"}, {"start": 198, "end": 200, "probability": 0.6599, "type": "Organization", "normalized_text": "DEP"}], "urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/ZzPtlZO8mM", "expanded_url": "https://www.europapress.es/islas-canarias/noticia-av-hombre-mata-expareja-gran-canaria-suicida-20190930132657.html", "display_url": "europapress.es/islas-canarias\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.europapress.es/islas-canarias/noticia-av-hombre-mata-expareja-gran-canaria-suicida-20190930132657.html"}]}, "created_at": "2019-09-30T12:35:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1178649506893766657"], "text": "\ud83d\udda4 Mi m\u00e1s rotunda condena por el presunto asesinato machista que ha tenido lugar en mis islas, en Gran Canaria. Tenemos juntos que acabar con esta lacra. Toda la solidaridad y mi apoyo a su familia. DEP. https://t.co/ZzPtlZO8mM"}, {"lang": "pt", "author_id": "43588193", "id": "1179112412840124416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 61, "probability": 0.7123, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 166, "end": 172, "probability": 0.8092, "type": "Organization", "normalized_text": "Channel"}, {"start": 180, "end": 192, "probability": 0.9415, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 222, "end": 230, "probability": 0.7184, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "created_at": "2019-10-01T19:14:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179112412840124416"], "text": "Eu n\u00e3o tinha muita expectativa para o filme das Aves de Rapina... agora, depois do trailer, tenho ainda menos... \nS\u00e9rio, gostei mais da propaganda do novo perfume da Channel com a Margot Robbie que passou antes do que de \"Arlequina e suas amigas\""}, {"lang": "es", "author_id": "227849802", "id": "1178999416331612160", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-10-01T11:45:40.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/HIxoemyi2K", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=Cx2UE692Sls&fbclid=IwAR1dpCo3EBv3bC_hSJ7byknLPq5vsDH45Pscd-AnKX_tt1q_t5ex2FT3R9I", "display_url": "youtube.com/watch?v=Cx2UE6\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=Cx2UE692Sls&fbclid=IwAR1dpCo3EBv3bC_hSJ7byknLPq5vsDH45Pscd-AnKX_tt1q_t5ex2FT3R9I"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1178999416331612160"], "text": "Impresionante pieza musical compuesta por un joven suicida, dos d\u00edas antes de irse, quizas las palabras no puedan decir todo lo que \u00e9l nos cuenta con ella.\n\u00bfComo no levantamos la voz para la prevenci\u00f3n del suicidio despues de perder tanta genialidad?\nhttps://t.co/HIxoemyi2K"}, {"lang": "it", "author_id": "17028890", "id": "1178953684002250752", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 2, "like_count": 85, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T08:43:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1178953684002250752"], "text": "E alla fine, anche l'indice Markit manifatturiero spagnolo si \u00e8 schiantato. La catena del valore tedesca nell'automotive \u00e8 lunga ma \u00e8 stata percorsa tutta."}, {"lang": "pt", "author_id": "1347385232", "id": "1179087014311923712", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 26, "quote_count": 3}, "created_at": "2019-10-01T17:33:45.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/HGzQbBkvqp", "expanded_url": "https://jornalggn.com.br/noticia/capitalismo-suicida-ou-mudamos-de-modelo-ou-acaba-o-mundo-diz-intelectual-mexicano/", "display_url": "jornalggn.com.br/noticia/capita\u2026"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/Vt3bHTKLgz", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalGGN/status/1179087014311923712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Vt3bHTKLgz", "media_key": "3_1179087012588064770"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179087014311923712"], "text": "Capitalismo suicida: ou mudamos de modelo ou acaba o mundo, diz intelectual mexicano https://t.co/HGzQbBkvqp https://t.co/Vt3bHTKLgz"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179063423167946752"}], "author_id": "708181266", "id": "1179064057644670976", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 39, "like_count": 763, "quote_count": 8}, "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 28, "probability": 0.9617, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 29, "tag": "BirdsOfPrey"}], "urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/7WsQgJ0bRu", "expanded_url": "https://twitter.com/WBPictures_Mx/status/1179063423167946752", "display_url": "twitter.com/WBPictures_Mx/\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-01T16:02:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179064057644670976"], "text": "Nuevo trailer de #BirdsOfPrey https://t.co/7WsQgJ0bRu"}, {"lang": "es", "author_id": "88179564", "id": "1179041841439789056", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 7, "like_count": 50, "quote_count": 3}, "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.959, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 32, "end": 39, "probability": 0.8648, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 190, "end": 193, "probability": 0.9702, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "created_at": "2019-10-01T14:34:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179041841439789056"], "text": "Presidente del Per\u00fa disuelve el Congreso. Expresidente se suicida, otros pr\u00f3fugos de la justicia o tras la rejas. Campa\u00f1a xen\u00f3foba anti venezolana. De 1990 a 2017 el 10% de la poblaci\u00f3n del Per\u00fa migr\u00f3 por mejor futuro. Tremendo destino result\u00f3 ser ese pa\u00eds."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179074856899481605"}], "author_id": "3215846470", "id": "1179107557262016512", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 6, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 200, "end": 212, "probability": 0.959, "type": "Other", "normalized_text": "Birds of Prey"}, {"start": 231, "end": 243, "probability": 0.9011, "type": "Other", "normalized_text": "Birds of Prey"}, {"start": 264, "end": 265, "probability": 0.4547, "type": "Place", "normalized_text": "DC"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/2x72OXAKsu", "expanded_url": "https://twitter.com/rejects/status/1179074856899481605", "display_url": "twitter.com/rejects/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-01T18:55:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179107557262016512"], "text": "A ver, pos, la escenografia y el trabajo de producci\u00f3n son muy bonitos, buena iluminaci\u00f3n, la fotografia tambien a ratos se luce, buen uso de colores, sisisisi....\nQue se supone que es esta pelicula?\nBirds of Prey?\nDonde estan las Birds of Prey?\nPorque el logo de DC al inicio? https://t.co/2x72OXAKsu"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179111425702277122"}], "author_id": "66871713", "id": "1179112005581459456", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "GarciaBayo", "id": "1362398982526353414"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "Paul_Tenorio", "id": "40031468"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 87, "probability": 0.9749, "type": "Person", "normalized_text": "Ramos"}, {"start": 123, "end": 128, "probability": 0.8925, "type": "Person", "normalized_text": "modric"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T19:13:03.000Z", "in_reply_to_user_id": "2953988656", "edit_history_tweet_ids": ["1179112005581459456"], "text": "@GarciaBayo @Paul_Tenorio Un equipo debe estar concentrado t\u00e1cticamente siempre... Ramos se habr\u00e9 para recibir un bal\u00f3n de modric ha sabiendas que es el \u00faltimo, cuando deber\u00eda haber sido un apoyo hacia atr\u00e1s y rearmar la jugado o simplemente mandar el bal\u00f3n arriba."}, {"lang": "es", "author_id": "873342976461852672", "id": "1179104956206534657", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 20, "like_count": 72, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 72, "probability": 0.8753, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 165, "end": 176, "probability": 0.8802, "type": "Other", "normalized_text": "Dark Phoenix"}, {"start": 180, "end": 189, "probability": 0.9505, "type": "Person", "normalized_text": "Robin Hood"}, {"start": 239, "end": 256, "probability": 0.8499, "type": "Other", "normalized_text": "Birds of Prey mole"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/4pkKFd4HJ6", "expanded_url": "https://twitter.com/VanMaddle1/status/1179104956206534657/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4pkKFd4HJ6", "media_key": "3_1179104941765464064"}]}, "created_at": "2019-10-01T18:45:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179104956206534657"], "text": "No se puede juzgar una peli por el trailer; de ser as\u00ed, Escuadr\u00f3n Suicida ser\u00eda la mas guay de los \u00faltimos 10 a\u00f1os.\n\nPero si puedes opinar sobre la pinta que tiene; Dark Phoenix y Robin Hood ten\u00edan mala pinta y as\u00ed fueron de malas.\n\nOjal\u00e1 Birds of Prey mole. Pero pinta que no. https://t.co/4pkKFd4HJ6"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179111223029305344"}], "author_id": "922539549514977281", "id": "1179111956390780933", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "meelruizmoreno", "id": "972461083305938944"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T19:12:51.000Z", "in_reply_to_user_id": "972461083305938944", "edit_history_tweet_ids": ["1179111956390780933"], "text": "@meelruizmoreno Si, falta solo eso"}, {"lang": "es", "author_id": "447438010", "id": "1179104449991761921", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 70, "probability": 0.6032, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfOrey"}, {"start": 81, "end": 85, "probability": 0.9195, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 93, "end": 105, "probability": 0.9324, "type": "Other", "normalized_text": "Suicide Squad"}, {"start": 119, "end": 124, "probability": 0.7929, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 132, "end": 147, "probability": 0.9479, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPreyMovie"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 71, "tag": "BirdsOfOrey"}, {"start": 131, "end": 148, "tag": "BirdsOfPreyMovie"}]}, "created_at": "2019-10-01T18:43:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179104449991761921"], "text": "Lo siento mucho pero la relaci\u00f3n del escuadr\u00f3n suicida con #BirdsOfOrey es 0, el Joker en el Suicide Squad morir\u00eda por Harley y en #BirdsOfPreyMovie ella lo odia"}, {"lang": "es", "author_id": "76356671", "id": "1179109310347038720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "created_at": "2019-10-01T19:02:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179109310347038720"], "text": "Tantas formas de suicidarse y prefieren el metro. Por qu\u00e9?"}, {"lang": "es", "author_id": "1074818942051540993", "id": "1179108489031016448", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 7, "like_count": 56, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-10-01T18:59:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179108489031016448"], "text": "Otra persona se suicida en el metro. Cu\u00e1ntos m\u00e1s deben morir para que las autoridades se tomen en serio la salud s\u00edquica de los chilenos?"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179105149320601600"}], "author_id": "2255625498", "id": "1179107007418290176", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 75, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 13, "probability": 0.6839, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 52, "end": 70, "probability": 0.8768, "type": "Other", "normalized_text": "O esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-10-01T18:53:11.000Z", "in_reply_to_user_id": "2255625498", "edit_history_tweet_ids": ["1179107007418290176"], "text": "Um filme da DC que vai se aproveitar disso vai ser \"O esquadr\u00e3o suicida\".\n\n80% dos personagens devem ser super desconhecidos, personagens bem trash dos quadrinhos."}, {"lang": "es", "author_id": "514771207", "id": "1178999458815758336", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 4, "like_count": 32, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.9578, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 58, "end": 63, "probability": 0.9698, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-10-01T11:45:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1178999458815758336"], "text": "Ning\u00fan pa\u00eds de Europa tiene el instinto suicida que tiene Espa\u00f1a."}, {"lang": "es", "author_id": "19729967", "id": "1179096691267555331", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 60, "like_count": 563, "quote_count": 6}, "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.6755, "type": "Other", "normalized_text": "tuiter"}]}, "created_at": "2019-10-01T18:12:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179096691267555331"], "text": "Un mont\u00f3n de personas entran a tuiter y salen espantadas. \nMe parece que para tener una opini\u00f3n y estar aqu\u00ed uno debe ser a. Loco o b. Tener una consistencia emocional de titanio."}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176504831529406464"}], "author_id": "1093897197668712449", "id": "1179107212771430404", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ProVitaFamiglia", "id": "1608414217"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T18:54:00.000Z", "in_reply_to_user_id": "1608414217", "edit_history_tweet_ids": ["1179107212771430404"], "text": "@ProVitaFamiglia Le puttanate che pubblicate. Siete disumani. \n\nChe cosa vi hanno fatto tutte queste persone? Perch\u00e8 le volete morte? O sono minacce? Siete un\u2019organizzazione che chiede riscatti o volete intimidire le persone riprese nelle foto? Io non capisco non capisco non capisco."}, {"lang": "es", "author_id": "166759988", "id": "1179075221438877696", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 5, "like_count": 45, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.6314, "type": "Other", "normalized_text": "benzodiacepinas"}]}, "created_at": "2019-10-01T16:46:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179075221438877696"], "text": "Ayer lleg\u00f3 un m\u00e9dico por sobredosis de benzodiacepinas, depresi\u00f3n severa, no se quiso quedar y como buenos coldecidieron darlo de alta. Se suicid\u00f3 en la noche. \nRecuerden que depresi\u00f3n severa con intento suicida requiere tratamiento psiqui\u00e1trico, SIEMPRE!"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179094010788491265"}], "author_id": "13653812", "id": "1179098681850650626", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 5, "like_count": 180, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T18:20:07.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/QyVdoYCFh0", "expanded_url": "https://twitter.com/DiegoVQ/status/1179094010788491265", "display_url": "twitter.com/DiegoVQ/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179098681850650626"], "text": "Porque a depress\u00e3o e a idea\u00e7\u00e3o suicida s\u00e3o COMPROVADAMENTE ressaltadas por narrativas que as romantizam. Comparar um depressivo a um incel \u00e9 algo absurdo: o primeiro tende a atribuir a si a culpa por tudo e a querer anular-se; o segundo joga no mundo e expressa em \u00f3dio. https://t.co/QyVdoYCFh0"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179107540157771776"}], "author_id": "134583890", "id": "1179108333128687616", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "dementesueltoo", "id": "2597885842"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T18:58:28.000Z", "in_reply_to_user_id": "2597885842", "edit_history_tweet_ids": ["1179108333128687616"], "text": "@dementesueltoo Lo encuentro ejemplificador. Y celebr\u00f3 la valent\u00eda de la persona.\nMientras m\u00e1s ruido y complicaci\u00f3n, m\u00e1s Se tienen que dar cuenta que no viven solos."}, {"lang": "es", "author_id": "1016267776024031232", "id": "1179063421762801665", "public_metrics": {"retweet_count": 231, "reply_count": 13, "like_count": 456, "quote_count": 107}, "created_at": "2019-10-01T16:00:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 27, "tag": "AvesDePresa"}], "urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/xcKGZ3T5xy", "expanded_url": "https://twitter.com/WBAccion/status/1179063421762801665/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/xcKGZ3T5xy", "media_key": "13_1179015394419339266"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179063421762801665"], "text": "Emancipa ESTO. #AvesDePresa - 7 de febrero en cines. https://t.co/xcKGZ3T5xy"}, {"lang": "pt", "author_id": "1033838791763656709", "id": "1179090667861090304", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T17:48:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179090667861090304"], "text": "Eu guardei meu melhor e aguardei a hora errada eu fui t\u00e3o suicida ..."}, {"lang": "es", "author_id": "2691099212", "id": "1179107194933043201", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 26, "like_count": 167, "quote_count": 7}, "created_at": "2019-10-01T18:53:56.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/kxTqW09vRv", "expanded_url": "https://twitter.com/PacitaGuerra/status/1179107194933043201/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kxTqW09vRv", "media_key": "3_1179107189740445696"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179107194933043201"], "text": "A mi me acaban de pasar esto, muy fuerte, pero la ambici\u00f3n y dejarse manipular por la corrupci\u00f3n la llev\u00f3 a esto\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/kxTqW09vRv"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179086071440658433"}], "author_id": "266800226", "id": "1179101614260604928", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 14, "probability": 0.7781, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 130, "end": 134, "probability": 0.3931, "type": "Other", "normalized_text": "Pudim"}], "urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/EV9MGgTry4", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1179086071440658433", "display_url": "twitter.com/omelete/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-01T18:31:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179101614260604928"], "text": "Parece que a DC est\u00e1 aprendendo com os erros meus amigos! Tem como errar com essa mulher comandando um filme!? Terminou at\u00e9 com o Pudim kkk https://t.co/EV9MGgTry4"}, {"lang": "pt", "author_id": "23555995", "id": "1179107791635656710", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.6575, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/Hgk5FLP8E6", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=PEvCzJulUZI", "display_url": "youtube.com/watch?v=PEvCzJ\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-01T18:56:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179107791635656710"], "text": "Arlequina tinha tudo pra ser um bom filme, mas acho que foi feito s\u00f3 pra agradar a turma mesmo...\n\nhttps://t.co/Hgk5FLP8E6"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179095970392489984"}], "author_id": "50837769", "id": "1179108280960000002", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "almeloc", "id": "332408900"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T18:58:15.000Z", "in_reply_to_user_id": "332408900", "edit_history_tweet_ids": ["1179108280960000002"], "text": "@almeloc Yo soy re team verano. Lo siento..."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179102040947118080"}], "author_id": "1167663425725620226", "id": "1179102594901389312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 44, "probability": 0.6159, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 89, "end": 94, "probability": 0.594, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 117, "end": 125, "probability": 0.4808, "type": "Other", "normalized_text": "Guardi\u00f5es"}, {"start": 209, "end": 210, "probability": 0.5812, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 226, "end": 231, "probability": 0.6396, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}]}, "created_at": "2019-10-01T18:35:39.000Z", "in_reply_to_user_id": "1167663425725620226", "edit_history_tweet_ids": ["1179102594901389312"], "text": "@AnkieMaaike Enquanto isso, as Aves de Rapina v\u00e3o ser coadjuvantes do pr\u00f3prio filme. \n\nA Marvel n\u00e3o tentou apagar os Guardi\u00f5es no filme deles em prol de um personagem mais conhecido, pois o filme era DELES. A DC quer enfiar a Harley em todo lugar e tira o protagonismo dos outros personagens."}, {"lang": "pt", "author_id": "1074468328163500033", "id": "1179099647278768128", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 8, "like_count": 61, "quote_count": 3}, "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 72, "probability": 0.9337, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 145, "end": 155, "probability": 0.9329, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "hashtags": [{"start": 144, "end": 156, "tag": "BirdsOfPrey"}], "urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/RylUvVZwwe", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1179099647278768128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RylUvVZwwe", "media_key": "3_1179099615762747393"}, {"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/RylUvVZwwe", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1179099647278768128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RylUvVZwwe", "media_key": "3_1179099628983242753"}, {"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/RylUvVZwwe", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1179099647278768128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RylUvVZwwe", "media_key": "3_1179099634309959681"}, {"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/RylUvVZwwe", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1179099647278768128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RylUvVZwwe", "media_key": "3_1179099636402966536"}]}, "created_at": "2019-10-01T18:23:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179099647278768128"], "text": "Finalmente tivemos o primeiro olhar do primeiro trailer de Aves de Rapina.\n\nAgora, queremos saber de voc\u00eas se a espera do trailer valeu a pena? #BirdsOfPrey https://t.co/RylUvVZwwe"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "8cd72e7876a6c73d"}, "author_id": "293807001", "id": "1179070053267976193", "public_metrics": {"retweet_count": 763, "reply_count": 42, "like_count": 2617, "quote_count": 304}, "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.8617, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 77, "end": 87, "probability": 0.904, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "BirdsOfPrey"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/rO1WQTECQ9", "expanded_url": "https://twitter.com/birdsofpreywb/status/1179064087566618624/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rO1WQTECQ9", "media_key": "13_1179057167250276352"}]}, "created_at": "2019-10-01T16:26:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179070053267976193"], "text": "Trailer oficial de Aves de Rapina.\n\nEstreia dia 6 de fevereiro nos cinemas. #BirdsOfPrey \nhttps://t.co/rO1WQTECQ9"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179049354075820034"}], "author_id": "1080262798104502272", "id": "1179090542828953600", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "julioarbizu", "id": "66805708"}, {"start": 79, "end": 87, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T17:47:46.000Z", "in_reply_to_user_id": "66805708", "edit_history_tweet_ids": ["1179090542828953600"], "text": "@julioarbizu Se perdi\u00f3 la derrota de sus \u00faltimas huestes y la fantochada de su @MecheAF.\nQue en paz descanse el caco cobarde suicida \ud83d\ude14 me hubiese gustado ver sus toneladas en prisi\u00f3n y desesperaci\u00f3n por ello."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179077136453443584"}], "author_id": "87219500", "id": "1179104068033220609", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 136, "end": 148, "probability": 0.9431, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 152, "end": 168, "probability": 0.7263, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 207, "end": 218, "probability": 0.7844, "type": "Other", "normalized_text": "Piada Mortal"}, {"start": 275, "end": 288, "probability": 0.6555, "type": "Person", "normalized_text": "B\u00e1rbara Gordon"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T18:41:31.000Z", "in_reply_to_user_id": "182573469", "edit_history_tweet_ids": ["1179104068033220609"], "text": "@lolaescreva Nas HQs e nas anima\u00e7\u00f5es o relacionamento abusivo sempre est\u00e1 evidente. Ainda assim houve uma romaniza\u00e7\u00e3o (mesmo anterior a Margot Robbie e Esquadr\u00e3o Suicida. Ele virou \u00edcone incel. Na cl\u00e1ssica \"Piada Mortal\" h\u00e1 tb (nem t\u00e3o sutil assim) a indica\u00e7\u00e3o de estupro de B\u00e1rbara Gordon +"}, {"lang": "pt", "author_id": "2255625498", "id": "1179105149320601600", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 6, "like_count": 201, "quote_count": 3}, "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 17, "probability": 0.7505, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "created_at": "2019-10-01T18:45:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179105149320601600"], "text": "Uma coisa que a DC continua sofrendo \u00e9 o fato de ter personagens conhecidos demais.\n\nNo Filme da capit\u00e3 fizeram v\u00e1rias mudan\u00e7as, como transformar um personagem X em Mulher, ngm liga pq ngm conhece."}, {"lang": "pt", "author_id": "115676753", "id": "1179106280469929986", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.9705, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 80, "end": 93, "probability": 0.4642, "type": "Person", "normalized_text": "DeputadoMarcon"}], "hashtags": [{"start": 79, "end": 94, "tag": "DeputadoMarcon"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/er9EuqizaA", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu"}]}, "created_at": "2019-10-01T18:50:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179106280469929986"], "text": "Uma tremenda falta de vergonha na cara. O Brasil est\u00e1 nas m\u00e3os de milicianos.\n\n#DeputadoMarcon\n\nhttps://t.co/er9EuqizaA"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178670408129757185"}], "author_id": "18432591", "id": "1178827999808020485", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "wagnerbhf", "id": "62556431"}, {"start": 11, "end": 19, "username": "iva_rpm", "id": "91065333"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 118, "probability": 0.6481, "type": "Organization", "normalized_text": "Marxismo"}, {"start": 157, "end": 158, "probability": 0.9038, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 211, "end": 212, "probability": 0.9163, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 239, "end": 246, "probability": 0.923, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T00:24:31.000Z", "in_reply_to_user_id": "62556431", "edit_history_tweet_ids": ["1178827999808020485"], "text": "@wagnerbhf @iva_rpm Muito cuidado ao se referir  comunismo, sobre uma \u00f3tica polarizada da direita, que mistura Marxismo, Socialismo e Comunismo.\n\nAssim como PT. Partido dos trabalhadores, n\u00e3o tem nada ver com o PT que surgiu em 1919 la na Alemanha. Blz?"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179058673789870081"}], "author_id": "1165603730777133057", "id": "1179095314348888065", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T18:06:44.000Z", "in_reply_to_user_id": "342403919", "edit_history_tweet_ids": ["1179095314348888065"], "text": "@AiltonBenedito Tinha que prender esse menino numa cadeia se matou com 12 anos pode esperar que vai matar mais j\u00e1 come\u00e7a se desenvolver um psicopata na sociedade"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179103495930204161"}], "author_id": "1177812250247213056", "id": "1179104626316120065", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "raulrioscavada", "id": "105140572"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T18:43:44.000Z", "in_reply_to_user_id": "105140572", "edit_history_tweet_ids": ["1179104626316120065"], "text": "@raulrioscavada @metrodesantiago Esta bien, y los guardias? Mirando el celular como a tantos que veo cuando viajo."}, {"lang": "pt", "author_id": "788794760764985344", "id": "1179068820104847361", "public_metrics": {"retweet_count": 560, "reply_count": 86, "like_count": 2663, "quote_count": 291}, "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.6324, "type": "Person", "normalized_text": "Quinn"}, {"start": 81, "end": 93, "probability": 0.9306, "type": "Other", "normalized_text": "Birds of Prey"}, {"start": 164, "end": 164, "probability": 0.5804, "type": "Other", "normalized_text": "-"}], "urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/ogCKdV7T6w", "expanded_url": "https://twitter.com/birdsofpreywb/status/1179064087566618624/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ogCKdV7T6w", "media_key": "13_1179057167250276352"}]}, "created_at": "2019-10-01T16:21:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179068820104847361"], "text": "\ud83d\udea8I'm Harley FREAKIN Quinn! Alcan\u00e7ando todas as expectativas, trailer oficial de \"Birds of Prey\" \u00e9 revelado e j\u00e1 \u00e9 poss\u00edvel confirmar que um melhores filmes de super-her\u00f3is em 2020 t\u00e1 vindo. https://t.co/ogCKdV7T6w"}, {"lang": "es", "author_id": "1601439343", "id": "1179051794925838336", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 49, "probability": 0.5486, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Luis"}, {"start": 74, "end": 86, "probability": 0.485, "type": "Place", "normalized_text": "Cuscatancingo"}, {"start": 127, "end": 134, "probability": 0.6818, "type": "Place", "normalized_text": "Acajutla"}]}, "created_at": "2019-10-01T15:13:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179051794925838336"], "text": "\u00bfD\u00eda del ni\u00f1o?\nEl domingo aparece muerto Jos\u00e9 Luis, un ni\u00f1o de 11 a\u00f1os de Cuscatancingo, y hoy Brayan otro ni\u00f1o de  12 a\u00f1os de Acajutla se suicida. \nQue tristes noticias.\n\u00bfQue estamos haciendo por proteger y cuidar nuestra ni\u00f1ez?"}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "01141e434906e058"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178894397854945285"}], "author_id": "3357175942", "id": "1179103563299131392", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "micohu83", "id": "128035506"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T18:39:30.000Z", "in_reply_to_user_id": "128035506", "edit_history_tweet_ids": ["1179103563299131392"], "text": "@micohu83 @congresoperu Y tu tambi\u00e9n prepara tus cochinadas, Q pronto te ver\u00e9  como los venezolanos, huyendo a cualquier otro pa\u00eds., para librarte de la pobreza y la desesperaci\u00f3n!"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179098681850650626"}], "author_id": "523829147", "id": "1179104391443427335", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "pablovillaca", "id": "13653812"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T18:42:48.000Z", "in_reply_to_user_id": "13653812", "edit_history_tweet_ids": ["1179104391443427335"], "text": "@pablovillaca Eu entendi e concordo (sobre o suic\u00eddio/depress\u00e3o), s\u00f3 queria entender pq uma representa\u00e7\u00e3o difere da outra. Ou, nesse caso, pq um tem potencial de estrago e outra \u00f1. E eu \u00f1 tava comparando os dois, nem conhe\u00e7o esse conceito de incel, li pela 1\u00aa vez nesse post."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178819406736044032"}], "author_id": "910725504117936128", "id": "1178829610664054790", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "futpicante", "id": "94429039"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 60, "probability": 0.612, "type": "Person", "normalized_text": "GIO"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T00:30:55.000Z", "in_reply_to_user_id": "94429039", "edit_history_tweet_ids": ["1178829610664054790"], "text": "@futpicante SE LE HUBIERA SANCIONADO, HASTA EL REGRESO DE GIO A LAS CANCHAS MARCAR\u00cdA UN ANTECEDENTE PARA EVITAR A FUTURO LESIONES A COMPA\u00d1EROS DE PROFESI\u00d3N."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178782179888975873"}], "author_id": "2248577602", "id": "1178881944580476928", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AbriltheDuchess", "id": "160030566"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T03:58:52.000Z", "in_reply_to_user_id": "160030566", "edit_history_tweet_ids": ["1178881944580476928"], "text": "@AbriltheDuchess Me sub\u00ed a una ventana para jugar y me ca\u00ed-&gt; internada \nSalte de un pelotero bastante alto y tambi\u00e9n me ca\u00ed -&gt; internada \nDe cabeza ambas veces\nSuicida desde siempre"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179079405248888832"}], "author_id": "4819673110", "id": "1179093773764235271", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 98, "probability": 0.4732, "type": "Other", "normalized_text": "Era-"}]}, "created_at": "2019-10-01T18:00:36.000Z", "in_reply_to_user_id": "906670125134356481", "edit_history_tweet_ids": ["1179093773764235271"], "text": "@BartolomeuTiag0 @FCRebeldesBH Mas em uma HQ ela cansou dele, e parece que ela deu uns pega na Era-venenosa"}, {"lang": "pt", "author_id": "736591048470888448", "id": "1178973072059228161", "public_metrics": {"retweet_count": 838, "reply_count": 262, "like_count": 3001, "quote_count": 121}, "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 107, "probability": 0.426, "type": "Organization", "normalized_text": "SenadoAproveAReforma"}], "hashtags": [{"start": 72, "end": 85, "tag": "CapitaoCueca"}, {"start": 87, "end": 108, "tag": "SenadoAproveAReforma"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/Tm02eQAVHo", "expanded_url": "https://twitter.com/capitaoreserva/status/1178973072059228161/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Tm02eQAVHo", "media_key": "7_1178972931935936512"}]}, "created_at": "2019-10-01T10:00:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1178973072059228161"], "text": "Existe macho, mais este a\u00ed \u00e9 mais que os outros.\nFiquei f\u00e3 deste cara. \n#CapitaoCueca\n\n#SenadoAproveAReforma https://t.co/Tm02eQAVHo"}, {"lang": "es", "author_id": "243736829", "id": "1179076142894067712", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.9606, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 26, "end": 33, "probability": 0.2853, "type": "Person", "normalized_text": "Fujimori"}, {"start": 53, "end": 69, "probability": 0.6885, "type": "Person", "normalized_text": "A. Toledo - Preso"}, {"start": 95, "end": 105, "probability": 0.835, "type": "Person", "normalized_text": "Al\u00e1n Garc\u00eda"}, {"start": 134, "end": 141, "probability": 0.4897, "type": "Person", "normalized_text": ". Humala"}, {"start": 168, "end": 183, "probability": 0.6334, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko F. - Presa"}, {"start": 203, "end": 214, "probability": 0.7524, "type": "Person", "normalized_text": "P. Kuczynski"}, {"start": 235, "end": 245, "probability": 0.5051, "type": "Person", "normalized_text": "M. Vizcarra"}, {"start": 270, "end": 276, "probability": 0.4972, "type": "Person", "normalized_text": ". Ar\u00e1oz"}]}, "created_at": "2019-10-01T16:50:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179076142894067712"], "text": "Mire como est\u00e1 Per\u00fa...\nA. Fujimori - Criminal, preso\nA. Toledo - Preso, solicitado Extradici\u00f3n\nAl\u00e1n Garc\u00eda - Investigado MP, suicida\nO. Humala - Desmoralizado pol\u00edtico\nKeiko F. - Presa, investigaci\u00f3n MP\nP. Kuczynski - Investigaci\u00f3n MP\nM. Vizcarra - Disuelve parlamento\nM. Ar\u00e1oz..."}, {"lang": "pt", "author_id": "430222744", "id": "1179104305875431424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 150, "end": 160, "probability": 0.9293, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 163, "end": 174, "probability": 0.9197, "type": "Other", "normalized_text": "AvesDeRapina"}], "hashtags": [{"start": 149, "end": 161, "tag": "BirdsOfPrey"}, {"start": 162, "end": 175, "tag": "AvesDeRapina"}]}, "created_at": "2019-10-01T18:42:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179104305875431424"], "text": "eu amei trailer, eu sei q filme \u00e9 focado na arlequina, mas tbm quero ver mt a\u00e7\u00f5es das outras mulheres... tipo GRITO do can\u00e1rio negro eu quero! &lt;3 #BirdsOfPrey #AvesDeRapina"}, {"lang": "en", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179064087566618624"}], "author_id": "2463764149", "id": "1179084743461105664", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 49, "like_count": 194, "quote_count": 2}, "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 61, "probability": 0.5376, "type": "Other", "normalized_text": "WB"}, {"start": 87, "end": 95, "probability": 0.5076, "type": "Other", "normalized_text": "DC Movies"}, {"start": 153, "end": 165, "probability": 0.4747, "type": "Person", "normalized_text": "EWAN MCGREGOR"}, {"start": 169, "end": 179, "probability": 0.7742, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "hashtags": [{"start": 168, "end": 180, "tag": "BirdsOfPrey"}], "urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/vywWqLHy7I", "expanded_url": "https://twitter.com/birdsofpreywb/status/1179064087566618624", "display_url": "twitter.com/birdsofpreywb/\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-01T17:24:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179084743461105664"], "text": "I'm really excited about this, with all of the recent moves WB has been making for the DC Movies, I really want to see what they do with this one. Plus, EWAN MCGREGOR! #BirdsOfPrey Whats your opinions on this one? https://t.co/vywWqLHy7I"}, {"lang": "es", "author_id": "132681657", "id": "1179037288145158148", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 36, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 114, "probability": 0.9857, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Cruz"}, {"start": 118, "end": 121, "probability": 0.9031, "type": "Place", "normalized_text": "Beni"}]}, "created_at": "2019-10-01T14:16:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179037288145158148"], "text": "\u00bfEst\u00e1s de acuerdo con que se abrogue el Decreto 3973 que autoriza las \"quemas controladas\" de bosques en Santa Cruz y Beni?\n                            \ud83c\udf33\ud83c\udf3f\ud83c\udf31\ud83c\udf3e\ud83c\udf40\n\nComparte en los comentarios tus razones\n\n                             \ud83c\udf33\ud83c\udf3f\ud83c\udf31\ud83c\udf3e\ud83c\udf40"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179079929490747392"}], "author_id": "182573469", "id": "1179090836090425344", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "DennisAlmeida82", "id": "365559271"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.7894, "type": "Person", "normalized_text": "Dennis"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.7652, "type": "Place", "normalized_text": "Aurora"}, {"start": 140, "end": 145, "probability": 0.7473, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T17:48:56.000Z", "in_reply_to_user_id": "365559271", "edit_history_tweet_ids": ["1179090836090425344"], "text": "@DennisAlmeida82 Obrigada pela explica\u00e7\u00e3o, Dennis! Mas o q os ancaps t\u00eam a ver com os incels? E o massacre em Aurora em 2012 teve a ver com Batman ou podia ter acontecido em qq outro filme?"}, {"lang": "ca", "author_id": "709352391431331840", "id": "1178973006514839552", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-10-01T10:00:43.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 36, "end": 46, "tag": "Alimentum"}], "urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/NO5NSipGwq", "expanded_url": "https://www.cccb.org/ca/activitats/fitxa/les-champs-de-la-colere/231960", "display_url": "cccb.org/ca/activitats/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cccb.org/ca/activitats/fitxa/les-champs-de-la-colere/231960"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1178973006514839552"], "text": "AVUI a les 18.30h una nova edici\u00f3 d'#Alimentum amb el documental \"Les champs de la col\u00e8re\" un retrat sobre la dolorosa realitat que viu la pagesia a Fran\u00e7a, cada dos dies un treballador del sector se su\u00efcida.\n\nEntrada lliure!\n\nhttps://t.co/NO5NSipGwq"}, {"lang": "en", "author_id": "1029092401262948352", "id": "1179064087566618624", "public_metrics": {"retweet_count": 42876, "reply_count": 2343, "like_count": 94686, "quote_count": 17535}, "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 28, "probability": 0.9152, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 29, "tag": "BirdsOfPrey"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/Y08tle7Kdp", "expanded_url": "https://twitter.com/birdsofpreywb/status/1179064087566618624/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Y08tle7Kdp", "media_key": "13_1179057167250276352"}]}, "created_at": "2019-10-01T16:02:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179064087566618624"], "text": "Emancipate THIS. #BirdsOfPrey in theaters 2.7.20 https://t.co/Y08tle7Kdp"}, {"lang": "pt", "author_id": "119818761", "id": "1179098907797790725", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T18:21:00.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/Gupdm8V56S", "expanded_url": "http://bit.ly/2nzJufR", "display_url": "bit.ly/2nzJufR"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179098907797790725"], "text": "\"O capitalismo produzia pobreza e riqueza, vivia da mais-valia. Agora vive cada vez mais do lucro, privatiza\u00e7\u00e3o dos recursos naturais. H\u00e1 uma crise ambiental final, definitiva. Isso \u00e9 o capitalismo do fim do mundo. Ou acaba o capitalismo ou acaba o mundo\".\nhttps://t.co/Gupdm8V56S"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179064463317721088"}], "author_id": "182573469", "id": "1179077136453443584", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 22, "like_count": 39, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 14, "probability": 0.959, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 121, "end": 127, "probability": 0.5735, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}], "urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/OLkHmFvmIa", "expanded_url": "https://twitter.com/LightsCameraPod/status/1179064463317721088", "display_url": "twitter.com/LightsCameraPo\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-01T16:54:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179077136453443584"], "text": "A Margot Robbie \u00e9 muito maravilhosa. Mas vendo o trailer me lembrei q Harley foi namorada (em relacionamento abusivo) do Coringa. Ent\u00e3o ele \u00f1 \u00e9 t\u00e3o incel assim? Ou \u00e9 s\u00f3 uma das linhas dos personagens? (desculpem, \u00f1 entendo nada de quadrinhos). https://t.co/OLkHmFvmIa"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1178525169909981186"}], "author_id": "120873942", "id": "1178527674970574848", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 4, "like_count": 55, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-09-30T04:31:08.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/yt51vjUMVB", "expanded_url": "https://twitter.com/Reportero24/status/1178525169909981186", "display_url": "twitter.com/Reportero24/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1178527674970574848"], "text": "El chavismo buscar\u00e1 convivir, acomodarse, mezclarse con la oposici\u00f3n, saben que est\u00e1n perdidos, aislados, sentenciados. Muchos mediocres opositores \u2013la mediocridad timorata\u2013 promover\u00e1n ese c\u00ednico acomodo. A mi juicio es peligros\u00edsimo, suicida. Al chavismo hay que erradicarlo\u2026 https://t.co/yt51vjUMVB"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178782179888975873"}], "author_id": "1009521559726379013", "id": "1178955689135366144", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AbriltheDuchess", "id": "160030566"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 85, "probability": 0.5789, "type": "Other", "normalized_text": "calefactor"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 53, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T08:51:54.000Z", "in_reply_to_user_id": "160030566", "edit_history_tweet_ids": ["1178955689135366144"], "text": "@AbriltheDuchess Ten\u00eda 4, sal\u00eda de ba\u00f1arme, era invierno as\u00ed q obvio fui al calefactor. Me pongo de espaldas a \u00e9l, me levanto la bata de ba\u00f1o y atentis, APOYO EL CULO EN EL CALEFACTOR. estuve como 4 meses con el culo todo vendado sin poder sentarme, parec\u00eda una cebra. Re suicida era\ud83d\ude44"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179020314040307712"}], "author_id": "57753628", "id": "1179061284618285057", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "benebarbosa_mvb", "id": "60957484"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 52, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-10-01T15:51:30.000Z", "in_reply_to_user_id": "60957484", "edit_history_tweet_ids": ["1179061284618285057"], "text": "@benebarbosa_mvb @Thiago1Vinicius Mas precisava matar? Um tiro em cada perna j\u00e1 resolve gente"}, {"lang": "es", "author_id": "3070358764", "id": "1179097115785646081", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 26, "quote_count": 2}, "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 91, "probability": 0.9239, "type": "Other", "normalized_text": "El Bajista Suicida"}], "urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/SMfdOGDjEH", "expanded_url": "https://twitter.com/el_descampao/status/1179097115785646081/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SMfdOGDjEH", "media_key": "16_1179097102007357446"}]}, "created_at": "2019-10-01T18:13:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179097115785646081"], "text": "Como curiosidad musical, durante una etapa de mi vida se me conoc\u00eda como \"El Bajista Suicida\" porque hac\u00eda sustituciones imposibles a otros bajistas.\n\nTipo: \"El bajista se ha roto la mano, nuestro repertorio es de 50 temas y tocamos en una semana\" https://t.co/SMfdOGDjEH"}, {"lang": "pt", "author_id": "889641278308327424", "id": "1179077688893607937", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.9596, "type": "Person", "normalized_text": "Taemin"}]}, "created_at": "2019-10-01T16:56:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179077688893607937"], "text": "Se Taemin matou as shawols br com um simples oi, imagina se esse homem me inventa de vir pra ca?"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179065152169218048"}], "author_id": "380945404", "id": "1179066144042504192", "entities": {"mentions": [{"start": 21, "end": 34, "username": "margotrobbie", "id": "904750027440099328"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 71, "probability": 0.9751, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 91, "end": 107, "probability": 0.9716, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/8BAJWvwei3", "expanded_url": "https://youtu.be/kGM4uYZzfu0", "display_url": "youtu.be/kGM4uYZzfu0"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T16:10:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "380945404", "edit_history_tweet_ids": ["1179066144042504192"], "text": "Es maravilloso ver a @MargotRobbie tan c\u00f3moda y entregada a Harley Quinn. Fue lo mejor de 'Escuadr\u00f3n Suicida' y estaba claro que no se le hab\u00eda olvidado por qu\u00e9. Esta pel\u00edcula va a ser una maravillosa locura.\n\nhttps://t.co/8BAJWvwei3"}, {"lang": "es", "author_id": "4825296327", "id": "1179068411156017154", "public_metrics": {"retweet_count": 4515, "reply_count": 4622, "like_count": 34173, "quote_count": 465}, "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 22, "probability": 0.5975, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaDelPeriodista"}], "hashtags": [{"start": 6, "end": 23, "tag": "D\u00edaDelPeriodista"}]}, "created_at": "2019-10-01T16:19:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179068411156017154"], "text": "En el #D\u00edaDelPeriodista, expreso mi reconocimiento a las mujeres y hombres de prensa, cuyo trabajo es fundamental para fortalecer la libertad de prensa y expresi\u00f3n, pilares fundamentales de nuestra democracia. \u00a1Feliz d\u00eda!"}, {"lang": "es", "author_id": "18144514", "id": "1179067147475210240", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 37, "probability": 0.9451, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de presa"}, {"start": 73, "end": 84, "probability": 0.9708, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 105, "end": 121, "probability": 0.9475, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 137, "end": 149, "probability": 0.9675, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}], "urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/imxsDqownH", "expanded_url": "https://espinof.com/p/208145", "display_url": "espinof.com/p/208145"}, {"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/f28ffR2XBN", "expanded_url": "https://twitter.com/espinof_com/status/1179067147475210240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/f28ffR2XBN", "media_key": "3_1179067100612173824"}, {"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/f28ffR2XBN", "expanded_url": "https://twitter.com/espinof_com/status/1179067147475210240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/f28ffR2XBN", "media_key": "3_1179067100595462144"}]}, "created_at": "2019-10-01T16:14:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179067147475210240"], "text": "Aqu\u00ed est\u00e1 el tr\u00e1iler de 'Aves de presa (y la fantabulosa emancipaci\u00f3n de Harley Quinn)', el spin-off de 'Escuadr\u00f3n Suicida' liderado por Margot Robbie https://t.co/imxsDqownH https://t.co/f28ffR2XBN"}, {"lang": "es", "author_id": "143545821", "id": "1179099727314460672", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.9925, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "EEUU"}], "urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/Be9nigyESz", "expanded_url": "https://bit.ly/2noUk8G", "display_url": "bit.ly/2noUk8G", "status": 200, "unwound_url": "https://www.tn8.tv/eeuu/486299-adolescente-suicida-eeuu-descubierta-homosexulidad/"}]}, "created_at": "2019-10-01T18:24:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179099727314460672"], "text": "#EEUU |  \"Realmente odio c\u00f3mo no puedo confiar en nadie, porque aquellos en los que lo hice fueron tan falsos. Adi\u00f3s\", escribi\u00f3 el menor https://t.co/Be9nigyESz"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179059391242362883"}], "author_id": "838390612613296128", "id": "1179086064650244096", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "josemanugb", "id": "3262300252"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "fjaviergsoria", "id": "269205736"}, {"start": 27, "end": 40, "username": "MiriamLeiros", "id": "439891849"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 111, "probability": 0.6301, "type": "Organization", "normalized_text": "global"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T17:29:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "3262300252", "edit_history_tweet_ids": ["1179086064650244096"], "text": "@josemanugb @fjaviergsoria @MiriamLeiros Por mucha percepci\u00f3n condicionada que tengamos, el calentamiento global existe, y no obedece a leyes, acuerdos, pactos... obedece a una l\u00f3gica que ha sido provocada por los humanos, independientemente de sus \"ideolog\u00edas\"."}, {"lang": "und", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179095835222724620"}], "author_id": "332273470", "id": "1179098007519797254", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T18:17:26.000Z", "in_reply_to_user_id": "726457971228721153", "edit_history_tweet_ids": ["1179098007519797254"], "text": "@basketcwse \ud83d\ude21"}, {"lang": "pt", "author_id": "1174363711911407616", "id": "1179094754438602752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T18:04:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179094754438602752"], "text": "O meu c\u00e3o deveria ser a mascote da lista H @ListaH1920"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179064087566618624"}], "author_id": "131663863", "id": "1179099616010231809", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T18:23:49.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/nnG9frjpVu", "expanded_url": "https://twitter.com/birdsofpreywb/status/1179064087566618624", "display_url": "twitter.com/birdsofpreywb/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179099616010231809"], "text": "CARALHO VAI SER MUITO BRABO https://t.co/nnG9frjpVu"}, {"lang": "pt", "author_id": "91114286", "id": "1179064075155718144", "public_metrics": {"retweet_count": 2235, "reply_count": 224, "like_count": 10795, "quote_count": 1264}, "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.6146, "type": "Other", "normalized_text": "AvesDeRapina"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 28, "tag": "AvesDeRapina"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/NfFfWXWNNH", "expanded_url": "https://twitter.com/wbpictures_br/status/1179064075155718144/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/NfFfWXWNNH", "media_key": "13_1179063857194553344"}]}, "created_at": "2019-10-01T16:02:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179064075155718144"], "text": "Emancipe ISSO. #AvesDeRapina 6 de Fevereiro nos Cinemas. https://t.co/NfFfWXWNNH"}, {"lang": "es", "author_id": "4906360396", "id": "1178949130636419072", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9803, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}, {"start": 23, "end": 28, "probability": 0.8327, "type": "Person", "normalized_text": "Jehov\u00e1"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/11pe2iiloP", "expanded_url": "http://infocatolica.com/blog/infories.php/1909300928-italia-una-testigo-de-jehova", "display_url": "infocatolica.com/blog/infories.\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.infocatolica.com/blog/infories.php/1909300928-italia-una-testigo-de-jehova"}]}, "created_at": "2019-10-01T08:25:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1178949130636419072"], "text": "Italia: una testigo de Jehov\u00e1 muere tras rechazar una transfusi\u00f3n. Es decir, se suicida. Es una secta muy peligrosa https://t.co/11pe2iiloP"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179097771942596608"}], "author_id": "2543435988", "id": "1179098480138170368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T18:19:18.000Z", "in_reply_to_user_id": "2543435988", "edit_history_tweet_ids": ["1179098480138170368"], "text": "eu t\u00f4 chorando tanto, eu amava demais esse bichano, tiraram minha \u00fanica companhia, que por quase dois anos, \u00e9ramos s\u00f3 eu e meu gatinho das 6h at\u00e9 \u00e0s 20h. e agora, deixaram um vazio indescrit\u00edvel."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179091465055723525"}], "author_id": "523829147", "id": "1179094010788491265", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "pablovillaca", "id": "13653812"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.5005, "type": "Other", "normalized_text": "Reasons"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-10-01T18:01:33.000Z", "in_reply_to_user_id": "13653812", "edit_history_tweet_ids": ["1179094010788491265"], "text": "@pablovillaca D\u00favida sincera: pq esse racioc\u00ednio \u00f1 vale para 13 Reasons Why?"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179064260149698560"}], "author_id": "83673046", "id": "1179075375902679040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T16:47:30.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/WY6ajcV75P", "expanded_url": "https://twitter.com/RottenTomatoes/status/1179064260149698560", "display_url": "twitter.com/RottenTomatoes\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179075375902679040"], "text": "Creo que al fin lleg\u00f3... una pel\u00edcula basada en personajes de c\u00f3mics que honestamente no se me antoja ver... https://t.co/WY6ajcV75P"}, {"lang": "es", "author_id": "387725299", "id": "1178706541995872256", "public_metrics": {"retweet_count": 239, "reply_count": 12, "like_count": 152, "quote_count": 17}, "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 65, "probability": 0.6881, "type": "Place", "normalized_text": "Corte Penal Internacional"}, {"start": 68, "end": 77, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 102, "end": 116, "probability": 0.932, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "created_at": "2019-09-30T16:21:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1178706541995872256"], "text": "Informe encargado a perito forense de la Corte Penal Internacional, John Clark, q concluye q muerte d Macarena Vald\u00e9s fue \u201cno por ahorcamiento suicida, sino por estrangulamiento por ligadura, con un objeto que alguien m\u00e1s sosten\u00eda alrededor de su cuello y lo apretaba con fuerza\u201d."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179086804445728769"}], "author_id": "2809226669", "id": "1179087891529527302", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 32, "username": "Agencia_Andina", "id": "40933920"}, {"start": 33, "end": 49, "username": "Poder_Judicial_", "id": "271439668"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 94, "probability": 0.9691, "type": "Person", "normalized_text": "Nadin"}, {"start": 194, "end": 197, "probability": 0.9666, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 252, "end": 258, "probability": 0.9782, "type": "Place", "normalized_text": "Francia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T17:37:14.000Z", "in_reply_to_user_id": "821465218140217344", "edit_history_tweet_ids": ["1179087891529527302"], "text": "@SandraR85292779 @Agencia_Andina @Poder_Judicial_ mmm por lo visto salto una defensora de Nadin. habla de maltrato a sus hijos, en que sentido? da la cara a la justicia? a que justicia si en el Per\u00fa no hay justicia? Nunca se fugo? creo que quer\u00eda ir a Francia y no la dejaron?\ud83e\udd23 lo \u00fanico que falta es q digas q es inocente."}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179094356994772992"}], "author_id": "2621616952", "id": "1179095587939069952", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T18:07:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "51124892", "edit_history_tweet_ids": ["1179095587939069952"], "text": "@ESPNagora Parte da culpa \u00e9 da imprensa, endeusaram o moleque que estava se adaptando, fez f\u00e3s o exaltarem... e isso matou o psicol\u00f3gico do cara. Voc\u00eas s\u00e3o urubus mesmo. Daqui a pouco far\u00e3o memes zoando algo que voc\u00eas mesmo criaram."}, {"lang": "ca", "author_id": "1163804360075370498", "id": "1179082591191945217", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T17:16:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179082591191945217"], "text": "Un proverbe arabe dit : \n\nQuand la jalousie des hommes mourut, alors, se suicida la pudeur des femmes.\n\n\u0645\u0627\u062a\u062a \u0627\u0644\u063a\u064a\u0631\u0629 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0631\u062c\u0627\u0644, \u0641\u0627\u0646\u062a\u062d\u0631 \u0627\u0644\u062d\u064a\u0627\u0621 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0646\u0633\u0627\u0621"}, {"lang": "pt", "author_id": "819031986975240194", "id": "1179089843609112577", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.5786, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}]}, "created_at": "2019-10-01T17:44:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179089843609112577"], "text": "Aves da rapina tirou a pior coisa que tinha no esquadr\u00e3o suicida: o coringa"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178967732164943875"}], "author_id": "420255555", "id": "1178977513898483712", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 7, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T10:18:38.000Z", "in_reply_to_user_id": "270839361", "edit_history_tweet_ids": ["1178977513898483712"], "text": "@matteosalvinimi A Roma ci sar\u00e0 una immensa manifestazione di massa a sostegno della democrazia e della libert\u00e0 di voto. Manifesteremo con gioia, ma al tempo stesso non grande determinazione, contro le squallide manovre di palazzo da cui \u00e8 nato questo governicchio."}, {"lang": "es", "author_id": "730809130189983744", "id": "1178995219439718400", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 47, "probability": 0.3361, "type": "Person", "normalized_text": "N\u00fcremberg"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.583, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}, {"start": 219, "end": 232, "probability": 0.9781, "type": "Person", "normalized_text": "Hermann G\u00f6ring"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/YTtoMKlUj0", "expanded_url": "https://twitter.com/adriancatti/status/1178995219439718400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YTtoMKlUj0", "media_key": "3_1178995213014110208"}]}, "created_at": "2019-10-01T11:28:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1178995219439718400"], "text": "1\u00ba de octubre de 1946: en el Juicio de N\u00fcremberg (que comenz\u00f3 el 20 de noviembre de 1945), se sentencia a los l\u00edderes del nazismo por cr\u00edmenes contra la humanidad, doce son condenados a muerte y tres a cadena perpetua. Hermann G\u00f6ring se suicida antes de cumplir la sentencia. https://t.co/YTtoMKlUj0"}, {"lang": "pt", "author_id": "51124892", "id": "1179094356994772992", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 9, "like_count": 136, "quote_count": 6}, "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 19, "probability": 0.9883, "type": "Organization", "normalized_text": "Real Madrid"}, {"start": 39, "end": 50, "probability": 0.9338, "type": "Person", "normalized_text": "Vinicius Jr."}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/igzx5ZIgbQ", "expanded_url": "https://www.espn.com.br/futebol/artigo/_/id/6143251/idolo-do-real-madrid-abre-debate-sobre-vinicius-jr-e-falta-de-confianca-em-alguem-tao-jovem", "display_url": "espn.com.br/futebol/artigo\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.espn.com.br/futebol/artigo/_/id/6143251/idolo-do-real-madrid-abre-debate-sobre-vinicius-jr-e-falta-de-confianca-em-alguem-tao-jovem"}]}, "created_at": "2019-10-01T18:02:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179094356994772992"], "text": "\u00cddolo do Real Madrid abre debate sobre Vinicius Jr.: 'Vemos os estragos que a falta de confian\u00e7a faz em algu\u00e9m t\u00e3o jovem'\n\nhttps://t.co/igzx5ZIgbQ"}, {"lang": "pt", "author_id": "1277924900", "id": "1179080741629710336", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T17:08:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179080741629710336"], "text": "Digam o que for, mas eu simplesmente n\u00e3o consigo achar positivo uma pessoa expor em redes sociais sua depress\u00e3o, sua idea\u00e7\u00e3o suicida e outros problemas ps\u00edquicos. Internet \u00e9 terra de ningu\u00e9m e esse tipo de demanda deve ser entregue para quem possa fazer algo efetivo."}, {"lang": "pt", "author_id": "342403919", "id": "1179058673789870081", "public_metrics": {"retweet_count": 605, "reply_count": 224, "like_count": 2716, "quote_count": 61}, "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 72, "probability": 0.5264, "type": "Place", "normalized_text": "Zona Norte"}, {"start": 77, "end": 78, "probability": 0.9308, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/oVZDvMPovb", "expanded_url": "https://g1.globo.com/sp/sao-paulo/noticia/2019/10/01/adolescente-confessa-que-matou-menina-de-9-anos-na-zona-norte-de-sp-diz-policia.ghtml?utm_source=push&utm_medium=app&utm_campaign=pushg1", "display_url": "g1.globo.com/sp/sao-paulo/n\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/sp/sao-paulo/noticia/2019/10/01/adolescente-confessa-que-matou-menina-de-9-anos-na-zona-norte-de-sp-diz-policia.ghtml?utm_source=push&utm_medium=app&utm_campaign=pushg1"}]}, "created_at": "2019-10-01T15:41:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179058673789870081"], "text": "Adolescente de 12 anos confessa ter matado menina de 9 anos na Zona Norte de SP, diz pol\u00edcia.\nPais e m\u00e3es, prestem aten\u00e7\u00e3o nos seus filhos.  https://t.co/oVZDvMPovb"}, {"lang": "es", "author_id": "1066427672", "id": "1179093474236350464", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 106, "probability": 0.8589, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}]}, "created_at": "2019-10-01T17:59:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179093474236350464"], "text": "Se\u00f1or(a) : \nSi Ud decide quitarse la vida , lo cual \"es muy lamentable\" ,  por favor no lo haga en el Metro , ya que perjudica a miles de trabajadores y estudiantes que no tienen la culpa de su problema -"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "559fe09585259001"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179069471312490497"}], "author_id": "1117876720709844992", "id": "1179071337370918912", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "MaJuconda", "id": "3157746639"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T16:31:27.000Z", "in_reply_to_user_id": "3157746639", "edit_history_tweet_ids": ["1179071337370918912"], "text": "@MaJuconda Me iludindo em 3...2..."}, {"lang": "pt", "author_id": "41252686", "id": "1179091894686638080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 24, "probability": 0.9538, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 64, "end": 65, "probability": 0.8451, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 25, "tag": "BirdsOfPrey"}]}, "created_at": "2019-10-01T17:53:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179091894686638080"], "text": "O trailer de #BirdsOfPrey t\u00e1 massa, mas aprendi uma coisa com a DC \u00e9 n\u00e3o criar expectativa pelo trailer."}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "45e3bce63f2beeee"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179093454854524928"}], "author_id": "18869600", "id": "1179093721578692610", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ihgmarques", "id": "902996000909996033"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T18:00:24.000Z", "in_reply_to_user_id": "902996000909996033", "edit_history_tweet_ids": ["1179093721578692610"], "text": "@ihgmarques Ali\u00e1s \u00e9 uma forma de apresentar uma equipe desconhecida e se filme for dela n\u00e3o me importo amo"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177774364244299778"}], "author_id": "1073607966954307585", "id": "1179088445853114371", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 23, "probability": 0.449, "type": "Other", "normalized_text": "da Gal\u00e1xia 3"}, {"start": 26, "end": 35, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 83, "end": 99, "probability": 0.9449, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/qvyTnbl6Um", "expanded_url": "https://twitter.com/AAssembleBR/status/1179088445853114371/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qvyTnbl6Um", "media_key": "3_1179088441964937216"}]}, "created_at": "2019-10-01T17:39:26.000Z", "in_reply_to_user_id": "1073607966954307585", "edit_history_tweet_ids": ["1179088445853114371"], "text": "\ud83c\udfac Guardi\u00f5es da Gal\u00e1xia 3: James Gunn confirma que a produ\u00e7\u00e3o n\u00e3o come\u00e7ar\u00e1 at\u00e9 que \"Esquadr\u00e3o Suicida\" seja completamente editado! https://t.co/qvyTnbl6Um"}, {"lang": "es", "author_id": "8105922", "id": "1178786855988420608", "public_metrics": {"retweet_count": 547, "reply_count": 511, "like_count": 1206, "quote_count": 246}, "created_at": "2019-09-30T21:41:01.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/GH9JsU06PW", "expanded_url": "https://www.clarin.com/economia/julio-salarios-crecieron-4-7-ganaron-inflacion_0_cDAPEVV4.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1569876410", "display_url": "clarin.com/economia/julio\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.clarin.com/economia/julio-salarios-crecieron-4-7-ganaron-inflacion_0_cDAPEVV4.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1569876410"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1178786855988420608"], "text": "En julio, los salarios crecieron 4,7% y le ganaron a la inflaci\u00f3n https://t.co/GH9JsU06PW"}, {"lang": "es", "author_id": "1237286593", "id": "1178893031065493504", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 49, "like_count": 535, "quote_count": 9}, "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.8703, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.8739, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 150, "end": 157, "probability": 0.8181, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 167, "end": 170, "probability": 0.9402, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 233, "end": 240, "probability": 0.8724, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "created_at": "2019-10-01T04:42:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1178893031065493504"], "text": "Con que derecho Vizcarra termina jodiendo al pa\u00eds\nCon que derecho Vizcarra trunca la consolidaci\u00f3n de nuestra patria como democracia \nCon que derecho Vizcarra sume al Per\u00fa en una crisis que costar\u00e1 a\u00f1os recuperarnos \nCon que derecho Vizcarra acaba con los sue\u00f1os de un mejor pa\u00eds!"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179093703169843201"}], "author_id": "1022852320009351169", "id": "1179093707192246272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T18:00:20.000Z", "in_reply_to_user_id": "1022852320009351169", "edit_history_tweet_ids": ["1179093707192246272"], "text": "O maior problema do filme, \u00e9 o fato de ningu\u00e9m dali estar usando os uniformes das hqs, e isso \u00e9 um problema, pq seguinte: v\u00e3o se tornar personagens esquec\u00edveis! O fato de usar os uniformes das hqs ajuda a marcar e lembrar do personagem"}, {"lang": "pt", "author_id": "1172269482645041152", "id": "1179073521139539968", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 27, "like_count": 104, "quote_count": 7}, "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 14, "probability": 0.4671, "type": "Person", "normalized_text": "Cachaceiro"}]}, "created_at": "2019-10-01T16:40:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179073521139539968"], "text": "Se o Cachaceiro n\u00e3o obedecer \u00e0 ordem de deixar a cadeia ele pode ser preso? \ud83d\ude43"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179091102739156993"}], "author_id": "46938568", "id": "1179092152904802309", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Diazricardo94", "id": "1024143757"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 120, "probability": 0.9689, "type": "Other", "normalized_text": "Gotham City Sirens"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.5391, "type": "Other", "normalized_text": "Margot"}, {"start": 147, "end": 151, "probability": 0.3292, "type": "Other", "normalized_text": "Plata"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T17:54:10.000Z", "in_reply_to_user_id": "1024143757", "edit_history_tweet_ids": ["1179092152904802309"], "text": "@Diazricardo94 A mi me pareci\u00f3 el tr\u00e1iler de una pel\u00edcula sin historia ni rumbo...Debieron hacer mejor Gotham City Sirens...Pero no, Margot queria Plata y el foco"}, {"lang": "en", "author_id": "18927441", "id": "1179065915381469185", "public_metrics": {"retweet_count": 2407, "reply_count": 262, "like_count": 7795, "quote_count": 481}, "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.5253, "type": "Other", "normalized_text": "Mr. J"}, {"start": 72, "end": 92, "probability": 0.5162, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Freaking Quinn"}, {"start": 129, "end": 141, "probability": 0.9768, "type": "Other", "normalized_text": "Birds of Prey"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/4ZNAxgcQds", "expanded_url": "https://twitter.com/IGN/status/1179065915381469185/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/4ZNAxgcQds", "media_key": "13_1179064106050916353"}]}, "created_at": "2019-10-01T16:09:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179065915381469185"], "text": "\"I'm the one they should be scared of. Not you, not Mr. J - because I'm Harley Freaking Quinn!\"\n\nThe crazy, colorful trailer for Birds of Prey is here! https://t.co/4ZNAxgcQds"}, {"lang": "pt", "author_id": "1076971229515530241", "id": "1179068908357214213", "public_metrics": {"retweet_count": 440, "reply_count": 41, "like_count": 1321, "quote_count": 163}, "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 12, "probability": 0.6381, "type": "Other", "normalized_text": "DCNAUTAS"}, {"start": 57, "end": 71, "probability": 0.6992, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina:"}, {"start": 73, "end": 81, "probability": 0.4422, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 85, "end": 87, "probability": 0.533, "type": "Other", "normalized_text": "sua"}, {"start": 101, "end": 111, "probability": 0.6505, "type": "Other", "normalized_text": "Fantabulosa"}, {"start": 174, "end": 184, "probability": 0.8769, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 187, "end": 202, "probability": 0.8521, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPreyMovie"}, {"start": 205, "end": 216, "probability": 0.8397, "type": "Other", "normalized_text": "AvesDeRapina"}, {"start": 219, "end": 229, "probability": 0.6056, "type": "Person", "normalized_text": "HarleyQuinn"}], "hashtags": [{"start": 173, "end": 185, "tag": "BirdsOfPrey"}, {"start": 186, "end": 203, "tag": "BirdsOfPreyMovie"}, {"start": 204, "end": 217, "tag": "AvesDeRapina"}, {"start": 218, "end": 230, "tag": "HarleyQuinn"}], "urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/p6KJ1iao9r", "expanded_url": "https://twitter.com/birdsofpreywb/status/1179064087566618624/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/p6KJ1iao9r", "media_key": "13_1179057167250276352"}]}, "created_at": "2019-10-01T16:21:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179068908357214213"], "text": "SAIU DCNAUTAS!!!\n\nConfira agora o 1.\u00ba Trailer oficial de Aves de Rapina: Arlequina e sua Emancipa\u00e7\u00e3o Fantabulosa.\n\nO filme estreia dia 6 de fevereiro de 2020 nos cinemas. \n\n#BirdsOfPrey #BirdsOfPreyMovie #AvesDeRapina #HarleyQuinn  \n\nhttps://t.co/p6KJ1iao9r"}, {"lang": "pt", "author_id": "14754376", "id": "1179089535369728006", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T17:43:46.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/R54O8wb81Q", "expanded_url": "https://jornalggn.com.br/noticia/capitalismo-suicida-ou-mudamos-de-modelo-ou-acaba-o-mundo-diz-intelectual-mexicano/", "display_url": "jornalggn.com.br/noticia/capita\u2026"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/vMLwOjqxnj", "expanded_url": "https://twitter.com/luisnassif/status/1179089535369728006/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vMLwOjqxnj", "media_key": "3_1179089530684620801"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179089535369728006"], "text": "Capitalismo suicida: ou mudamos de modelo ou acaba o mundo, diz intelectual mexicano\nhttps://t.co/R54O8wb81Q https://t.co/vMLwOjqxnj"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179083408351354881"}], "author_id": "2419606566", "id": "1179084105385943043", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 174, "like_count": 390, "quote_count": 22}, "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.7927, "type": "Organization", "normalized_text": "Nirvana"}], "urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/BwmvRuLG23", "expanded_url": "https://twitter.com/adaofilho7/status/1179083408351354881", "display_url": "twitter.com/adaofilho7/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-01T17:22:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179084105385943043"], "text": "Afirma\u00e7\u00e3o: Nirvana matou o rock.\nComentem https://t.co/BwmvRuLG23"}, {"lang": "es", "author_id": "519267889", "id": "1179003886880743425", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 69, "probability": 0.8487, "type": "Other", "normalized_text": "JCGC2019"}, {"start": 124, "end": 125, "probability": 0.4676, "type": "Place", "normalized_text": "AP"}, {"start": 256, "end": 259, "probability": 0.5549, "type": "Other", "normalized_text": "HUCA"}], "hashtags": [{"start": 32, "end": 44, "tag": "SaludMental"}, {"start": 61, "end": 70, "tag": "JCGC2019"}, {"start": 255, "end": 260, "tag": "HUCA"}, {"start": 261, "end": 276, "tag": "gestionclinica"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/hm28W0403A", "expanded_url": "https://twitter.com/Gestion_Clinica/status/1179003886880743425/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hm28W0403A", "media_key": "3_1179003880035762178"}]}, "created_at": "2019-10-01T12:03:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179003886880743425"], "text": "Tambi\u00e9n las \u00c1reas de Gesti\u00f3n de #SaludMental presentes en la #JCGC2019: Detecci\u00f3n del riesgo suicida; Psicolog\u00eda cl\u00ednica en AP; y el Programa de atenci\u00f3n psicosocial a la mujer, son parte de las ponencias que nos presentar\u00e1n especialistas en este \u00e1mbito. #HUCA #gestionclinica https://t.co/hm28W0403A"}, {"lang": "es", "author_id": "1074738326605832192", "id": "1179090288620527616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 11, "probability": 0.9477, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 104, "end": 115, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "BirdsOfPrey"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/qIfsG5UKOM", "expanded_url": "https://youtu.be/kGM4uYZzfu0", "display_url": "youtu.be/kGM4uYZzfu0"}]}, "created_at": "2019-10-01T17:46:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179090288620527616"], "text": "#BirdsOfPrey tiene muy buena pinta. Como se esperaba se han centrado bastante en este primer tr\u00e1iler en Harley Quinn, pero creo que la trama ser\u00e1 mucho m\u00e1s coral de lo que aparenta. El v\u00eddeo, adem\u00e1s, se guarda pr\u00e1cticamente el 100% de la acci\u00f3n del filme. https://t.co/qIfsG5UKOM"}, {"lang": "en", "author_id": "48129674", "id": "1179089552767700992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.967, "type": "Other", "normalized_text": "Birds of Prey"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/Ok90OnM7Af", "expanded_url": "https://youtu.be/mP563-eGwGA", "display_url": "youtu.be/mP563-eGwGA", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=mP563-eGwGA&feature=youtu.be"}]}, "created_at": "2019-10-01T17:43:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179089552767700992"], "text": "Birds of Prey | Official Trailer 1 | 2020 [HD] https://t.co/Ok90OnM7Af via \n\nque fodaaa, ja quero ver"}, {"lang": "pt", "author_id": "822102596617904128", "id": "1179038158060605440", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 13, "like_count": 93, "quote_count": 7}, "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 84, "probability": 0.7385, "type": "Place", "normalized_text": "Funda\u00e7\u00e3o Casa"}, {"start": 174, "end": 186, "probability": 0.4895, "type": "Place", "normalized_text": "Bolsa Fam\u00edlia"}]}, "created_at": "2019-10-01T14:19:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179038158060605440"], "text": "Se for COMPROVADO q o jovem de 12 anos matou a menina de 9, ele ir\u00e1 pra Funda\u00e7\u00e3o Casa, ter\u00e1 direito a 5 refei\u00e7\u00f5es di\u00e1rias, psic\u00f3logo, visitar\u00e1 museus, sua fam\u00edlia receber\u00e1 o Bolsa Fam\u00edlia e sair\u00e1 com a ficha limpa aos 18 anos, custando 10 mil p/m\u00eas ao contribuinte paulista."}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "0066e3b369d7d5fc"}, "author_id": "66805708", "id": "1179049354075820034", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 13, "like_count": 395, "quote_count": 2}, "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 37, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-10-01T15:04:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179049354075820034"], "text": "Algo hay que reconocerle a Alan Garc\u00eda. Visto en grav\u00edsimos problemas, no se trat\u00f3 de fugar, no tuvo miedo, se port\u00f3 con valent\u00eda y dignidad, no se trat\u00f3 de refugiar en una embajada...oh, wait!!!!"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179089723345838080"}], "author_id": "3199031350", "id": "1179090133943033858", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "hukria", "id": "3076335567"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T17:46:09.000Z", "in_reply_to_user_id": "3199031350", "edit_history_tweet_ids": ["1179090133943033858"], "text": "@hukria 2 - deixa o caf\u00e9 na cara por 2 a 3 minutos, enquanto espera, descasca 1/4 de pepino, e bate no liquidificador com 2 colheres de mel, vai ficar um creminho bem leve verdinho, da at\u00e9 pra comer se quiser"}, {"lang": "pt", "author_id": "884185909368901633", "id": "1179065762075627522", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 7, "like_count": 343, "quote_count": 24}, "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 52, "probability": 0.9366, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.8841, "type": "Other", "normalized_text": "AvesDeRapina"}, {"start": 80, "end": 90, "probability": 0.9, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 78, "tag": "AvesDeRapina"}, {"start": 79, "end": 91, "tag": "BirdsOfPrey"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/B3EEMNaBZN", "expanded_url": "https://twitter.com/GN_extended/status/1179065762075627522/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/B3EEMNaBZN", "media_key": "3_1179065548925214720"}]}, "created_at": "2019-10-01T16:09:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179065762075627522"], "text": "Imagem oficial do elenco principal de 'Aves de Rapina' reunido.\n\n#AvesDeRapina #BirdsOfPrey https://t.co/B3EEMNaBZN"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179087917739888640"}], "author_id": "291859421", "id": "1179088924578328579", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 25, "username": "jurandirfilho", "id": "8703862"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T17:41:20.000Z", "in_reply_to_user_id": "1075091084903112706", "edit_history_tweet_ids": ["1179088924578328579"], "text": "@donfiori1 @jurandirfilho Desculpe a falta de informa\u00e7\u00e3o, pode me explicar sobre isso?"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179089128572571649"}], "author_id": "293092437", "id": "1179089476997525509", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "santannacaique", "id": "1692268584"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 97, "probability": 0.651, "type": "Other", "normalized_text": "Harley do que das Aves"}, {"start": 158, "end": 163, "probability": 0.8472, "type": "Person", "normalized_text": "Margot"}, {"start": 214, "end": 219, "probability": 0.494, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 224, "end": 232, "probability": 0.4897, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T17:43:32.000Z", "in_reply_to_user_id": "1692268584", "edit_history_tweet_ids": ["1179089476997525509"], "text": "@santannacaique Visual INCR\u00cdVEL. Realmente incr\u00edvel. Mas \u00e9 mais um filme da Harley do que das Aves. Complicado. Tamb\u00e9m acho que por algum motivo a atua\u00e7\u00e3o da Margot t\u00e1 um pouco off, a personagem n\u00e3o lembra tanto a Harley de Esquadr\u00e3o :( Mas eu adorei o trailer!"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179085144914894848"}], "author_id": "610204230", "id": "1179089417824280581", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 176, "end": 183, "probability": 0.4315, "type": "Person", "normalized_text": "Castillo"}], "urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/s43W6y9tut", "expanded_url": "https://twitter.com/Cluzcar/status/1179085144914894848", "display_url": "twitter.com/Cluzcar/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-01T17:43:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179089417824280581"], "text": "Este par de Ratas, han vivido de su posicion gracias al suicida, algo sustancial hicieron? NADA, Sobre todo el perro de chacra, s\u00f3lo leyes inconstitucionales, y el gorgojo del Castillo? S\u00f3lo vilipendiar lo que no es suyo, regalando a su ex terrenos de TODOS, un ASCO https://t.co/s43W6y9tut"}, {"lang": "es", "author_id": "161082845", "id": "1179087402117337093", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 24, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T17:35:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179087402117337093"], "text": "Nunca dejamos de impresionar."}, {"lang": "pt", "author_id": "1120347373430091778", "id": "1157432661952159744", "public_metrics": {"retweet_count": 748, "reply_count": 208, "like_count": 2060, "quote_count": 116}, "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 76, "probability": 0.8769, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio Mello"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.5724, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}, {"start": 141, "end": 149, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "Tim Lopes"}, {"start": 180, "end": 184, "probability": 0.9581, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 193, "end": 197, "probability": 0.9662, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}], "urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/msDMtNeldt", "expanded_url": "https://extra.globo.com/casos-de-policia/ministro-do-stf-revoga-prisao-de-elias-maluco-que-pode-ser-solto-se-nao-houver-outro-mandado-23851503.html", "display_url": "extra.globo.com/casos-de-polic\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://extra.globo.com/casos-de-policia/ministro-do-stf-revoga-prisao-de-elias-maluco-que-pode-ser-solto-se-nao-houver-outro-mandado-23851503.html"}]}, "created_at": "2019-08-02T23:27:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1157432661952159744"], "text": "Gostaria de dar um boa noite especial ao ilustre Ministro Marco Aur\u00e9lio Mello (primo do Collor...) por revogar a pris\u00e3o do cidad\u00e3o que matou Tim Lopes, jornalista investigativo da Globo.\nE a\u00ed, Globo? V\u00e3o se manifestar agora?\nhttps://t.co/msDMtNeldt"}, {"lang": "zxx", "author_id": "282155394", "id": "1179085144914894848", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 7, "like_count": 42, "quote_count": 4}, "created_at": "2019-10-01T17:26:19.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/7enjQ1iDOx", "expanded_url": "https://twitter.com/Cluzcar/status/1179085144914894848/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7enjQ1iDOx", "media_key": "3_1179085118536929280"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179085144914894848"], "text": "https://t.co/7enjQ1iDOx"}, {"lang": "pt", "author_id": "72308174", "id": "1179088890419912706", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.3575, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}], "urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/QE0NpN4NHd", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=M2LMRXkAZSY", "display_url": "youtube.com/watch?v=M2LMRX\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-01T17:41:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179088890419912706"], "text": "Arlequina e Suas Amigas \n\nhttps://t.co/QE0NpN4NHd"}, {"lang": "pt", "author_id": "500290601", "id": "1176324739259883520", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 11, "like_count": 1222, "quote_count": 7}, "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.9326, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 74, "end": 86, "probability": 0.9664, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 105, "end": 113, "probability": 0.3255, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "created_at": "2019-09-24T02:37:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1176324739259883520"], "text": "Esquadr\u00e3o Suicida passando na globo e n\u00e3o d\u00e1, s\u00f3 consigo pensar em como a Margot Robbie nasceu pra ser a Arlequina, essa mulher \u00e9 boa em tudo que faz mesmo."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179077319740284928"}], "author_id": "213376585", "id": "1179081170056810496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T17:10:31.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/YcxtKCijft", "expanded_url": "https://twitter.com/Nerdbunker/status/1179077319740284928", "display_url": "twitter.com/Nerdbunker/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179081170056810496"], "text": "Me lembrou esquadr\u00e3o suicida\nAf https://t.co/YcxtKCijft"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179070172507906054"}], "author_id": "753477482", "id": "1179070353232072716", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 45, "probability": 0.9445, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/95TYhLwksm", "expanded_url": "https://twitter.com/plantaonerdice/status/1179070172507906054", "display_url": "twitter.com/plantaonerdice\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-01T16:27:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179070353232072716"], "text": "por favor que n\u00e3o seja igual Esquadr\u00e3o Suicida onde s\u00f3 os trailers eram bons, am\u00e9m https://t.co/95TYhLwksm"}, {"lang": "pt", "author_id": "1073607966954307585", "id": "1177774364244299778", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 11, "probability": 0.9558, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 32, "end": 41, "probability": 0.6869, "type": "Other", "normalized_text": "da Gal\u00e1xia"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/zJtMQ6jV0J", "expanded_url": "https://twitter.com/AAssembleBR/status/1177774364244299778/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zJtMQ6jV0J", "media_key": "3_1177774360981118976"}]}, "created_at": "2019-09-28T02:37:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177774364244299778"], "text": "\ud83c\udfac James Gunn diz que \"Guardi\u00f5es da Gal\u00e1xia Vol.\u00a03\" levou um ano para ser escrito. https://t.co/zJtMQ6jV0J"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179056702257336320"}], "author_id": "3013601513", "id": "1179087206004207617", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "_juleite", "id": "463123323"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T17:34:30.000Z", "in_reply_to_user_id": "463123323", "edit_history_tweet_ids": ["1179087206004207617"], "text": "@_juleite sim!!! eu fiquei chocada. Ainda pelo jeito que ela morreu e a forma como foi encontrada. A pergunta \u00e9: ele teria capacidade pra isso?"}, {"lang": "es", "author_id": "708994729283874820", "id": "1179065056287440903", "entities": {"mentions": [{"start": 185, "end": 201, "username": "Carlos__Mayoral", "id": "506249313"}, {"start": 244, "end": 260, "username": "CirculoDeTizaES", "id": "2479770518"}], "annotations": [{"start": 166, "end": 172, "probability": 0.4248, "type": "Other", "normalized_text": "Unamuno"}], "urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/N34jV9lwoJ", "expanded_url": "https://twitter.com/Miss_Grape_/status/1179065056287440903/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/N34jV9lwoJ", "media_key": "3_1179065038734274561"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T16:06:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179065056287440903"], "text": "\u00abLa intenci\u00f3n de [la] literatura ha de ser acercarse a la historia de una manera especial [...]. No se trata de disfrazar la historia, sino de aprender de ella\u00bb.\n\nEl Unamuno suicida de @Carlos__Mayoral en 'Empiezo a creer que es mentira'. (Ed. @CirculoDeTizaES) https://t.co/N34jV9lwoJ"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1178815481962225665"}], "author_id": "990999629687918593", "id": "1179086883760099330", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T17:33:14.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/KqwAaNlaxu", "expanded_url": "https://twitter.com/hernameisjenn_/status/1178815481962225665", "display_url": "twitter.com/hernameisjenn_\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179086883760099330"], "text": "Ya casi se termina el 2019 y yo sigo sin entender la importancia de la vida https://t.co/KqwAaNlaxu"}, {"lang": "pt", "author_id": "12603512", "id": "1179075622804557824", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 22, "like_count": 447, "quote_count": 42}, "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 51, "probability": 0.9312, "type": "Other", "normalized_text": "AvesDeRapina"}], "hashtags": [{"start": 39, "end": 52, "tag": "AvesDeRapina"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/B0CwqxujRU", "expanded_url": "https://twitter.com/Nerdbunker/status/1179075622804557824/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/B0CwqxujRU", "media_key": "7_1179075354562043904"}]}, "created_at": "2019-10-01T16:48:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179075622804557824"], "text": "Finalmente temos o primeiro trailer de #AvesDeRapina! \ud83d\ude31 https://t.co/B0CwqxujRU"}, {"lang": "pt", "author_id": "9612112", "id": "1179083136816308224", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 7, "like_count": 410, "quote_count": 8}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.337, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 34, "end": 47, "probability": 0.5917, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 75, "end": 81, "probability": 0.4471, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/InDOGslGc4", "expanded_url": "https://bit.ly/2nwh3zz", "display_url": "bit.ly/2nwh3zz"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/387d7Pz4Md", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1179083136816308224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/387d7Pz4Md", "media_key": "3_1179083131497910273"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/387d7Pz4Md", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1179083136816308224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/387d7Pz4Md", "media_key": "3_1179083131506380802"}]}, "created_at": "2019-10-01T17:18:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179083136816308224"], "text": "Como as tatuagens da Arlequina em Aves de Rapina frisam sua emancipa\u00e7\u00e3o do Coringa https://t.co/InDOGslGc4 https://t.co/387d7Pz4Md"}, {"lang": "pt", "author_id": "70139140", "id": "1179074529513086977", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.5542, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-10-01T16:44:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179074529513086977"], "text": "Saiu trailer do esquadr\u00e3o suicida ja??"}, {"lang": "en", "author_id": "64010168", "id": "1179085881547935745", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 25, "probability": 0.6575, "type": "Other", "normalized_text": "DE BIRDS OF PREY"}], "urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/25jefw9iUM", "expanded_url": "https://twitter.com/NocturnalDays/status/1179085881547935745/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/25jefw9iUM", "media_key": "16_1179085869820645378"}]}, "created_at": "2019-10-01T17:29:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179085881547935745"], "text": "O TRAILER DE BIRDS OF PREY! https://t.co/25jefw9iUM"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179086186746466305"}], "author_id": "2877894628", "id": "1179086195336318981", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.6581, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.6752, "type": "Other", "normalized_text": "de A\u00e7o"}, {"start": 77, "end": 92, "probability": 0.7619, "type": "Other", "normalized_text": "Mulher Maravilha"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.6124, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 127, "end": 132, "probability": 0.7165, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}]}, "created_at": "2019-10-01T17:30:29.000Z", "in_reply_to_user_id": "2877894628", "edit_history_tweet_ids": ["1179086195336318981"], "text": "Os filmes solo do DCEU na sua grande maioria s\u00e3o do caralho. O Homem de A\u00e7o, Mulher Maravilha, Aquaman, foi tudo filme foda. O Shazam eu achei ruim, mas \u00e9 assist\u00edvel."}, {"lang": "pt", "author_id": "2641260128", "id": "1179086118094098433", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 42, "probability": 0.5509, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 137, "end": 141, "probability": 0.7953, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 216, "end": 221, "probability": 0.8107, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 264, "end": 276, "probability": 0.9257, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}]}, "created_at": "2019-10-01T17:30:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179086118094098433"], "text": "Vou mandar a REAL! \nA REAL MESMO!\nArlequina \u00e9 uma personagem chata e insignificante que por algum motivo do al\u00e9m (al\u00e9m de shiparem ela e Joker) caiu no gosto do p\u00fablico. Mas, \u00e9 uma personagem rid\u00edcula no universo de Batman e N\u00c3O TEM NADA PARA OFERECER. \nEm tempo: Margot Robbie +"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179085016837611520"}], "author_id": "555315514", "id": "1179085700857307137", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Noviolenzadonne", "id": "197284836"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "OwlKeia", "id": "457809423"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T17:28:32.000Z", "in_reply_to_user_id": "555315514", "edit_history_tweet_ids": ["1179085700857307137"], "text": "@Noviolenzadonne @OwlKeia Cos\u00ec tanti uomini prendono una scelta cos\u00ec drastica come il suicidio io non posso pensare che siano vittime di s\u00e9 stessi e non della stessa societ\u00e0 che condanna il mio genere."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179083050522746882"}], "author_id": "66513519", "id": "1179084138260975617", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "joaquimtrt", "id": "181193160"}, {"start": 25, "end": 33, "username": "Estadao", "id": "9317502"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T17:22:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "181193160", "edit_history_tweet_ids": ["1179084138260975617"], "text": "@joaquimtrt @Edu_miragem @Estadao Um pa\u00eds que n\u00e3o respeita sua hist\u00f3ria e seus antepassados est\u00e1 fadado ao fracasso... n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 o planeta a quest\u00e3o \u00e9 humanit\u00e1ria tamb\u00e9m. Ou bijuteria de ni\u00f3bio vai salvar a economia? Seu conservadorismo n\u00e3o te favorece... abre o olho"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179031832383213570"}], "author_id": "290288021", "id": "1179083314579333120", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T17:19:03.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/A4W0AhY3jS", "expanded_url": "https://twitter.com/FernandezAnibal/status/1179031832383213570", "display_url": "twitter.com/FernandezAniba\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179083314579333120"], "text": "Este p\u00e9simo funcionario cumple con su papel de admirador del colega suicida y se evade de su responsabilidad frente a la historia con cobard\u00eda.\nPero el pueblo no lo olvidar\u00e1. https://t.co/A4W0AhY3jS"}, {"lang": "es", "author_id": "845570925634424833", "id": "1178234079843631104", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 44, "probability": 0.8974, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.7842, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 119, "end": 130, "probability": 0.8084, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 45, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 72, "end": 78, "tag": "ebook"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/YyxwRyrCKb", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1178234079843631104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YyxwRyrCKb", "media_key": "3_1178234075657715712"}]}, "created_at": "2019-09-29T09:04:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1178234079843631104"], "text": "\u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por 50 retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb https://t.co/YyxwRyrCKb"}, {"lang": "pt", "author_id": "12603512", "id": "1179077319740284928", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 19, "like_count": 248, "quote_count": 37}, "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 51, "probability": 0.9312, "type": "Other", "normalized_text": "AvesDeRapina"}], "hashtags": [{"start": 39, "end": 52, "tag": "AvesDeRapina"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/kOYDFZvqGI", "expanded_url": "https://twitter.com/Nerdbunker/status/1179077319740284928/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/kOYDFZvqGI", "media_key": "7_1179077277168144385"}]}, "created_at": "2019-10-01T16:55:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179077319740284928"], "text": "Finalmente temos o primeiro trailer de #AvesDeRapina! \ud83d\ude31 https://t.co/kOYDFZvqGI"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179083346141429761"}], "author_id": "92606758", "id": "1179084032115707905", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AntonioVuarnet", "id": "575823819"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T17:21:54.000Z", "in_reply_to_user_id": "575823819", "edit_history_tweet_ids": ["1179084032115707905"], "text": "@AntonioVuarnet Me hace muchisima gracia que tenemos gustos totalmente opuestos para estas cosas xD"}, {"lang": "pt", "author_id": "742349103191969792", "id": "1179076978416205832", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 29, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9055, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}]}, "created_at": "2019-10-01T16:53:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179076978416205832"], "text": "Olha eu realmente dei uma boa animada depois desse trailer de Aves de Rapina, espero realmente n\u00e3o me decepcionar.\nN\u00c3O CRIAR EXPECTATIVAS, N\u00c3O CRIAR EXPECTATIVAS, CRIEI"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179069294719750144"}], "author_id": "909103432878972930", "id": "1179071456178851840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 27, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-10-01T16:31:55.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/Au7i3xfu3O", "expanded_url": "https://twitter.com/eugeniacheves/status/1179069294719750144", "display_url": "twitter.com/eugeniacheves/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179071456178851840"], "text": "Quer\u00eda ser: \n\n9 a\u00f1os: docente / medicina\n14 a\u00f1os: administraci\u00f3n de empresas\n16 a\u00f1os: medicina\n\nHe acabado siendo: \n\n18 a\u00f1os: cbc Avellaneda/ fmed\n22 a\u00f1os: estudiante de medicina\n27 a\u00f1os: sin pelo , con hipotiroidismo, sobrepeso , caspa y ganas de morir https://t.co/Au7i3xfu3O"}, {"lang": "es", "author_id": "2606358950", "id": "1179083614757232647", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 30, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.7727, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 169, "end": 174, "probability": 0.8246, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 199, "end": 211, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 260, "end": 270, "probability": 0.9327, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "hashtags": [{"start": 259, "end": 271, "tag": "BirdsOfPrey"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/QCyf09kFzt", "expanded_url": "https://twitter.com/_TALENU_/status/1179083614757232647/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QCyf09kFzt", "media_key": "3_1179083488781328384"}, {"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/QCyf09kFzt", "expanded_url": "https://twitter.com/_TALENU_/status/1179083614757232647/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QCyf09kFzt", "media_key": "3_1179083515163480070"}, {"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/QCyf09kFzt", "expanded_url": "https://twitter.com/_TALENU_/status/1179083614757232647/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QCyf09kFzt", "media_key": "3_1179083569135788035"}, {"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/QCyf09kFzt", "expanded_url": "https://twitter.com/_TALENU_/status/1179083614757232647/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QCyf09kFzt", "media_key": "3_1179083602262396928"}]}, "created_at": "2019-10-01T17:20:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179083614757232647"], "text": "El psicoticismo de Harley Quinn es lo mejor de Escuadr\u00f3n Suicida. Resulta dif\u00edcil que un actor sea veros\u00edmil cuando le toca interpretar a alguien perdidamente loco como Harley.\n\nLa interpretaci\u00f3n de Margot Robbie es magistral y tengo muchas ganas de verla en #BirdsOfPrey https://t.co/QCyf09kFzt"}, {"lang": "pt", "author_id": "1088127659257806850", "id": "1179082719986438144", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.6221, "type": "Other", "normalized_text": "TROPA"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/NBPmEjFtZv", "expanded_url": "https://twitter.com/blogueirinhaofc/status/1179055905306038272", "display_url": "twitter.com/blogueirinhaof\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-01T17:16:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179082719986438144"], "text": "Se o pr\u00f3ximo encontro da TROPA n for assim, eu nem quero https://t.co/NBPmEjFtZv"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1143845797278208001"}], "author_id": "51603205", "id": "1144423127587401730", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 87, "probability": 0.6268, "type": "Person", "normalized_text": "male gaze"}], "urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/qttZxhZ6IQ", "expanded_url": "https://twitter.com/HarleyMovieNews/status/1143845797278208001", "display_url": "twitter.com/HarleyMovieNew\u2026"}]}, "created_at": "2019-06-28T01:51:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1144423127587401730"], "text": "eu quero que voces chutem qual dos filmes \u00e9 dirigido por uma mulher.\n\nisso \u00e9 o male gaze. leiam sobre e depois procurem dados sobre o numero de diretores x diretoras na ind\u00fastria. triste e real. https://t.co/qttZxhZ6IQ"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178958372256792576"}], "author_id": "268899621", "id": "1179015307542876161", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "borghi_claudio", "id": "337767301"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "PatriziaRametta", "id": "479810905"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-10-01T12:48:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "337767301", "edit_history_tweet_ids": ["1179015307542876161"], "text": "@borghi_claudio @PatriziaRametta Voi ridete, ma c'\u00e8 la gente che si suicida a causa della truffa euro e dei suoi vincoli. \nCi porterete negli use, la nuova unione sovietica(fu fondata unendo 15 Repubbliche)"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1178841982271197184"}], "author_id": "32532614", "id": "1178842710104522752", "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 27, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 17, "probability": 0.5412, "type": "Other", "normalized_text": "Mechita Mechita"}, {"start": 96, "end": 102, "probability": 0.4802, "type": "Place", "normalized_text": "Baguaza"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 103, "tag": "Baguaza"}], "urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/2mwiQvtBIu", "expanded_url": "https://twitter.com/emontezumas/status/1178841982271197184", "display_url": "twitter.com/emontezumas/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 24, "like_count": 657, "quote_count": 8}, "created_at": "2019-10-01T01:22:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1178842710104522752"], "text": "Ay Mechita Mechita @MecheAF, lo que lograste esquivar por tu responsabilidad en la masacre del #Baguaza y gracias a tu padrino el suicida, lo lograr\u00e1s esta vez por tu absoluta angurria, desverg\u00fcenza y desesperaci\u00f3n por el poder. \u00bfTe has preguntado c\u00f3mo ser\u00e1 tu celda? https://t.co/2mwiQvtBIu"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179074193121579008"}], "author_id": "132752337", "id": "1179077558635319302", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "FioSargenti", "id": "145421975"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 49, "probability": 0.8348, "type": "Other", "normalized_text": "Suicide Squad"}, {"start": 96, "end": 108, "probability": 0.6213, "type": "Person", "normalized_text": "Puerto Madero"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-10-01T16:56:10.000Z", "in_reply_to_user_id": "145421975", "edit_history_tweet_ids": ["1179077558635319302"], "text": "@FioSargenti Me da medio choto, como Suicide Squad \ud83d\udc4e mucho look y poco contenido, un chetito de Puerto Madero."}], "places": [{"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Campo Grande, Brasil", "id": "d13775d10c08f835"}, {"full_name": "Alm\u00e0ssera, Espa\u00f1a", "id": "7c23f9ae813beb2f"}, {"full_name": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "5722ff20ba67083b"}, {"full_name": "Venustiano Carranza, Distrito Federal", "id": "c7c2233ad8246f5d"}, {"full_name": "Mucaja\u00ed, Brasil", "id": "4b0237b60b061c71"}, {"full_name": "Potenza, Basilicata", "id": "c30da1083db5ef42"}, {"full_name": "anto Domingo de Guzm\u00e1n, Dominican Republic", "id": "01fcc4a23f17e1ed"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1018717171713761280", "value": "1018717171713761280", "detail": "User has been suspended: [1018717171713761280].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179004108675670016", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179004108675670016", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179004108675670016].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1179114496415191040", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179114496415191040", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179114496415191040].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1179111006573907971", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179111006573907971", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179111006573907971].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1179089255261491200", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179089255261491200", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179089255261491200].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1179103389638115333", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179103389638115333].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179103389638115333", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179110733499551745", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179110733499551745].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179110733499551745", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "4871038781", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [4871038781].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4871038781", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179110060091465728", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179110060091465728].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179110060091465728", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "922099469168119808", "value": "922099469168119808", "detail": "User has been suspended: [922099469168119808].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179106051670589445", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179106051670589445", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179106051670589445].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "4871038781", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [4871038781].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4871038781", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179107983965466624", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179107983965466624].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179107983965466624", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1088894592580288512", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1088894592580288512].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1088894592580288512", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179107694269079553", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179107694269079553].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179107694269079553", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1136781322070974464", "value": "1136781322070974464", "detail": "User has been suspended: [1136781322070974464].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179106733765070848", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179106733765070848", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179106733765070848].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1179104142180175876", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179104142180175876", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179104142180175876].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1157725011198861313", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1157725011198861313].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1157725011198861313", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179093157667069952", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179093157667069952].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179093157667069952", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "749914896108748800", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [749914896108748800].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "749914896108748800", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179082586682986496", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179082586682986496].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179082586682986496", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2733834070", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2733834070].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2733834070", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179104520997163013", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179104520997163013].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179104520997163013", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179091957227896834", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179091957227896834", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179091957227896834].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1179092793337286658", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179092793337286658", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179092793337286658].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1178674409890029572", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1178674409890029572", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1178674409890029572].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1179091723454205955", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179091723454205955", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179091723454205955].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1056932698864914437", "value": "1056932698864914437", "detail": "User has been suspended: [1056932698864914437].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179083033061871618", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179083033061871618", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179083033061871618].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1011703955867521035", "value": "1011703955867521035", "detail": "User has been suspended: [1011703955867521035].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179085827068051458", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179085827068051458", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179085827068051458].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1179081802595606529", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179081802595606529].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179081802595606529", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179081802595606529", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179081802595606529].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179081802595606529", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1095068377868058624", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1095068377868058624].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1095068377868058624", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179065351876812800", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179065351876812800].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179065351876812800", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1179117289167347715", "oldest_id": "1179083343150882821", "result_count": 460, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm6252zz52qrc2sfl9wzagr5e7q0t"}}