{"data": [{"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "keanumcavoy", "id": "1611524790"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.8691, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183578273822978054"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183749766540386305"], "created_at": "2019-10-14T14:21:52.000Z", "id": "1183749766540386305", "author_id": "423445816", "text": "RT @keanumcavoy: jared leto fez filmes como:\nclube da luta\nsenhor das armas\nclube de compras dallas\ncap\u00edtulo 27\npsicopata americano\nr\u00e9quiem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1183749722030432257"], "created_at": "2019-10-14T14:21:41.000Z", "id": "1183749722030432257", "author_id": "991010699848634368", "text": "quem se suicidou?? eu to triste", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "14089303", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "shakebruh", "id": "35892433"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "GirlgroupsBR", "id": "754026682726612992"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.3247, "type": "Other", "normalized_text": "Shinee"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183749351392370690"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183749700945510400"], "created_at": "2019-10-14T14:21:36.000Z", "id": "1183749700945510400", "author_id": "14089303", "text": "@shakebruh @GirlgroupsBR Teve o carinha do Shinee que se suicidou tamb\u00e9m n\u00e9? N\u00e3o me surpreende em nada. A press\u00e3o que esses k-idols sofrem \u00e9 alta demais. Por isso que eu n\u00e3o consigo apoiar a ind\u00fastria musical coreana", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "267506332", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "allendexxi", "id": "267506332"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "PaolaPabonC", "id": "456186168"}, {"start": 25, "end": 38, "username": "esilvacuadra", "id": "201517097"}, {"start": 39, "end": 45, "username": "Lenin", "id": "913131817"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183711800627552256"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183749591839191042"], "created_at": "2019-10-14T14:21:10.000Z", "id": "1183749591839191042", "author_id": "239625459", "text": "@allendexxi @PaolaPabonC @esilvacuadra @Lenin \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 un chiste seguidores de un pendejo suicida \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 10, "probability": 0.7579, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183749531600654338"], "created_at": "2019-10-14T14:20:55.000Z", "id": "1183749531600654338", "author_id": "1315414518", "text": "v\u00e9i a sulli se matou v\u00e9i", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183739879160721413"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183749317061857280"], "created_at": "2019-10-14T14:20:04.000Z", "id": "1183749317061857280", "author_id": "1137813222805909504", "text": "RT @moniejjk: @_iazg_ Claro que voc\u00ea \u00e9 hip\u00f3crita, em julho voc\u00ea fez posts sobre ajudar pessoas com depress\u00e3o e ansiedade e agora voc\u00ea t\u00e1 fa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1183749291191525376"], "created_at": "2019-10-14T14:19:58.000Z", "id": "1183749291191525376", "author_id": "1080190612232654855", "text": "o tanto de gente q se suicida pelo o mundo inteiro a cada 1 minuto e impressionante, chega a assustar, mais n julgem apenas ajude, um abra\u00e7o um conforto um amor dado pode mudar td", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "olibilbao", "id": "553616728"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183575518404329473"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183749287085301760"], "created_at": "2019-10-14T14:19:57.000Z", "id": "1183749287085301760", "author_id": "979581239387713537", "text": "RT @olibilbao: alguien me suicida xfa", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1183749285092958208"], "created_at": "2019-10-14T14:19:57.000Z", "id": "1183749285092958208", "author_id": "816404522084003844", "text": "Mais um k-idol se suicidou, q triste, to chocada", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.7362, "type": "Other", "normalized_text": "Disney+"}, {"start": 102, "end": 109, "probability": 0.464, "type": "Person", "normalized_text": "lemmings"}], "urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/y5HO4L58RX", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=xMZlr5Gf9yY&t=136s", "display_url": "youtube.com/watch?v=xMZlr5\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183749176477343748"], "created_at": "2019-10-14T14:19:31.000Z", "id": "1183749176477343748", "author_id": "124592336", "text": "A m\u00ed lo \u00fanico que me interesa de Disney+ es saber si pondr\u00e1n el documental \u00e9ste en el que empujaban a lemmings por un barranco.\n\nEl animal que se suicida, mis cojones.\n\nhttps://t.co/y5HO4L58RX", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.3976, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}, {"start": 48, "end": 55, "probability": 0.9831, "type": "Other", "normalized_text": "Fortnite"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183749165391761410"], "created_at": "2019-10-14T14:19:28.000Z", "id": "1183749165391761410", "author_id": "915241554784202752", "text": "Deve q a Sulli estava vendo o evento ao vivo do Fortnite e devido q os servidores ca\u00edram \u00e9 um buraco negro se matou\n\nTeoria s\u00f3 blz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "176460882", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183748974873894913"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 17, "probability": 0.6449, "type": "Organization", "normalized_text": "ONG"}, {"start": 63, "end": 68, "probability": 0.9486, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1frica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183749137298272257"], "created_at": "2019-10-14T14:19:21.000Z", "id": "1183749137298272257", "author_id": "176460882", "text": "\"J\u00e1 ajudou uma ONG ou matou fome de 1 bilh\u00e3o de criancinhas na \u00c1frica? Isso \u00e9 fundamental pra saber se vc pode ou n\u00e3o estagiar na nossa empresa\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.5765, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}, {"start": 115, "end": 116, "probability": 0.5514, "type": "Organization", "normalized_text": "SM"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183749121229934594"], "created_at": "2019-10-14T14:19:18.000Z", "id": "1183749121229934594", "author_id": "1004074048022859777", "text": "mano, eu nao conhecia a sulli e nada do f(x), mas eu to muito chocada que ela se suicidou, \u00e9 mais um integrante da SM que se vai pq eles n\u00e3o tem a m\u00ednima capacidade de cuidar da sa\u00fade mental de seus idols.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.8097, "type": "Place", "normalized_text": "Coreia"}, {"start": 31, "end": 35, "probability": 0.7898, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183749114909122566"], "created_at": "2019-10-14T14:19:16.000Z", "id": "1183749114909122566", "author_id": "162894853", "text": "bicho, essa cantora da Coreia, Sulli, se matou e grande parte dos coment\u00e1rios s\u00e3o textos prontos de condol\u00eancia, gente metendo pau na empresa (que eles financiam), relacionando com a morte de um outro cantor e at\u00e9 postando v\u00eddeo de coreano dan\u00e7ando\n\nkpoper em geral \u00e9 muito merda", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Iusinthesky", "id": "481721701"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.8937, "type": "Person", "normalized_text": "kicillof"}, {"start": 76, "end": 78, "probability": 0.74, "type": "Person", "normalized_text": "wos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183412723545202689"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183748923757862915"], "created_at": "2019-10-14T14:18:31.000Z", "id": "1183748923757862915", "author_id": "1133800382612877312", "text": "RT @Iusinthesky: el video de kicillof cantando vamos a volver en el show de wos en serio es mi momento de agradecer a mis pap\u00e1s por haberme\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 46, "probability": 0.7129, "type": "Organization", "normalized_text": "idol"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183748864337235974"], "created_at": "2019-10-14T14:18:16.000Z", "id": "1183748864337235974", "author_id": "2508350586", "text": "eu vejo gente falando que fica triste pq o idol x se matou mas depois de dois meses est\u00e3o fazendo thread falando mal de outro", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NAMJGGUK", "id": "905505235879198722"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9381, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.6235, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183731391953022976"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183748690609135616"], "created_at": "2019-10-14T14:17:35.000Z", "id": "1183748690609135616", "author_id": "1046453865216954368", "text": "RT @namjgguk: eu sei que \u00e9 chato lembrar do jonghyun quando algo como o que aconteceu hoje com a sulli acontece... mas n\u00e3o podemos evitar e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NAMJGGUK", "id": "905505235879198722"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9381, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.6235, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183731391953022976"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183748615468191745"], "created_at": "2019-10-14T14:17:17.000Z", "id": "1183748615468191745", "author_id": "1167615861986926592", "text": "RT @namjgguk: eu sei que \u00e9 chato lembrar do jonghyun quando algo como o que aconteceu hoje com a sulli acontece... mas n\u00e3o podemos evitar e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183659785624928256"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183748422656053248"], "created_at": "2019-10-14T14:16:31.000Z", "id": "1183748422656053248", "author_id": "475036171", "text": "RT @Miquel_R: Ahora lo celebr\u00e1is, hac\u00e9is chistes y caras de \"todav\u00eda os pasa poco\". Dentro de 15 a\u00f1os, veremos c\u00f3mo est\u00e1 vuestra querida Es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "990615824678424581", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "lov4mrk", "id": "1183934668326014976"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 21, "probability": 0.4791, "type": "Organization", "normalized_text": "fx"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183747739995246592"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183748379194605568"], "created_at": "2019-10-14T14:16:21.000Z", "id": "1183748379194605568", "author_id": "2884599842", "text": "@lov4mrk a sulli do fx se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FREDDYGUMARELO", "id": "142781281"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183522809949106182"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183748365303078914"], "created_at": "2019-10-14T14:16:17.000Z", "id": "1183748365303078914", "author_id": "798683475666751488", "text": "RT @FREDDYGUMARELO: PR. HUGO OVANDO: En el alto mundo la gente se suicida por la excesiva comodidad. En el bajo mundo la gente se suicida p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NAMJGGUK", "id": "905505235879198722"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9381, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.6235, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183731391953022976"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183748307799232513"], "created_at": "2019-10-14T14:16:04.000Z", "id": "1183748307799232513", "author_id": "843434738111188992", "text": "RT @namjgguk: eu sei que \u00e9 chato lembrar do jonghyun quando algo como o que aconteceu hoje com a sulli acontece... mas n\u00e3o podemos evitar e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183659785624928256"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183748299544760321"], "created_at": "2019-10-14T14:16:02.000Z", "id": "1183748299544760321", "author_id": "1528624777", "text": "RT @Miquel_R: Ahora lo celebr\u00e1is, hac\u00e9is chistes y caras de \"todav\u00eda os pasa poco\". Dentro de 15 a\u00f1os, veremos c\u00f3mo est\u00e1 vuestra querida Es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 11, "probability": 0.724, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183748290149519361"], "created_at": "2019-10-14T14:16:00.000Z", "id": "1183748290149519361", "author_id": "2724095116", "text": "mano a sulli se suicidou e eu s\u00f3 to sabendo agora pqp, espero que ela agora fique bem e o fandom suporte :(", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "krbusan9597", "id": "797582399207047168"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183745362554753024"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183748283346378752"], "created_at": "2019-10-14T14:15:58.000Z", "id": "1183748283346378752", "author_id": "817125591036084225", "text": "RT @krbusan9597: aguns s\u00f3 se \"\"\"\"preocupam\"\"\"\" com depress\u00e3o quando algu\u00e9m se suicida ou \u00e9 setembro. a depress\u00e3o t\u00e1 a\u00ed todos os dias na vid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 47, "probability": 0.9849, "type": "Other", "normalized_text": "Fortnite"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183748241608847360"], "created_at": "2019-10-14T14:15:48.000Z", "id": "1183748241608847360", "author_id": "1158453639595401216", "text": "Acham que algum mi\u00fado j\u00e1 se matou por o Fortnite ter acabado?", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 59, "quote_count": 5}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 82, "end": 98, "username": "eleonoradaniele", "id": "207980798"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/j9142hHx5L", "expanded_url": "https://www.raiplay.it/raiplay/video/2019/10/Storie-Italiane-Foggia-agente-penitenziario-uccide-moglie-e-figlie-e-si-suicida-cd3d3425-09fc-46b2-ac07-55e410a6da86.html", "display_url": "raiplay.it/raiplay/video/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 66, "end": 81, "tag": "storieitaliane"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183748154153414657"], "created_at": "2019-10-14T14:15:27.000Z", "id": "1183748154153414657", "author_id": "460977923", "text": "Foggia: agente penitenziario uccide moglie e figlie e si suicida\n\n#storieitaliane @eleonoradaniele \nhttps://t.co/j9142hHx5L", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "isaarmybr1", "id": "1131534315853111296"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.3578, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183739851868389376"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183748122431893505"], "created_at": "2019-10-14T14:15:20.000Z", "id": "1183748122431893505", "author_id": "911660098086416385", "text": "RT @isaarmybr1: [AVISO]Pol\u00edcia descobre um blocos de notas escrito a m\u00e3o de Sulli, est\u00e3o dizendo que a possibilidades de ser um bloco suici\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9782, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 19, "end": 35, "probability": 0.8589, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/sxEQMxyWlO", "expanded_url": "http://bit.ly/2q8hctS", "display_url": "bit.ly/2q8hctS"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/dojJDOcdjm", "expanded_url": "https://twitter.com/ObsCinema/status/1183748077737381889/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dojJDOcdjm", "media_key": "3_1183748075388575745"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183748077737381889"], "created_at": "2019-10-14T14:15:09.000Z", "id": "1183748077737381889", "author_id": "3008841633", "text": "James Gunn diz que Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 seu melhor trabalho: \"O mais divertido\".\u00a0https://t.co/sxEQMxyWlO https://t.co/dojJDOcdjm", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182708257451839490"}], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/umQUnt0mh8", "expanded_url": "https://twitter.com/abrambi13/status/1182708257451839490", "display_url": "twitter.com/abrambi13/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183747953644752897"], "created_at": "2019-10-14T14:14:39.000Z", "id": "1183747953644752897", "author_id": "931193193458171904", "text": "ele se matou e incriminou todos,, eu to pasma https://t.co/umQUnt0mh8", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "papelpop", "id": "7751462"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "JamesGunn", "id": "14982315"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 58, "probability": 0.9554, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/ovlpEPbxY1", "expanded_url": "https://www.papelpop.com/2019/10/james-gunn-diz-que-o-novo-esquadrao-suicida-e-seu-filme-mais-complexo-e-divertido/", "display_url": "papelpop.com/2019/10/james-\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183743113958973440"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183747930395680770"], "created_at": "2019-10-14T14:14:34.000Z", "id": "1183747930395680770", "author_id": "3666570317", "text": "RT @papelpop: .@JamesGunn diz que o novo \u201cEsquadr\u00e3o Suicida\u201d \u00e9 seu filme \u201cmais complexo e divertido\u201d:\nhttps://t.co/ovlpEPbxY1 https://t.co/\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chaepallet", "id": "991450681000300544"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183745534860972036"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183747909927477248"], "created_at": "2019-10-14T14:14:29.000Z", "id": "1183747909927477248", "author_id": "940264081163988998", "text": "RT @chaepallet: n\u00e3o lembrem dela como uma garota q se matou.... lembrem dela como uma linda flor de p\u00eara", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NAMJGGUK", "id": "905505235879198722"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9381, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.6235, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183731391953022976"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183747884602277888"], "created_at": "2019-10-14T14:14:23.000Z", "id": "1183747884602277888", "author_id": "1040426450439032832", "text": "RT @namjgguk: eu sei que \u00e9 chato lembrar do jonghyun quando algo como o que aconteceu hoje com a sulli acontece... mas n\u00e3o podemos evitar e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "4452890315", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "JBCPERU", "id": "4452890315"}, {"start": 9, "end": 22, "username": "LuzSalgado_R", "id": "486862376"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 59, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "FEDE"}, {"start": 188, "end": 190, "probability": 0.5746, "type": "Person", "normalized_text": "JBC"}, {"start": 279, "end": 286, "probability": 0.502, "type": "Person", "normalized_text": "JUSTICIA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183503061987348481"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183747747700183041"], "created_at": "2019-10-14T14:13:50.000Z", "id": "1183747747700183041", "author_id": "1076338417859026944", "text": "@JBCPERU @LuzSalgado_R ESTE POBRE IMBECIL AHORA ADORA A FEDE SALAZAR Y ANTES ERA SU ENEMIGO ACERRIMO....\n...ASI DE CONVENIDOS SON LOS POLITICOS CORRUPTOS, SIN PRINCIPIOS , SIN MORAL....\n..JBC, APRISTON Y CORRUPTO ADULON DEL ROEDOR SUICIDA DE AG, AHORA QUIERE SER EL ADALID DE LA JUSTICIA..\nPOBRE DIABLO.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NAMJGGUK", "id": "905505235879198722"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9381, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.6235, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183731391953022976"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183747700581380097"], "created_at": "2019-10-14T14:13:39.000Z", "id": "1183747700581380097", "author_id": "398218299", "text": "RT @namjgguk: eu sei que \u00e9 chato lembrar do jonghyun quando algo como o que aconteceu hoje com a sulli acontece... mas n\u00e3o podemos evitar e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "2335806644", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "xjun6k00k", "id": "1247605009727909889"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 89, "probability": 0.971, "type": "Organization", "normalized_text": "BTS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183669462769307648"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183747549578125312"], "created_at": "2019-10-14T14:13:03.000Z", "id": "1183747549578125312", "author_id": "1084903901126713344", "text": "@xjun6k00k \u00bfQu\u00e9 cojones? \u00bfTe has mirado la puta cabeza? Ahora, \u00bfQu\u00e9 co\u00f1o tiene que ver BTS? Cuando una persona se suicida no lo hace por fama. Menud@ subnormal eres.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "hopewerse", "id": "280181612"}, {"start": 118, "end": 133, "username": "Salud_Responde", "id": "140475927"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 115, "probability": 0.4297, "type": "Place", "normalized_text": "chile"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183695620562980864"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183747506058022912"], "created_at": "2019-10-14T14:12:53.000Z", "id": "1183747506058022912", "author_id": "211305645", "text": "RT @hopewerse: dejo aqu\u00ed el fono / n\u00famero / tel\u00e9fono ministerial que ayuda a personas con tendencia suicida en chile\n\n@Salud_Responde 60036\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "isaarmybr1", "id": "1131534315853111296"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.3578, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183739851868389376"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183747498462056448"], "created_at": "2019-10-14T14:12:51.000Z", "id": "1183747498462056448", "author_id": "995020641156976642", "text": "RT @isaarmybr1: [AVISO]Pol\u00edcia descobre um blocos de notas escrito a m\u00e3o de Sulli, est\u00e3o dizendo que a possibilidades de ser um bloco suici\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 12, "probability": 0.6005, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183747348960337921"], "created_at": "2019-10-14T14:12:15.000Z", "id": "1183747348960337921", "author_id": "2305199874", "text": "Gente a sulli se suicidou? Eu to no ch\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1071937465978630145", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183747312088223744"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183747315074588672"], "created_at": "2019-10-14T14:12:07.000Z", "id": "1183747315074588672", "author_id": "1071937465978630145", "text": "eu to chorando descontroladamente\nn\u00e3o quero acordar com a not\u00edcia que a pessoa que me d\u00e1 for\u00e7as TODOS OS DIAS tirou sua pr\u00f3pria vida com ajuda dessa gente q s\u00f3 quer o mal dele, e pq???? nunca vou entender", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "isaarmybr1", "id": "1131534315853111296"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.3578, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183739851868389376"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183747277640359937"], "created_at": "2019-10-14T14:11:58.000Z", "id": "1183747277640359937", "author_id": "946850121152716800", "text": "RT @isaarmybr1: [AVISO]Pol\u00edcia descobre um blocos de notas escrito a m\u00e3o de Sulli, est\u00e3o dizendo que a possibilidades de ser um bloco suici\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1100911268", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "augustojr007", "id": "1100911268"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "Imperfeito_7", "id": "1111384834780422144"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183642321579061248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183747270400991232"], "created_at": "2019-10-14T14:11:56.000Z", "geo": {"place_id": "b64dd3d6de94f13d"}, "id": "1183747270400991232", "author_id": "1129716170976878592", "text": "@augustojr007 @Imperfeito_7 Bro, n\u00e3o tenho compet\u00eancias jur\u00eddicas, mas ela foi sim c\u00famplice, e nem venha com hist\u00f3rias de \"sentimentos de m\u00e3e\". \nEsse jovem matou muita gente e no \u00faltimo assassinado, quem limpou o sangue e tudo que incriminaria o jovem, foi a m\u00e3e. \nE se manteve no sil\u00eancio esses anos todos.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.9401, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183747196342198273"], "created_at": "2019-10-14T14:11:39.000Z", "id": "1183747196342198273", "author_id": "1183221865", "text": "O dia que o jonghyun se matou foi horr\u00edvel e teve uma energia muito pesada, e vcs est\u00e3o misturando essa energia com a morte da sulli e est\u00e3o deixando tudo pior \nN\u00e3o t\u00e1 dando pra ficar por aqui", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 175, "end": 187, "probability": 0.9102, "type": "Other", "normalized_text": "AttackonTitan"}, {"start": 262, "end": 272, "probability": 0.9329, "type": "Person", "normalized_text": "Erwin Smith"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/VvglrdJ2pN", "expanded_url": "https://twitter.com/animecrazies/status/1183747145167462400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VvglrdJ2pN", "media_key": "16_1183747133268213761"}], "hashtags": [{"start": 174, "end": 188, "tag": "AttackonTitan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183747145167462400"], "created_at": "2019-10-14T14:11:27.000Z", "id": "1183747145167462400", "author_id": "855792996004106240", "text": "Poucos conseguem liderar um pelot\u00e3o \u00e0 uma miss\u00e3o suicida sem perder a l\u00f3gica e mantendo sua palavra ao objetivo final. Hoje parabenizamos o capit\u00e3o da tropa de explora\u00e7\u00e3o de #AttackonTitan, se n\u00e3o fosse por ele, o mundo j\u00e1 teria sido tomado por tit\u00e3s. Parab\u00e9ns, Erwin Smith! https://t.co/VvglrdJ2pN", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 27, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NAMJGGUK", "id": "905505235879198722"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9381, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.6235, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183731391953022976"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183747062740992000"], "created_at": "2019-10-14T14:11:07.000Z", "id": "1183747062740992000", "author_id": "1145263351217479680", "text": "RT @namjgguk: eu sei que \u00e9 chato lembrar do jonghyun quando algo como o que aconteceu hoje com a sulli acontece... mas n\u00e3o podemos evitar e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183482754949898242"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183747052850831360"], "created_at": "2019-10-14T14:11:05.000Z", "id": "1183747052850831360", "author_id": "1152199875649581066", "text": "RT @starsmustang: Eu acho muito chique voc\u00eas que arrumam amigo pra falar de anime com voc\u00eas, os \u00fanicos meus que assistem tbm a conversa \u00e9 t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "311415826", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183746462645215232"}], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 93, "probability": 0.6955, "type": "Person", "normalized_text": "Cyborg"}, {"start": 96, "end": 100, "probability": 0.6242, "type": "Other", "normalized_text": "Flash"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.8864, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 199, "end": 206, "probability": 0.9226, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183747026934255616"], "created_at": "2019-10-14T14:10:58.000Z", "id": "1183747026934255616", "author_id": "316843317", "text": "@Neocrane19 La peli sali\u00f3 pocha por muchas cosas, pero ella funciona. Tambi\u00e9n me gustan Cyborg, Flash y algunas cosas que hacen con Batman (lo de que vaya en plan suicida para compensar c\u00f3mo trat\u00f3 a Superman etc), pero no veo el vaso medio lleno, no.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NAMJGGUK", "id": "905505235879198722"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9381, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.6235, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183731391953022976"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183746966393630722"], "created_at": "2019-10-14T14:10:44.000Z", "id": "1183746966393630722", "author_id": "926465597705216001", "text": "RT @namjgguk: eu sei que \u00e9 chato lembrar do jonghyun quando algo como o que aconteceu hoje com a sulli acontece... mas n\u00e3o podemos evitar e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 39, "probability": 0.7456, "type": "Other", "normalized_text": "Idol"}, {"start": 56, "end": 60, "probability": 0.7143, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}, {"start": 170, "end": 174, "probability": 0.9019, "type": "Place", "normalized_text": "Corea"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 61, "tag": "Sulli"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183746952321785856"], "created_at": "2019-10-14T14:10:41.000Z", "id": "1183746952321785856", "author_id": "192291856", "text": "es triste levantarse y ver que otro Idol se suicida.\ud83d\ude14\n\n#Sulli \n\nNo olvidemos que tambi\u00e9n son humanos.\n\nDejen de ser pinches cerrados y criticones sobre todo las fanes de Corea,\ud83d\ude12", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NAMJGGUK", "id": "905505235879198722"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9381, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.6235, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183731391953022976"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183746934823096320"], "created_at": "2019-10-14T14:10:36.000Z", "id": "1183746934823096320", "author_id": "1087410336804847617", "text": "RT @namjgguk: eu sei que \u00e9 chato lembrar do jonghyun quando algo como o que aconteceu hoje com a sulli acontece... mas n\u00e3o podemos evitar e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "991680722535632901", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "__tu_madre_", "id": "1260908588819759104"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183730571517874176"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183746916921860098"], "created_at": "2019-10-14T14:10:32.000Z", "id": "1183746916921860098", "author_id": "959834880971591682", "text": "@__tu_madre_ @_iazg_ ela se matou, piada com su\u00edcidio &gt;&gt;&gt;N\u00c3O&lt;&lt;&lt; tem gra\u00e7a, al\u00e9m de estarem sendo hipocritas, fazendo post sobre como controlar a ansiedade mas fazendo piada com suicidio\nparabens, a hipocrisia de voc\u00eas \u00e9 imensa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1183707023357034497"}], "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/kZO86dimrA", "expanded_url": "https://twitter.com/BolsonaroSP/status/1183707023357034497", "display_url": "twitter.com/BolsonaroSP/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183746881349935105"], "created_at": "2019-10-14T14:10:24.000Z", "id": "1183746881349935105", "author_id": "785234316490055680", "text": "se o comunismo matou tantos pq vc ta vivo https://t.co/kZO86dimrA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "760564133704167424", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183746622125232129"}], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 58, "probability": 0.4911, "type": "Other", "normalized_text": "auri"}, {"start": 119, "end": 122, "probability": 0.5036, "type": "Other", "normalized_text": "auri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183746860772679681"], "created_at": "2019-10-14T14:10:19.000Z", "id": "1183746860772679681", "author_id": "760564133704167424", "text": "@woIvestarks e o que vc acha da teoria que ele matou a auri? se for verdade eu vou ficar muito triste namoral eu amo a auri", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "coisadecinemabr", "id": "925074890381766656"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 84, "probability": 0.8428, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 89, "end": 104, "probability": 0.5081, "type": "Other", "normalized_text": "Esqudr\u00e3oSuicida2"}, {"start": 107, "end": 108, "probability": 0.4645, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.5896, "type": "Other", "normalized_text": "Cinema"}], "hashtags": [{"start": 88, "end": 105, "tag": "Esqudr\u00e3oSuicida2"}, {"start": 106, "end": 109, "tag": "DC"}, {"start": 110, "end": 117, "tag": "Cinema"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183743418113105921"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183746824999448582"], "created_at": "2019-10-14T14:10:10.000Z", "id": "1183746824999448582", "author_id": "2754945447", "text": "RT @coisadecinemabr: Olha s\u00f3 as primeiras fotos dos bastidores de Esquadr\u00e3o Suicida 2 . #Esqudr\u00e3oSuicida2 #DC #Cinema https://t.co/VJTZarhT\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 39, "probability": 0.709, "type": "Organization", "normalized_text": "SM"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183746824085131264"], "created_at": "2019-10-14T14:10:10.000Z", "id": "1183746824085131264", "author_id": "1174796230523834371", "text": "(PODE TER GATILHO) Mais um artista da SM que se suicida e duvido que a empresa v\u00e1 mudar em qualquer coisa. Nojo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183746712965439488"], "created_at": "2019-10-14T14:09:43.000Z", "id": "1183746712965439488", "author_id": "875430688660631552", "text": "a sulli se matou? q saco", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "isaarmybr1", "id": "1131534315853111296"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.3578, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183739851868389376"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183746654727487488"], "created_at": "2019-10-14T14:09:30.000Z", "id": "1183746654727487488", "author_id": "1098709439757144066", "text": "RT @isaarmybr1: [AVISO]Pol\u00edcia descobre um blocos de notas escrito a m\u00e3o de Sulli, est\u00e3o dizendo que a possibilidades de ser um bloco suici\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.8723, "type": "Person", "normalized_text": "Carluis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183746637245669377"], "created_at": "2019-10-14T14:09:25.000Z", "geo": {"place_id": "fac82b61e3e68d50"}, "id": "1183746637245669377", "author_id": "885653658649735170", "text": "Carluis \u00e9 muito burro, se matou na pr\u00f3pria granada KKKKKKKKKKKKKKK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1183746619008847872"], "created_at": "2019-10-14T14:09:21.000Z", "id": "1183746619008847872", "author_id": "942501542225174528", "text": "sempre que eu vejo a not\u00edcia de que algu\u00e9m se suicidou eu fico sem rea\u00e7\u00e3o eu fico paralisada eu me sinto t\u00e3o mais t\u00e3o mal", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.5388, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183746513836617729"], "created_at": "2019-10-14T14:08:56.000Z", "id": "1183746513836617729", "author_id": "2287106352", "text": "acordei com a noticia de que a Sulli se matou, puta merda", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "yunholicc", "id": "97951668"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183730756075606016"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183746354285305856"], "created_at": "2019-10-14T14:08:18.000Z", "id": "1183746354285305856", "author_id": "900467005198925830", "text": "RT @yunholicc: Toda vez que algu\u00e9m se suicida come\u00e7a os que se acham psic\u00f3logos falando pra chamar no chat, vsf", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1139670047415308288", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183746340410593281"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183746342138646528"], "created_at": "2019-10-14T14:08:15.000Z", "id": "1183746342138646528", "author_id": "1139670047415308288", "text": "cuando simplemente no es necesario, hoy fue una actriz pero a diario se suicida gente por tener depresi\u00f3n, lo que podemos hacer es dar nuestro apoyo si ven que una persona no se siente bien, a\u00fan si no la conoces porque si t\u00fa fueras esa persona te gustar\u00eda que+", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.7283, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}, {"start": 68, "end": 75, "probability": 0.9334, "type": "Person", "normalized_text": "Jonghyun"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.6208, "type": "Person", "normalized_text": "SHINee"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/HVfU9Ai4i7", "expanded_url": "https://exitoina.uol.com.br/noticias/musica/fas-lamentam-morte-de-sulli-e-lembram-de-jonghyun-morto-ha-dois-anos.phtml", "display_url": "exitoina.uol.com.br/noticias/music\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://cinebuzz.uol.com.br/noticias/musica/fas-lamentam-morte-de-sulli-e-lembram-de-jonghyun-morto-ha-dois-anos.phtml"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183746309108518913"], "created_at": "2019-10-14T14:08:07.000Z", "id": "1183746309108518913", "author_id": "1108422676517928962", "text": "Os f\u00e3s lamentaram a morte de Sulli nas redes sociais e lembraram de Jonghyun, do SHINee, que se suicidou em 2017 \ud83d\ude2d\n\nhttps://t.co/HVfU9Ai4i7", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "needgguk", "id": "412157410"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183682692199698432"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183746243874439168"], "created_at": "2019-10-14T14:07:52.000Z", "id": "1183746243874439168", "author_id": "863456061235359744", "text": "RT @needgguk: um idol se suicida e todos aqueles q jogam hate pesado em v\u00e1rios grupos e fandoms vem falar as mesmas coisas gen\u00e9ricas de sui\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Arcdelahistori", "id": "752531655936577536"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.3396, "type": "Person", "normalized_text": "TalDiaComoHoy"}, {"start": 43, "end": 54, "probability": 0.8406, "type": "Person", "normalized_text": "Erwin Rommel"}, {"start": 60, "end": 77, "probability": 0.5958, "type": "Other", "normalized_text": "Zorro del Desierto"}, {"start": 122, "end": 133, "probability": 0.4492, "type": "Place", "normalized_text": "Afrika Korps"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "TalDiaComoHoy"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183698966841413632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183746066317041664"], "created_at": "2019-10-14T14:07:09.000Z", "id": "1183746066317041664", "author_id": "2562521230", "text": "RT @Arcdelahistori: #TalDiaComoHoy en 1944 Erwin Rommel, el Zorro del Desierto, mariscal de campo alem\u00e1n y comandante del Afrika Korps dura\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "keanumcavoy", "id": "1611524790"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.8691, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183578273822978054"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183746053339832320"], "created_at": "2019-10-14T14:07:06.000Z", "id": "1183746053339832320", "author_id": "66836073", "text": "RT @keanumcavoy: jared leto fez filmes como:\nclube da luta\nsenhor das armas\nclube de compras dallas\ncap\u00edtulo 27\npsicopata americano\nr\u00e9quiem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1151558167672905728", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "NitaehY", "id": "1573692255055249409"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.4885, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183745863732158465"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183745996821553152"], "created_at": "2019-10-14T14:06:53.000Z", "id": "1183745996821553152", "author_id": "1005958043580985344", "text": "@nitaehy a sulli infelizmente se suicidou, encontraram o corpo dela no apartamento  :c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JuanIZavala", "id": "232453891"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.9753, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 119, "end": 131, "probability": 0.9707, "type": "Other", "normalized_text": "El Financiero"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183723608151150594"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183745903410237440"], "created_at": "2019-10-14T14:06:30.000Z", "id": "1183745903410237440", "author_id": "142525420", "text": "RT @JuanIZavala: Twitter es una gran cantina, pero hay personajes que no deben ser vistos en las cantinas. Mi texto en El Financiero https:\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2990029515", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183744518069407749"}], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.5588, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}, {"start": 53, "end": 59, "probability": 0.9653, "type": "Person", "normalized_text": "taeyeon"}, {"start": 138, "end": 145, "probability": 0.9215, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}, {"start": 184, "end": 189, "probability": 0.8437, "type": "Person", "normalized_text": "shinee"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183745890198151169"], "created_at": "2019-10-14T14:06:27.000Z", "id": "1183745890198151169", "author_id": "831585820729606146", "text": "@_KFBR_ sim eu vi que sulli se matou, mas acho que a taeyeon n\u00e3o vai fazer nada por causa disso, sen\u00e3o era pra ela ter se matado quando o jonghyun (acho que \u00e9 esse o nome, n\u00e3o sei) do shinee se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Miosotys__", "id": "1101291708493557760"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.7548, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183684855189704704"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183745827564642305"], "created_at": "2019-10-14T14:06:12.000Z", "id": "1183745827564642305", "author_id": "1051299225420656640", "text": "RT @Miosotys__: A verdade \u00e9 que a Sulli n\u00e3o se matou, as pessoas fizeram isso por ela. Ela recebia \u00f3dio por tudo o que ela fazia, as pessoa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 318, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CierzoDigital", "id": "1047426417703747584"}, {"start": 33, "end": 40, "username": "JArags", "id": "304344920"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183740613872836608"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183745724758089728"], "created_at": "2019-10-14T14:05:48.000Z", "id": "1183745724758089728", "author_id": "1933971158", "text": "RT @CierzoDigital: Opini\u00f3n | por @JArags \n\n\"El neoliberalismo se est\u00e1 mostrando como la versi\u00f3n suicida del capitalismo.  Despreocupado por\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.5965, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}, {"start": 91, "end": 95, "probability": 0.5109, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}, {"start": 98, "end": 105, "probability": 0.6994, "type": "Person", "normalized_text": "RIPSulli"}], "hashtags": [{"start": 90, "end": 96, "tag": "sulli"}, {"start": 97, "end": 106, "tag": "RIPSulli"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183745605434314752"], "created_at": "2019-10-14T14:05:19.000Z", "id": "1183745605434314752", "author_id": "1100513959491309568", "text": "n\u00e3o lembrem- se da sulli como a idol que se matou, e sim da mulher incr\u00edvel que ela foi. \n#sulli #RIPSulli", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "196375710", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 28, "username": "jalarcon82", "id": "484472008"}, {"start": 29, "end": 42, "username": "TwiterosCali", "id": "595043885"}, {"start": 43, "end": 57, "username": "robertoortizu", "id": "302112181"}, {"start": 58, "end": 74, "username": "JorgeIvanOspina", "id": "142820741"}, {"start": 75, "end": 90, "username": "ClaraLuzRoldan", "id": "211336927"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183745385610788865"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183745603169390592"], "created_at": "2019-10-14T14:05:19.000Z", "id": "1183745603169390592", "author_id": "196375710", "text": "@fernandomenshuk @jalarcon82 @TwiterosCali @robertoortizu @JorgeIvanOspina @ClaraLuzRoldan Antes de elecciones, es precisamente para que ustedes hagan eso, la fiscal\u00eda todos sabemos es corrupta y que suicida testigos.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1183745534860972036"], "created_at": "2019-10-14T14:05:03.000Z", "id": "1183745534860972036", "author_id": "991450681000300544", "text": "n\u00e3o lembrem dela como uma garota q se matou.... lembrem dela como uma linda flor de p\u00eara", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182793047991640064"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183745506574553088"], "created_at": "2019-10-14T14:04:56.000Z", "id": "1183745506574553088", "author_id": "489900556", "text": "RT @elpais_brasil: As autoridades iranianas cedem diante da como\u00e7\u00e3o social causada pela morte de uma garota que se suicidou ao ouvir que se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "KarynaN94", "id": "914597220594458624"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183702503227088899"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183745486622285826"], "created_at": "2019-10-14T14:04:51.000Z", "id": "1183745486622285826", "author_id": "976513824", "text": "RT @KarynaN94: Essa cantora sul coreana que se matou recebia um hate ABSURDO.\n\nDepois Stan de tt fica se passando aqui. \nOlha oq os desgra\u00e7\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 35, "end": 50, "probability": 0.4638, "type": "Other", "normalized_text": "costanera center"}], "urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/cpknk3Bd2N", "expanded_url": "https://twitter.com/chileno_chato/status/1183508062784704512", "display_url": "twitter.com/chileno_chato/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183745377490612224"], "created_at": "2019-10-14T14:04:25.000Z", "geo": {"place_id": "00c4b64e7affea25"}, "id": "1183745377490612224", "author_id": "146509131", "text": "En Chile la gente se suicida en el costanera center. https://t.co/cpknk3Bd2N", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1183745362554753024"], "created_at": "2019-10-14T14:04:22.000Z", "id": "1183745362554753024", "author_id": "797582399207047168", "text": "aguns s\u00f3 se \"\"\"\"preocupam\"\"\"\" com depress\u00e3o quando algu\u00e9m se suicida ou \u00e9 setembro. a depress\u00e3o t\u00e1 a\u00ed todos os dias na vida de muitas pessoas. n\u00e3o adianta pensar que ela \u00e9 inexistente e depois fingir se preocupar. melhorem!", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "171457500", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "AleNakaPe", "id": "171457500"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183744695819739138"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183745308959891463"], "created_at": "2019-10-14T14:04:09.000Z", "id": "1183745308959891463", "author_id": "307518835", "text": "@AleNakaPe JAJAJJAJAJAJQJJAJA ahre suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1183745292652417024"], "created_at": "2019-10-14T14:04:05.000Z", "id": "1183745292652417024", "author_id": "2168730301", "text": "Depress\u00e3o \u00e9 um bagulho fodido \n\nAcabei de descobrir q uma pessoa q eu conhe\u00e7o se matou por causa dessa merda\n\nDeixando filho pra tr\u00e1s ainda, \u00e9 chocante o que essa doen\u00e7a consegue fazer com a gente", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.9581, "type": "Person", "normalized_text": "james gunn"}, {"start": 89, "end": 89, "probability": 0.5549, "type": "Other", "normalized_text": "3"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183745265678868481"], "created_at": "2019-10-14T14:03:58.000Z", "id": "1183745265678868481", "author_id": "40821611", "text": "queria j\u00e1 ter esquecido das merdas que o james gunn fez na \u00e9poca de guardi\u00f5es da gal\u00e1xia 3 pra me conseguir me empolgar um pouco com o novo esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183743133974253577"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183745139040309250"], "created_at": "2019-10-14T14:03:28.000Z", "id": "1183745139040309250", "author_id": "1104509809280409601", "text": "RT @limandre8: E se a gente trocar soco \u00e9 pq tu \u00e9 suicida, com certeza eu sou mais louco e mais bandido na esquiva", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1668389328", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "willdetzel", "id": "1355747324585193472"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183743850084478976"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183744996694003712"], "created_at": "2019-10-14T14:02:54.000Z", "geo": {"place_id": "6d5542f8d837770d"}, "id": "1183744996694003712", "author_id": "716069936314056705", "text": "@willdetzel Mais uma que se matou e foda-se, bagulho \u00e9 promover idol n\u00e9 n\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "869541021104959489", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "meufakefavorito", "id": "1068469907854118912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183744506740563969"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183744920596701184"], "created_at": "2019-10-14T14:02:36.000Z", "id": "1183744920596701184", "author_id": "83714316", "text": "@meufakefavorito Ele matou errado e adaptou.\n\nRefor\u00e7a o que falei, come\u00e7ava estranho e terminava certo.\n\nMas tamb\u00e9m acho que o lan\u00e7amento n\u00e3o foi limpo, zagueir\u00e3o, se n\u00e3o for do n\u00edvel dos do seu time, chegou na bola.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1183744866666373120"], "created_at": "2019-10-14T14:02:23.000Z", "id": "1183744866666373120", "author_id": "1095175490468544512", "text": "incr\u00edvel como s\u00f3 se v\u00ea n\u00fameros de linha de preven\u00e7\u00e3o a suic\u00eddio e mensagens de empatia quando alguem famoso se suicida ou quando \u00e9 setembro", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "3187016982", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Mau_Vasa", "id": "3187016982"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.8889, "type": "Other", "normalized_text": "Tumblr"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183737601015959552"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183744856566288386"], "created_at": "2019-10-14T14:02:21.000Z", "id": "1183744856566288386", "author_id": "3009608222", "text": "@Mau_Vasa como Tumblr pero resumido y menos suicida porque es mas probable que te encuentren", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.6757, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183744767236214784"], "created_at": "2019-10-14T14:02:00.000Z", "id": "1183744767236214784", "author_id": "3346072577", "text": "n\u00e3o acredito que a sulli se matou mds eu to sem ch\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.7269, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183744731605393408"], "created_at": "2019-10-14T14:01:51.000Z", "id": "1183744731605393408", "author_id": "2882901387", "text": "sinceramente a sulli era a pessoa mais incr\u00edvel do universo, ela tinha o sorriso mais lindo e a personalidade mais admir\u00e1vel DO MUNDO\n\nela n\u00e3o merecia ter passado pelo o que passou, e ela era t\u00e3o iluminada e boa demais pra esse mundo que tirou a pr\u00f3pria vida.\n\ninsuper\u00e1vel.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NAMJGGUK", "id": "905505235879198722"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9381, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.6235, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183731391953022976"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183744704363614208"], "created_at": "2019-10-14T14:01:45.000Z", "id": "1183744704363614208", "author_id": "1005958043580985344", "text": "RT @namjgguk: eu sei que \u00e9 chato lembrar do jonghyun quando algo como o que aconteceu hoje com a sulli acontece... mas n\u00e3o podemos evitar e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/KnErgnhqv9", "expanded_url": "http://epmundo.com/2019/mujer-se-suicida-lanzandose-de-un-edificio-imagen-fuerte/", "display_url": "epmundo.com/2019/mujer-se-\u2026"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/4vhSSW8cGI", "expanded_url": "https://twitter.com/EP_Mundo/status/1183744662152077312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4vhSSW8cGI", "media_key": "3_1183744658138116101"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183744662152077312"], "created_at": "2019-10-14T14:01:35.000Z", "id": "1183744662152077312", "author_id": "108192135", "text": "\u00bb Mujer se suicida lanz\u00e1ndose de un edificio (Imagen fuerte) https://t.co/KnErgnhqv9 https://t.co/4vhSSW8cGI", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "isaarmybr1", "id": "1131534315853111296"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.3578, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183739851868389376"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183744591108947971"], "created_at": "2019-10-14T14:01:18.000Z", "id": "1183744591108947971", "author_id": "802566907169751040", "text": "RT @isaarmybr1: [AVISO]Pol\u00edcia descobre um blocos de notas escrito a m\u00e3o de Sulli, est\u00e3o dizendo que a possibilidades de ser um bloco suici\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FlavioAzevedoRB", "id": "1035333583542599680"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183589094309421056"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183744471386734592"], "created_at": "2019-10-14T14:00:49.000Z", "id": "1183744471386734592", "author_id": "348409454", "text": "RT @FlavioAzevedoRB: Ontem noticiei o caso do ca\u00e7ador q matou um vagabundinho (15 anos) e alvejou 02 ladr\u00f5es que assaltavam um posto d comb\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "KVR216", "id": "1320907753"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "Rey Misterio Sr"}, {"start": 40, "end": 53, "probability": 0.5438, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto Suicida"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/o6fiNcrT1v", "expanded_url": "https://twitter.com/KVR216/status/1183522733189193728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/o6fiNcrT1v", "media_key": "16_1183522640679636992"}], "hashtags": [{"start": 106, "end": 112, "tag": "WCW99"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183522733189193728"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183744438415319040"], "created_at": "2019-10-14T14:00:41.000Z", "id": "1183744438415319040", "author_id": "3431754256", "text": "RT @KVR216: Rey Misterio Sr. makes sure Piloto Suicida lands on his feet before decking him with a lariat #WCW99 https://t.co/o6fiNcrT1v", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "kiwires", "id": "718574790592872454"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "LvWinko", "id": "896853223952265216"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 96, "probability": 0.5739, "type": "Other", "normalized_text": "Idol"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183698782376120321"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183744356156629005"], "created_at": "2019-10-14T14:00:22.000Z", "id": "1183744356156629005", "author_id": "1057868888891891712", "text": "RT @kiwires: @LvWinko Mas cacete, ele vai ser sempre lembrado pelo cara que se matou ou pelo Idol SENSACIONAL que ele era? \nNingu\u00e9m cita a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 18, "probability": 0.7125, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/pwHWNlurXH", "expanded_url": "https://www.einerd.com.br/o-esquadrao-suicida-atores-fotos-set/", "display_url": "einerd.com.br/o-esquadrao-su\u2026"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/A2X5XACVVP", "expanded_url": "https://twitter.com/Ei_Nerd/status/1183744331502342146/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/A2X5XACVVP", "media_key": "3_1183744330315419648"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183744331502342146"], "created_at": "2019-10-14T14:00:16.000Z", "id": "1183744331502342146", "author_id": "2221651760", "text": "O Esquadr\u00e3o Suicida: fotos do set mostram atores caracterizados; veja https://t.co/pwHWNlurXH https://t.co/A2X5XACVVP", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 70, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1164606461860864000", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183743568575455232"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183744246781755392"], "created_at": "2019-10-14T13:59:55.000Z", "id": "1183744246781755392", "author_id": "1127258696621404163", "text": "@multimousie EU J\u00c1 VIIII, ELE SE SUICIDA MSM", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "huumansadness", "id": "225848868"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 130, "probability": 0.5063, "type": "Other", "normalized_text": "k pop"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183730599997169664"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183744236493197313"], "created_at": "2019-10-14T13:59:53.000Z", "id": "1183744236493197313", "author_id": "2890768018", "text": "RT @huumansadness: Mano a garota se matou... n\u00e3o sei como as pessoas ainda tem coragem de apoiar a merda que \u00e9 a ind\u00fastria do k pop https:/\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pitiklinov", "id": "636025744"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183703628697223170"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183744222660300800"], "created_at": "2019-10-14T13:59:50.000Z", "id": "1183744222660300800", "author_id": "68027704", "text": "RT @pitiklinov: Metaan\u00e1lisis sobre la asociaci\u00f3n entre trastornos psiqui\u00e1tricos y conducta suicida en pa\u00edses de ingresos bajos y medios: 58\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ABENEGASLYNCH_h", "id": "1103644744121495552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183723415078952962"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183744204125683713"], "created_at": "2019-10-14T13:59:45.000Z", "id": "1183744204125683713", "author_id": "718223612", "text": "RT @ABENEGASLYNCH_h: QUINTO: Esto es as\u00ed debido a su suicida \"estrategia\" duranbarbista, adem\u00e1s de haber marchado en la direcci\u00f3n opuesta e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1146449889926230016", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183743607167168512"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.4632, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183744193530945536"], "created_at": "2019-10-14T13:59:43.000Z", "id": "1183744193530945536", "author_id": "970043629833158657", "text": "@hyoclarity Nossa grande estrela Sulli se suicidou, \u00e9 dif\u00edcil de acreditar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1133441616142843910", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183737519218810888"}], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 41, "probability": 0.4169, "type": "Organization", "normalized_text": "do"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.5275, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183744138291888128"], "created_at": "2019-10-14T13:59:30.000Z", "id": "1183744138291888128", "author_id": "857078361809715200", "text": "@60rsddie uma cantora e atriz da coreia do sul, a sulli, ela se matou :(", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1109179458508992512", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183724353382502402"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183744126619127808"], "created_at": "2019-10-14T13:59:27.000Z", "id": "1183744126619127808", "author_id": "1657022119", "text": "@___marijuanna ela se matou :(((", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 58, "probability": 0.7536, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183744072718147584"], "created_at": "2019-10-14T13:59:14.000Z", "id": "1183744072718147584", "author_id": "1085904119599153152", "text": "eu vi algu\u00e9m dizer que a m\u00eddia divulgou a forma que a sulli se suicidou, isso \u00e9 t\u00e3o escroto???? a oms ta de enfeite pelo visto", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "32379226", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "rbardon", "id": "32379226"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183358458860621824"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183744029957283840"], "created_at": "2019-10-14T13:59:04.000Z", "id": "1183744029957283840", "author_id": "1160296150957789184", "text": "@rbardon Mas at\u00e9 que teria uma compara\u00e7\u00e3o se provasse que a maconha matou algu\u00e9m. J\u00e1 a cobraaaa.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Arcdelahistori", "id": "752531655936577536"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.3396, "type": "Person", "normalized_text": "TalDiaComoHoy"}, {"start": 43, "end": 54, "probability": 0.8406, "type": "Person", "normalized_text": "Erwin Rommel"}, {"start": 60, "end": 77, "probability": 0.5958, "type": "Other", "normalized_text": "Zorro del Desierto"}, {"start": 122, "end": 133, "probability": 0.4492, "type": "Place", "normalized_text": "Afrika Korps"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "TalDiaComoHoy"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183698966841413632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183743831520481286"], "created_at": "2019-10-14T13:58:16.000Z", "id": "1183743831520481286", "author_id": "1345049528", "text": "RT @Arcdelahistori: #TalDiaComoHoy en 1944 Erwin Rommel, el Zorro del Desierto, mariscal de campo alem\u00e1n y comandante del Afrika Korps dura\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1146449889926230016", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183743607167168512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183743744757157890"], "created_at": "2019-10-14T13:57:56.000Z", "id": "1183743744757157890", "author_id": "991450681000300544", "text": "@hyoclarity a sulli se suicidou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 268, "end": 275, "probability": 0.5345, "type": "Person", "normalized_text": "RIPSulli"}], "hashtags": [{"start": 267, "end": 276, "tag": "RIPSulli"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183743667770667009"], "created_at": "2019-10-14T13:57:37.000Z", "id": "1183743667770667009", "author_id": "718194869", "text": "N\u00e3o sou kpoper, mas conhe\u00e7o pessoas que s\u00e3o. De observar o efeito que a m\u00eddia em torno da ind\u00fastria causa nos f\u00e3s, j\u00e1 imagino como deve afetar os artistas. Hj mais uma v\u00edtima da tal ind\u00fastria kpop se foi, uma jovem de 25 anos tirou a pr\u00f3pria vida. Porque? Quem sabe. #RIPSulli", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4627, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183743447955578881"], "created_at": "2019-10-14T13:56:45.000Z", "id": "1183743447955578881", "author_id": "977588293297758208", "text": "Sulli se suicidou?\neu to mt triste", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 63, "probability": 0.8436, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 68, "end": 83, "probability": 0.5956, "type": "Other", "normalized_text": "Esqudr\u00e3oSuicida2"}, {"start": 86, "end": 87, "probability": 0.4882, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 90, "end": 95, "probability": 0.6471, "type": "Other", "normalized_text": "Cinema"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/VJTZarhTNG", "expanded_url": "https://twitter.com/coisadecinemabr/status/1183743418113105921/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VJTZarhTNG", "media_key": "3_1183743406721392640"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/VJTZarhTNG", "expanded_url": "https://twitter.com/coisadecinemabr/status/1183743418113105921/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VJTZarhTNG", "media_key": "3_1183743406725615616"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/VJTZarhTNG", "expanded_url": "https://twitter.com/coisadecinemabr/status/1183743418113105921/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VJTZarhTNG", "media_key": "3_1183743406738214912"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/VJTZarhTNG", "expanded_url": "https://twitter.com/coisadecinemabr/status/1183743418113105921/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VJTZarhTNG", "media_key": "3_1183743406742343686"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 84, "tag": "Esqudr\u00e3oSuicida2"}, {"start": 85, "end": 88, "tag": "DC"}, {"start": 89, "end": 96, "tag": "Cinema"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183743418113105921"], "created_at": "2019-10-14T13:56:38.000Z", "id": "1183743418113105921", "author_id": "925074890381766656", "text": "Olha s\u00f3 as primeiras fotos dos bastidores de Esquadr\u00e3o Suicida 2 . #Esqudr\u00e3oSuicida2 #DC #Cinema https://t.co/VJTZarhTNG", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1183743361943035904"], "created_at": "2019-10-14T13:56:25.000Z", "id": "1183743361943035904", "author_id": "1123716793191870464", "text": "Mano, pior segunda do ano, cara sabe o que \u00e9 acordar e receber a not\u00edcia que uma de suas \u00eddolas se suicidou?! O pior de tudo \u00e9 saber que ningu\u00e9m fez nada ao assunto, apenas fingem que foi mais uma pessoa, e sim sulli n\u00e3o foi a primeira e nem vai ser a \u00faltima,", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1174602436515979266", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183675275894235136"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 38, "probability": 0.7462, "type": "Organization", "normalized_text": "psn"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183743308805431297"], "created_at": "2019-10-14T13:56:12.000Z", "id": "1183743308805431297", "author_id": "812492791397969920", "text": "@ElizabetCumstok Primeira vez que a psn caiu po, nas outras vezes ela se suicidou, porque porra", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "948815441761357825", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "jkjmvie", "id": "948815441761357825"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183743103808786433"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183743274038763521"], "created_at": "2019-10-14T13:56:04.000Z", "id": "1183743274038763521", "author_id": "1118491589515653120", "text": "@jkjmvie Ela tinha depress\u00e3o e se matou :(", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.5117, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183743272256200704"], "created_at": "2019-10-14T13:56:03.000Z", "id": "1183743272256200704", "author_id": "61072465", "text": "Eu t\u00f4 simplesmente sem palavras, n\u00e3o t\u00f4 acreditando que a Sulli se suicidou...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "Enrico"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183743263322324996"], "created_at": "2019-10-14T13:56:01.000Z", "id": "1183743263322324996", "author_id": "1117159078835425280", "text": "Nem acredito ainda quem Enrico se suicidou \ud83d\ude14", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1183743256552714247"], "created_at": "2019-10-14T13:55:59.000Z", "id": "1183743256552714247", "author_id": "1636321236", "text": "Meu ex abusivo se matou essa madrugada... E me ligaram meio que me culpando por isso eu to uma mistura de puta com chateada", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1113599326612279298", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183722391207366656"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183743248432586760"], "created_at": "2019-10-14T13:55:57.000Z", "id": "1183743248432586760", "author_id": "1161806881146515459", "text": "@thaissaaudigane @_iazg_ gente? ela se SUICIDOU PQP??????? CADE O SENSO DE VOCES CARALHO QUE ODIO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 115, "probability": 0.9398, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183743248340279298"], "created_at": "2019-10-14T13:55:57.000Z", "id": "1183743248340279298", "author_id": "2611772840", "text": "\u00e1s vezes penso se a situa\u00e7ao q aconteceu na amaz\u00f3nia foi uma manobra de divers\u00e3o para o mundo se esquecer do Epstein, q se \"suicidou\" depois de ter sido preso e ia dar com a lingua nos dentes", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "isaarmybr1", "id": "1131534315853111296"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.3578, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183739851868389376"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183743229344309249"], "created_at": "2019-10-14T13:55:53.000Z", "id": "1183743229344309249", "author_id": "218678028", "text": "RT @isaarmybr1: [AVISO]Pol\u00edcia descobre um blocos de notas escrito a m\u00e3o de Sulli, est\u00e3o dizendo que a possibilidades de ser um bloco suici\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.6236, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183743177955692549"], "created_at": "2019-10-14T13:55:41.000Z", "id": "1183743177955692549", "author_id": "1143157351773540359", "text": "Cara.... eu n acredito q a sulli se matou, eu nem sei oq falar pq eu realmente n esperava isso", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183742621862240257"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 84, "probability": 0.956, "type": "Person", "normalized_text": "Jonghyun"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183743167931277312"], "created_at": "2019-10-14T13:55:38.000Z", "id": "1183743167931277312", "author_id": "776796973366185985", "text": "RT @Marytaekooka: Na moral vcs s\u00e3o um bando de hip\u00f3critas, s\u00f3 usam o nome do Jonghyun pra lembrar q ele se suicidou, vcs tem no\u00e7\u00e3o no quand\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1183743133974253577"], "created_at": "2019-10-14T13:55:30.000Z", "id": "1183743133974253577", "author_id": "1006714148149919744", "text": "E se a gente trocar soco \u00e9 pq tu \u00e9 suicida, com certeza eu sou mais louco e mais bandido na esquiva", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.4098, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183743133286318080"], "created_at": "2019-10-14T13:55:30.000Z", "id": "1183743133286318080", "author_id": "55067124", "text": "Ainda n\u00e3o t\u00f4 acreditando que a Sulli se matou :(", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 1, "end": 11, "username": "JamesGunn", "id": "14982315"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.9134, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/ovlpEPbxY1", "expanded_url": "https://www.papelpop.com/2019/10/james-gunn-diz-que-o-novo-esquadrao-suicida-e-seu-filme-mais-complexo-e-divertido/", "display_url": "papelpop.com/2019/10/james-\u2026"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/yCezOXYOJp", "expanded_url": "https://twitter.com/papelpop/status/1183743113958973440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yCezOXYOJp", "media_key": "3_1183742863663869954"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183743113958973440"], "created_at": "2019-10-14T13:55:25.000Z", "id": "1183743113958973440", "author_id": "7751462", "text": ".@JamesGunn diz que o novo \u201cEsquadr\u00e3o Suicida\u201d \u00e9 seu filme \u201cmais complexo e divertido\u201d:\nhttps://t.co/ovlpEPbxY1 https://t.co/yCezOXYOJp", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 31, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.5733, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.7329, "type": "Other", "normalized_text": "kpopper"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183743085718704128"], "created_at": "2019-10-14T13:55:19.000Z", "id": "1183743085718704128", "author_id": "784953315964649472", "text": "a\u00ed gente a sulli se suicidou, meus anos de kpopper est\u00e3o matando meu cora\u00e7\u00e3o agora :(", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1129479361000878080", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183741794590310401"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183743068845105158"], "created_at": "2019-10-14T13:55:15.000Z", "id": "1183743068845105158", "author_id": "1014916131730132993", "text": "@artistayIor ela se suicidou, a manager encontrou ela morta no apartamento", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.7049, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}], "urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/1H5SpJ4ZyZ", "expanded_url": "https://twitter.com/BMultifandom69/status/1183743027149463554/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1H5SpJ4ZyZ", "media_key": "16_1183742944731377665"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183743027149463554"], "created_at": "2019-10-14T13:55:05.000Z", "id": "1183743027149463554", "author_id": "1161389483276873729", "text": "N\u00e3o consigo escutar pessoas dizendo:\u201dMas a Sulli tirou a pr\u00f3pria vida a culpa \u00e9 dela.\u201dN\u00e3o foi ela que tirou a pr\u00f3pria vida,foi a sociedade que tirou o direito dela de viver feliz do jeito que ela merecia\ud83d\ude14\ud83d\udda4 https://t.co/1H5SpJ4ZyZ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8465, "type": "Other", "normalized_text": "kpop"}, {"start": 122, "end": 127, "probability": 0.5244, "type": "Person", "normalized_text": "justin"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183742998930231297"], "created_at": "2019-10-14T13:54:58.000Z", "id": "1183742998930231297", "author_id": "999569472", "text": "uma atriz famosa do kpop se suicidou agr todo fc vai se lamentar e fazer textao como se se importassem com os artistas, o justin com depress\u00e3o e tem gente que manda ele se matar, tem o prazer de ir nas p\u00fablicacoes dele pra xingar, depois que acontecer uma merda saiba q vc ajudou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 58, "probability": 0.8744, "type": "Other", "normalized_text": "kpop"}, {"start": 104, "end": 116, "probability": 0.9354, "type": "Place", "normalized_text": "Corea del sur"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183742947558182913"], "created_at": "2019-10-14T13:54:46.000Z", "id": "1183742947558182913", "author_id": "2223997182", "text": "Otra artista coreana de un grupo importante dentro del kpop que trabajaba para la empresa m\u00e1s grande de Corea del sur que se suicida, as\u00ed de dif\u00edcil es ser un \"idol\", las condiciones horribles que soportan con tal de la fama internacional que les ofrecen.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "gcfgook", "id": "1448746488511741957"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183740003433811972"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183742931028590592"], "created_at": "2019-10-14T13:54:42.000Z", "id": "1183742931028590592", "author_id": "1109940691826810882", "text": "RT @gcfgook: Muito acordar e ver que mais uma pessoa se suicidou, eu n\u00e3o acompanhava o trabalho dela mas desejo aos f\u00e3s for\u00e7as. Como respei\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "987698565450489856", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183742925399822337"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183742928113545220"], "created_at": "2019-10-14T13:54:41.000Z", "id": "1183742928113545220", "author_id": "987698565450489856", "text": "Passar por tudo isso e que desistiria .\nMas eu espero que voc\u00eas lembrem dela como uma brilhante cantora, uma magn\u00edfica atriz e uma mulher em poderada, e n\u00e3o como mais uma pessoa que se suic\u00eddou por mimi de depress\u00e3o.\nDepress\u00e3o \u00e9 algo s\u00e9rio, ent\u00e3o por favor se h\u00e1 algo que voc\u00ea +", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "yoontted", "id": "1142956229876224010"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.5889, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183737452395147265"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183742886833250312"], "created_at": "2019-10-14T13:54:31.000Z", "id": "1183742886833250312", "author_id": "1169983201571475461", "text": "RT @yoontted: Eu n\u00e3o conhecia a Sulli, mas o fato de saber que ela tirou sua pr\u00f3pria vida por conta do hate que vinha sofrendo me deixa tri\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GabrielIza8", "id": "1072680759159345153"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7991, "type": "Person", "normalized_text": "Nando Moura"}, {"start": 30, "end": 35, "probability": 0.6126, "type": "Person", "normalized_text": "Tabata"}, {"start": 39, "end": 56, "probability": 0.8608, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia Abravanel"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.3004, "type": "Place", "normalized_text": "Sulli"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183734078169858048"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183742851487850497"], "created_at": "2019-10-14T13:54:23.000Z", "id": "1183742851487850497", "author_id": "900455578434248704", "text": "RT @GabrielIza8: Nando Moura, Tabata e Patricia Abravanel nos trends topics e a Sulli se suicidou pq n\u00e3o aguentava aquela industria podre.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sailorasexual", "id": "1183140922357420034"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183732579742240779"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183742848249876481"], "created_at": "2019-10-14T13:54:22.000Z", "id": "1183742848249876481", "author_id": "779732827915059201", "text": "RT @sailorasexual: e se vc se sente bem, satisfeito, feliz e faz piada ao se aproveitar da fragilidade dos outros pra fazer mal \u00e0s pessoas,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "52241618", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "kikesitov67", "id": "52241618"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "StevenCaldern9", "id": "1027581251958517761"}, {"start": 29, "end": 44, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183704164079157249"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183742845523509260"], "created_at": "2019-10-14T13:54:21.000Z", "id": "1183742845523509260", "author_id": "1025580083036205058", "text": "@kikesitov67 @StevenCaldern9 @peru21noticias UN POLITICO CON COJONES Q NO TIENE MIEDO DE ENFRENTAR A LA MAS PUTRIDA Y FETIDAS ORGANIZACIONES KRIMINALES FUERZA PARAROBAR DE LA SRA K Y LA DEL SUICIDA AG MERECE SER PRESIDENTE. ADELANTE SALVADOR DEL SOLAR VOTAR\u00c9 POR TI Q VIVA EL PER\u00da \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ABENEGASLYNCH_h", "id": "1103644744121495552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183723415078952962"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183742815571992576"], "created_at": "2019-10-14T13:54:14.000Z", "id": "1183742815571992576", "author_id": "144697506", "text": "RT @ABENEGASLYNCH_h: QUINTO: Esto es as\u00ed debido a su suicida \"estrategia\" duranbarbista, adem\u00e1s de haber marchado en la direcci\u00f3n opuesta e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.8827, "type": "Place", "normalized_text": "Corea"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183742729722966016"], "created_at": "2019-10-14T13:53:54.000Z", "id": "1183742729722966016", "author_id": "370250928", "text": "Me pregunto \u00bfHasta cu\u00e1ndo seguir\u00e1 esto? \u00bfCu\u00e1ndo Corea empezar\u00e1 a mirar con gravedad esta situaci\u00f3n? \u00bfCu\u00e1ntos m\u00e1s tendr\u00e1n que morir? \u00bfEst\u00e1n intent\u00e1ndolo si quiera? \u00bfCu\u00e1l es plan de acci\u00f3n frente al riesgo suicida frente a la depresi\u00f3n?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Miosotys__", "id": "1101291708493557760"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.7548, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183684855189704704"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183742708831211527"], "created_at": "2019-10-14T13:53:49.000Z", "id": "1183742708831211527", "author_id": "834594393227137025", "text": "RT @Miosotys__: A verdade \u00e9 que a Sulli n\u00e3o se matou, as pessoas fizeram isso por ela. Ela recebia \u00f3dio por tudo o que ela fazia, as pessoa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 318, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 160, "end": 172, "probability": 0.7813, "type": "Place", "normalized_text": "Coreia do Sul"}, {"start": 243, "end": 249, "probability": 0.5804, "type": "Organization", "normalized_text": "samsung"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/q3DoUd4bbu", "expanded_url": "https://twitter.com/mirenerdrt/status/1183742687956099078/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/q3DoUd4bbu", "media_key": "16_1183742669555687425"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183742687956099078"], "created_at": "2019-10-14T13:53:44.000Z", "geo": {"place_id": "bf35d6804909118a"}, "id": "1183742687956099078", "author_id": "64800102", "text": "A sociedade trata humano feito m\u00e1quina de trabalho, estudo e perfei\u00e7\u00e3o.\nHumano se suicida por n\u00e3o atingir o perfeito.\nSociedade: gif\nTamb\u00e9m a sociedade: palmas Coreia do Sul exemplo crian\u00e7a estudando 12 horas por dia exemplo de sociedade viva samsung. \ud83d\udc4c\ud83d\udc4f\ud83d\udc4c\ud83e\udd1d https://t.co/q3DoUd4bbu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1093986144843452417", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "sattiira", "id": "1957585266"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183741951750922240"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183742646361178116"], "created_at": "2019-10-14T13:53:34.000Z", "id": "1183742646361178116", "author_id": "858339128160681986", "text": "@Sattiira a cantora sulli se suicidou :(", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "dohkyungsol", "id": "1059485613509013504"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 58, "probability": 0.7693, "type": "Person", "normalized_text": "jjong"}, {"start": 121, "end": 128, "probability": 0.9222, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183739849662177281"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183742644851220481"], "created_at": "2019-10-14T13:53:34.000Z", "id": "1183742644851220481", "author_id": "812001793026703360", "text": "RT @dohkyungsol: por que voc\u00eas continuam lembrando do jjong s\u00f3 como um suicida??? voc\u00eas realmente insistem em lembrar do jonghyun s\u00f3 nessa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 66, "probability": 0.9453, "type": "Person", "normalized_text": "Jonghyun"}, {"start": 139, "end": 145, "probability": 0.3968, "type": "Person", "normalized_text": "Shawols"}, {"start": 267, "end": 271, "probability": 0.6554, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183742621862240257"], "created_at": "2019-10-14T13:53:28.000Z", "id": "1183742621862240257", "author_id": "1088054712111415301", "text": "Na moral vcs s\u00e3o um bando de hip\u00f3critas, s\u00f3 usam o nome do Jonghyun pra lembrar q ele se suicidou, vcs tem no\u00e7\u00e3o no quando isso machuca as Shawols ??? Esse assunto ainda e delicado pro fandom, a\u00ed vcs sobem o nome dele nos Trends so pra associar a morte dele com a da Sulli.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.5512, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183742611741392896"], "created_at": "2019-10-14T13:53:26.000Z", "id": "1183742611741392896", "author_id": "988213233768189952", "text": "a sulli se matou hoje.... dois anos depois a gnt ve que nada mudou naquele inferno :(", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Arcdelahistori", "id": "752531655936577536"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.3396, "type": "Person", "normalized_text": "TalDiaComoHoy"}, {"start": 43, "end": 54, "probability": 0.8406, "type": "Person", "normalized_text": "Erwin Rommel"}, {"start": 60, "end": 77, "probability": 0.5958, "type": "Other", "normalized_text": "Zorro del Desierto"}, {"start": 122, "end": 133, "probability": 0.4492, "type": "Place", "normalized_text": "Afrika Korps"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "TalDiaComoHoy"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183698966841413632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183742596432183296"], "created_at": "2019-10-14T13:53:22.000Z", "id": "1183742596432183296", "author_id": "1380145632", "text": "RT @Arcdelahistori: #TalDiaComoHoy en 1944 Erwin Rommel, el Zorro del Desierto, mariscal de campo alem\u00e1n y comandante del Afrika Korps dura\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luizluiz_santos", "id": "3214495751"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 91, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183591068614434816"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183742572046499840"], "created_at": "2019-10-14T13:53:16.000Z", "id": "1183742572046499840", "author_id": "928247399230988288", "text": "RT @luizluiz_santos: Perceberam que esquerdistas se calaram\n-Quando veio \u00e0 tona que Marielle foi morta por seus \"amigos\"\n-Que a bala que ma\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "gcfgook", "id": "1448746488511741957"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183740003433811972"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183742533232406528"], "created_at": "2019-10-14T13:53:07.000Z", "id": "1183742533232406528", "author_id": "1145847796764950528", "text": "RT @gcfgook: Muito acordar e ver que mais uma pessoa se suicidou, eu n\u00e3o acompanhava o trabalho dela mas desejo aos f\u00e3s for\u00e7as. Como respei\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "kiwires", "id": "718574790592872454"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "LvWinko", "id": "896853223952265216"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 96, "probability": 0.5739, "type": "Other", "normalized_text": "Idol"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183698782376120321"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183742525670133762"], "created_at": "2019-10-14T13:53:05.000Z", "id": "1183742525670133762", "author_id": "814223683778703361", "text": "RT @kiwires: @LvWinko Mas cacete, ele vai ser sempre lembrado pelo cara que se matou ou pelo Idol SENSACIONAL que ele era? \nNingu\u00e9m cita a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1158047005660372995", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183741897627619328"}], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.7725, "type": "Other", "normalized_text": "kpoper"}, {"start": 168, "end": 171, "probability": 0.7289, "type": "Other", "normalized_text": "kpop"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183742485455093760"], "created_at": "2019-10-14T13:52:56.000Z", "id": "1183742485455093760", "author_id": "808016619943424000", "text": "@moibanshee eu odeio ver tweet de kpoper que hita pq em TODOS os coment\u00e1rios tem fancam e n\u00e3o tem nada a ver com o assunto e eu fico ?????????\n\nal\u00e9m de que uma mo\u00e7a do kpop se suicidou e os caras simplesmente n\u00e3o respeitam um pouco parando de colocar fancam", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.6659, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183742419805921280"], "created_at": "2019-10-14T13:52:40.000Z", "id": "1183742419805921280", "author_id": "2923971869", "text": "meu deus do c\u00e9u, eu n\u00e3o acredito que a sulli se suicidou :,(((((((?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1080118881069555712", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "stupiidasscuntz", "id": "1164779074511724544"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183742010399825921"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183742413174648833"], "created_at": "2019-10-14T13:52:38.000Z", "id": "1183742413174648833", "author_id": "1080118881069555712", "text": "@stupiidasscuntz @say_namjoon @xbrunoluxo @gamerstarks @_iazg_ Ela era um SER HUMANO que se suic\u00eddou por pessoas como essa que fez o post que acham a dor dos outros engra\u00e7ada. Ela era gentil, engra\u00e7ada e uma pessoa incr\u00edvel e bondosa. Era extremamente talentosa, e mesmo se n\u00e3o fosse, ela ainda \u00e9 uma pessoa. Tenham respeito e EMPATIA.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Miosotys__", "id": "1101291708493557760"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.7548, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183684855189704704"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183742402378510336"], "created_at": "2019-10-14T13:52:36.000Z", "id": "1183742402378510336", "author_id": "1017233477748617216", "text": "RT @Miosotys__: A verdade \u00e9 que a Sulli n\u00e3o se matou, as pessoas fizeram isso por ela. Ela recebia \u00f3dio por tudo o que ela fazia, as pessoa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 318, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1030854581033607169", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183739472887930880"}], "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 94, "probability": 0.5106, "type": "Place", "normalized_text": "coreia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183742251517788161"], "created_at": "2019-10-14T13:52:00.000Z", "id": "1183742251517788161", "author_id": "3097370367", "text": "@isabellesaisai sim, ela se suicidou 03:00 e pouca pra gente no caso 15:00 e pouca l\u00e1 na coreia", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Arcdelahistori", "id": "752531655936577536"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.3396, "type": "Person", "normalized_text": "TalDiaComoHoy"}, {"start": 43, "end": 54, "probability": 0.8406, "type": "Person", "normalized_text": "Erwin Rommel"}, {"start": 60, "end": 77, "probability": 0.5958, "type": "Other", "normalized_text": "Zorro del Desierto"}, {"start": 122, "end": 133, "probability": 0.4492, "type": "Place", "normalized_text": "Afrika Korps"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "TalDiaComoHoy"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183698966841413632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183742249043222530"], "created_at": "2019-10-14T13:51:59.000Z", "id": "1183742249043222530", "author_id": "4778572780", "text": "RT @Arcdelahistori: #TalDiaComoHoy en 1944 Erwin Rommel, el Zorro del Desierto, mariscal de campo alem\u00e1n y comandante del Afrika Korps dura\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Miosotys__", "id": "1101291708493557760"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.7548, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183684855189704704"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183742247801634817"], "created_at": "2019-10-14T13:51:59.000Z", "id": "1183742247801634817", "author_id": "1127065294126702592", "text": "RT @Miosotys__: A verdade \u00e9 que a Sulli n\u00e3o se matou, as pessoas fizeram isso por ela. Ela recebia \u00f3dio por tudo o que ela fazia, as pessoa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 318, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "2335806644", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "xjun6k00k", "id": "1247605009727909889"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.4468, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}, {"start": 157, "end": 161, "probability": 0.5478, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183742138099613696"], "created_at": "2019-10-14T13:51:33.000Z", "id": "1183742138099613696", "author_id": "1180845129231417344", "text": "@xjun6k00k \n\nGalera esse cara t\u00e1 falando que a Sulli se suicidou por fama v\u00e3o dar uma olhada e tirem suas pr\u00f3prias conclus\u00f5es \n\nGuys this guy is saying that Sulli committed suicide for fame will take a look and draw their own conclusions", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "4734857663", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "PamploTaxi", "id": "1177059674"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "pamplonaenbici", "id": "994900276338360320"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183741519334903811"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183742135281115136"], "created_at": "2019-10-14T13:51:32.000Z", "id": "1183742135281115136", "author_id": "4734857663", "text": "@PamploTaxi @alemandro1607 @pamplonaenbici patanes que pasan los sem\u00e1foros en rojo. Pero siempre tiene las de perder el peat\u00f3n  y con una velocidad  adecuada  puedes detener el veh\u00edculo  a menos que te salten encima del cap\u00f3 en plan suicida. Y para vosotros  mucho mejor que no hubiera  tanto coche circulando", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NAMJGGUK", "id": "905505235879198722"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9381, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.6235, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183731391953022976"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183742117396520965"], "created_at": "2019-10-14T13:51:28.000Z", "id": "1183742117396520965", "author_id": "4421369475", "text": "RT @namjgguk: eu sei que \u00e9 chato lembrar do jonghyun quando algo como o que aconteceu hoje com a sulli acontece... mas n\u00e3o podemos evitar e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1183742042662457349"], "created_at": "2019-10-14T13:51:10.000Z", "id": "1183742042662457349", "author_id": "1119691809335255042", "text": "Sociedade: Voc\u00ea deve ser linda, sem espinhas, hetero, branca, cabelo liso, alta, exemplo de feminilidade\n\nMenina: *se suicida*\n\nSociedade: era t\u00e3o jovem, t\u00e3o bonita...lamentamos a perda", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "spockmebeija", "id": "1295013932399300609"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.7661, "type": "Person", "normalized_text": "Babi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183733290978758658"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183742000568422400"], "created_at": "2019-10-14T13:51:00.000Z", "id": "1183742000568422400", "author_id": "1000398676844535809", "text": "RT @spockmebeija: A Babi dizendo que n\u00e3o \u00e9 pra culpar a sm mano como n\u00e3o??? Mais um idol dela se suicida e ela n\u00e3o faz nada?? J\u00e1 era pra el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "246372718", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183741842828992513"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183741995409276928"], "created_at": "2019-10-14T13:50:59.000Z", "id": "1183741995409276928", "author_id": "1029542583226302467", "text": "@jigglypoc Ela se matou? Eu ainda n\u00e3o t\u00f4 conseguindo ler tudo, t\u00f4 digerindo a situa\u00e7\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NAMJGGUK", "id": "905505235879198722"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9381, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.6235, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183731391953022976"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183741992125304832"], "created_at": "2019-10-14T13:50:58.000Z", "id": "1183741992125304832", "author_id": "1150915706453659649", "text": "RT @namjgguk: eu sei que \u00e9 chato lembrar do jonghyun quando algo como o que aconteceu hoje com a sulli acontece... mas n\u00e3o podemos evitar e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "isaarmybr1", "id": "1131534315853111296"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.3578, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183739851868389376"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183741938287218691"], "created_at": "2019-10-14T13:50:45.000Z", "id": "1183741938287218691", "author_id": "1122278992143429638", "text": "RT @isaarmybr1: [AVISO]Pol\u00edcia descobre um blocos de notas escrito a m\u00e3o de Sulli, est\u00e3o dizendo que a possibilidades de ser um bloco suici\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1028596207021637632", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183741662562050054"}], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.6745, "type": "Person", "normalized_text": "Mogli"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183741915340201992"], "created_at": "2019-10-14T13:50:40.000Z", "id": "1183741915340201992", "author_id": "1028596207021637632", "text": "porra de s\u00e9rie de adolescente suicida\n\neu quero \u00e9 ver o urso do Mogli pilotando um hidroavi\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 52, "probability": 0.8096, "type": "Other", "normalized_text": "twites"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183741885568999425"], "created_at": "2019-10-14T13:50:33.000Z", "id": "1183741885568999425", "author_id": "719643160020926464", "text": "Vo furar a l\u00edngua amanh\u00e3 se eu nao postar mais twites e pq minha mae me matou \ud83d\udc4d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luizluiz_santos", "id": "3214495751"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 91, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183591068614434816"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183741832959877120"], "created_at": "2019-10-14T13:50:20.000Z", "id": "1183741832959877120", "author_id": "1122721011001167872", "text": "RT @luizluiz_santos: Perceberam que esquerdistas se calaram\n-Quando veio \u00e0 tona que Marielle foi morta por seus \"amigos\"\n-Que a bala que ma\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "HwaSaBRA", "id": "1084799820886433792"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.4461, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183732638143696897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183741721781383171"], "created_at": "2019-10-14T13:49:53.000Z", "id": "1183741721781383171", "author_id": "1083587550961459200", "text": "RT @HwaSaBRA: \u2014 Est\u00e1 manh\u00e3 recebemos a triste not\u00edcia que a cantora Sulli, ex-membro do F(x) se suicidou. Estamos mandando for\u00e7as a fam\u00edlia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 54, "probability": 0.9532, "type": "Place", "normalized_text": "Coreia do Sul"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183741692798734336"], "created_at": "2019-10-14T13:49:47.000Z", "id": "1183741692798734336", "author_id": "901167465375420416", "text": "Mais um/a idol infelizmente se suicidou,  Coreia do Sul aprendeu oq com isso? NADA. \nPq? Pq os mesmos q aponta o dedo e destr\u00f3i a sa\u00fade mental dos idols vai pagar de bom mo\u00e7o/'n\u00e3o fiz nada' agora.\nEu fico triste.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DosCherry", "id": "1183723385160949761"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.6879, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183734488175648768"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183741669113552896"], "created_at": "2019-10-14T13:49:41.000Z", "id": "1183741669113552896", "author_id": "1035973295810719744", "text": "RT @DosCherry: \u00c9 realmente lament\u00e1vel saber que sulli se matou por causa que pessoas que perdem o tempo jogando hate em todos que ver , n\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rutahistoriafm", "id": "2698984176"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.3826, "type": "Other", "normalized_text": "TalD\u00edaComoHoy"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "TalD\u00edaComoHoy"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183639467204186113"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183741658258706432"], "created_at": "2019-10-14T13:49:38.000Z", "id": "1183741658258706432", "author_id": "1060121339879665664", "text": "RT @rutahistoriafm: #TalD\u00edaComoHoy 1944 se suicida, a cambio de no ser ejecutado y as\u00ed mantener su reputaci\u00f3n debido a su posible implicaci\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 177, "end": 181, "probability": 0.5308, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183741592026451968"], "created_at": "2019-10-14T13:49:23.000Z", "id": "1183741592026451968", "author_id": "4706378902", "text": "Mais um idol que se suicida, uma que defendia abertamente os direitos das mulheres e dos lgbts num pa\u00eds extremamente conservador, eu to bem mal com essa not\u00edcia... Espero que a Sulli esteja em paz agora", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 22, "probability": 0.4228, "type": "Person", "normalized_text": "sm"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183741572577484800"], "created_at": "2019-10-14T13:49:18.000Z", "id": "1183741572577484800", "author_id": "1039271581032361988", "text": "\"terceiro artista da sm que se suicida em menos de tr\u00eas anos\" eu nao sei nem o que dizer", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Arcdelahistori", "id": "752531655936577536"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.3396, "type": "Person", "normalized_text": "TalDiaComoHoy"}, {"start": 43, "end": 54, "probability": 0.8406, "type": "Person", "normalized_text": "Erwin Rommel"}, {"start": 60, "end": 77, "probability": 0.5958, "type": "Other", "normalized_text": "Zorro del Desierto"}, {"start": 122, "end": 133, "probability": 0.4492, "type": "Place", "normalized_text": "Afrika Korps"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "TalDiaComoHoy"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183698966841413632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183741555905048582"], "created_at": "2019-10-14T13:49:14.000Z", "id": "1183741555905048582", "author_id": "825791834593046528", "text": "RT @Arcdelahistori: #TalDiaComoHoy en 1944 Erwin Rommel, el Zorro del Desierto, mariscal de campo alem\u00e1n y comandante del Afrika Korps dura\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "784813928236904448", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "jjksouI", "id": "1309642490333605888"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183740046274453504"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183741528495271938"], "created_at": "2019-10-14T13:49:07.000Z", "id": "1183741528495271938", "author_id": "1961259355", "text": "@jjksouI se n\u00e3o ter empatia com quem se suicidou \u00e9 normal nesse pa\u00eds, ent\u00e3o eles est\u00e3o perdidos.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "3783159443", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "btszwluv", "id": "3783159443"}, {"start": 10, "end": 18, "username": "Torgal7", "id": "1571641657"}, {"start": 41, "end": 52, "username": "ggstangirl", "id": "884803831095324672"}], "annotations": [{"start": 167, "end": 173, "probability": 0.4987, "type": "Person", "normalized_text": "Chester"}, {"start": 233, "end": 245, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Chris Cornell"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183741012214190082"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183741525072723968"], "created_at": "2019-10-14T13:49:07.000Z", "id": "1183741525072723968", "author_id": "2736272061", "text": "@btszwluv @Torgal7 @jhopereact @iwsntbts @ggstangirl @_iazg_ Mas ningu\u00e9m est\u00e1 a dizer o contr\u00e1rio a quest\u00e3o \u00e9 ningu\u00e9m precisa de ficar ofendido com uma piada quando o Chester se suic\u00eddou tamb\u00e9m fizeram piadas o mesmo aconteceu com o Chris Cornell que era dos meus vocalistas preferidos fiquei ofendido com isso? N, porque n\u00e3o passa de piada.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1033491831286390784", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 29, "username": "LegiaoDosHerois", "id": "835045170"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.5685, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 67, "end": 68, "probability": 0.7809, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 109, "end": 114, "probability": 0.7055, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 140, "end": 141, "probability": 0.767, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 165, "end": 179, "probability": 0.4985, "type": "Other", "normalized_text": "Liga da Justi\u00e7a"}, {"start": 183, "end": 199, "probability": 0.6006, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183740636928888833"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183741506554863618"], "created_at": "2019-10-14T13:49:02.000Z", "id": "1183741506554863618", "author_id": "745398214115876864", "text": "@DCGabriel84 @LegiaoDosHerois A Marvel tem muito mais filmes que a DC, \u00f3bvio... Mas pelo menos o universo da Marvel deu certo, diferente da DC que fez dois fiascos (Liga da Justi\u00e7a e Esquadr\u00e3o Suicida) e teve que rebootar tudo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1183719223169863681", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183741478604038144"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4862, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}, {"start": 241, "end": 245, "probability": 0.6458, "type": "Other", "normalized_text": "Amber"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183741482320007169"], "created_at": "2019-10-14T13:48:56.000Z", "id": "1183741482320007169", "author_id": "1183719223169863681", "text": "Sulli era uma mulher jovem de grande talento e muito bonita, e que eu gostava muito, Mas infelizmente tirou a pr\u00f3pria vida,voc\u00ea virou um anjinho no c\u00e9u e espero que encontre seu lugar ai em cima, N\u00e3o vou mentir que conheci o F(x) atrav\u00e9z da Amber, voc\u00ea foi a \u00faltima que eu conheci", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1138142534130159616", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "wonjinvr", "id": "1138142534130159616"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183736861736472576"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183741445028618240"], "created_at": "2019-10-14T13:48:48.000Z", "id": "1183741445028618240", "author_id": "1090103825296433152", "text": "@wonjinvr ela se suicidou :(", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1128875831714078720", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183737101998788610"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183741436048674816"], "created_at": "2019-10-14T13:48:45.000Z", "id": "1183741436048674816", "author_id": "1101640011991134211", "text": "@artkookv_ sim? uma menina se matou semana passada, ela estava falando que estava ruim e NINGUEM falou um \"pode chamar eu te ajudo\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NAMJGGUK", "id": "905505235879198722"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9381, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.6235, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183731391953022976"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183741404591378434"], "created_at": "2019-10-14T13:48:38.000Z", "id": "1183741404591378434", "author_id": "2608571547", "text": "RT @namjgguk: eu sei que \u00e9 chato lembrar do jonghyun quando algo como o que aconteceu hoje com a sulli acontece... mas n\u00e3o podemos evitar e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Miosotys__", "id": "1101291708493557760"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.7548, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183684855189704704"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183741342339473409"], "created_at": "2019-10-14T13:48:23.000Z", "id": "1183741342339473409", "author_id": "1054815005672173568", "text": "RT @Miosotys__: A verdade \u00e9 que a Sulli n\u00e3o se matou, as pessoas fizeram isso por ela. Ela recebia \u00f3dio por tudo o que ela fazia, as pessoa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 318, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "884449307776221185", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "army_lunny", "id": "1075447516391452672"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183740812527591426"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183741294226628609"], "created_at": "2019-10-14T13:48:12.000Z", "id": "1183741294226628609", "author_id": "1160713191711789056", "text": "@army_lunny Ela aparentemente se suicidou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Arcdelahistori", "id": "752531655936577536"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.3396, "type": "Person", "normalized_text": "TalDiaComoHoy"}, {"start": 43, "end": 54, "probability": 0.8406, "type": "Person", "normalized_text": "Erwin Rommel"}, {"start": 60, "end": 77, "probability": 0.5958, "type": "Other", "normalized_text": "Zorro del Desierto"}, {"start": 122, "end": 133, "probability": 0.4492, "type": "Place", "normalized_text": "Afrika Korps"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "TalDiaComoHoy"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183698966841413632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183741202811604995"], "created_at": "2019-10-14T13:47:50.000Z", "id": "1183741202811604995", "author_id": "34733666", "text": "RT @Arcdelahistori: #TalDiaComoHoy en 1944 Erwin Rommel, el Zorro del Desierto, mariscal de campo alem\u00e1n y comandante del Afrika Korps dura\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "EEnletras", "id": "1181206078089883648"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183397225159901185"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183741133903540224"], "created_at": "2019-10-14T13:47:33.000Z", "id": "1183741133903540224", "author_id": "3064888311", "text": "RT @EEnletras: Una joven comienza un viaje espiritual para perdonar a su madre, que se suicida en nochebuena de 1978. Esta profunda novela\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CierzoDigital", "id": "1047426417703747584"}, {"start": 33, "end": 40, "username": "JArags", "id": "304344920"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183740613872836608"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183741034020384771"], "created_at": "2019-10-14T13:47:10.000Z", "id": "1183741034020384771", "author_id": "90440569", "text": "RT @CierzoDigital: Opini\u00f3n | por @JArags \n\n\"El neoliberalismo se est\u00e1 mostrando como la versi\u00f3n suicida del capitalismo.  Despreocupado por\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "826247622038024196", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183579936130514944"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183740906211610625"], "created_at": "2019-10-14T13:46:39.000Z", "id": "1183740906211610625", "author_id": "826247622038024196", "text": "L.C - mano eu encho o seu saco tnto que n\u00e3o fa\u00e7o ideia de como vc n\u00e3o me matou no murro ainda, mas vida que segue akkakakakaka voc\u00ea se tornou basicamente minha irm\u00e3nzinha tamb\u00e9m", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "yoontted", "id": "1142956229876224010"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.5889, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183737452395147265"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183740728389914630"], "created_at": "2019-10-14T13:45:57.000Z", "id": "1183740728389914630", "author_id": "829521631290781696", "text": "RT @yoontted: Eu n\u00e3o conhecia a Sulli, mas o fato de saber que ela tirou sua pr\u00f3pria vida por conta do hate que vinha sofrendo me deixa tri\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "849015383696834560", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183740260066443264"}], "entities": {"annotations": [{"start": 235, "end": 242, "probability": 0.9163, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183740715404316673"], "created_at": "2019-10-14T13:45:54.000Z", "id": "1183740715404316673", "author_id": "849015383696834560", "text": "al\u00e9m de ser desrespeitoso usar esses casos pra propragar medo e angustia, voc\u00eas pintam a pessoa que se foi como apenas \"a pessoa que se suicidou\" e eu sei disso porque em situa\u00e7\u00f5es assim que eu vejo a galera lembrando, por exemplo, do jonghyun, isso \u00e9 ERRADO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183740680713261060"], "created_at": "2019-10-14T13:45:45.000Z", "id": "1183740680713261060", "author_id": "1115626703085133824", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "333507738", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183740270543802368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183740656931495940"], "created_at": "2019-10-14T13:45:40.000Z", "id": "1183740656931495940", "author_id": "228595460", "text": "@facundontt estoy mas para el pacto suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 21, "username": "JArags", "id": "304344920"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/NUniSUe90r", "expanded_url": "http://cierzodigital.com/emergencia-climatica-desidia-politica/", "display_url": "cierzodigital.com/emergencia-cli\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183740613872836608"], "created_at": "2019-10-14T13:45:29.000Z", "id": "1183740613872836608", "author_id": "1047426417703747584", "text": "Opini\u00f3n | por @JArags \n\n\"El neoliberalismo se est\u00e1 mostrando como la versi\u00f3n suicida del capitalismo.  Despreocupado por completo del futuro, atento en exclusiva al beneficio inmediato, no duda en dar pasos que pueden resultar irreversibles\"\nhttps://t.co/NUniSUe90r", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1115372587306168321", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183740080726388737"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183740557761433601"], "created_at": "2019-10-14T13:45:16.000Z", "id": "1183740557761433601", "author_id": "810861490605531137", "text": "@giovaninha____ mataram ela ou ela se suicidou???", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.8993, "type": "Other", "normalized_text": "kpop"}, {"start": 102, "end": 102, "probability": 0.7472, "type": "Organization", "normalized_text": "k"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183740460294180864"], "created_at": "2019-10-14T13:44:53.000Z", "id": "1183740460294180864", "author_id": "822616693872721921", "text": "Mais uma idol de kpop (posivelmente) se suicida, mano quando q as pessoas v\u00e3o entender q essa vida de k-idol n faz bem pra nenhum deles e q deveriam parar com tudo isso. MAS N\u00c3O! As pessoas se importam mt mais com o seu grito pro idol q acha lindo(a)...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Miosotys__", "id": "1101291708493557760"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.7548, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183684855189704704"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183740433165357057"], "created_at": "2019-10-14T13:44:46.000Z", "id": "1183740433165357057", "author_id": "1018542370948722688", "text": "RT @Miosotys__: A verdade \u00e9 que a Sulli n\u00e3o se matou, as pessoas fizeram isso por ela. Ela recebia \u00f3dio por tudo o que ela fazia, as pessoa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 318, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Arcdelahistori", "id": "752531655936577536"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.3396, "type": "Person", "normalized_text": "TalDiaComoHoy"}, {"start": 43, "end": 54, "probability": 0.8406, "type": "Person", "normalized_text": "Erwin Rommel"}, {"start": 60, "end": 77, "probability": 0.5958, "type": "Other", "normalized_text": "Zorro del Desierto"}, {"start": 122, "end": 133, "probability": 0.4492, "type": "Place", "normalized_text": "Afrika Korps"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "TalDiaComoHoy"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183698966841413632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183740402299473920"], "created_at": "2019-10-14T13:44:39.000Z", "id": "1183740402299473920", "author_id": "371952826", "text": "RT @Arcdelahistori: #TalDiaComoHoy en 1944 Erwin Rommel, el Zorro del Desierto, mariscal de campo alem\u00e1n y comandante del Afrika Korps dura\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 126, "end": 139, "username": "El_Komander1", "id": "289181322"}], "annotations": [{"start": 146, "end": 155, "probability": 0.9217, "type": "Other", "normalized_text": "Hilux 2020"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183740321819181056"], "created_at": "2019-10-14T13:44:20.000Z", "id": "1183740321819181056", "author_id": "600656007", "text": "No se que es peor: andar vestida como el escuadr\u00f3n suicida a esta hora del d\u00eda... o escuchar a todo volumen las canciones del @El_Komander1 en mi Hilux 2020.?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1183723415078952962"}], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.5098, "type": "Person", "normalized_text": "Espert"}, {"start": 83, "end": 84, "probability": 0.5014, "type": "Other", "normalized_text": "GC"}, {"start": 140, "end": 142, "probability": 0.425, "type": "Organization", "normalized_text": "JxC"}], "urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/4nUf9P6W4K", "expanded_url": "https://twitter.com/ABENEGASLYNCH_h/status/1183723415078952962", "display_url": "twitter.com/ABENEGASLYNCH_\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183740239220805632"], "created_at": "2019-10-14T13:44:00.000Z", "geo": {"place_id": "0b40afc99807b6ac"}, "id": "1183740239220805632", "author_id": "2765081259", "text": "En el clavo con la estrategia. Suicida. Ser\u00eda enorme un renunciamiento de Espert y GC pero requiere una cesi\u00f3n de cambiemos. El tema es que JxC prefiere perder antes de sumar voluntades. Incapaces de reconocer su propio fracaso https://t.co/4nUf9P6W4K", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "SouMaisNoticias", "id": "1222387861"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 34, "probability": 0.5334, "type": "Organization", "normalized_text": "Porto Nacional"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183739564386635782"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183740218098245633"], "created_at": "2019-10-14T13:43:55.000Z", "id": "1183740218098245633", "author_id": "37752323", "text": "RT @SouMaisNoticias: Porto Nacional | Mec\u00e2nico tentou matar ex-mulher quando ela foi buscar a filha do casal,\nO homem atirou quatro vezes c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1078836848691154949", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183739328595410945"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183740213123866625"], "created_at": "2019-10-14T13:43:54.000Z", "id": "1183740213123866625", "author_id": "1265641764", "text": "@saturnicly Sim \nEla tirou a pr\u00f3pria vida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Arcdelahistori", "id": "752531655936577536"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.3396, "type": "Person", "normalized_text": "TalDiaComoHoy"}, {"start": 43, "end": 54, "probability": 0.8406, "type": "Person", "normalized_text": "Erwin Rommel"}, {"start": 60, "end": 77, "probability": 0.5958, "type": "Other", "normalized_text": "Zorro del Desierto"}, {"start": 122, "end": 133, "probability": 0.4492, "type": "Place", "normalized_text": "Afrika Korps"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "TalDiaComoHoy"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183698966841413632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183740106798174209"], "created_at": "2019-10-14T13:43:28.000Z", "id": "1183740106798174209", "author_id": "2930621729", "text": "RT @Arcdelahistori: #TalDiaComoHoy en 1944 Erwin Rommel, el Zorro del Desierto, mariscal de campo alem\u00e1n y comandante del Afrika Korps dura\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/KnErgnhqv9", "expanded_url": "http://epmundo.com/2019/mujer-se-suicida-lanzandose-de-un-edificio-imagen-fuerte/", "display_url": "epmundo.com/2019/mujer-se-\u2026"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/e6Od6tgvW3", "expanded_url": "https://twitter.com/EP_Mundo/status/1183740079912689669/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/e6Od6tgvW3", "media_key": "3_1183740075777167360"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183740079912689669"], "created_at": "2019-10-14T13:43:22.000Z", "id": "1183740079912689669", "author_id": "108192135", "text": "\u00bb Mujer se suicida lanz\u00e1ndose de un edificio (Imagen fuerte) https://t.co/KnErgnhqv9 https://t.co/e6Od6tgvW3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NAMJGGUK", "id": "905505235879198722"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9381, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.6235, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183731391953022976"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183740060967063554"], "created_at": "2019-10-14T13:43:18.000Z", "id": "1183740060967063554", "author_id": "918910064756436992", "text": "RT @namjgguk: eu sei que \u00e9 chato lembrar do jonghyun quando algo como o que aconteceu hoje com a sulli acontece... mas n\u00e3o podemos evitar e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1163798026709872641", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183740046295404547"}], "entities": {"annotations": [{"start": 165, "end": 177, "probability": 0.9839, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong Hyun"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183740048077930496"], "created_at": "2019-10-14T13:43:14.000Z", "id": "1183740048077930496", "author_id": "1163798026709872641", "text": "Por acaso eles n\u00e3o sabem o quanto eles se esfor\u00e7aram para chegar at\u00e9 l\u00e1? Mas que merda, pq n\u00e3o fizeram nada para evitar isso??? J\u00e1 tiveram tantas coisas desse tipo, Kim Jong Hyun se suicidou n\u00e3o faz nem 2 anos pqp eles n\u00e3o conseguem cuidar de seus idols??? +", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 154, "end": 159, "probability": 0.917, "type": "Place", "normalized_text": "Coreia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183740046295404547"], "created_at": "2019-10-14T13:43:14.000Z", "id": "1183740046295404547", "author_id": "1163798026709872641", "text": "Eu n\u00e3o conhecia ela mas s\u00f3 de olhar o rosto dela da para saber que ela era uma menina doce e gentil, e ela se suicidou, mais uma idol que se suicidou e a Coreia e as empresas e os f\u00e3s n\u00e3o fazem NADA, absolutamente NADA, continuam dando hate mesmo eles n\u00e3o merecendo +", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183739131576369157"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183740018487103495"], "created_at": "2019-10-14T13:43:07.000Z", "id": "1183740018487103495", "author_id": "760604544178978817", "text": "RT @sunriseprdsdef: + fala pelo menos do trabalho incr\u00edvel que ele fez e n\u00e3o pq ele se suicidou", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ABENEGASLYNCH_h", "id": "1103644744121495552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183723415078952962"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183740007653265409"], "created_at": "2019-10-14T13:43:05.000Z", "id": "1183740007653265409", "author_id": "3131015229", "text": "RT @ABENEGASLYNCH_h: QUINTO: Esto es as\u00ed debido a su suicida \"estrategia\" duranbarbista, adem\u00e1s de haber marchado en la direcci\u00f3n opuesta e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 172, "end": 176, "probability": 0.3153, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183740003433811972"], "created_at": "2019-10-14T13:43:04.000Z", "id": "1183740003433811972", "author_id": "1183200245074874369", "text": "Muito acordar e ver que mais uma pessoa se suicidou, eu n\u00e3o acompanhava o trabalho dela mas desejo aos f\u00e3s for\u00e7as. Como respeito n\u00e3o vou tweetar nada hoje. Descanse em paz Sulli", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183735717727477761"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183739988569214980"], "created_at": "2019-10-14T13:43:00.000Z", "id": "1183739988569214980", "author_id": "1156206232463712261", "text": "RT @JYEBxG: La gente que se suicida no lo hace porque quiere morir, sino porque quiere que todo se detenga de alguna forma. \u00bfY cu\u00e1l es la \u00fa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 56, "probability": 0.6864, "type": "Organization", "normalized_text": "KPOP"}, {"start": 148, "end": 153, "probability": 0.5683, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 236, "end": 243, "probability": 0.502, "type": "Person", "normalized_text": "RIPSulli"}], "urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/nO2i8dV0sB", "expanded_url": "http://m.koreaherald.com/view.php?ud=20191014000871", "display_url": "m.koreaherald.com/view.php?ud=20\u2026"}], "hashtags": [{"start": 235, "end": 244, "tag": "RIPSulli"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183739922471149569"], "created_at": "2019-10-14T13:42:44.000Z", "id": "1183739922471149569", "author_id": "897242165243457536", "text": "Uma ex integrante de um dos meus grupos favoritos de KPOP se suicidou ontem. Ela sofria muito cyber bullying. As vezes a gente pega uma pessoa \u201cpra Cristo\u201d aqui e n\u00e3o imagina o quanto isso pode ser nocivo pra sa\u00fade mental da pessoa... #RIPSulli\n\nhttps://t.co/nO2i8dV0sB", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "708628450085629952", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183725598067347456"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183739879160721413"], "created_at": "2019-10-14T13:42:34.000Z", "id": "1183739879160721413", "author_id": "1080118881069555712", "text": "@_iazg_ Claro que voc\u00ea \u00e9 hip\u00f3crita, em julho voc\u00ea fez posts sobre ajudar pessoas com depress\u00e3o e ansiedade e agora voc\u00ea t\u00e1 fazendo piada com algu\u00e9m que se SUICIDOU PORRA", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 64, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}], "urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/AiEeYEUydS", "expanded_url": "https://twitter.com/isaarmybr1/status/1183739851868389376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AiEeYEUydS", "media_key": "3_1183739843731509248"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183739851868389376"], "created_at": "2019-10-14T13:42:28.000Z", "id": "1183739851868389376", "author_id": "1131534315853111296", "text": "[AVISO]Pol\u00edcia descobre um blocos de notas escrito a m\u00e3o de Sulli, est\u00e3o dizendo que a possibilidades de ser um bloco suicida. https://t.co/AiEeYEUydS", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 65, "quote_count": 2}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.7648, "type": "Person", "normalized_text": "jjong"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.9229, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/IwGcuuGgi2", "expanded_url": "https://twitter.com/dohkyungsol/status/1183739849662177281/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IwGcuuGgi2", "media_key": "3_1183739841189699588"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183739849662177281"], "created_at": "2019-10-14T13:42:27.000Z", "id": "1183739849662177281", "author_id": "1051622008130338816", "text": "por que voc\u00eas continuam lembrando do jjong s\u00f3 como um suicida??? voc\u00eas realmente insistem em lembrar do jonghyun s\u00f3 nessa pauta\n\nele n\u00e3o passou toda a vida dele trabalhando duro para ser lembrado assim! falar dele nesse momento \u00e9 um gatilho para f\u00e3s, PAREM DE USAR ELE PARA ISSO https://t.co/IwGcuuGgi2", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183089119087546369"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183739814178361344"], "created_at": "2019-10-14T13:42:19.000Z", "id": "1183739814178361344", "author_id": "2875793453", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "olibilbao", "id": "553616728"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183575518404329473"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183739802795073536"], "created_at": "2019-10-14T13:42:16.000Z", "id": "1183739802795073536", "author_id": "1065662596865540096", "text": "RT @olibilbao: alguien me suicida xfa", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 71, "probability": 0.4411, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183739694565253121"], "created_at": "2019-10-14T13:41:50.000Z", "id": "1183739694565253121", "author_id": "1131590768769024000", "text": "vejam como as palavras e hates de vcs machucam, eu n acompanhava a sulli mas mesmo assim eu to muito mal por acordar com essa noticia de que ela se suicidou, ent\u00e3o por favor tenham mais senso antes de sa\u00edrem falando merda por ai seus escrotos.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1183739642786582528"], "created_at": "2019-10-14T13:41:38.000Z", "id": "1183739642786582528", "author_id": "1182074097955684357", "text": "Minha m\u00e3e simplesmente disse que eu merecia uma m\u00e3e que n\u00e3o cuidasse de mim, e ainda jogou bem na minha cara um \"Ent\u00e3o ai sim, voc\u00ea seria suicida, cortaria os pulsos para se matar\" ela acabou comigo, eu tive que segurar o choro", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ABENEGASLYNCH_h", "id": "1103644744121495552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183723415078952962"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183739624839139332"], "created_at": "2019-10-14T13:41:34.000Z", "id": "1183739624839139332", "author_id": "2765081259", "text": "RT @ABENEGASLYNCH_h: QUINTO: Esto es as\u00ed debido a su suicida \"estrategia\" duranbarbista, adem\u00e1s de haber marchado en la direcci\u00f3n opuesta e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183659785624928256"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183739620015689730"], "created_at": "2019-10-14T13:41:32.000Z", "id": "1183739620015689730", "author_id": "244066927", "text": "RT @Miquel_R: Ahora lo celebr\u00e1is, hac\u00e9is chistes y caras de \"todav\u00eda os pasa poco\". Dentro de 15 a\u00f1os, veremos c\u00f3mo est\u00e1 vuestra querida Es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ThaiVerass", "id": "884182064584699904"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.4166, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.8016, "type": "Other", "normalized_text": "k-pop"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183738006286622725"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183739577980379137"], "created_at": "2019-10-14T13:41:22.000Z", "id": "1183739577980379137", "author_id": "2830609865", "text": "RT @ThaiVerass: Nao conhecia a Sulli, por\u00e9m todo o k-pop esta de luto. \nNesse momento somos um s\u00f3, que sua alma descanse anjinha. \nEsse mun\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 238, "end": 254, "username": "SouMaisNoticias", "id": "1222387861"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.6228, "type": "Organization", "normalized_text": "Porto Nacional"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/OlWSUc52qH", "expanded_url": "https://soumaisnoticias.com/porto-nacional-mecanico-tentou-matar-ex-mulher-quando-ela-foi-buscar-a-filha-do-casal/", "display_url": "soumaisnoticias.com/porto-nacional\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://soumaisnoticias.com/porto-nacional-mecanico-tentou-matar-ex-mulher-quando-ela-foi-buscar-a-filha-do-casal/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183739564386635782"], "created_at": "2019-10-14T13:41:19.000Z", "id": "1183739564386635782", "author_id": "1222387861", "text": "Porto Nacional | Mec\u00e2nico tentou matar ex-mulher quando ela foi buscar a filha do casal,\nO homem atirou quatro vezes contra a ex-mulher e depois tirou a pr\u00f3pria vida. Ela foi socorrida e levada para hospital. \nhttps://t.co/OlWSUc52qH via @SouMaisNoticias", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "68712576", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CarlosBolsonaro", "id": "68712576"}], "annotations": [{"start": 149, "end": 156, "probability": 0.514, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183738126235295744"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183739529347424257"], "created_at": "2019-10-14T13:41:11.000Z", "id": "1183739529347424257", "author_id": "188757221", "text": "@CarlosBolsonaro Vai estudar... para de falar merda\n\nSe vosso guru olaveis tivesse escola, quem sabe vosso pensamento seria outro.\n\nAh... Quem matou Marielle????", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1135190821614043141", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183739408442417152"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183739523328548867"], "created_at": "2019-10-14T13:41:09.000Z", "id": "1183739523328548867", "author_id": "2828651521", "text": "@toxic0kcal amiga q Su/lli do F*(x) se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "908162038609915905", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "passarinhonato", "id": "908162038609915905"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "fala_carrara", "id": "1245884245035356162"}, {"start": 30, "end": 41, "username": "Markridle0", "id": "1021581179957530625"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183739126601994242"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183739516982628352"], "created_at": "2019-10-14T13:41:08.000Z", "id": "1183739516982628352", "author_id": "4328555235", "text": "@passarinhonato @fala_carrara @Markridle0 parece uma crian\u00e7a suicida, tem q ficar arrastando pelo bra\u00e7o pra n se jogar na frente de um carro", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "eilixze", "id": "1259978166501769221"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.3932, "type": "Other", "normalized_text": "Sulli"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183739199708651522"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183739499232321536"], "created_at": "2019-10-14T13:41:04.000Z", "id": "1183739499232321536", "author_id": "900400993728442370", "text": "RT @eilixze: hj \u00e9 um dia triste\nSulli, ex integrante do f(x), se suicidou\neu n\u00e3o acompanhava, mas eu queria desejar a todos os f\u00e3s, e a fam\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Arcdelahistori", "id": "752531655936577536"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.3396, "type": "Person", "normalized_text": "TalDiaComoHoy"}, {"start": 43, "end": 54, "probability": 0.8406, "type": "Person", "normalized_text": "Erwin Rommel"}, {"start": 60, "end": 77, "probability": 0.5958, "type": "Other", "normalized_text": "Zorro del Desierto"}, {"start": 122, "end": 133, "probability": 0.4492, "type": "Place", "normalized_text": "Afrika Korps"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "TalDiaComoHoy"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183698966841413632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183739459117944832"], "created_at": "2019-10-14T13:40:54.000Z", "id": "1183739459117944832", "author_id": "1065195128", "text": "RT @Arcdelahistori: #TalDiaComoHoy en 1944 Erwin Rommel, el Zorro del Desierto, mariscal de campo alem\u00e1n y comandante del Afrika Korps dura\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Miosotys__", "id": "1101291708493557760"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.7548, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183684855189704704"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183739450851024900"], "created_at": "2019-10-14T13:40:52.000Z", "id": "1183739450851024900", "author_id": "1177721376867786753", "text": "RT @Miosotys__: A verdade \u00e9 que a Sulli n\u00e3o se matou, as pessoas fizeram isso por ela. Ela recebia \u00f3dio por tudo o que ela fazia, as pessoa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 318, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "900368534915645441", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183737875587842048"}], "entities": {"annotations": [{"start": 150, "end": 153, "probability": 0.525, "type": "Other", "normalized_text": "kpop"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183739335503437825"], "created_at": "2019-10-14T13:40:25.000Z", "id": "1183739335503437825", "author_id": "1080118881069555712", "text": "@thrashmetaleiro @iwsntbts @_iazg_ \u00d3bvio que vamos ficar ofendidos, est\u00e3o fazendo piadas com algu\u00e9m que se SUICIDOU s\u00f3 por que ela era uma cantora de kpop. Depois passam o resto do ano militando sobre ajudar pessoas com depress\u00e3o, ansiedade e compartilhando campanha contra suic\u00eddio. Hip\u00f3crisia e falta de empatia.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Arcdelahistori", "id": "752531655936577536"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.3396, "type": "Person", "normalized_text": "TalDiaComoHoy"}, {"start": 43, "end": 54, "probability": 0.8406, "type": "Person", "normalized_text": "Erwin Rommel"}, {"start": 60, "end": 77, "probability": 0.5958, "type": "Other", "normalized_text": "Zorro del Desierto"}, {"start": 122, "end": 133, "probability": 0.4492, "type": "Place", "normalized_text": "Afrika Korps"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "TalDiaComoHoy"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183698966841413632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183739303626706946"], "created_at": "2019-10-14T13:40:17.000Z", "id": "1183739303626706946", "author_id": "225689530", "text": "RT @Arcdelahistori: #TalDiaComoHoy en 1944 Erwin Rommel, el Zorro del Desierto, mariscal de campo alem\u00e1n y comandante del Afrika Korps dura\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NAMJGGUK", "id": "905505235879198722"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9381, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.6235, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183731391953022976"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183739299453378566"], "created_at": "2019-10-14T13:40:16.000Z", "id": "1183739299453378566", "author_id": "945086187269652481", "text": "RT @namjgguk: eu sei que \u00e9 chato lembrar do jonghyun quando algo como o que aconteceu hoje com a sulli acontece... mas n\u00e3o podemos evitar e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ThaiVerass", "id": "884182064584699904"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.4166, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.8016, "type": "Other", "normalized_text": "k-pop"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183738006286622725"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183739283741564929"], "created_at": "2019-10-14T13:40:12.000Z", "id": "1183739283741564929", "author_id": "823282645236928515", "text": "RT @ThaiVerass: Nao conhecia a Sulli, por\u00e9m todo o k-pop esta de luto. \nNesse momento somos um s\u00f3, que sua alma descanse anjinha. \nEsse mun\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "kiwires", "id": "718574790592872454"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "LvWinko", "id": "896853223952265216"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 96, "probability": 0.5739, "type": "Other", "normalized_text": "Idol"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183698782376120321"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183739241416802305"], "created_at": "2019-10-14T13:40:02.000Z", "id": "1183739241416802305", "author_id": "350889143", "text": "RT @kiwires: @LvWinko Mas cacete, ele vai ser sempre lembrado pelo cara que se matou ou pelo Idol SENSACIONAL que ele era? \nNingu\u00e9m cita a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "kpop"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183739221946896385"], "created_at": "2019-10-14T13:39:57.000Z", "id": "1183739221946896385", "author_id": "1049142564694179840", "text": "Vou desativar minha conta de kpop. Sinceramente eu n\u00e3o aguento saber que um dia eu posso entrar la e ver que foi uma das 4 que se matou. Sinceramente, J\u00c1 DEU. Se tiver comeback em novembro eu volto. No momento nao estou aguentando.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.38, "type": "Other", "normalized_text": "Sulli"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183739199708651522"], "created_at": "2019-10-14T13:39:52.000Z", "id": "1183739199708651522", "author_id": "1124910111154163712", "text": "hj \u00e9 um dia triste\nSulli, ex integrante do f(x), se suicidou\neu n\u00e3o acompanhava, mas eu queria desejar a todos os f\u00e3s, e a fam\u00edlia, meus p\u00easames\nisso \u00e9 uma merda\nparem de jogar hate desnecess\u00e1rio nas pessoas\nvcs s\u00e3o respons\u00e1veis pelas suas palavras e pelas consequ\u00eancias delas\nrip", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Miosotys__", "id": "1101291708493557760"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.7548, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183684855189704704"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183739188581154816"], "created_at": "2019-10-14T13:39:50.000Z", "id": "1183739188581154816", "author_id": "2985040017", "text": "RT @Miosotys__: A verdade \u00e9 que a Sulli n\u00e3o se matou, as pessoas fizeram isso por ela. Ela recebia \u00f3dio por tudo o que ela fazia, as pessoa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 318, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183048946731515904"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183739167953416192"], "created_at": "2019-10-14T13:39:45.000Z", "id": "1183739167953416192", "author_id": "2569029159", "text": "RT @Yo_Fugitiva: En un intento suicida... hui,\npara desintoxicarme de ti.\n\nY ... fracas\u00e9, te necesito \nahora, m\u00e1s que nunca.", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.7899, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183739153894248451"], "created_at": "2019-10-14T13:39:41.000Z", "id": "1183739153894248451", "author_id": "1005958043580985344", "text": "n\u00e3o acredito que a sulli se matou.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1057736666201419776", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183738821915099136"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183739131576369157"], "created_at": "2019-10-14T13:39:36.000Z", "id": "1183739131576369157", "author_id": "1057736666201419776", "text": "+ fala pelo menos do trabalho incr\u00edvel que ele fez e n\u00e3o pq ele se suicidou", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ThaiVerass", "id": "884182064584699904"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.4166, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.8016, "type": "Other", "normalized_text": "k-pop"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183738006286622725"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183739112953700357"], "created_at": "2019-10-14T13:39:31.000Z", "id": "1183739112953700357", "author_id": "1088546404895805446", "text": "RT @ThaiVerass: Nao conhecia a Sulli, por\u00e9m todo o k-pop esta de luto. \nNesse momento somos um s\u00f3, que sua alma descanse anjinha. \nEsse mun\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1183739102509850624"], "created_at": "2019-10-14T13:39:29.000Z", "id": "1183739102509850624", "author_id": "2849652960", "text": "Se matou pq pegou um mlk com a namorada em casa ...  porra soldado n\u00e3o maluco.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1183739069689421826"], "created_at": "2019-10-14T13:39:21.000Z", "id": "1183739069689421826", "author_id": "1029554778928492545", "text": "Setembro (m\u00eas da preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio) passou, textos, imagens foram postados, cartazes confeccionados e o s\u00edmbolo usado apoiando a causa. Mas a verdade \u00e9 que quando se depara com um(@) suicida, n\u00e3o sabem como agir, como ajudar e n\u00e3o conseguem evitar.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ThaiVerass", "id": "884182064584699904"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.4166, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.8016, "type": "Other", "normalized_text": "k-pop"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183738006286622725"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183739052413149184"], "created_at": "2019-10-14T13:39:17.000Z", "id": "1183739052413149184", "author_id": "1168631535211360256", "text": "RT @ThaiVerass: Nao conhecia a Sulli, por\u00e9m todo o k-pop esta de luto. \nNesse momento somos um s\u00f3, que sua alma descanse anjinha. \nEsse mun\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "18079284", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "VickyDavilaH", "id": "242730842"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.7362, "type": "Person", "normalized_text": "santris"}, {"start": 137, "end": 143, "probability": 0.9362, "type": "Person", "normalized_text": "Marquez"}, {"start": 171, "end": 175, "probability": 0.8863, "type": "Person", "normalized_text": "Paisa"}, {"start": 186, "end": 194, "probability": 0.7985, "type": "Person", "normalized_text": "Petro\u00f1ero"}], "urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/YqtVYEBHUS", "expanded_url": "http://fin.de", "display_url": "fin.de"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183344128366694400"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183739039997931520"], "created_at": "2019-10-14T13:39:14.000Z", "id": "1183739039997931520", "author_id": "1921870838", "text": "@RevistaSemana @VickyDavilaH Dio la cara al https://t.co/YqtVYEBHUS cuentas, otros como santris,haciendose la.victima, el suicida pobre, Marquez el.perseguido el.montaje, Paisa igual, y Petro\u00f1ero haciendose la victima, el que no sabia, y el loco y con amnesia (bolsas), pero hay ninguno de  ustedes dijo nada.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "722522801165463553", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RecuerdosPeru", "id": "722522801165463553"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "IDL_Rivera", "id": "176549955"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/wgdf6o96eA", "expanded_url": "http://cobardesr.AG", "display_url": "cobardesr.AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183587596670242816"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183738947790348290"], "created_at": "2019-10-14T13:38:52.000Z", "id": "1183738947790348290", "author_id": "712924861", "text": "@RecuerdosPeru @IDL_Rivera @OdebrechtPeru Con el suicida el tristemente c\u00e9lebre https://t.co/wgdf6o96eA...!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.6986, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183738889137209345"], "created_at": "2019-10-14T13:38:38.000Z", "id": "1183738889137209345", "author_id": "218198930", "text": "nao acredito que a sulli se matou eu to em choque eu acabei de acordar com essa noticia", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1183690998649643008"}], "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 14, "probability": 0.5179, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/7DdlVLI6aG", "expanded_url": "https://twitter.com/makingournuance/status/1183690998649643008", "display_url": "twitter.com/makingournuanc\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183738792676675584"], "created_at": "2019-10-14T13:38:15.000Z", "id": "1183738792676675584", "author_id": "53540001", "text": "Caralho a Sulli se matou?!!!!!)????????? Puta merda mano puta merda https://t.co/7DdlVLI6aG", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Miosotys__", "id": "1101291708493557760"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.7548, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183684855189704704"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183738763937243136"], "created_at": "2019-10-14T13:38:08.000Z", "id": "1183738763937243136", "author_id": "1099726649229299715", "text": "RT @Miosotys__: A verdade \u00e9 que a Sulli n\u00e3o se matou, as pessoas fizeram isso por ela. Ela recebia \u00f3dio por tudo o que ela fazia, as pessoa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 318, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183737145623826433"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183738749802438659"], "created_at": "2019-10-14T13:38:05.000Z", "id": "1183738749802438659", "author_id": "143549264", "text": "RT @Conil_Nil: Es la segunda vez que una estrella coreana se suicida. Hacerse cargo no es solo saber y entender salud mental, es tambi\u00e9n ac\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/2FPZ9RNhg6", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100000466836549/posts/3764061840286007/", "display_url": "facebook.com/10000046683654\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183738719687401472"], "created_at": "2019-10-14T13:37:58.000Z", "id": "1183738719687401472", "author_id": "267432263", "text": "Sociedade assassina e suicida. Somos o cancro da terra. https://t.co/2FPZ9RNhg6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9431, "type": "Place", "normalized_text": "Iran"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183738709100945408"], "created_at": "2019-10-14T13:37:55.000Z", "id": "1183738709100945408", "author_id": "877150059267227648", "text": "Iran falou tanto esses anos que o certo \u00e9 \u201cmorreu por suicidio\u201d que se algu\u00e9m mete um \u201cse suicidou\u201d me d\u00e1 um trem", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "561428972", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "MatteDj23", "id": "561428972"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183737386066501633"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183738675517018113"], "created_at": "2019-10-14T13:37:47.000Z", "id": "1183738675517018113", "author_id": "1364747348", "text": "@MatteDj23 No, ma abito (al momento) in Corea. Quindi conosco la storia di questa poverina. Suicida perch\u00e9 depressa e in Corea malattie come depressione o una semplice dislessia non vengono considerate. Anche se solo provi a farti inviare un antidepressivo dagli Stati Uniti ti arrestano", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5788, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183738674816700417"], "created_at": "2019-10-14T13:37:47.000Z", "id": "1183738674816700417", "author_id": "2947032089", "text": "Sulli se suicidou n\u00e3o acredito \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RadeonThe1st", "id": "88058833"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183687475371356160"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183738630394830853"], "created_at": "2019-10-14T13:37:36.000Z", "id": "1183738630394830853", "author_id": "1004433916273614848", "text": "RT @RadeonThe1st: Hoy so\u00f1\u00e9 que ten\u00eda una charla larga y profunda con la Muerte. Nada suicida ni nada as\u00ed. Simplemente yo estaba sentado en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ABENEGASLYNCH_h", "id": "1103644744121495552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183723415078952962"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183738579119460354"], "created_at": "2019-10-14T13:37:24.000Z", "id": "1183738579119460354", "author_id": "720296725047476224", "text": "RT @ABENEGASLYNCH_h: QUINTO: Esto es as\u00ed debido a su suicida \"estrategia\" duranbarbista, adem\u00e1s de haber marchado en la direcci\u00f3n opuesta e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Arcdelahistori", "id": "752531655936577536"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.3396, "type": "Person", "normalized_text": "TalDiaComoHoy"}, {"start": 43, "end": 54, "probability": 0.8406, "type": "Person", "normalized_text": "Erwin Rommel"}, {"start": 60, "end": 77, "probability": 0.5958, "type": "Other", "normalized_text": "Zorro del Desierto"}, {"start": 122, "end": 133, "probability": 0.4492, "type": "Place", "normalized_text": "Afrika Korps"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "TalDiaComoHoy"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183698966841413632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183738546005467140"], "created_at": "2019-10-14T13:37:16.000Z", "id": "1183738546005467140", "author_id": "3140149191", "text": "RT @Arcdelahistori: #TalDiaComoHoy en 1944 Erwin Rommel, el Zorro del Desierto, mariscal de campo alem\u00e1n y comandante del Afrika Korps dura\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1142892224654561280", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jikookaffair", "id": "1078400083199176704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183738115074281472"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183738448387215366"], "created_at": "2019-10-14T13:36:53.000Z", "id": "1183738448387215366", "author_id": "1018542370948722688", "text": "@jikookaffair Ela se suicidou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.7703, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183738444520005632"], "created_at": "2019-10-14T13:36:52.000Z", "id": "1183738444520005632", "author_id": "1156550366789603328", "text": "muito triste o que aconteceu com a sulli \nn\u00e3o a conhecia mas isso me deixa triste quando vejo que algu\u00e9m tirou a pr\u00f3pria vida :(", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1104172106357583874", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "pacheco0220", "id": "1104172106357583874"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183737475656749057"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183738427415650304"], "created_at": "2019-10-14T13:36:48.000Z", "id": "1183738427415650304", "author_id": "944776570153177088", "text": "@pacheco0220 ba meu te suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "3637058427", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183737415179145216"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183738420553830403"], "created_at": "2019-10-14T13:36:46.000Z", "id": "1183738420553830403", "author_id": "986753207375482881", "text": "@darksrjun ela se suicidou :(", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.8189, "type": "Person", "normalized_text": "jinri"}], "urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/AOF8lOmkdQ", "expanded_url": "https://twitter.com/nayeonvenus/status/1183738405890469888/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AOF8lOmkdQ", "media_key": "3_1183738391118123010"}, {"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/AOF8lOmkdQ", "expanded_url": "https://twitter.com/nayeonvenus/status/1183738405890469888/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AOF8lOmkdQ", "media_key": "3_1183738398302978048"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183738405890469888"], "created_at": "2019-10-14T13:36:43.000Z", "id": "1183738405890469888", "author_id": "1052691518518190080", "text": "por favor n\u00e3o lembrem da jinri como a \"idol que se matou\",lembrem de todas as conquistas dela,de tudo que ela fez por um mundo melhor,de todo o talento dela,lembrem-se dela https://t.co/AOF8lOmkdQ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1005524886704488448", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183697855619448832"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183738379986526209"], "created_at": "2019-10-14T13:36:37.000Z", "id": "1183738379986526209", "author_id": "787241579526385664", "text": "@byhangyul @jkcold ta mas ela se suic\u00eddou mesmo ou sla morreu de alguma causa natural? pq em tudo oq eu vi ate agr em momento algum citaram suic\u00eddio", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 244, "end": 248, "probability": 0.3535, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183738375779602438"], "created_at": "2019-10-14T13:36:36.000Z", "id": "1183738375779602438", "author_id": "1119939443002155011", "text": "Eu fico t\u00e3o chateada quando vejo a noticia de que um idol se suicidou por conta de coment\u00e1rios maldosos/depress\u00e3o ou algo assim. \u00c9 t\u00e3o ruim saber que voc\u00ea n\u00e3o pode estar l\u00e1 pra ajudar ou talvez s\u00f3 conversar e abra\u00e7ar... Descanse em paz querida Sulli \u2764", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "111815940", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "MidisPeru", "id": "1848663270"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 38, "end": 45, "username": "InvInf", "id": "298217650"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 69, "probability": 0.3255, "type": "Other", "normalized_text": "Alanista"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183734587920408576"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183738367369854976"], "created_at": "2019-10-14T13:36:34.000Z", "id": "1183738367369854976", "author_id": "3735216257", "text": "@JorgeDCG @MidisPeru @MartinVizcarraC @InvInf Y si lo dice un Alanista, un peruano \"honesto\" un EX congresista que nunca cre\u00f3 contrataciones fantasmas, que nunca apa\u00f1o al suicida... jajajajajaja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1183716846140301312"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 29, "probability": 0.9182, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Biosca"}], "urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/rpMe6OH24S", "expanded_url": "https://twitter.com/La_SER/status/1183716846140301312", "display_url": "twitter.com/La_SER/status/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183738350726975489"], "created_at": "2019-10-14T13:36:30.000Z", "id": "1183738350726975489", "author_id": "224721932", "text": "Sab\u00e9is qui\u00e9n es Gustavo Biosca, el c\u00f3mico suicida? Iba a manifestaciones nazis, a tabernas vascas proetarras y a mezquitas, entre otros lugares, a insultar. Siempre se dijo que estaba provocando y que alg\u00fan loco le pod\u00eda dar una hostia. https://t.co/rpMe6OH24S", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "964117734194909185", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183737830104801282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183738327985508353"], "created_at": "2019-10-14T13:36:24.000Z", "id": "1183738327985508353", "author_id": "964117734194909185", "text": "\u2022Sinais de alerta\u2022 \nOs sinais de alerta n\u00e3o devem ser considerados isoladamente. N\u00e3o h\u00e1 uma \u201creceita\u201d para detectar seguramente quando uma pessoa est\u00e1 vivenciando uma crise suicida, Entretanto, um indiv\u00edduo em sofrimento pode dar certos sinais, que devem chamar a aten\u00e7\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SalvaTorres3", "id": "755047364"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 112, "probability": 0.9664, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 90, "end": 106, "tag": "SentenciaProces"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183648958536736768"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183738279843258368"], "created_at": "2019-10-14T13:36:13.000Z", "id": "1183738279843258368", "author_id": "1645419840", "text": "RT @SalvaTorres3: Se consuma venganza del r\u00e9gimen del 78 sobre el independentismo catal\u00e1n #SentenciaProces Espa\u00f1a se suicida como democraci\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "hugokatsuo", "id": "1017099589432889345"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 72, "probability": 0.9493, "type": "Person", "normalized_text": "Jonghyun"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183732381922004992"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183738238676164610"], "created_at": "2019-10-14T13:36:03.000Z", "id": "1183738238676164610", "author_id": "70510009", "text": "RT @hugokatsuo: \u00c9 insens\u00edvel isso, \u00e9 podre. Mesma coisa quando o Jonghyun se suicidou: vi mais brigas em rela\u00e7\u00e3o a \"voc\u00eas financiaram o sui\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "spockmebeija", "id": "1295013932399300609"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.7661, "type": "Person", "normalized_text": "Babi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183733290978758658"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183738233001259008"], "created_at": "2019-10-14T13:36:02.000Z", "id": "1183738233001259008", "author_id": "2834242353", "text": "RT @spockmebeija: A Babi dizendo que n\u00e3o \u00e9 pra culpar a sm mano como n\u00e3o??? Mais um idol dela se suicida e ela n\u00e3o faz nada?? J\u00e1 era pra el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "942572653", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "thatsfetish", "id": "942572653"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 58, "probability": 0.8553, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183737893417828359"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183738204412960769"], "created_at": "2019-10-14T13:35:55.000Z", "id": "1183738204412960769", "author_id": "524803622", "text": "@thatsfetish uma cantora e atriz coreana que se chama Sulli se suicidou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Miosotys__", "id": "1101291708493557760"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.7548, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183684855189704704"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183738203020386305"], "created_at": "2019-10-14T13:35:55.000Z", "id": "1183738203020386305", "author_id": "2831531931", "text": "RT @Miosotys__: A verdade \u00e9 que a Sulli n\u00e3o se matou, as pessoas fizeram isso por ela. Ela recebia \u00f3dio por tudo o que ela fazia, as pessoa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 318, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Arcdelahistori", "id": "752531655936577536"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.3396, "type": "Person", "normalized_text": "TalDiaComoHoy"}, {"start": 43, "end": 54, "probability": 0.8406, "type": "Person", "normalized_text": "Erwin Rommel"}, {"start": 60, "end": 77, "probability": 0.5958, "type": "Other", "normalized_text": "Zorro del Desierto"}, {"start": 122, "end": 133, "probability": 0.4492, "type": "Place", "normalized_text": "Afrika Korps"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "TalDiaComoHoy"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183698966841413632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183738158732763137"], "created_at": "2019-10-14T13:35:44.000Z", "id": "1183738158732763137", "author_id": "2498928781", "text": "RT @Arcdelahistori: #TalDiaComoHoy en 1944 Erwin Rommel, el Zorro del Desierto, mariscal de campo alem\u00e1n y comandante del Afrika Korps dura\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "hugokatsuo", "id": "1017099589432889345"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 72, "probability": 0.9493, "type": "Person", "normalized_text": "Jonghyun"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183732381922004992"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183738132916834307"], "created_at": "2019-10-14T13:35:38.000Z", "id": "1183738132916834307", "author_id": "895341656043651072", "text": "RT @hugokatsuo: \u00c9 insens\u00edvel isso, \u00e9 podre. Mesma coisa quando o Jonghyun se suicidou: vi mais brigas em rela\u00e7\u00e3o a \"voc\u00eas financiaram o sui\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ThaiVerass", "id": "884182064584699904"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.4166, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.8016, "type": "Other", "normalized_text": "k-pop"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183738006286622725"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183738074204901376"], "created_at": "2019-10-14T13:35:24.000Z", "id": "1183738074204901376", "author_id": "350889143", "text": "RT @ThaiVerass: Nao conhecia a Sulli, por\u00e9m todo o k-pop esta de luto. \nNesse momento somos um s\u00f3, que sua alma descanse anjinha. \nEsse mun\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ABENEGASLYNCH_h", "id": "1103644744121495552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183723415078952962"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183738050381262851"], "created_at": "2019-10-14T13:35:18.000Z", "id": "1183738050381262851", "author_id": "895413017202098176", "text": "RT @ABENEGASLYNCH_h: QUINTO: Esto es as\u00ed debido a su suicida \"estrategia\" duranbarbista, adem\u00e1s de haber marchado en la direcci\u00f3n opuesta e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NAMJGGUK", "id": "905505235879198722"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9381, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.6235, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183731391953022976"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183738018185797636"], "created_at": "2019-10-14T13:35:10.000Z", "id": "1183738018185797636", "author_id": "1101844710346407939", "text": "RT @namjgguk: eu sei que \u00e9 chato lembrar do jonghyun quando algo como o que aconteceu hoje com a sulli acontece... mas n\u00e3o podemos evitar e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.5156, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}, {"start": 35, "end": 39, "probability": 0.7515, "type": "Other", "normalized_text": "k-pop"}], "urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/Af6WHTruXv", "expanded_url": "https://twitter.com/ThaiVerass/status/1183738006286622725/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Af6WHTruXv", "media_key": "3_1183738000464924672"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183738006286622725"], "created_at": "2019-10-14T13:35:08.000Z", "id": "1183738006286622725", "author_id": "884182064584699904", "text": "Nao conhecia a Sulli, por\u00e9m todo o k-pop esta de luto. \nNesse momento somos um s\u00f3, que sua alma descanse anjinha. \nEsse mundo \u00e9 cruel demais, j\u00e1 provei disso. \nVoc\u00ea n\u00e3o se matou, foi morta pela sociedade hip\u00f3crita, que julga e cr\u00edtica. E infelizmente n\u00e3o ajuda... https://t.co/Af6WHTruXv", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.8548, "type": "Other", "normalized_text": "kpop"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183737990809608194"], "created_at": "2019-10-14T13:35:04.000Z", "id": "1183737990809608194", "author_id": "1004372528557690880", "text": "eu lembro quando aquele outro idol se matou. eu n\u00e3o curtia kpop na epoca e eu fiquei muito triste mesmo assim, agora mesmo q eu nao conhe\u00e7a ela, \u00e9 mais triste ainda pq eu to nesse meio e isso me deixa mais preocupada do que eu j\u00e1 fico normalmente", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "2019Milagro", "id": "1171158930573189120"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.5818, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183720965181755392"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183737989161201664"], "created_at": "2019-10-14T13:35:04.000Z", "id": "1183737989161201664", "author_id": "2184408541", "text": "RT @2019Milagro: El T\u00edo Alberto eligi\u00f3 muy mal su estrategia de anoche, o le indicaron que se radicalice ??? C\u00f3mo puede hablar este \"Sr.\" d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NAMJGGUK", "id": "905505235879198722"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9381, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.6235, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183731391953022976"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183737937319600128"], "created_at": "2019-10-14T13:34:51.000Z", "id": "1183737937319600128", "author_id": "1007286816041504768", "text": "RT @namjgguk: eu sei que \u00e9 chato lembrar do jonghyun quando algo como o que aconteceu hoje com a sulli acontece... mas n\u00e3o podemos evitar e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NAMJGGUK", "id": "905505235879198722"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9381, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.6235, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183731391953022976"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183737929656614913"], "created_at": "2019-10-14T13:34:49.000Z", "id": "1183737929656614913", "author_id": "1173564137865195520", "text": "RT @namjgguk: eu sei que \u00e9 chato lembrar do jonghyun quando algo como o que aconteceu hoje com a sulli acontece... mas n\u00e3o podemos evitar e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "hugokatsuo", "id": "1017099589432889345"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 72, "probability": 0.9493, "type": "Person", "normalized_text": "Jonghyun"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183732381922004992"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183737926750003201"], "created_at": "2019-10-14T13:34:49.000Z", "id": "1183737926750003201", "author_id": "2223862687", "text": "RT @hugokatsuo: \u00c9 insens\u00edvel isso, \u00e9 podre. Mesma coisa quando o Jonghyun se suicidou: vi mais brigas em rela\u00e7\u00e3o a \"voc\u00eas financiaram o sui\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "askkpopper", "id": "2925712685"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.6893, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183676009083744257"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183737880461660161"], "created_at": "2019-10-14T13:34:38.000Z", "id": "1183737880461660161", "author_id": "2612409975", "text": "RT @askkpopper: caralho a sulli se suicidou eu n\u00e3o to acreditando nisso de novo n\u00e3o porra", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 25, "probability": 0.6936, "type": "Organization", "normalized_text": "SM"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183737872672788487"], "created_at": "2019-10-14T13:34:36.000Z", "id": "1183737872672788487", "author_id": "320996369", "text": "Enserio otro idol de la SM que se suicida??? \ud83e\udd7a", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183659785624928256"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183737872463081473"], "created_at": "2019-10-14T13:34:36.000Z", "id": "1183737872463081473", "author_id": "977649452570894336", "text": "RT @Miquel_R: Ahora lo celebr\u00e1is, hac\u00e9is chistes y caras de \"todav\u00eda os pasa poco\". Dentro de 15 a\u00f1os, veremos c\u00f3mo est\u00e1 vuestra querida Es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.4747, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183737859049709568"], "created_at": "2019-10-14T13:34:33.000Z", "id": "1183737859049709568", "author_id": "226220063", "text": "mds eu n\u00e3o acredito que a Sulli se suicidou \ud83d\ude14", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.9131, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9386, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 116, "end": 125, "probability": 0.9635, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 163, "end": 167, "probability": 0.8795, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/dpAgOFqQnT", "expanded_url": "https://www.lafm.com.co/entretenimiento/jared-leto-molesto-porque-no-siguio-siendo-el-joker", "display_url": "lafm.com.co/entretenimient\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183737817366708224"], "created_at": "2019-10-14T13:34:23.000Z", "id": "1183737817366708224", "author_id": "263855298", "text": "El actor, quien interpret\u00f3 al enemigo de Batman en 'Escuadr\u00f3n Suicida,' ha cuestionado la decisi\u00f3n de los estudios. Jared Leto, molesto porque no sigui\u00f3 siendo el Joker https://t.co/dpAgOFqQnT", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NAMJGGUK", "id": "905505235879198722"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9381, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.6235, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183731391953022976"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183737758705246208"], "created_at": "2019-10-14T13:34:09.000Z", "id": "1183737758705246208", "author_id": "589657237", "text": "RT @namjgguk: eu sei que \u00e9 chato lembrar do jonghyun quando algo como o que aconteceu hoje com a sulli acontece... mas n\u00e3o podemos evitar e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "hopewerse", "id": "280181612"}, {"start": 118, "end": 133, "username": "Salud_Responde", "id": "140475927"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 115, "probability": 0.4297, "type": "Place", "normalized_text": "chile"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183695620562980864"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183737755588804609"], "created_at": "2019-10-14T13:34:08.000Z", "id": "1183737755588804609", "author_id": "2918040837", "text": "RT @hopewerse: dejo aqu\u00ed el fono / n\u00famero / tel\u00e9fono ministerial que ayuda a personas con tendencia suicida en chile\n\n@Salud_Responde 60036\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NAMJGGUK", "id": "905505235879198722"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9381, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.6235, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183731391953022976"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183737730410393600"], "created_at": "2019-10-14T13:34:02.000Z", "id": "1183737730410393600", "author_id": "1124643535209234432", "text": "RT @namjgguk: eu sei que \u00e9 chato lembrar do jonghyun quando algo como o que aconteceu hoje com a sulli acontece... mas n\u00e3o podemos evitar e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NAMJGGUK", "id": "905505235879198722"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9381, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.6235, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183731391953022976"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183737650437677056"], "created_at": "2019-10-14T13:33:43.000Z", "id": "1183737650437677056", "author_id": "886569094325174272", "text": "RT @namjgguk: eu sei que \u00e9 chato lembrar do jonghyun quando algo como o que aconteceu hoje com a sulli acontece... mas n\u00e3o podemos evitar e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1183737635942084608"], "created_at": "2019-10-14T13:33:39.000Z", "id": "1183737635942084608", "author_id": "1063189026591727617", "text": "Minha sina\nGana suicida\nMorte divina\nDoce sonserina", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183089330904076288"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183737594577850368"], "created_at": "2019-10-14T13:33:29.000Z", "id": "1183737594577850368", "author_id": "744192938071187457", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NAMJGGUK", "id": "905505235879198722"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9381, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.6235, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183731391953022976"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183737591801225216"], "created_at": "2019-10-14T13:33:29.000Z", "id": "1183737591801225216", "author_id": "1006227559514890240", "text": "RT @namjgguk: eu sei que \u00e9 chato lembrar do jonghyun quando algo como o que aconteceu hoje com a sulli acontece... mas n\u00e3o podemos evitar e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "yoontted", "id": "1142956229876224010"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.5889, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183737452395147265"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183737574357164032"], "created_at": "2019-10-14T13:33:25.000Z", "id": "1183737574357164032", "author_id": "1062458850530471937", "text": "RT @yoontted: Eu n\u00e3o conhecia a Sulli, mas o fato de saber que ela tirou sua pr\u00f3pria vida por conta do hate que vinha sofrendo me deixa tri\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1032615842", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "a_meluzzi", "id": "1032615842"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183735244282875904"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183737572343930886"], "created_at": "2019-10-14T13:33:24.000Z", "id": "1183737572343930886", "author_id": "3191949699", "text": "@a_meluzzi lei ha gli strumenti per comprendere una tendenza di gruppo ... suicida? nel regno animale esistono esempi ..", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NAMJGGUK", "id": "905505235879198722"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9381, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.6235, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183731391953022976"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183737514865115137"], "created_at": "2019-10-14T13:33:10.000Z", "id": "1183737514865115137", "author_id": "1071628154203193345", "text": "RT @namjgguk: eu sei que \u00e9 chato lembrar do jonghyun quando algo como o que aconteceu hoje com a sulli acontece... mas n\u00e3o podemos evitar e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}, {"start": 19, "end": 34, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183379842202587136"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183737498415124481"], "created_at": "2019-10-14T13:33:07.000Z", "id": "1183737498415124481", "author_id": "138148850", "text": "RT @XavierFiestas: @hurgamemoriaPE @_CarlitaRocha Jajajajajaja @_CarlitaRocha la misma descerebrada que llamaba a \"insurgencia popular\" por\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1183737493784551426"], "created_at": "2019-10-14T13:33:05.000Z", "id": "1183737493784551426", "author_id": "992236950445854720", "text": "A menina do f(x) se suicidou v\u00e9i, que desgra\u00e7a \u00e9 essa que t\u00e1 acontecendo?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NAMJGGUK", "id": "905505235879198722"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9381, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.6235, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183731391953022976"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183737483600773120"], "created_at": "2019-10-14T13:33:03.000Z", "id": "1183737483600773120", "author_id": "1154347647341400066", "text": "RT @namjgguk: eu sei que \u00e9 chato lembrar do jonghyun quando algo como o que aconteceu hoje com a sulli acontece... mas n\u00e3o podemos evitar e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NAMJGGUK", "id": "905505235879198722"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9381, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.6235, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183731391953022976"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183737480627003392"], "created_at": "2019-10-14T13:33:02.000Z", "id": "1183737480627003392", "author_id": "792909392307970048", "text": "RT @namjgguk: eu sei que \u00e9 chato lembrar do jonghyun quando algo como o que aconteceu hoje com a sulli acontece... mas n\u00e3o podemos evitar e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6182, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183737455503126529"], "created_at": "2019-10-14T13:32:56.000Z", "id": "1183737455503126529", "author_id": "858857107", "text": "sulli se matou.. ela tinha depressao mano..", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.6918, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}, {"start": 232, "end": 239, "probability": 0.5907, "type": "Person", "normalized_text": "RIPSulli"}], "urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/5dSfzWJ013", "expanded_url": "https://twitter.com/yoontted/status/1183737452395147265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5dSfzWJ013", "media_key": "3_1183737439996825600"}], "hashtags": [{"start": 231, "end": 240, "tag": "RIPSulli"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183737452395147265"], "created_at": "2019-10-14T13:32:56.000Z", "id": "1183737452395147265", "author_id": "975952115184099328", "text": "Eu n\u00e3o conhecia a Sulli, mas o fato de saber que ela tirou sua pr\u00f3pria vida por conta do hate que vinha sofrendo me deixa triste e revoltada ao mesmo tempo. Meus p\u00easames a fam\u00edlia e aos f\u00e3s. Que ela possa, enfim, descansar em paz. #RIPSulli https://t.co/5dSfzWJ013", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luizluiz_santos", "id": "3214495751"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 91, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183591068614434816"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183737399274328064"], "created_at": "2019-10-14T13:32:43.000Z", "id": "1183737399274328064", "author_id": "1093980776205570049", "text": "RT @luizluiz_santos: Perceberam que esquerdistas se calaram\n-Quando veio \u00e0 tona que Marielle foi morta por seus \"amigos\"\n-Que a bala que ma\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1183737392378929155"], "created_at": "2019-10-14T13:32:41.000Z", "id": "1183737392378929155", "author_id": "1148718359447506947", "text": "N\u00e3o acredito que mais um se matou...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NAMJGGUK", "id": "905505235879198722"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9381, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.6235, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183731391953022976"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183737348909142016"], "created_at": "2019-10-14T13:32:31.000Z", "id": "1183737348909142016", "author_id": "1072965313086537728", "text": "RT @namjgguk: eu sei que \u00e9 chato lembrar do jonghyun quando algo como o que aconteceu hoje com a sulli acontece... mas n\u00e3o podemos evitar e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183659785624928256"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183737328185069568"], "created_at": "2019-10-14T13:32:26.000Z", "id": "1183737328185069568", "author_id": "174363063", "text": "RT @Miquel_R: Ahora lo celebr\u00e1is, hac\u00e9is chistes y caras de \"todav\u00eda os pasa poco\". Dentro de 15 a\u00f1os, veremos c\u00f3mo est\u00e1 vuestra querida Es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1183737294924193793"], "created_at": "2019-10-14T13:32:18.000Z", "id": "1183737294924193793", "author_id": "2198098547", "text": "Ai mano a noticia da sulli acabou cmg real. Mais um artista com problemas psicol\u00f3gicos q se suicida e as empresas n fazem porra nenhuma.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183659785624928256"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183737271809433600"], "created_at": "2019-10-14T13:32:13.000Z", "id": "1183737271809433600", "author_id": "246504620", "text": "RT @Miquel_R: Ahora lo celebr\u00e1is, hac\u00e9is chistes y caras de \"todav\u00eda os pasa poco\". Dentro de 15 a\u00f1os, veremos c\u00f3mo est\u00e1 vuestra querida Es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NAMJGGUK", "id": "905505235879198722"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9381, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.6235, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183731391953022976"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183737260442828800"], "created_at": "2019-10-14T13:32:10.000Z", "id": "1183737260442828800", "author_id": "1134813748458393601", "text": "RT @namjgguk: eu sei que \u00e9 chato lembrar do jonghyun quando algo como o que aconteceu hoje com a sulli acontece... mas n\u00e3o podemos evitar e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.5834, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}], "urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/2roXojznkz", "expanded_url": "https://twitter.com/urreabadwi/status/1183737233611874304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2roXojznkz", "media_key": "3_1183737205761675264"}, {"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/2roXojznkz", "expanded_url": "https://twitter.com/urreabadwi/status/1183737233611874304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2roXojznkz", "media_key": "3_1183737218059395072"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183737233611874304"], "created_at": "2019-10-14T13:32:03.000Z", "id": "1183737233611874304", "author_id": "1147650820915310592", "text": "N\u00e3o lembrem da sulli como a \"artista q se matou\"\nAcima disso ela tinha um sorriso lindo, um talento maravilhoso, muito potencial e sempre muito amor, uma pessoa radiante https://t.co/2roXojznkz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1073607966954307585", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183736931626213379"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 44, "probability": 0.739, "type": "Person", "normalized_text": "Gunn"}, {"start": 74, "end": 75, "probability": 0.8591, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.7576, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 169, "end": 185, "probability": 0.699, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183737225948860417"], "created_at": "2019-10-14T13:32:02.000Z", "id": "1183737225948860417", "author_id": "1073607966954307585", "text": "Independentemente disso, vemos agora que Gunn confirma que n\u00e3o h\u00e1 nada na DC ou Marvel impedindo que os atores apare\u00e7am em cada uma das franquias. As primeiras fotos do Esquadr\u00e3o Suicida tamb\u00e9m chegaram \u00e0 rede, revelando um primeiro olhar sobre figurinos e personagens.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NAMJGGUK", "id": "905505235879198722"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9381, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.6235, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183731391953022976"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183737214431383554"], "created_at": "2019-10-14T13:31:59.000Z", "id": "1183737214431383554", "author_id": "1068703489960873984", "text": "RT @namjgguk: eu sei que \u00e9 chato lembrar do jonghyun quando algo como o que aconteceu hoje com a sulli acontece... mas n\u00e3o podemos evitar e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "kiwires", "id": "718574790592872454"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "LvWinko", "id": "896853223952265216"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 96, "probability": 0.5739, "type": "Other", "normalized_text": "Idol"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183698782376120321"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183737153320300554"], "created_at": "2019-10-14T13:31:44.000Z", "id": "1183737153320300554", "author_id": "1084871619775004673", "text": "RT @kiwires: @LvWinko Mas cacete, ele vai ser sempre lembrado pelo cara que se matou ou pelo Idol SENSACIONAL que ele era? \nNingu\u00e9m cita a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.6423, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183737146689146882"], "created_at": "2019-10-14T13:31:43.000Z", "geo": {"place_id": "e60cc1f72c303272"}, "id": "1183737146689146882", "author_id": "723238560019656708", "text": "Vi materias dizendo cm a sulli se suicidou, isso \u00e9 de uma irresponsabilidade tamanha!!!! Pode constituir um gatilho para pessoas que t\u00eam ideacoes suicidas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1183706267979862017"}], "entities": {"urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/a94VA7sudI", "expanded_url": "https://twitter.com/elmundoes/status/1183706267979862017", "display_url": "twitter.com/elmundoes/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183737145623826433"], "created_at": "2019-10-14T13:31:42.000Z", "id": "1183737145623826433", "author_id": "1115054045469839361", "text": "Es la segunda vez que una estrella coreana se suicida. Hacerse cargo no es solo saber y entender salud mental, es tambi\u00e9n actuar y apoyar al que lo necesita https://t.co/a94VA7sudI", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luizluiz_santos", "id": "3214495751"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 91, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183591068614434816"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183737085217382401"], "created_at": "2019-10-14T13:31:28.000Z", "id": "1183737085217382401", "author_id": "44640561", "text": "RT @luizluiz_santos: Perceberam que esquerdistas se calaram\n-Quando veio \u00e0 tona que Marielle foi morta por seus \"amigos\"\n-Que a bala que ma\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1183097991911133186"}], "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/fXt65j1LlC", "expanded_url": "https://twitter.com/Safa13inho69/status/1183097991911133186", "display_url": "twitter.com/Safa13inho69/s\u2026"}], "hashtags": [{"start": 255, "end": 278, "tag": "RezemospelosSacerdotes"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183737077122424834"], "created_at": "2019-10-14T13:31:26.000Z", "id": "1183737077122424834", "author_id": "3648425655", "text": "S\u00f3 um momento. Quem fuzila \u00e9 mesmo a direita? N\u00e3o foi Che que matou no pared\u00e3o? Inclusive, cat\u00f3licos que foram contra o regime? Violenta!? Qual o extremismo direitista que matou como fez os governos comunistas? O altar se tranformou num p\u00falpito pol\u00edtico. #RezemospelosSacerdotes https://t.co/fXt65j1LlC", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.9278, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}, {"start": 116, "end": 120, "probability": 0.6831, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183737068469575681"], "created_at": "2019-10-14T13:31:24.000Z", "id": "1183737068469575681", "author_id": "1067710008", "text": "eu odeio que as pessoas tratem o jonghyun como apenas o idol que se suicidou. ele \u00e9 t\u00e3o maior que isso assim como a sulli tamb\u00e9m \u00e9 maior que sua morte", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NAMJGGUK", "id": "905505235879198722"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9381, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.6235, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183731391953022976"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183737065256706048"], "created_at": "2019-10-14T13:31:23.000Z", "id": "1183737065256706048", "author_id": "768876169936703488", "text": "RT @namjgguk: eu sei que \u00e9 chato lembrar do jonghyun quando algo como o que aconteceu hoje com a sulli acontece... mas n\u00e3o podemos evitar e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NAMJGGUK", "id": "905505235879198722"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9381, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.6235, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183731391953022976"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183737062215880705"], "created_at": "2019-10-14T13:31:23.000Z", "id": "1183737062215880705", "author_id": "826099653057851394", "text": "RT @namjgguk: eu sei que \u00e9 chato lembrar do jonghyun quando algo como o que aconteceu hoje com a sulli acontece... mas n\u00e3o podemos evitar e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luizluiz_santos", "id": "3214495751"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 91, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183591068614434816"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183737053349068803"], "created_at": "2019-10-14T13:31:20.000Z", "id": "1183737053349068803", "author_id": "1681957052", "text": "RT @luizluiz_santos: Perceberam que esquerdistas se calaram\n-Quando veio \u00e0 tona que Marielle foi morta por seus \"amigos\"\n-Que a bala que ma\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NAMJGGUK", "id": "905505235879198722"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9381, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.6235, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183731391953022976"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183737030523658241"], "created_at": "2019-10-14T13:31:15.000Z", "id": "1183737030523658241", "author_id": "1002351629117648896", "text": "RT @namjgguk: eu sei que \u00e9 chato lembrar do jonghyun quando algo como o que aconteceu hoje com a sulli acontece... mas n\u00e3o podemos evitar e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "903446515095670786", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183736490272219136"}], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 20, "probability": 0.4456, "type": "Other", "normalized_text": "Sulli do"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183736980200443904"], "created_at": "2019-10-14T13:31:03.000Z", "id": "1183736980200443904", "author_id": "3241131281", "text": "@blxmwster A Sulli do f(x). Ela se suicidou, infelizmente.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1183736972793257985"], "created_at": "2019-10-14T13:31:01.000Z", "id": "1183736972793257985", "author_id": "1139522928188559360", "text": "Mano ante ontem uma menina que fazia parte do mesmo fandom q eu se suicidou e isso ainda t\u00e1 sendo um choque at\u00e9 esses dias ela tava compartilhando publica\u00e7\u00f5es e comentando em tag etc e hj ela j\u00e1 n\u00e3o t\u00e1 mais aqui...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183711700727541760"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.564, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183736966661267456"], "created_at": "2019-10-14T13:31:00.000Z", "id": "1183736966661267456", "author_id": "1092197920844189697", "text": "RT @jujuzzee: a Sulli sofria um hate extremo e acabou tirando a pr\u00f3pria vida. palavras MATAM. essa menina era uma artista incr\u00edvel que fazi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NAMJGGUK", "id": "905505235879198722"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9381, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.6235, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183731391953022976"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183736960432721922"], "created_at": "2019-10-14T13:30:58.000Z", "id": "1183736960432721922", "author_id": "1131369387477360640", "text": "RT @namjgguk: eu sei que \u00e9 chato lembrar do jonghyun quando algo como o que aconteceu hoje com a sulli acontece... mas n\u00e3o podemos evitar e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 94, "probability": 0.675, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}], "urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/tsPTI0qBqE", "expanded_url": "https://twitter.com/MiniArm37851871/status/1183736958889136128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tsPTI0qBqE", "media_key": "3_1183736949464543234"}], "hashtags": [{"start": 252, "end": 261, "tag": "\uc9c4\ub9ac\uc57c\ub124\uacc1\uc5d0\uc788\uc5b4"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183736958889136128"], "created_at": "2019-10-14T13:30:58.000Z", "id": "1183736958889136128", "author_id": "1121613195678900229", "text": "Mais uma, satisfeitos??Isso prova que a sociedade \u00e9 corrompida de \u00f3dio, a verdade \u00e9 que a Sulli n\u00e3o se matou, as pessoas fizeram isso por ela. Por favor s\u00f3 PENSEM antes de comentar algo sobre uma pessoa..Ou n\u00e3o ser\u00e1 \"apenas mais uma\", ser\u00e3o 'milhares'.#\uc9c4\ub9ac\uc57c\ub124\uacc1\uc5d0\uc788\uc5b4 https://t.co/tsPTI0qBqE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NAMJGGUK", "id": "905505235879198722"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9381, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.6235, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183731391953022976"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183736954111844353"], "created_at": "2019-10-14T13:30:57.000Z", "id": "1183736954111844353", "author_id": "1606096724", "text": "RT @namjgguk: eu sei que \u00e9 chato lembrar do jonghyun quando algo como o que aconteceu hoje com a sulli acontece... mas n\u00e3o podemos evitar e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1183736942522961923"], "created_at": "2019-10-14T13:30:54.000Z", "id": "1183736942522961923", "author_id": "1098269573248401415", "text": "N\u00c3O DIVULGUEM A FORMA COMO ALGU\u00c9M SE SUICIDOU isso pode deixar as pessoas que j\u00e1 s\u00e3o vulner\u00e1veis a fazer o mesmo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1073607966954307585", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183736919643045888"}], "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.962, "type": "Organization", "normalized_text": "Disney"}, {"start": 42, "end": 50, "probability": 0.9246, "type": "Person", "normalized_text": "Sean Gunn"}, {"start": 53, "end": 69, "probability": 0.8696, "type": "Person", "normalized_text": "Dave Dastmalchian"}, {"start": 73, "end": 85, "probability": 0.8698, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.8315, "type": "Person", "normalized_text": "deu G"}, {"start": 118, "end": 121, "probability": 0.6478, "type": "Person", "normalized_text": "nn. "}, {"start": 180, "end": 196, "probability": 0.7191, "type": "Other", "normalized_text": " no Esquadr\u00e3o Sui"}, {"start": 235, "end": 254, "probability": 0.7358, "type": "Person", "normalized_text": " de Thor Chris Hemsw"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183736921161457664"], "created_at": "2019-10-14T13:30:49.000Z", "id": "1183736921161457664", "author_id": "1073607966954307585", "text": "\"A Disney n\u00e3o tem essa regra. \u00c9 assim que Sean Gunn, Dave Dastmalchian e Taika Waititi est\u00e3o no filme\", \u200b\u200brespondeu Gunn. Gunn tamb\u00e9m acrescentou que \"ningu\u00e9m disse que Pom estava\" no Esquadr\u00e3o Suicida. Um f\u00e3 tamb\u00e9m comentou que o ator de Thor Chris Hemsworth disse algo sobre a +", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NAMJGGUK", "id": "905505235879198722"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9381, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.6235, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183731391953022976"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183736860973113349"], "created_at": "2019-10-14T13:30:35.000Z", "id": "1183736860973113349", "author_id": "2385689166", "text": "RT @namjgguk: eu sei que \u00e9 chato lembrar do jonghyun quando algo como o que aconteceu hoje com a sulli acontece... mas n\u00e3o podemos evitar e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1183736818279292930"], "created_at": "2019-10-14T13:30:24.000Z", "id": "1183736818279292930", "author_id": "1156206232463712261", "text": "Nadie se suicida porque s\u00ed.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "cjportillaj", "id": "3709172656"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "LeonSterimberg", "id": "899052489953222656"}, {"start": 33, "end": 45, "username": "jquintero65", "id": "1925360023"}, {"start": 46, "end": 59, "username": "DonBendecido", "id": "2355137168"}, {"start": 60, "end": 76, "username": "CarlosAcostaCJL", "id": "2342619001"}, {"start": 77, "end": 92, "username": "CamaraColombia", "id": "338472735"}, {"start": 93, "end": 104, "username": "EmelRojasC", "id": "3312759972"}, {"start": 105, "end": 119, "username": "RicardoAriasM", "id": "249445743"}, {"start": 120, "end": 132, "username": "conecta2_CR", "id": "3437481129"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183729800625741824"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183736815037091843"], "created_at": "2019-10-14T13:30:24.000Z", "id": "1183736815037091843", "author_id": "2355137168", "text": "RT @cjportillaj: @LeonSterimberg @jquintero65 @DonBendecido @CarlosAcostaCJL @CamaraColombia @EmelRojasC @RicardoAriasM @conecta2_CR @Hecto\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ABENEGASLYNCH_h", "id": "1103644744121495552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183723415078952962"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183736787300159495"], "created_at": "2019-10-14T13:30:17.000Z", "id": "1183736787300159495", "author_id": "846157693580705792", "text": "RT @ABENEGASLYNCH_h: QUINTO: Esto es as\u00ed debido a su suicida \"estrategia\" duranbarbista, adem\u00e1s de haber marchado en la direcci\u00f3n opuesta e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NAMJGGUK", "id": "905505235879198722"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9381, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.6235, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183731391953022976"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183736745122258944"], "created_at": "2019-10-14T13:30:07.000Z", "id": "1183736745122258944", "author_id": "990380203355582465", "text": "RT @namjgguk: eu sei que \u00e9 chato lembrar do jonghyun quando algo como o que aconteceu hoje com a sulli acontece... mas n\u00e3o podemos evitar e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183733879418621952"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183736592772546565"], "created_at": "2019-10-14T13:29:31.000Z", "id": "1183736592772546565", "author_id": "914622925965283329", "text": "RT @HaanLixx: hoje se foi mais uma pessoa v\u00edtima do suic\u00eddio, vc tem no\u00e7\u00e3o disso? \nela n\u00e3o era apenas uma artista famosa, ela era um ser hu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183048946731515904"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183736572132372480"], "created_at": "2019-10-14T13:29:26.000Z", "id": "1183736572132372480", "author_id": "1101752976509673472", "text": "RT @Yo_Fugitiva: En un intento suicida... hui,\npara desintoxicarme de ti.\n\nY ... fracas\u00e9, te necesito \nahora, m\u00e1s que nunca.", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1183540475111886848"}], "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/9wkp74WEO2", "expanded_url": "https://twitter.com/Itspedrito/status/1183540475111886848", "display_url": "twitter.com/Itspedrito/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183736547507613698"], "created_at": "2019-10-14T13:29:20.000Z", "id": "1183736547507613698", "author_id": "3799360215", "text": "Olha aquela respiradinha, se o noivo n\u00e3o matou ele foi c\u00famplice https://t.co/9wkp74WEO2", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.6142, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}, {"start": 246, "end": 263, "probability": 0.541, "type": "Other", "normalized_text": "UmMinutoDeSilencio"}], "hashtags": [{"start": 220, "end": 226, "tag": "Sulli"}, {"start": 227, "end": 244, "tag": "RestInPeaceSulli"}, {"start": 245, "end": 264, "tag": "UmMinutoDeSilencio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183736523302363136"], "created_at": "2019-10-14T13:29:14.000Z", "id": "1183736523302363136", "author_id": "1158453460112687105", "text": "Gente fiquei sabendo que a Sulli morreu... \n\nAparentemente, ela se suicidou, mas ainda n\u00e3o foi comprovado nem divulgado nada ainda\n\nN\u00e3o a conhecia at\u00e9 agora! Meus p\u00easames aos f\u00e3s, familiares e todos os que a amavam! \ud83d\udc94\ud83d\udc94\n\n#Sulli #RestInPeaceSulli #UmMinutoDeSilencio", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Miosotys__", "id": "1101291708493557760"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.7548, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183684855189704704"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183736503752712192"], "created_at": "2019-10-14T13:29:09.000Z", "id": "1183736503752712192", "author_id": "807268148550496256", "text": "RT @Miosotys__: A verdade \u00e9 que a Sulli n\u00e3o se matou, as pessoas fizeram isso por ela. Ela recebia \u00f3dio por tudo o que ela fazia, as pessoa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 318, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ABENEGASLYNCH_h", "id": "1103644744121495552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183723415078952962"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183736495586402304"], "created_at": "2019-10-14T13:29:07.000Z", "id": "1183736495586402304", "author_id": "3013089214", "text": "RT @ABENEGASLYNCH_h: QUINTO: Esto es as\u00ed debido a su suicida \"estrategia\" duranbarbista, adem\u00e1s de haber marchado en la direcci\u00f3n opuesta e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NAMJGGUK", "id": "905505235879198722"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9381, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.6235, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183731391953022976"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183736424912293888"], "created_at": "2019-10-14T13:28:51.000Z", "id": "1183736424912293888", "author_id": "913376017842044928", "text": "RT @namjgguk: eu sei que \u00e9 chato lembrar do jonghyun quando algo como o que aconteceu hoje com a sulli acontece... mas n\u00e3o podemos evitar e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "2836676301", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "hogssmead", "id": "2836676301"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.598, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183736233664679936"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183736395107618818"], "created_at": "2019-10-14T13:28:44.000Z", "id": "1183736395107618818", "author_id": "952238646932975617", "text": "@hogssmead A Sulli se suicidou mano, n\u00e3o acredito velho", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NAMJGGUK", "id": "905505235879198722"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9381, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.6235, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183731391953022976"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183736387675328512"], "created_at": "2019-10-14T13:28:42.000Z", "id": "1183736387675328512", "author_id": "1085951898430119936", "text": "RT @namjgguk: eu sei que \u00e9 chato lembrar do jonghyun quando algo como o que aconteceu hoje com a sulli acontece... mas n\u00e3o podemos evitar e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "973327883434430464", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183735793006854146"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183736360454238210"], "created_at": "2019-10-14T13:28:35.000Z", "id": "1183736360454238210", "author_id": "751479594553868289", "text": "@hyelipgirl Se suicidou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ht"}, {"in_reply_to_user_id": "1175594695109632000", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183735703584288768"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183736298152103937"], "created_at": "2019-10-14T13:28:20.000Z", "id": "1183736298152103937", "author_id": "1175594695109632000", "text": "+ tener citas est\u00e1 bien, dejar el grupo est\u00e1 bien, ten\u00e9s que apoyarlos por qu\u00e9 al menos est\u00e1n vivos, ten\u00e9s que darles amor para que no se sientan culpables\" \nAs\u00ed que dejen de criticar TODO, los Idol son humanos\nYa es el segundo Idol, que amo, que se suicida\nEstoy harta", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.9633, "type": "Person", "normalized_text": "Kylie Jenner"}, {"start": 89, "end": 93, "probability": 0.9495, "type": "Organization", "normalized_text": "Twice"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183736220985233408"], "created_at": "2019-10-14T13:28:02.000Z", "geo": {"place_id": "b5f9b1150985d719"}, "id": "1183736220985233408", "author_id": "329369172", "text": "n\u00e3o vai espantar ningu\u00e9m quando aparecer que a Kylie Jenner se matou ou alguma menina do Twice", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 114, "probability": 0.4974, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad2"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/scw35YRWgl", "expanded_url": "https://www.cinemadeprimeira.com.br/2019/10/esquadrao-suicida-elenco-surge-em.html", "display_url": "cinemadeprimeira.com.br/2019/10/esquad\u2026"}, {"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/33HwDb50u0", "expanded_url": "https://twitter.com/CinemadPrimeira/status/1183736199086776320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/33HwDb50u0", "media_key": "3_1183736193021857795"}], "hashtags": [{"start": 101, "end": 115, "tag": "SuicideSquad2"}, {"start": 116, "end": 129, "tag": "SuicideSquad"}, {"start": 130, "end": 133, "tag": "DC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183736199086776320"], "created_at": "2019-10-14T13:27:57.000Z", "id": "1183736199086776320", "author_id": "2309790906", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida | Elenco Surge em Imagens de Bastidores com seus uniformes\nhttps://t.co/scw35YRWgl\n#SuicideSquad2 #SuicideSquad #DC https://t.co/33HwDb50u0", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1183736198361178112"], "created_at": "2019-10-14T13:27:57.000Z", "id": "1183736198361178112", "author_id": "3296496919", "text": "hoje de madrugada um menino se enforcou aqui perto de casa e antes de dormir eu pensei mil e uma formas de fazer isso, bixo que neg\u00f3cio estranho do carai eu to sentindo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 233, "end": 236, "probability": 0.5538, "type": "Person", "normalized_text": "HATE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183736180971622400"], "created_at": "2019-10-14T13:27:52.000Z", "id": "1183736180971622400", "author_id": "1049959796370272258", "text": "eu n\u00e3o posso acreditar Q ELA SE MATOU EU N\u00c3O POSSO \nmais uma vez a depress\u00e3o venceu\no \u00f3dio foi maior q tudo, e matou uma pessoa maravilhosa. \nisso n\u00e3o pode t\u00e1 sendo real \nisso n\u00e3o foi um suic\u00eddio, foi um assassinato.\nTODOS Q JOGARAM HATE NELA, VCS S\u00c3O CULPADOS", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NAMJGGUK", "id": "905505235879198722"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9381, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.6235, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183731391953022976"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183736145043214336"], "created_at": "2019-10-14T13:27:44.000Z", "id": "1183736145043214336", "author_id": "3134321933", "text": "RT @namjgguk: eu sei que \u00e9 chato lembrar do jonghyun quando algo como o que aconteceu hoje com a sulli acontece... mas n\u00e3o podemos evitar e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1183736090252980224"], "created_at": "2019-10-14T13:27:31.000Z", "id": "1183736090252980224", "author_id": "1163095922714259457", "text": "Alguma vez vcs leram algo  q matou vcs l\u00e1 dentro ?tipo uma mensagem ou algo que disseram.tudo estava bem at\u00e9 que voc\u00ea acidentalmente ouviu sobre algo que voc\u00ea n\u00e3o queria saber e era melhor n\u00e3o saber. A\u00ed voc\u00ea n\u00e3o consegue parar de pensar naquilo e se tortura.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 67, "probability": 0.8248, "type": "Other", "normalized_text": "Kpop"}, {"start": 176, "end": 188, "probability": 0.9351, "type": "Place", "normalized_text": "Coreia do Sul"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183736060674748417"], "created_at": "2019-10-14T13:27:24.000Z", "id": "1183736060674748417", "author_id": "30495186", "text": "Acabei de descobrir nos trending topics que existe uma banda de Kpop como nome de fun\u00e7\u00e3o, F(x)\n\n(Infelizmente foi pq uma ex integrante se suicidou, algu\u00e9m precisa dar reset na Coreia do Sul urgentemente)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NAMJGGUK", "id": "905505235879198722"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9381, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.6235, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183731391953022976"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183736051212398592"], "created_at": "2019-10-14T13:27:22.000Z", "id": "1183736051212398592", "author_id": "1110947917911732224", "text": "RT @namjgguk: eu sei que \u00e9 chato lembrar do jonghyun quando algo como o que aconteceu hoje com a sulli acontece... mas n\u00e3o podemos evitar e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NAMJGGUK", "id": "905505235879198722"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9381, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.6235, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183731391953022976"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183735968622350339"], "created_at": "2019-10-14T13:27:02.000Z", "id": "1183735968622350339", "author_id": "819316868842422274", "text": "RT @namjgguk: eu sei que \u00e9 chato lembrar do jonghyun quando algo como o que aconteceu hoje com a sulli acontece... mas n\u00e3o podemos evitar e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.8159, "type": "Other", "normalized_text": "kpop"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183735882995720192"], "created_at": "2019-10-14T13:26:41.000Z", "id": "1183735882995720192", "author_id": "1007163545539235840", "text": "Meu deus, mais uma cantora de kpop se matou, isso \u00e9 absurdamente tenso \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "hopewerse", "id": "280181612"}, {"start": 118, "end": 133, "username": "Salud_Responde", "id": "140475927"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 115, "probability": 0.4297, "type": "Place", "normalized_text": "chile"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183695620562980864"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183735868563116032"], "created_at": "2019-10-14T13:26:38.000Z", "id": "1183735868563116032", "author_id": "1071038803694051329", "text": "RT @hopewerse: dejo aqu\u00ed el fono / n\u00famero / tel\u00e9fono ministerial que ayuda a personas con tendencia suicida en chile\n\n@Salud_Responde 60036\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NAMJGGUK", "id": "905505235879198722"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9381, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.6235, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183731391953022976"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183735864003829761"], "created_at": "2019-10-14T13:26:37.000Z", "id": "1183735864003829761", "author_id": "1139948337195622407", "text": "RT @namjgguk: eu sei que \u00e9 chato lembrar do jonghyun quando algo como o que aconteceu hoje com a sulli acontece... mas n\u00e3o podemos evitar e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9783, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.7775, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.8527, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183729166660845569"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183735781988487172"], "created_at": "2019-10-14T13:26:17.000Z", "id": "1183735781988487172", "author_id": "802515885567119360", "text": "RT @omelete: James Gunn diz que Warner lhe deu a chance de dirigir o que quisesse: \"O que eu mais queria era Esquadr\u00e3o Suicida\" https://t.c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Arcdelahistori", "id": "752531655936577536"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.3396, "type": "Person", "normalized_text": "TalDiaComoHoy"}, {"start": 43, "end": 54, "probability": 0.8406, "type": "Person", "normalized_text": "Erwin Rommel"}, {"start": 60, "end": 77, "probability": 0.5958, "type": "Other", "normalized_text": "Zorro del Desierto"}, {"start": 122, "end": 133, "probability": 0.4492, "type": "Place", "normalized_text": "Afrika Korps"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "TalDiaComoHoy"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183698966841413632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183735761855827969"], "created_at": "2019-10-14T13:26:13.000Z", "id": "1183735761855827969", "author_id": "58542907", "text": "RT @Arcdelahistori: #TalDiaComoHoy en 1944 Erwin Rommel, el Zorro del Desierto, mariscal de campo alem\u00e1n y comandante del Afrika Korps dura\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NAMJGGUK", "id": "905505235879198722"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9381, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.6235, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183731391953022976"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183735735494610944"], "created_at": "2019-10-14T13:26:06.000Z", "id": "1183735735494610944", "author_id": "927671839949770754", "text": "RT @namjgguk: eu sei que \u00e9 chato lembrar do jonghyun quando algo como o que aconteceu hoje com a sulli acontece... mas n\u00e3o podemos evitar e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1183735717727477761"], "created_at": "2019-10-14T13:26:02.000Z", "id": "1183735717727477761", "author_id": "1156206232463712261", "text": "La gente que se suicida no lo hace porque quiere morir, sino porque quiere que todo se detenga de alguna forma. \u00bfY cu\u00e1l es la \u00fanica soluci\u00f3n? Desaparecer. Uno quiere poner en pausa los problemas, dormir hasta despertar con la vida resuelta.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1084215182778396674", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Zankochancla1", "id": "1084215182778396674"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "borrasca4", "id": "259009059"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183734866879373312"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183735702116360198"], "created_at": "2019-10-14T13:25:58.000Z", "id": "1183735702116360198", "author_id": "1101947047366799362", "text": "@Zankochancla1 @borrasca4 si hubiera un terrorista suicida, se pone la estelada y a liarla...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "yunholicc", "id": "97951668"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183730756075606016"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183735683241992192"], "created_at": "2019-10-14T13:25:54.000Z", "id": "1183735683241992192", "author_id": "800134559480152065", "text": "RT @yunholicc: Toda vez que algu\u00e9m se suicida come\u00e7a os que se acham psic\u00f3logos falando pra chamar no chat, vsf", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "3121574802", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183681687458373633"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "minwoo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183735666078879744"], "created_at": "2019-10-14T13:25:50.000Z", "id": "1183735666078879744", "author_id": "847802417483837441", "text": "@villanellrules O minwoo n se suicidou... ele morreu por conta de um problema no cora\u00e7\u00e3o... (eu sei q n \u00e9 hr pra corrigir, mas \u00e9 q usar a imagem dele errada \u00e9 meio ruim pra mim...)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1000088662439284736", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 27, "username": "MestreGuii", "id": "1000895664912588800"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183735088447709184"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183735627243757568"], "created_at": "2019-10-14T13:25:40.000Z", "id": "1183735627243757568", "author_id": "966384214613676034", "text": "@reflective_age @MestreGuii \u00e9s um bom rapaz que mantem consistencia freitas eu sei e respeito isso \n\nestou a falar das personalidades super importantes que sao all and mighty acerca do assunto e oh tao tristinhas que o batatafrita se matou, mas agora que foi outra pessoa que nao conhecem ja tem piada", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.6321, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}, {"start": 211, "end": 214, "probability": 0.4409, "type": "Other", "normalized_text": "Hate"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/5T2rKiaPSW", "expanded_url": "https://twitter.com/stigmabrasil/status/1183703165058854913", "display_url": "twitter.com/stigmabrasil/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183735595832664066"], "created_at": "2019-10-14T13:25:33.000Z", "id": "1183735595832664066", "author_id": "871399992203902982", "text": "N\u00e3o sei quem \u00e9 Sulli, e nunca cheguei a ouvir uma m\u00fasica dela, mais saber q ela infelizmente se suicidou e algo bem triste\ud83d\ude2a E o mais dif\u00edcil ainda de engolir e que a causa desse suic\u00eddio, principalmente foi por Hate que ela recebeu durante anos.\nVamos parar pra ver uma coisa... https://t.co/5T2rKiaPSW", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "892501313526923267", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "beaatriz_silvaa", "id": "892501313526923267"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "seulgyeom", "id": "1145389959274217473"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183735208929103872"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183735552773967874"], "created_at": "2019-10-14T13:25:23.000Z", "id": "1183735552773967874", "author_id": "1123233036785602561", "text": "@beaatriz_silvaa @seulgyeom @blinkskyes @_iazg_ Ent\u00e3o,acabou de sair a not\u00edcia que,aparentemente ela se suicidou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ABENEGASLYNCH_h", "id": "1103644744121495552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183723415078952962"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183735461145174018"], "created_at": "2019-10-14T13:25:01.000Z", "id": "1183735461145174018", "author_id": "190494783", "text": "RT @ABENEGASLYNCH_h: QUINTO: Esto es as\u00ed debido a su suicida \"estrategia\" duranbarbista, adem\u00e1s de haber marchado en la direcci\u00f3n opuesta e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1114661414386446338", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "poesyluv", "id": "1114661414386446338"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183735315225333765"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183735457177329664"], "created_at": "2019-10-14T13:25:00.000Z", "id": "1183735457177329664", "author_id": "929695164427366401", "text": "@poesyluv a sulli se suicidou:((", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 30, "username": "Juanmacofren", "id": "3244530237"}, {"start": 31, "end": 41, "username": "_Agencia6", "id": "2292491447"}, {"start": 42, "end": 49, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}, {"start": 50, "end": 64, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}, {"start": 65, "end": 78, "username": "alicante_vox", "id": "1017546567174311936"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 99, "probability": 0.627, "type": "Other", "normalized_text": "Juanma"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182719994238504962"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183735438193897472"], "created_at": "2019-10-14T13:24:55.000Z", "id": "1183735438193897472", "author_id": "2458496666", "text": "RT @agencia6com: @Juanmacofren @_Agencia6 @vox_es @Santi_ABASCAL @alicante_vox Muchas gracias Juanma. Nuestra l\u00ednea editorial ya ves la que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.9641, "type": "Place", "normalized_text": "Corea"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183735407520993281"], "created_at": "2019-10-14T13:24:48.000Z", "id": "1183735407520993281", "author_id": "150311597", "text": "Es trist\u00edsimo ver como un pa\u00eds tan avanzado econ\u00f3micamente como Corea se encuentra TAN atrasado a nivel social. Otro a\u00f1o m\u00e1s que se suicida un idol por el acoso y la explotaci\u00f3n f\u00edsica y mental que recibi\u00f3 durante a\u00f1os, y lamentablemente nos esperan muchos artistas m\u00e1s.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1110111834722525184", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "didyouse_", "id": "1152540401527664641"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.8236, "type": "Other", "normalized_text": "kpop"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183734494702047232"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183735406271049730"], "created_at": "2019-10-14T13:24:48.000Z", "id": "1183735406271049730", "author_id": "1050917906547134464", "text": "@didyouse_ @thyungarts uma ex integrante de kpop sulli (acho que escreve assim) se suicidou hj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1183735401095270402"], "created_at": "2019-10-14T13:24:47.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "\uc9c4\ub9ac\uc57c\ub124\uacc1\uc5d0\uc788\uc5b4"}]}, "id": "1183735401095270402", "author_id": "859104562577371137", "text": "#\uc9c4\ub9ac\uc57c\ub124\uacc1\uc5d0\uc788\uc5b4\nSinto muito pelo fandom do grupo f(x),pelas ex-integrante,fam\u00edlia,amigos...\n\u00c9 muito triste acordar mais uma vez e descobrir que mais um \u00eddolo se matou provavelmente por estava cansada de tudo, press\u00e3o da sociedade, fam\u00edlia,amigos e at\u00e9 mesmo dos fans.\nSe cuidem.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.5618, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183735383198228481"], "created_at": "2019-10-14T13:24:42.000Z", "id": "1183735383198228481", "author_id": "992965190307237888", "text": "a sulli nao se matou, fizeram isso por ela. eu nao to procurando nenhum culpado, estou constatando um fato. dia ap\u00f3s dia, ela lutava contra toda pressao e hate que recebia. \n\nparabens planeta voce \u00e9 nota 10 no quesito destruidor", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1072097838086217728", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183735276981624833"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183735375887568903"], "created_at": "2019-10-14T13:24:41.000Z", "id": "1183735375887568903", "author_id": "1072097838086217728", "text": "um verdadeiro anjo para muitos de n\u00f3s, n\u00e3o o \"idol q tbm j\u00e1 se suicidou\".", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 77, "probability": 0.6863, "type": "Other", "normalized_text": "k pop"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183735309118459906"], "created_at": "2019-10-14T13:24:25.000Z", "id": "1183735309118459906", "author_id": "2870748617", "text": "Mais uma mo\u00e7a se suicidou, essa era ex integrante de uma banda famosa de k pop, tinha milh\u00f5es de seguidores e aparentemente uma vida incr\u00edvel. Quantos mais alem dela?\nFalta quanto pra voc\u00eas pararem de fazer chacota com problemas psicol\u00f3gicos?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "3134321933", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183734637710970882"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6074, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.9406, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183735151207034880"], "created_at": "2019-10-14T13:23:47.000Z", "id": "1183735151207034880", "author_id": "3134321933", "text": "sulli se matou??? mt provavelmente\njonghyun se matou em 2017??? ss\n\ne isso s\u00e3o s\u00f3 os idols q tem a m\u00eddia do lado p constatarem, imagina sla os aspirantes a idol, ou as pessoas an\u00f4nimas em si, as taxas s\u00f3 aumentam com o tempo, eh mt preocupante", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "399668444", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MariliaDantas04", "id": "399668444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183732396597923840"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183735075856437249"], "created_at": "2019-10-14T13:23:29.000Z", "id": "1183735075856437249", "author_id": "1265641764", "text": "@MariliaDantas04 Teve uma idol que se suicidou hoje\nAcho melhor vc dar um tempo longe pra n\u00e3o se assustar mais", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1085193581923450880", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183734590902542336"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183735030297890816"], "created_at": "2019-10-14T13:23:18.000Z", "id": "1183735030297890816", "author_id": "1133792412701274112", "text": "@Magkyunhyuk Eita ent\u00e3o ela se matou eu vi essa not\u00edcia tamb\u00e9m mais tava escrito que a morte dela ningu\u00e9m sabia o motivo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Miosotys__", "id": "1101291708493557760"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.7548, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183684855189704704"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183735022353899520"], "created_at": "2019-10-14T13:23:16.000Z", "id": "1183735022353899520", "author_id": "120790661", "text": "RT @Miosotys__: A verdade \u00e9 que a Sulli n\u00e3o se matou, as pessoas fizeram isso por ela. Ela recebia \u00f3dio por tudo o que ela fazia, as pessoa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 318, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hangjiminie", "id": "825464326098128897"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.5735, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183733468812976128"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183734757068283904"], "created_at": "2019-10-14T13:22:13.000Z", "id": "1183734757068283904", "author_id": "1121905006859423744", "text": "RT @hangjiminie: N\u00e3o deixem a Sulli ser lembrada como a \"menina que se suicidou\"! Ela \u00e9 incr\u00edvel, um puta vocal, atua\u00e7\u00e3o perfeita, pessoa d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1183734747538870282"], "created_at": "2019-10-14T13:22:11.000Z", "id": "1183734747538870282", "author_id": "118353150", "text": "Ogni volta che una giovane star (sudcoreana o no) si suicida, non posso fare a meno di pensare ad U;nee lo so che nessuno se la ricorda o ne ha mai sentito parlare, ma per me lei ha significato molto, ed \u00e8 sempre nel mio cuore.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ABENEGASLYNCH_h", "id": "1103644744121495552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183723415078952962"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183734725682323458"], "created_at": "2019-10-14T13:22:05.000Z", "id": "1183734725682323458", "author_id": "173128796", "text": "RT @ABENEGASLYNCH_h: QUINTO: Esto es as\u00ed debido a su suicida \"estrategia\" duranbarbista, adem\u00e1s de haber marchado en la direcci\u00f3n opuesta e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1110111834722525184", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "didyouse_", "id": "1152540401527664641"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.5733, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183734359444131840"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183734710649937920"], "created_at": "2019-10-14T13:22:02.000Z", "id": "1183734710649937920", "author_id": "1108954495537434624", "text": "@didyouse_ a sulli do f(x) se suicidou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "82513330", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "evessaura", "id": "82513330"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.7117, "type": "Other", "normalized_text": "kpop"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183393736706924545"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183734694346657793"], "created_at": "2019-10-14T13:21:58.000Z", "id": "1183734694346657793", "author_id": "36443578", "text": "@evessaura O mais estranho certamente \u00e9 que a outra cantora de kpop que t\u00e1 nos tts hoje foi porque ela se matou essa madrugada", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "2019Milagro", "id": "1171158930573189120"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.5818, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183720965181755392"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183734566793691136"], "created_at": "2019-10-14T13:21:28.000Z", "id": "1183734566793691136", "author_id": "2540636528", "text": "RT @2019Milagro: El T\u00edo Alberto eligi\u00f3 muy mal su estrategia de anoche, o le indicaron que se radicalice ??? C\u00f3mo puede hablar este \"Sr.\" d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AnahPuenteDrew", "id": "723648296405897216"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183734026097573894"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183734556052070400"], "created_at": "2019-10-14T13:21:25.000Z", "id": "1183734556052070400", "author_id": "812386532212490242", "text": "RT @AnahPuenteDrew: O tanto q essa publica\u00e7\u00e3o e triste vcs n\u00e3o entendem, o namorado da menina mandou uma foto e umas msg pra ela falando q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4785, "type": "Person", "normalized_text": "Selene"}, {"start": 24, "end": 35, "probability": 0.6113, "type": "Other", "normalized_text": "Death Dealer"}, {"start": 50, "end": 69, "probability": 0.6029, "type": "Other", "normalized_text": "Vampire Elder Viktor"}, {"start": 137, "end": 144, "probability": 0.3876, "type": "Person", "normalized_text": "h\u00fangaros"}, {"start": 237, "end": 244, "probability": 0.4111, "type": "Other", "normalized_text": "Corvinus"}, {"start": 249, "end": 271, "probability": 0.6139, "type": "Other", "normalized_text": "SegundaLigaDaJusticaSDV"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/M0VVuEikM9", "expanded_url": "https://twitter.com/nunespereirabr/status/1183734534912786438/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/M0VVuEikM9", "media_key": "16_1183734516562694144"}], "hashtags": [{"start": 248, "end": 272, "tag": "SegundaLigaDaJusticaSDV"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183734534912786438"], "created_at": "2019-10-14T13:21:20.000Z", "id": "1183734534912786438", "author_id": "50064964", "text": "Selene \u00e9 uma ex-Vampire Death Dealer, gerada pelo Vampire Elder Viktor depois que ele matou sua fam\u00edlia desconhecida. Ela nasceu de pais h\u00fangaros em algum momento em 1383. Eventualmente, ela se torna o primeiro h\u00edbrido de tens\u00e3o Vampiro-Corvinus. \n#SegundaLigaDaJusticaSDV https://t.co/M0VVuEikM9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.3711, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}, {"start": 197, "end": 203, "probability": 0.3859, "type": "Other", "normalized_text": "sullifx"}], "hashtags": [{"start": 186, "end": 195, "tag": "RIPSulli"}, {"start": 196, "end": 204, "tag": "sullifx"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183734532731748354"], "created_at": "2019-10-14T13:21:19.000Z", "id": "1183734532731748354", "author_id": "752214783802433536", "text": "Sulli se matou por culpa da ind\u00fastria.\nSulli se matou por conta dos boatos e rumores.\nSulli se matou pela press\u00e3o que recebia.\nSulli se matou.\nSulli se matou.\nvcs entendem o peso disso?\n#RIPSulli #sullifx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hangjiminie", "id": "825464326098128897"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.5735, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183733468812976128"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183734488322498566"], "created_at": "2019-10-14T13:21:09.000Z", "id": "1183734488322498566", "author_id": "1091920213598261248", "text": "RT @hangjiminie: N\u00e3o deixem a Sulli ser lembrada como a \"menina que se suicidou\"! Ela \u00e9 incr\u00edvel, um puta vocal, atua\u00e7\u00e3o perfeita, pessoa d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.7201, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/7kazv4zjoR", "expanded_url": "https://twitter.com/DosCherry/status/1183734488175648768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7kazv4zjoR", "media_key": "3_1183734479304757249"}], "hashtags": [{"start": 263, "end": 272, "tag": "\uc9c4\ub9ac\uc57c\ub124\uacc1\uc5d0\uc788\uc5b4"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183734488175648768"], "created_at": "2019-10-14T13:21:09.000Z", "id": "1183734488175648768", "author_id": "1183723385160949761", "text": "\u00c9 realmente lament\u00e1vel saber que sulli se matou por causa que pessoas que perdem o tempo jogando hate em todos que ver , n\u00e3o er legal jogar hate  Voc\u00ea pode estar colocando em profunda depress\u00e3o que poucos conseguem sair  agora e tarde de mais para pedir desculpa #\uc9c4\ub9ac\uc57c\ub124\uacc1\uc5d0\uc788\uc5b4 https://t.co/7kazv4zjoR", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "28375295", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "japadod", "id": "28375295"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.8657, "type": "Other", "normalized_text": "Rogue"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183733605438283777"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183734479443116032"], "created_at": "2019-10-14T13:21:07.000Z", "id": "1183734479443116032", "author_id": "3008130959", "text": "@japadod Rogue deveria se chamar esquadr\u00e3o suicida (P.s.:gostei bastante ).  E na minha opini\u00e3o  (NA MINHA OK) a ordem \u00e9 5,4,6,7.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JuanIZavala", "id": "232453891"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.9753, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 119, "end": 131, "probability": 0.9707, "type": "Other", "normalized_text": "El Financiero"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183723608151150594"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183734414557306888"], "created_at": "2019-10-14T13:20:51.000Z", "id": "1183734414557306888", "author_id": "1284633973", "text": "RT @JuanIZavala: Twitter es una gran cantina, pero hay personajes que no deben ser vistos en las cantinas. Mi texto en El Financiero https:\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "3134321933", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183733645200314370"}], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 93, "probability": 0.5102, "type": "Place", "normalized_text": "coreia"}, {"start": 180, "end": 187, "probability": 0.9088, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183734089318391812"], "created_at": "2019-10-14T13:19:34.000Z", "id": "1183734089318391812", "author_id": "3134321933", "text": "e vamos ser sinceros aq, a taxa de suic\u00eddio eh enorme nos pa\u00edses asi\u00e1ticos inclusive na coreia, pra algum idol se sentir pressionado e acabar fazendo o pior n eh algo dif\u00edcil n, o jonghyun q era meu fav se matou em 2017 e eu fiquei mt mal com isso pq realmente ningu\u00e9m esperava", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183659785624928256"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183734087753834498"], "created_at": "2019-10-14T13:19:33.000Z", "id": "1183734087753834498", "author_id": "525456542", "text": "RT @Miquel_R: Ahora lo celebr\u00e1is, hac\u00e9is chistes y caras de \"todav\u00eda os pasa poco\". Dentro de 15 a\u00f1os, veremos c\u00f3mo est\u00e1 vuestra querida Es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.7006, "type": "Person", "normalized_text": "Nando Moura"}, {"start": 13, "end": 18, "probability": 0.6902, "type": "Person", "normalized_text": "Tabata"}, {"start": 22, "end": 39, "probability": 0.8641, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia Abravanel"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.2763, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}, {"start": 131, "end": 136, "probability": 0.896, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/ZD9tCutgjJ", "expanded_url": "https://twitter.com/GabrielIza8/status/1183734078169858048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZD9tCutgjJ", "media_key": "3_1183734062642581504"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183734078169858048"], "created_at": "2019-10-14T13:19:31.000Z", "id": "1183734078169858048", "author_id": "1072680759159345153", "text": "Nando Moura, Tabata e Patricia Abravanel nos trends topics e a Sulli se suicidou pq n\u00e3o aguentava aquela industria podre.\n\nBon dia Brasil https://t.co/ZD9tCutgjJ", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "120228174", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MaTheGummyGirl", "id": "120228174"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183733307323883522"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183734052886593548"], "created_at": "2019-10-14T13:19:25.000Z", "id": "1183734052886593548", "author_id": "3222417539", "text": "@MaTheGummyGirl hgshadgh sad ispada da sam neki sm stan al nisam samo gledam nekako realno (jer nije kao da ocekujes neku humanost od necega sto te izrabljuje 12+ sati za pare) , sto je rekla Danica Koreja nikad nece nauciti kako da se nosi sa ovim stvarima zato je stopa suicida ogromna", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "und"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jpsimoes02", "id": "3181005604"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/GXrYF8wbaR", "expanded_url": "https://twitter.com/jpsimoes02/status/1183682358416941056/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GXrYF8wbaR", "media_key": "3_1183682355879383041"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183682358416941056"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183734041482272770"], "created_at": "2019-10-14T13:19:22.000Z", "id": "1183734041482272770", "author_id": "932235013470523393", "text": "RT @jpsimoes02: Eu a subir as escadas para a aula de portugu\u00eas e reparar que a stora ainda n\u00e3o se suicidou https://t.co/GXrYF8wbaR", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/zaS6UA1Qw5", "expanded_url": "https://twitter.com/AnahPuenteDrew/status/1183734026097573894/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zaS6UA1Qw5", "media_key": "3_1183733994233442304"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183734026097573894"], "created_at": "2019-10-14T13:19:19.000Z", "id": "1183734026097573894", "author_id": "723648296405897216", "text": "O tanto q essa publica\u00e7\u00e3o e triste vcs n\u00e3o entendem, o namorado da menina mandou uma foto e umas msg pra ela falando q ia se matar, e se matou msm, mano a depress\u00e3o vai ser a maior causa de morte do mundo e ngm liga porra, ser\u00e1 q algu\u00e9m entende o q t\u00e1 acontecendo ? https://t.co/zaS6UA1Qw5", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Arcdelahistori", "id": "752531655936577536"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.3396, "type": "Person", "normalized_text": "TalDiaComoHoy"}, {"start": 43, "end": 54, "probability": 0.8406, "type": "Person", "normalized_text": "Erwin Rommel"}, {"start": 60, "end": 77, "probability": 0.5958, "type": "Other", "normalized_text": "Zorro del Desierto"}, {"start": 122, "end": 133, "probability": 0.4492, "type": "Place", "normalized_text": "Afrika Korps"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "TalDiaComoHoy"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183698966841413632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183733949136326656"], "created_at": "2019-10-14T13:19:00.000Z", "id": "1183733949136326656", "author_id": "845994624", "text": "RT @Arcdelahistori: #TalDiaComoHoy en 1944 Erwin Rommel, el Zorro del Desierto, mariscal de campo alem\u00e1n y comandante del Afrika Korps dura\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1013534827965009931", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183732804418523136"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183733879418621952"], "created_at": "2019-10-14T13:18:44.000Z", "id": "1183733879418621952", "author_id": "1013534827965009931", "text": "hoje se foi mais uma pessoa v\u00edtima do suic\u00eddio, vc tem no\u00e7\u00e3o disso? \nela n\u00e3o era apenas uma artista famosa, ela era um ser humano tamb\u00e9m, um ser humano igual a todos os outros, que tem sentimento. ela se suicidou, igual a outras milhares de pessoas. e isso por conta da sociedade.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 31, "probability": 0.9682, "type": "Place", "normalized_text": "Coreia do Sul"}, {"start": 138, "end": 141, "probability": 0.757, "type": "Other", "normalized_text": "kpop"}, {"start": 162, "end": 174, "probability": 0.9616, "type": "Place", "normalized_text": "Coreia do Sul"}, {"start": 185, "end": 190, "probability": 0.9192, "type": "Place", "normalized_text": "Coreia"}], "urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/1YBqHCsgEA", "expanded_url": "https://twitter.com/gobongie/status/1183697855619448832", "display_url": "twitter.com/gobongie/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183733790470000640"], "created_at": "2019-10-14T13:18:23.000Z", "id": "1183733790470000640", "author_id": "917530809870974976", "text": "mais um artista da Coreia do Sul se suicidou por que os padr\u00f5es de sociedade de l\u00e1 s\u00e3o uma merda, por isso que eu odeio essa industria de kpop e \u00e9 por isso que a Coreia do Sul \u00e9 a pior Coreia https://t.co/1YBqHCsgEA", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "760965018204667904", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "jgukkstan", "id": "760965018204667904"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183729378817130496"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183733777572532225"], "created_at": "2019-10-14T13:18:19.000Z", "id": "1183733777572532225", "author_id": "1021741939878764544", "text": "@jgukkstan Pelo q eu vi... Acho q ela se suicidou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 26, "probability": 0.4182, "type": "Person", "normalized_text": "sm"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183733770974720002"], "created_at": "2019-10-14T13:18:18.000Z", "id": "1183733770974720002", "author_id": "57492515", "text": "Es el segundo artista de sm que se suicida wn", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.3524, "type": "Place", "normalized_text": "Sulli"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183733768160501760"], "created_at": "2019-10-14T13:18:17.000Z", "id": "1183733768160501760", "author_id": "1161744931221848064", "text": "a Sulli se suicidou, eu t\u00f4 bem triste agora ):\n\npor favor, se voc\u00ea tem pensamentos suicidas, procure ajuda, ou ligue pra esses n\u00fameros! n\u00f3s nos importamos com voc\u00ea!!!\n\nPreven\u00e7\u00e3o de suic\u00eddio:\n\ud83d\udcde 188\n\ud83d\udcde 0800 273 8255\n\ud83d\udcde 0800 290 0024\n\nSe pelo menos 5 pessoas derem RT j\u00e1 ajuda", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183659785624928256"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183733736988446722"], "created_at": "2019-10-14T13:18:10.000Z", "id": "1183733736988446722", "author_id": "2216305923", "text": "RT @Miquel_R: Ahora lo celebr\u00e1is, hac\u00e9is chistes y caras de \"todav\u00eda os pasa poco\". Dentro de 15 a\u00f1os, veremos c\u00f3mo est\u00e1 vuestra querida Es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 58, "probability": 0.9467, "type": "Person", "normalized_text": "Jonghyun"}, {"start": 262, "end": 266, "probability": 0.5749, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}, {"start": 269, "end": 276, "probability": 0.9285, "type": "Person", "normalized_text": "Jonghyun"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/iJ8PaLcCfb", "expanded_url": "https://twitter.com/srakookie19/status/1183733677584519170/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iJ8PaLcCfb", "media_key": "3_1183733668914913280"}], "hashtags": [{"start": 261, "end": 267, "tag": "sulli"}, {"start": 268, "end": 277, "tag": "Jonghyun"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183733677584519170"], "created_at": "2019-10-14T13:17:56.000Z", "id": "1183733677584519170", "author_id": "870396921147469825", "text": "Eu n\u00e3o sei o que dizer. Ainda hoje eu choro pelo o Jonghyun, que era a pessoa que eu mais amava e agora mais uma pessoa que eu gostava morreu. Espero que eles estejam em paz, que eles n\u00e3o sejam lembrados como algu\u00e9m que se suicidou. Descansem em paz. Amo voc\u00eas.#sulli #Jonghyun https://t.co/iJ8PaLcCfb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.5129, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}], "urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/IUBA5nciEH", "expanded_url": "https://twitter.com/hangjiminie/status/1183733468812976128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IUBA5nciEH", "media_key": "3_1183733461896630273"}], "hashtags": [{"start": 185, "end": 194, "tag": "\uc9c4\ub9ac\uc57c\ub124\uacc1\uc5d0\uc788\uc5b4"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183733468812976128"], "created_at": "2019-10-14T13:17:06.000Z", "id": "1183733468812976128", "author_id": "825464326098128897", "text": "N\u00e3o deixem a Sulli ser lembrada como a \"menina que se suicidou\"! Ela \u00e9 incr\u00edvel, um puta vocal, atua\u00e7\u00e3o perfeita, pessoa desconstru\u00edda! LEMBREM DELA COMO UMA ARTISTA E PESSOA INCR\u00cdVEL!\n#\uc9c4\ub9ac\uc57c\ub124\uacc1\uc5d0\uc788\uc5b4 https://t.co/IUBA5nciEH", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/8PKkJgp8JV", "expanded_url": "https://twitter.com/Felipe_krizan/status/1183733463381413889/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8PKkJgp8JV", "media_key": "7_1183733346150617088"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183733463381413889"], "created_at": "2019-10-14T13:17:05.000Z", "id": "1183733463381413889", "author_id": "1172720537346498560", "text": "Volta gente a tempo n\u00e3o se suicida . Por favor quero voc\u00eas vivos \u2764\ud83d\udca5 https://t.co/8PKkJgp8JV", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/4HfbX53Wnl", "expanded_url": "http://alas7.com/RG8zBG", "display_url": "alas7.com/RG8zBG"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/kXGFhLQvxN", "expanded_url": "https://twitter.com/tucumanalas7/status/1183733457752444929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kXGFhLQvxN", "media_key": "3_1183733455269400577"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183733457752444929"], "created_at": "2019-10-14T13:17:03.000Z", "id": "1183733457752444929", "author_id": "61834066", "text": "Un colectivo intent\u00f3 esquivar a un suicida y volc\u00f3 en la ruta: hay tres muertos https://t.co/4HfbX53Wnl https://t.co/kXGFhLQvxN", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1183733449141690368"], "created_at": "2019-10-14T13:17:01.000Z", "id": "1183733449141690368", "author_id": "1054097660922290176", "text": "a s/ulli se matou:(((( eu to destru\u00edda", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9783, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.7775, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.8527, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183729166660845569"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183733427318734848"], "created_at": "2019-10-14T13:16:56.000Z", "id": "1183733427318734848", "author_id": "1062820189052506112", "text": "RT @omelete: James Gunn diz que Warner lhe deu a chance de dirigir o que quisesse: \"O que eu mais queria era Esquadr\u00e3o Suicida\" https://t.c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NAMJGGUK", "id": "905505235879198722"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9381, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.6235, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183731391953022976"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183733390798925826"], "created_at": "2019-10-14T13:16:47.000Z", "id": "1183733390798925826", "author_id": "4869043265", "text": "RT @namjgguk: eu sei que \u00e9 chato lembrar do jonghyun quando algo como o que aconteceu hoje com a sulli acontece... mas n\u00e3o podemos evitar e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1183414522532548611"}], "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/rsbo30KfaC", "expanded_url": "https://twitter.com/umvicente/status/1183414522532548611", "display_url": "twitter.com/umvicente/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183733347467616257"], "created_at": "2019-10-14T13:16:37.000Z", "geo": {"place_id": "c44302d542084bfe"}, "id": "1183733347467616257", "author_id": "1070670725281955841", "text": "Kkkkkkkkkk essa matou, s\u00f3 namoro se for pra ser t\u00e3o virado pras trevas quanto eu\ud83e\udd1d\ud83d\udc79 https://t.co/rsbo30KfaC", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.6581, "type": "Person", "normalized_text": "Babi"}, {"start": 191, "end": 196, "probability": 0.7097, "type": "Person", "normalized_text": "Jungh*"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183733290978758658"], "created_at": "2019-10-14T13:16:23.000Z", "id": "1183733290978758658", "author_id": "206749377", "text": "A Babi dizendo que n\u00e3o \u00e9 pra culpar a sm mano como n\u00e3o??? Mais um idol dela se suicida e ela n\u00e3o faz nada?? J\u00e1 era pra eles terem tomado uma atitude sobre sa\u00fade mental desde o ocorrido com o Jungh*u* e ela n fez precisou de outro idol cometer a mesma coisa a sm tem culpa tbm sim", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Miosotys__", "id": "1101291708493557760"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.7548, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183684855189704704"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183733235966238720"], "created_at": "2019-10-14T13:16:10.000Z", "id": "1183733235966238720", "author_id": "899593908186996736", "text": "RT @Miosotys__: A verdade \u00e9 que a Sulli n\u00e3o se matou, as pessoas fizeram isso por ela. Ela recebia \u00f3dio por tudo o que ela fazia, as pessoa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 318, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1174767658882994178", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183707756601204737"}], "entities": {"annotations": [{"start": 207, "end": 208, "probability": 0.4277, "type": "Organization", "normalized_text": "SM"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183733219495153671"], "created_at": "2019-10-14T13:16:06.000Z", "id": "1183733219495153671", "author_id": "905505235879198722", "text": "@plunkeys eu sei que \u00e9 chato ficar citando ele aleatoriamente por conta desse assunto... mas as vezes eh inevit\u00e1vel sabe. mesmo ele n\u00e3o sendo s\u00f3 isso, a gente n\u00e3o pode esquecer cara, \u00e9 a terceira artista da SM que se suicida em menos de tr\u00eas anos... \u00e9 preciso refletir sobre isso sabe", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NAMJGGUK", "id": "905505235879198722"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9381, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.6235, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183731391953022976"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183733197441515521"], "created_at": "2019-10-14T13:16:01.000Z", "id": "1183733197441515521", "author_id": "889872020007256064", "text": "RT @namjgguk: eu sei que \u00e9 chato lembrar do jonghyun quando algo como o que aconteceu hoje com a sulli acontece... mas n\u00e3o podemos evitar e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "713442312769167360", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183732411013718017"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183733111928037376"], "created_at": "2019-10-14T13:15:41.000Z", "id": "1183733111928037376", "author_id": "3517610117", "text": "@camargoelima Sim, s\u00f3 n\u00f3s sabemos tudo que passamos, e at\u00e9 hoje fico me perguntando \u201ccomo a gente n\u00e3o se matou\u201d kkkkkkkk mais minha vida n\u00e3o teria tido nenhum sentido se eu n\u00e3o tivesse te conhecido!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 12, "probability": 0.469, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}, {"start": 31, "end": 34, "probability": 0.5218, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183733083163582469"], "created_at": "2019-10-14T13:15:34.000Z", "id": "1183733083163582469", "author_id": "1080112107755134977", "text": "Gente a sulli se matou? Ai meu Deus eu to muito triste", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "32732175", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "nanzmc", "id": "32732175"}, {"start": 8, "end": 23, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183713154066456576"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183733006365839360"], "created_at": "2019-10-14T13:15:16.000Z", "id": "1183733006365839360", "author_id": "427792832", "text": "@nanzmc @salvajedigital Se suicidaron junto al suicida cobarde", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Miosotys__", "id": "1101291708493557760"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.7548, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183684855189704704"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183732995976503296"], "created_at": "2019-10-14T13:15:13.000Z", "id": "1183732995976503296", "author_id": "1105870820633653249", "text": "RT @Miosotys__: A verdade \u00e9 que a Sulli n\u00e3o se matou, as pessoas fizeram isso por ela. Ela recebia \u00f3dio por tudo o que ela fazia, as pessoa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 318, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 79, "end": 87, "username": "voude99", "id": "538436683"}, {"start": 89, "end": 101, "username": "Uber_Brasil", "id": "459491875"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 127, "probability": 0.4468, "type": "Organization", "normalized_text": "PMGO"}, {"start": 186, "end": 189, "probability": 0.9695, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 193, "end": 197, "probability": 0.4174, "type": "Other", "normalized_text": "99Pop"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/ETywi0wcVf", "expanded_url": "https://twitter.com/LCNCLuizClaudio/status/1183732945057714176/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ETywi0wcVf", "media_key": "3_1183732935683399681"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Parab\u00e9ns"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183732945057714176"], "created_at": "2019-10-14T13:15:01.000Z", "id": "1183732945057714176", "author_id": "294904703", "text": "#Parab\u00e9ns para a @pmgo_news que prenderam UMA QUADRILHA que matou um motorista @voude99  @Uber_Brasil. Duas coisas:\n\n1\u00aa - A PMGO agiu muito r\u00e1pido, prendendo todos os envolvidos;\n2\u00aa - a Uber e 99Pop n\u00e3o se responsabilizam por isso.\n\nAt\u00e9 qdo pais de fam\u00edlia v\u00e3o para o sacrif\u00edcio? https://t.co/ETywi0wcVf", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 73, "probability": 0.8692, "type": "Person", "normalized_text": "Scioli"}, {"start": 87, "end": 94, "probability": 0.8061, "type": "Person", "normalized_text": "Del Ca\u00f1o"}, {"start": 98, "end": 112, "probability": 0.8655, "type": "Person", "normalized_text": "G\u00f3mez Centuri\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183732923704496130"], "created_at": "2019-10-14T13:14:56.000Z", "id": "1183732923704496130", "author_id": "392410058", "text": "La gran sorpresa del debate: la inexplicable y suicida aparici\u00f3n de Scioli que junto a Del Ca\u00f1o y G\u00f3mez Centuri\u00f3n fueron lo m\u00e1s gracioso de la noche.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1183732908772745217"], "created_at": "2019-10-14T13:14:52.000Z", "id": "1183732908772745217", "author_id": "888168403466366977", "text": "Vi um neg\u00f3cio de um gay que se suicidou e agora estou me sentindo mal", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "keanumcavoy", "id": "1611524790"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.8691, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183578273822978054"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183732898077257738"], "created_at": "2019-10-14T13:14:50.000Z", "id": "1183732898077257738", "author_id": "3078346976", "text": "RT @keanumcavoy: jared leto fez filmes como:\nclube da luta\nsenhor das armas\nclube de compras dallas\ncap\u00edtulo 27\npsicopata americano\nr\u00e9quiem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "luizluiz_santos", "id": "3214495751"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 91, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183591068614434816"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183732874110996480"], "created_at": "2019-10-14T13:14:44.000Z", "id": "1183732874110996480", "author_id": "1129806090466668550", "text": "RT @luizluiz_santos: Perceberam que esquerdistas se calaram\n-Quando veio \u00e0 tona que Marielle foi morta por seus \"amigos\"\n-Que a bala que ma\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9783, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.7775, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.8527, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183729166660845569"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183732856448831488"], "created_at": "2019-10-14T13:14:40.000Z", "id": "1183732856448831488", "author_id": "2942410925", "text": "RT @omelete: James Gunn diz que Warner lhe deu a chance de dirigir o que quisesse: \"O que eu mais queria era Esquadr\u00e3o Suicida\" https://t.c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Miosotys__", "id": "1101291708493557760"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.7548, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183684855189704704"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183732816888119296"], "created_at": "2019-10-14T13:14:30.000Z", "id": "1183732816888119296", "author_id": "1150909065146642433", "text": "RT @Miosotys__: A verdade \u00e9 que a Sulli n\u00e3o se matou, as pessoas fizeram isso por ela. Ela recebia \u00f3dio por tudo o que ela fazia, as pessoa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 318, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Miosotys__", "id": "1101291708493557760"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.7548, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183684855189704704"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183732804384940034"], "created_at": "2019-10-14T13:14:27.000Z", "id": "1183732804384940034", "author_id": "2437385114", "text": "RT @Miosotys__: A verdade \u00e9 que a Sulli n\u00e3o se matou, as pessoas fizeram isso por ela. Ela recebia \u00f3dio por tudo o que ela fazia, as pessoa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 318, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1183732794100518920"], "created_at": "2019-10-14T13:14:25.000Z", "id": "1183732794100518920", "author_id": "840821145423269888", "text": "a sulli que todo mundo falava que cagava pros coment\u00e1rios maldosos sobre ela se matou \nsejam mais gentis pessoal as pessoas s\u00f3 parecem fortes", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "hugokatsuo", "id": "1017099589432889345"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 72, "probability": 0.9493, "type": "Person", "normalized_text": "Jonghyun"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183732381922004992"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183732763184242701"], "created_at": "2019-10-14T13:14:18.000Z", "id": "1183732763184242701", "author_id": "3207414479", "text": "RT @hugokatsuo: \u00c9 insens\u00edvel isso, \u00e9 podre. Mesma coisa quando o Jonghyun se suicidou: vi mais brigas em rela\u00e7\u00e3o a \"voc\u00eas financiaram o sui\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183659785624928256"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183732736500097025"], "created_at": "2019-10-14T13:14:11.000Z", "id": "1183732736500097025", "author_id": "2844046889", "text": "RT @Miquel_R: Ahora lo celebr\u00e1is, hac\u00e9is chistes y caras de \"todav\u00eda os pasa poco\". Dentro de 15 a\u00f1os, veremos c\u00f3mo est\u00e1 vuestra querida Es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "FeniceArde", "id": "13307732"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cbc9TrAsxv", "expanded_url": "https://www.ilmessaggero.it/roma/news/suicidio_regina_coeli_detenuto_si_impicca_nella_cella_roma_news-4795061.html", "display_url": "ilmessaggero.it/roma/news/suic\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ilmessaggero.it/roma/news/suicidio_regina_coeli_detenuto_si_impicca_nella_cella_roma_news-4795061.html"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183458570177859584"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183732732297449476"], "created_at": "2019-10-14T13:14:10.000Z", "id": "1183732732297449476", "author_id": "852676200", "text": "RT @FeniceArde: \u00e8 il 36\u00b0 detenuto suicida nel 2019 https://t.co/cbc9TrAsxv", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 131, "end": 135, "probability": 0.3173, "type": "Place", "normalized_text": "Sulli"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183732677372993541"], "created_at": "2019-10-14T13:13:57.000Z", "id": "1183732677372993541", "author_id": "791481590174154752", "text": "antes de td saibam respeitar qq pessoa. coment\u00e1rios maldosos, cr\u00edticas e etc, q n\u00e3o acrescenta nd a algu\u00e9m, devem ser guardadas. a Sulli n\u00e3o se matou, vcs mataram ela com esse monte de hate, n\u00e3o culpem outras pessoas, revejam seus coment\u00e1rios e ver\u00e3o os reais culpados disso.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5964, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183732652408541184"], "created_at": "2019-10-14T13:13:51.000Z", "id": "1183732652408541184", "author_id": "138045873", "text": "Sulli se suicidou e agora o povo quer pagar de f\u00e3.. Af", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Miosotys__", "id": "1101291708493557760"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.7548, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183684855189704704"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183732642736459778"], "created_at": "2019-10-14T13:13:49.000Z", "id": "1183732642736459778", "author_id": "871342842043617280", "text": "RT @Miosotys__: A verdade \u00e9 que a Sulli n\u00e3o se matou, as pessoas fizeram isso por ela. Ela recebia \u00f3dio por tudo o que ela fazia, as pessoa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 318, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 58, "probability": 0.5337, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}, {"start": 129, "end": 133, "probability": 0.5332, "type": "Person", "normalized_text": "Jinri"}], "urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/CVuw1XLcyX", "expanded_url": "https://twitter.com/HwaSaBRA/status/1183732638143696897/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CVuw1XLcyX", "media_key": "3_1183732601577725953"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183732638143696897"], "created_at": "2019-10-14T13:13:48.000Z", "id": "1183732638143696897", "author_id": "1084799820886433792", "text": "\u2014 Est\u00e1 manh\u00e3 recebemos a triste not\u00edcia que a cantora Sulli, ex-membro do F(x) se suicidou. Estamos mandando for\u00e7as a fam\u00edlia da Jinri e aos seus f\u00e3s. Sua almas estar\u00e1 em paz anjo. A fanbase est\u00e1 inativa hoje por conta do acontecimento. https://t.co/CVuw1XLcyX", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Arcdelahistori", "id": "752531655936577536"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.3396, "type": "Person", "normalized_text": "TalDiaComoHoy"}, {"start": 43, "end": 54, "probability": 0.8406, "type": "Person", "normalized_text": "Erwin Rommel"}, {"start": 60, "end": 77, "probability": 0.5958, "type": "Other", "normalized_text": "Zorro del Desierto"}, {"start": 122, "end": 133, "probability": 0.4492, "type": "Place", "normalized_text": "Afrika Korps"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "TalDiaComoHoy"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183698966841413632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183732633014095878"], "created_at": "2019-10-14T13:13:47.000Z", "id": "1183732633014095878", "author_id": "1144432271585398784", "text": "RT @Arcdelahistori: #TalDiaComoHoy en 1944 Erwin Rommel, el Zorro del Desierto, mariscal de campo alem\u00e1n y comandante del Afrika Korps dura\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Arcdelahistori", "id": "752531655936577536"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.3396, "type": "Person", "normalized_text": "TalDiaComoHoy"}, {"start": 43, "end": 54, "probability": 0.8406, "type": "Person", "normalized_text": "Erwin Rommel"}, {"start": 60, "end": 77, "probability": 0.5958, "type": "Other", "normalized_text": "Zorro del Desierto"}, {"start": 122, "end": 133, "probability": 0.4492, "type": "Place", "normalized_text": "Afrika Korps"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "TalDiaComoHoy"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183698966841413632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183732614341025792"], "created_at": "2019-10-14T13:13:42.000Z", "id": "1183732614341025792", "author_id": "16026053", "text": "RT @Arcdelahistori: #TalDiaComoHoy en 1944 Erwin Rommel, el Zorro del Desierto, mariscal de campo alem\u00e1n y comandante del Afrika Korps dura\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "kiwires", "id": "718574790592872454"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "LvWinko", "id": "896853223952265216"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 96, "probability": 0.5739, "type": "Other", "normalized_text": "Idol"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183698782376120321"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183732602236276736"], "created_at": "2019-10-14T13:13:39.000Z", "id": "1183732602236276736", "author_id": "961932284868923397", "text": "RT @kiwires: @LvWinko Mas cacete, ele vai ser sempre lembrado pelo cara que se matou ou pelo Idol SENSACIONAL que ele era? \nNingu\u00e9m cita a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Miosotys__", "id": "1101291708493557760"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.7548, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183684855189704704"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183732581419966464"], "created_at": "2019-10-14T13:13:34.000Z", "id": "1183732581419966464", "author_id": "350412629", "text": "RT @Miosotys__: A verdade \u00e9 que a Sulli n\u00e3o se matou, as pessoas fizeram isso por ela. Ela recebia \u00f3dio por tudo o que ela fazia, as pessoa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 318, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "841094922409238528", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183732578127364096"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183732579742240779"], "created_at": "2019-10-14T13:13:34.000Z", "id": "1183732579742240779", "author_id": "841094922409238528", "text": "e se vc se sente bem, satisfeito, feliz e faz piada ao se aproveitar da fragilidade dos outros pra fazer mal \u00e0s pessoas, ao saber que algu\u00e9m que essa pessoa que vc n\u00e3o gosta se suicidou ou tentou suic\u00eddio, j\u00e1 lhe informo que vc definitivamente n\u00e3o est\u00e1 bem e precisa de ajuda tb", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Arcdelahistori", "id": "752531655936577536"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.3396, "type": "Person", "normalized_text": "TalDiaComoHoy"}, {"start": 43, "end": 54, "probability": 0.8406, "type": "Person", "normalized_text": "Erwin Rommel"}, {"start": 60, "end": 77, "probability": 0.5958, "type": "Other", "normalized_text": "Zorro del Desierto"}, {"start": 122, "end": 133, "probability": 0.4492, "type": "Place", "normalized_text": "Afrika Korps"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "TalDiaComoHoy"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183698966841413632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183732571663933440"], "created_at": "2019-10-14T13:13:32.000Z", "id": "1183732571663933440", "author_id": "4415971641", "text": "RT @Arcdelahistori: #TalDiaComoHoy en 1944 Erwin Rommel, el Zorro del Desierto, mariscal de campo alem\u00e1n y comandante del Afrika Korps dura\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "841094922409238528", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183732567872299008"}], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.5454, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183732568954408965"], "created_at": "2019-10-14T13:13:31.000Z", "id": "1183732568954408965", "author_id": "841094922409238528", "text": "A sulli n\u00e3o se suicidou, ela foi assassinada pelo \u00f3dio desnecess\u00e1rio, pelos coment\u00e1rios maldosos, pela crueldade das pessoas que se aproveitam do anonimato da internet pra fazer mal aos outros, principalmente \u00e0 pessoas famosas.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Iusinthesky", "id": "481721701"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.8937, "type": "Person", "normalized_text": "kicillof"}, {"start": 76, "end": 78, "probability": 0.74, "type": "Person", "normalized_text": "wos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183412723545202689"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183732534359875596"], "created_at": "2019-10-14T13:13:23.000Z", "id": "1183732534359875596", "author_id": "188429141", "text": "RT @Iusinthesky: el video de kicillof cantando vamos a volver en el show de wos en serio es mi momento de agradecer a mis pap\u00e1s por haberme\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "701285108205146113", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183731714021036032"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183732500063019009"], "created_at": "2019-10-14T13:13:15.000Z", "id": "1183732500063019009", "author_id": "377616937", "text": "@95cgf infelizmente sim, ela se suicidou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "name": "\ud835\ude37\ud835\ude2a\ud835\ude24\ud835\ude2c\ud835\ude3a \u263d", "id": "423445816", "public_metrics": {"followers_count": 2833, "following_count": 4889, "tweet_count": 73986, "listed_count": 20}, "location": "the shire", "username": "SKYWH0"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd8f\ud835\udd9a\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd86", "id": "1611524790", "public_metrics": {"followers_count": 3102, "following_count": 1497, "tweet_count": 64643, "listed_count": 15}, "location": "in memory of opie", "username": "keanumcavoy"}, {"verified": false, "name": "vivi", "id": "991010699848634368", "public_metrics": {"followers_count": 2164, "following_count": 2571, "tweet_count": 12224, "listed_count": 1}, "location": "\ud83c\udf69", "username": "jjksmut"}, {"verified": false, "name": "\u234e becky with the good hair \u234e", "id": "14089303", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 609, "tweet_count": 26365, "listed_count": 10}, "location": "Sarlacc pit", "username": "ravenchant"}, {"verified": false, "name": "Darth wick", "id": "239625459", "public_metrics": {"followers_count": 1934, "following_count": 206, "tweet_count": 719199, "listed_count": 73}, "location": "Amsterdam, Holanda", "username": "darkvader2015"}, {"verified": false, "name": "SocialismoAllendista", "id": "267506332", "public_metrics": {"followers_count": 18418, "following_count": 14363, "tweet_count": 134507, "listed_count": 121}, "location": "Chile", "username": "allendexxi"}, {"verified": false, "name": "aninha \u2b50\ufe0f\ud83d\udea9", "id": "1315414518", "public_metrics": {"followers_count": 1172, "following_count": 712, "tweet_count": 52763, "listed_count": 3}, "location": "rio grande do sul", "username": "rodinhodepia_"}, {"verified": false, "name": "\u0618", "id": "1137813222805909504", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 79, "tweet_count": 2364, "listed_count": 0}, "location": "\ud83d\udc8c", "username": "creamycheesett"}, {"verified": false, "name": "pedrooo \ud83d\udcd6: PJO 4", "id": "1080118881069555712", "public_metrics": {"followers_count": 2422, "following_count": 2198, "tweet_count": 33477, "listed_count": 6}, "location": "\ud80c\udc83\u2800\u066d\u06df sope  ", "username": "prodsugass"}, {"verified": false, "name": "\u2601", "id": "1080190612232654855", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 740, "tweet_count": 4446, "listed_count": 0}, "location": "\u00b7 got7 \u00b7 twice \u00b7 ateez \u00b7 ", "username": "jiminkro"}, {"verified": false, "name": "jo\ud83e\udef6\ud83c\udffd", "id": "979581239387713537", "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 235, "tweet_count": 13352, "listed_count": 0}, "location": "Capitan Sarmiento, Buenos Aire", "username": "joseuru_"}, {"verified": false, "name": "lola pelusa", "id": "553616728", "public_metrics": {"followers_count": 1237, "following_count": 676, "tweet_count": 10987, "listed_count": 1}, "location": "prison break", "username": "olibilbao"}, {"verified": false, "name": "tami\u00abvi o dpr cream e me apaixonei\u00bb", "id": "816404522084003844", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 291, "tweet_count": 7179, "listed_count": 0}, "location": "Brasil-SP", "username": "Tami_acx"}, {"verified": false, "name": "Be\u00f1at lturbe", "id": "124592336", "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 1674, "tweet_count": 23447, "listed_count": 12}, "username": "Iturbinho"}, {"verified": false, "name": "F Copa do Brasil", "id": "915241554784202752", "public_metrics": {"followers_count": 1207, "following_count": 4996, "tweet_count": 30766, "listed_count": 9}, "location": "Tr\u00eas Cora\u00e7\u00f5es, Brasil", "username": "WillcraftGamepy"}, {"verified": false, "name": "Leonardo Pulisic", "id": "176460882", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 2323, "tweet_count": 80525, "listed_count": 16}, "location": "Engenh\u00e3o", "username": "abreu21leo"}, {"verified": false, "name": "Lena", "id": "1004074048022859777", "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 675, "tweet_count": 17985, "listed_count": 3}, "location": "ela/dela \u2661 rj ", "username": "vantelogyy"}, {"verified": false, "name": "Y*** M******", "id": "162894853", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 319, "tweet_count": 12854, "listed_count": 1}, "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "username": "yagomiran"}, {"verified": false, "name": "vir", "id": "1133800382612877312", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 282, "tweet_count": 12405, "listed_count": 0}, "location": "Lan\u00fas Oeste, Argentina", "username": "virpalacios_"}, {"verified": false, "name": "lusiana", "id": "481721701", "public_metrics": {"followers_count": 2183, "following_count": 815, "tweet_count": 52514, "listed_count": 10}, "location": "z norte", "username": "Iusinthesky"}, {"verified": false, "name": "eu quero ser uma mosca", "id": "2508350586", "public_metrics": {"followers_count": 1554, "following_count": 1320, "tweet_count": 161280, "listed_count": 10}, "location": "he/him", "username": "deadptz"}, {"verified": false, "name": "v\u00a5tho\u00d7\u00d7", "id": "1046453865216954368", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 243, "tweet_count": 11475, "listed_count": 0}, "username": "wtt_vyxx"}, {"verified": false, "name": "\ud835\uddf9\ud835\uddf2\ud835\ude01\ud835\ude01\ud835\uddf6\ud835\uddf2;\ud83e\udec0", "id": "905505235879198722", "public_metrics": {"followers_count": 2126, "following_count": 3838, "tweet_count": 369093, "listed_count": 12}, "location": "\ud83d\udc8c .\u00a0\ua4b1 \u00a0daddy told his girl to run to rescue with love that peace will follow\u00a0\u00a0\u2014\u00a0\u00a0\u2671\u00a0 \ud834\udd12 ela / dela \ud834\udd12 ", "username": "NAMJGGUK"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udcf0\ud835\udcee\ud835\udcf5\ud83c\udf53", "id": "1167615861986926592", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 1427, "tweet_count": 1158, "listed_count": 0}, "location": "fan acc\u2606", "username": "swttjeon"}, {"verified": false, "name": "Dr.Diessel", "id": "475036171", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 788, "tweet_count": 5045, "listed_count": 0}, "username": "DrDieselBcn"}, {"verified": true, "name": "Miquel Ramos", "id": "247888588", "public_metrics": {"followers_count": 138684, "following_count": 6462, "tweet_count": 63349, "listed_count": 777}, "location": "Val\u00e8ncia", "username": "Miquel_R"}, {"verified": false, "name": "\u2019; aoki\u2019s nation", "id": "2884599842", "public_metrics": {"followers_count": 1734, "following_count": 5001, "tweet_count": 102372, "listed_count": 3}, "location": "doing it like a tomboy", "username": "HANJOONGl"}, {"verified": false, "name": "Marcelo Ag\u00fcero Maldonado", "id": "798683475666751488", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 1866, "tweet_count": 5441, "listed_count": 0}, "location": "Fernando De La Mora, Paraguay", "username": "marcheaguero91"}, {"verified": false, "name": "FREDDY ALMADA \u00ae", "id": "142781281", "public_metrics": {"followers_count": 3280, "following_count": 4999, "tweet_count": 77256, "listed_count": 20}, "location": "Paraguay", "username": "FREDDYGUMARELO"}, {"verified": false, "name": "Myriam Regina Pereira", "id": "843434738111188992", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 375, "tweet_count": 24443, "listed_count": 0}, "location": "Guarapuava, Brasil", "username": "myriamregina74p"}, {"verified": false, "name": "MiMi", "id": "1528624777", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 80, "tweet_count": 484, "listed_count": 0}, "location": "BCN\u2764", "username": "mbrujada"}, {"verified": false, "name": "\u2022 let ver\u00e1 Chico Buarque antes de morrer \u2022 \u263d", "id": "2724095116", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 666, "tweet_count": 17581, "listed_count": 0}, "location": "Fortaleza, Brasil", "username": "masquepiegas"}, {"verified": false, "name": "naluoza \ud83c\udf52", "id": "817125591036084225", "public_metrics": {"followers_count": 1490, "following_count": 1537, "tweet_count": 20798, "listed_count": 10}, "location": "me&dahyun&seungyoun", "username": "choseunglow"}, {"verified": false, "name": "lala\u00b9\u2077\u00b3; maxident", "id": "797582399207047168", "public_metrics": {"followers_count": 6363, "following_count": 6266, "tweet_count": 90060, "listed_count": 23}, "location": "NCT\u2022iKON\u2022X1\u2022W1\u2022SKZ\u2022SVT\u2022ABCIX+", "username": "krbusan9597"}, {"verified": false, "name": "K\u0337\u030e\u0314\u0344\u0341\u0313\u030a\u031bI\u0337\u0344\u0346\u0358\u0309\u034b\u032b\u0323N\u0334\u0300\u033e\u0302\u033f\u0328\u0323\u031fT\u0338\u0341\u0352\u0306\u0303\u0314A\u0334\u0360\u0352\u0352\u031b\u0314S\u0334\u0357\u0300\u0343\u0304\u0311\u0314\u034c", "id": "1158453639595401216", "public_metrics": {"followers_count": 4682, "following_count": 38, "tweet_count": 64581, "listed_count": 2}, "location": "Mordor.", "username": "MikeWella"}, {"verified": false, "name": "Storie Italiane", "id": "460977923", "public_metrics": {"followers_count": 10448, "following_count": 1134, "tweet_count": 18339, "listed_count": 73}, "location": "Roma - Saxa Rubra", "username": "storie_italiane"}, {"verified": false, "name": "k", "id": "911660098086416385", "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 566, "tweet_count": 3443, "listed_count": 1}, "username": "brownminsuga"}, {"verified": false, "name": "In-Sook(\uc778\uc219)", "id": "1131534315853111296", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 125, "tweet_count": 390, "listed_count": 0}, "username": "isaarmybr1"}, {"verified": false, "name": "Observat\u00f3rio do Cinema", "id": "3008841633", "public_metrics": {"followers_count": 41087, "following_count": 137, "tweet_count": 85272, "listed_count": 128}, "location": "Brasil", "username": "ObsCinema"}, {"verified": false, "name": "a.", "id": "931193193458171904", "public_metrics": {"followers_count": 808, "following_count": 363, "tweet_count": 33383, "listed_count": 0}, "username": "abrambi13"}, {"verified": false, "name": "2002.mp3", "id": "3666570317", "public_metrics": {"followers_count": 6201, "following_count": 839, "tweet_count": 9307, "listed_count": 0}, "location": "Igaci - AL", "username": "GustavoMotatai"}, {"verified": true, "name": "PAPELPOP", "id": "7751462", "public_metrics": {"followers_count": 440011, "following_count": 1604, "tweet_count": 90725, "listed_count": 1384}, "location": "S\u00e3o Paulo, SP - Brasil", "username": "papelpop"}, {"verified": false, "name": ".\u1a18\u06eb.\uaab6Call my:Bunny\ud83d\udc9c'", "id": "940264081163988998", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 0, "tweet_count": 2010, "listed_count": 0}, "location": "casada com o wooseok.", "username": "_Scarlet85"}, {"verified": false, "name": "vana\u2074", "id": "991450681000300544", "public_metrics": {"followers_count": 2770, "following_count": 1625, "tweet_count": 67784, "listed_count": 12}, "location": "\u21b3\ube14\ub799\ud551\ud06c \u275d  \u028f\u1d0f\u1d1c \u029f\u026a\u0262\u029c\u1d1b \u1d1c\u1d18 \u1d0d\u028f \u1d21\u1d0f\u0280\u029f\u1d05", "username": "chaepallet"}, {"verified": false, "name": "\u2022Lua \u30eb", "id": "1040426450439032832", "public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 837, "tweet_count": 1035, "listed_count": 2}, "location": "\u6771\u4eac \u6e0b\u8c37\u533a", "username": "LkBennett_"}, {"verified": false, "name": "Eduardo Salazar", "id": "1076338417859026944", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 70, "tweet_count": 1437, "listed_count": 0}, "username": "Eduardo69098051"}, {"verified": true, "name": "Jos\u00e9 Barba Caballero", "id": "4452890315", "public_metrics": {"followers_count": 150086, "following_count": 908, "tweet_count": 51845, "listed_count": 217}, "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "JBCPERU"}, {"verified": false, "name": "Loey", "id": "398218299", "public_metrics": {"followers_count": 1887, "following_count": 1712, "tweet_count": 44078, "listed_count": 14}, "location": "she/her ", "username": "loeydearr"}, {"verified": false, "name": "\u30df\u3014Lady Apple\ud83e\uddc7\u2122", "id": "1084903901126713344", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 134, "tweet_count": 2235, "listed_count": 0}, "location": "Con los Eternals\u2661", "username": "queteimportamh"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf08Vie\ud83c\udf08\ud83c\udf33", "id": "211305645", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 493, "tweet_count": 14519, "listed_count": 0}, "username": "_lil_vie"}, {"verified": false, "name": "emiliana\ud83c\udf4a", "id": "280181612", "public_metrics": {"followers_count": 4227, "following_count": 4721, "tweet_count": 196703, "listed_count": 29}, "location": "23 ella/she", "username": "hopewerse"}, {"verified": false, "name": "carol", "id": "995020641156976642", "public_metrics": {"followers_count": 2854, "following_count": 2358, "tweet_count": 38792, "listed_count": 0}, "location": "she/they", "username": "lavientwice"}, {"verified": false, "name": "Let\u00c3", "id": "2305199874", "public_metrics": {"followers_count": 2700, "following_count": 428, "tweet_count": 67119, "listed_count": 10}, "location": "Caxias do Sul, Brasil", "username": "emoevangelion"}, {"verified": false, "name": "rafa VAI NO SHOW DO HARRY", "id": "1071937465978630145", "public_metrics": {"followers_count": 7216, "following_count": 7224, "tweet_count": 141876, "listed_count": 51}, "location": ":) ", "username": "gotneocity"}, {"verified": false, "name": "\u1a33\u1b6c\u1a33\u1b6cjeongguk*\ua564\u1cd5\u0487", "id": "946850121152716800", "public_metrics": {"followers_count": 5300, "following_count": 5310, "tweet_count": 57855, "listed_count": 10}, "username": "jeonperfait"}, {"verified": false, "name": "Who Cares?", "id": "1129716170976878592", "public_metrics": {"followers_count": 2878, "following_count": 596, "tweet_count": 26928, "listed_count": 2}, "location": "Rep\u00fablica de Mo\u00e7ambique", "username": "Sheeeeyy"}, {"verified": false, "name": "Zlatan", "id": "1100911268", "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 557, "tweet_count": 20404, "listed_count": 0}, "location": "Maputo", "username": "augustojr007"}, {"verified": false, "name": "Fernanda \u2728", "id": "1183221865", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 288, "tweet_count": 32096, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "sadcurlygirl"}, {"verified": false, "name": "Anime Crazies \u2022 Podcast de Otaku", "id": "855792996004106240", "public_metrics": {"followers_count": 8277, "following_count": 265, "tweet_count": 5622, "listed_count": 24}, "username": "animecrazies"}, {"verified": false, "name": "lucas\u2077\u2661\u2019bangtan", "id": "1145263351217479680", "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 1091, "tweet_count": 20495, "listed_count": 5}, "username": "reasonchaeyoung"}, {"verified": false, "name": "mike(\u2234\u272a\u0c6a\u2297\u2234) hs in my heart\ud83c\udf42", "id": "1152199875649581066", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 135, "tweet_count": 8461, "listed_count": 2}, "location": "HE/HIM fxcker.", "username": "spqcebunnies"}, {"verified": false, "name": "\u0618\u0618London", "id": "1064679737556172800", "public_metrics": {"followers_count": 1743, "following_count": 636, "tweet_count": 51491, "listed_count": 11}, "username": "uauissoehumuser"}, {"verified": false, "name": "Jurassic Parker \ud83e\udd96\ud83c\udf0b \ud83d\udc2e", "id": "316843317", "public_metrics": {"followers_count": 1306, "following_count": 1888, "tweet_count": 215536, "listed_count": 28}, "location": "Cerca de Costa Rica", "username": "JuananBrundle"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udc80 spooky neus \ud83d\udc80", "id": "311415826", "public_metrics": {"followers_count": 675, "following_count": 212, "tweet_count": 29053, "listed_count": 13}, "location": "45 Lampkin Lane ", "username": "SnowsGay19"}, {"verified": false, "name": "cat\u2077 \ud83d\udcd6: mar sem estrelas", "id": "926465597705216001", "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 1014, "tweet_count": 48760, "listed_count": 6}, "location": "\u2014 loona, bts, sunmi & books \ud83c\udfe1", "username": "jjeonheart"}, {"verified": false, "name": "Arcelia Milagros", "id": "192291856", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 279, "tweet_count": 2290, "listed_count": 0}, "location": "Panam\u00e1", "username": "milagrosarcelia"}, {"verified": false, "name": "\ud835\uddbc\ud835\uddbe\ud835\uddbc\ud835\uddbe\ud835\uddc5\ud835\uddba \u2661\ud835\uddcc \ud835\uddbd\ud835\uddcd\ud835\uddbe\ud835\uddba\ud835\uddc6!!", "id": "1087410336804847617", "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 1237, "tweet_count": 17911, "listed_count": 3}, "location": "she/her, only atiny since 2020", "username": "phwacosmic"}, {"verified": false, "name": "bea", "id": "959834880971591682", "public_metrics": {"followers_count": 1569, "following_count": 2128, "tweet_count": 19430, "listed_count": 9}, "location": "ela/dela", "username": "xiumincosmic"}, {"verified": false, "name": "\ufe4b", "id": "785234316490055680", "public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 604, "tweet_count": 37451, "listed_count": 3}, "location": "ela/dela", "username": "jaeminismo"}, {"verified": true, "name": "Eduardo Bolsonaro 22.22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "74756085", "public_metrics": {"followers_count": 2320079, "following_count": 782, "tweet_count": 35107, "listed_count": 3192}, "location": "S\u00e3o Paulo - SP", "username": "BolsonaroSP"}, {"verified": false, "name": "tha\u00eds", "id": "760564133704167424", "public_metrics": {"followers_count": 865, "following_count": 672, "tweet_count": 19800, "listed_count": 3}, "location": "roshar \ud83e\udd80", "username": "kalblessed"}, {"verified": false, "name": "iury ribeiro", "id": "2754945447", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 342, "tweet_count": 3672, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "iurybrazil"}, {"verified": false, "name": "Coisa de Cinema", "id": "925074890381766656", "public_metrics": {"followers_count": 1076, "following_count": 526, "tweet_count": 2953, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "coisadecinemabr"}, {"verified": false, "name": "~", "id": "1174796230523834371", "public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 1273, "tweet_count": 46622, "listed_count": 21}, "location": "ela/dela", "username": "sugababy52"}, {"verified": false, "name": "tata", "id": "875430688660631552", "public_metrics": {"followers_count": 2023, "following_count": 3911, "tweet_count": 104630, "listed_count": 9}, "location": "( ' \u02d8 ') \u0a6d\u2661 she/her ", "username": "MALFOYGlRL"}, {"verified": false, "name": "b\u03b1mmie \ud83d\udc08\u200d\u2b1b viu os dpr", "id": "1098709439757144066", "public_metrics": {"followers_count": 4172, "following_count": 2943, "tweet_count": 48836, "listed_count": 18}, "location": "my golden retriever. \u2661 ", "username": "doyoungcareca"}, {"verified": false, "name": "TH \ud83c\udde6\ud83c\uddf4", "id": "885653658649735170", "public_metrics": {"followers_count": 3001, "following_count": 1507, "tweet_count": 33836, "listed_count": 2}, "location": "Paraiba do sul", "username": "ThiagoHonorat20"}, {"verified": false, "name": "sal\ud83e\uddc2", "id": "942501542225174528", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 669, "tweet_count": 11902, "listed_count": 1}, "username": "saoleirinho"}, {"verified": false, "name": "\"moved\" to @belyarts", "id": "2287106352", "public_metrics": {"followers_count": 1295, "following_count": 2295, "tweet_count": 83792, "listed_count": 21}, "location": "WHITE SPACE                  ", "username": "CH4RLESEYL3R"}, {"verified": false, "name": "Mariana \ud83d\udcab", "id": "900467005198925830", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 230, "tweet_count": 54174, "listed_count": 2}, "location": "190525 \u2661 ", "username": "CIENFLEURWING"}, {"verified": false, "name": "dressa\ud83c\udf3b", "id": "97951668", "public_metrics": {"followers_count": 1003, "following_count": 819, "tweet_count": 254717, "listed_count": 19}, "location": "Brasil", "username": "yunholicc"}, {"verified": false, "name": "Luz\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd BangtanLover", "id": "1139670047415308288", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 466, "tweet_count": 29219, "listed_count": 3}, "username": "InLove2Min"}, {"verified": false, "name": "CineBuzz", "id": "1108422676517928962", "public_metrics": {"followers_count": 10944, "following_count": 133, "tweet_count": 28812, "listed_count": 64}, "location": "Brasil", "username": "cinebuzzbr"}, {"verified": false, "name": "Ely", "id": "863456061235359744", "public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 716, "tweet_count": 8071, "listed_count": 12}, "location": "Chase Atlantic", "username": "taetaemelon28"}, {"verified": false, "name": "fran\u2077", "id": "412157410", "public_metrics": {"followers_count": 2467, "following_count": 1915, "tweet_count": 27957, "listed_count": 5}, "location": "taegguk\ud83d\udc2f\ud83d\udc30.     ot7.\u226e", "username": "needgguk"}, {"verified": false, "name": "sergi bordas", "id": "2562521230", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 270, "tweet_count": 15668, "listed_count": 5}, "username": "BordasSergi"}, {"verified": false, "name": "Archivos de la Historia", "id": "752531655936577536", "public_metrics": {"followers_count": 88423, "following_count": 504, "tweet_count": 39750, "listed_count": 837}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "Arcdelahistori"}, {"verified": false, "name": "Bruna Caroline Stone", "id": "66836073", "public_metrics": {"followers_count": 1282, "following_count": 817, "tweet_count": 22502, "listed_count": 9}, "location": "Limeira, Brasil", "username": "eaebrunac"}, {"verified": false, "name": "nanda!! \ud83d\udc08\u200d\u2b1b kazuha's wife. (27/90 for nahida)", "id": "1005958043580985344", "public_metrics": {"followers_count": 7466, "following_count": 6816, "tweet_count": 27736, "listed_count": 15}, "location": "\u2661 \u02d2 safe place (n.) refuge! a place where I feel good and comfortable, without worrying about bad things, nilou.", "username": "vertzuha"}, {"verified": false, "name": "Antonio Shafer", "id": "142525420", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 561, "tweet_count": 76739, "listed_count": 7}, "location": "Zapopan, Jalisco", "username": "polarshafer"}, {"verified": true, "name": "Juan Ignacio Zavala", "id": "232453891", "public_metrics": {"followers_count": 72033, "following_count": 303, "tweet_count": 17473, "listed_count": 535}, "username": "JuanIZavala"}, {"verified": false, "name": "\u00bf\u00a1bibi perigosa!?", "id": "831585820729606146", "public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 532, "tweet_count": 60631, "listed_count": 5}, "location": "hospital psiqui\u00e1trico ", "username": "cpfsabbs"}, {"verified": false, "name": "\ud835\ude7a\ud835\ude8a\ud835\ude9e\ud835\ude8a\u0303\ud80c\udd97 | \ud835\ude01\ud835\uddee\ud835\uddf9\ud835\uddf8 \ud835\ude01\ud835\uddf5\ud835\uddee\ud835\ude01 \ud835\ude01\ud835\uddee\ud835\uddf9\ud835\uddf8", "id": "2990029515", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 751, "tweet_count": 14324, "listed_count": 1}, "location": "\u300e \ud835\udd40\u2115\ud835\udd4b\u2119-\ud835\udd38 \u300f\u300e \ud835\udfde\ud835\udd68\ud835\udfdd \u300f", "username": "bykaux"}, {"verified": false, "name": "malia\ud811\ude13", "id": "1051299225420656640", "public_metrics": {"followers_count": 5397, "following_count": 5110, "tweet_count": 36044, "listed_count": 6}, "location": "robert.\u2661", "username": "fleurbells"}, {"verified": false, "name": "Mio", "id": "1101291708493557760", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 576, "tweet_count": 5329, "listed_count": 0}, "location": "\ud835\udddf\ud835\uddfc\ud835\ude00\ud835\ude01", "username": "Miosotys__"}, {"verified": false, "name": "Bel\u00e9n S\u00e1nchez", "id": "1933971158", "public_metrics": {"followers_count": 989, "following_count": 808, "tweet_count": 109536, "listed_count": 17}, "username": "Belen_SVG"}, {"verified": false, "name": "Cierzo Digital", "id": "1047426417703747584", "public_metrics": {"followers_count": 814, "following_count": 262, "tweet_count": 866, "listed_count": 11}, "location": "Arag\u00e3o, Espanha", "username": "CierzoDigital"}, {"verified": false, "name": "Isinha", "id": "1100513959491309568", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 0, "tweet_count": 31, "listed_count": 0}, "username": "isabellasoulp"}, {"verified": false, "name": "Oscar A. Herrera", "id": "196375710", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 1656, "tweet_count": 10390, "listed_count": 18}, "location": "cali, colombia", "username": "oscaraherrera"}, {"verified": false, "name": "Herm\u00ednio Cerqueira", "id": "489900556", "public_metrics": {"followers_count": 2434, "following_count": 2430, "tweet_count": 100438, "listed_count": 26}, "location": "Portugal", "username": "HerminioCerq"}, {"verified": true, "name": "EL PA\u00cdS Brasil", "id": "2174537102", "public_metrics": {"followers_count": 848089, "following_count": 391, "tweet_count": 67125, "listed_count": 3836}, "location": "Brasil", "username": "elpais_brasil"}, {"verified": false, "name": "Fran \ud83e\udee1 \u02e2\u1d9c\u1d9c\u1d56", "id": "976513824", "public_metrics": {"followers_count": 2884, "following_count": 775, "tweet_count": 185394, "listed_count": 16}, "location": "na puta que pariu", "username": "FranCnizer"}, {"verified": false, "name": "K Cnizer \ud83d\udda4", "id": "914597220594458624", "public_metrics": {"followers_count": 1917, "following_count": 1279, "tweet_count": 206580, "listed_count": 15}, "location": "Fortaleza, Brasil", "username": "KarynaN94"}, {"verified": false, "name": "Grillo", "id": "146509131", "public_metrics": {"followers_count": 2763, "following_count": 1839, "tweet_count": 100901, "listed_count": 7}, "location": "Tangamandapio ", "username": "nosealarry"}, {"verified": false, "name": "YAAAAAASsica \u2764\ufe0f", "id": "307518835", "public_metrics": {"followers_count": 10281, "following_count": 1454, "tweet_count": 53232, "listed_count": 1}, "location": "Paraguay ", "username": "jei_jessi"}, {"verified": false, "name": "Tadashi Peralta Nakayama", "id": "171457500", "public_metrics": {"followers_count": 1103, "following_count": 1937, "tweet_count": 13720, "listed_count": 4}, "location": "Paraguay", "username": "AleNakaPe"}, {"verified": false, "name": "lindinha pan\u00e7udinha", "id": "2168730301", "public_metrics": {"followers_count": 832, "following_count": 635, "tweet_count": 18608, "listed_count": 1}, "location": "Curitiba, Brasil", "username": "Wh0islua"}, {"verified": false, "name": "uanda", "id": "40821611", "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 547, "tweet_count": 76466, "listed_count": 9}, "location": "Natal, Brasil", "username": "callmebyarthyr"}, {"verified": false, "name": "Alanzinho \ud83d\udca5", "id": "1104509809280409601", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 133, "tweet_count": 1023, "listed_count": 0}, "username": "alanzinS13"}, {"verified": false, "name": "D\u00e9", "id": "1006714148149919744", "public_metrics": {"followers_count": 1805, "following_count": 277, "tweet_count": 38388, "listed_count": 0}, "location": "Jacarepagu\u00e1, Rio de Janeiro", "username": "andress_rs7"}, {"verified": false, "name": "munu", "id": "716069936314056705", "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 469, "tweet_count": 57518, "listed_count": 1}, "location": "Curitiba", "username": "xmvnu"}, {"verified": false, "name": "raphael", "id": "83714316", "public_metrics": {"followers_count": 1931, "following_count": 519, "tweet_count": 68443, "listed_count": 15}, "username": "aquelerapha"}, {"verified": false, "name": ".", "id": "1095175490468544512", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 94, "tweet_count": 28476, "listed_count": 0}, "username": "mearkIee"}, {"verified": false, "name": "spooky chinis \ud83e\uddd9\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "id": "3009608222", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 167, "tweet_count": 4700, "listed_count": 0}, "username": "paooo_o_o"}, {"verified": false, "name": "Tamaules el Ingegangster69", "id": "3187016982", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 159, "tweet_count": 905, "listed_count": 0}, "username": "Mau_Vasa"}, {"verified": false, "name": "giovana the creator", "id": "3346072577", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 490, "tweet_count": 20702, "listed_count": 4}, "username": "_4thewar"}, {"verified": false, "name": "\ud835\ude24\ud835\ude22\ud835\ude2e; \u8f49", "id": "2882901387", "public_metrics": {"followers_count": 5589, "following_count": 6121, "tweet_count": 43793, "listed_count": 18}, "location": "ela/dela | ot7 utted | JKJM", "username": "signalcam"}, {"verified": false, "name": "EP | Mundo", "id": "108192135", "public_metrics": {"followers_count": 476226, "following_count": 282034, "tweet_count": 3263359, "listed_count": 0}, "username": "EP_Mundo"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc34\ud835\udc5b\ud835\udc4e \ud835\udc58\ud835\udc4e\ud835\udc5f\ud835\udc5c\ud835\udc59\u2077\ud83e\uddc8\ud83c\udf3b", "id": "802566907169751040", "public_metrics": {"followers_count": 1601, "following_count": 3907, "tweet_count": 14518, "listed_count": 1}, "location": "\ud835\udc96\ud835\udc88\ud835\udc89!", "username": "yoonginloving"}, {"verified": false, "name": "Pedro Torquato Lima", "id": "348409454", "public_metrics": {"followers_count": 1999, "following_count": 2627, "tweet_count": 21541, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "PTorquatolima"}, {"verified": false, "name": "Fl\u00e1vio Azevedo", "id": "1035333583542599680", "public_metrics": {"followers_count": 5706, "following_count": 5518, "tweet_count": 12740, "listed_count": 8}, "location": "Rio Bonito, Brasil", "username": "FlavioAzevedoRB"}, {"verified": false, "name": "Berserk", "id": "3431754256", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 681, "tweet_count": 38481, "listed_count": 2}, "username": "SuperDragon74"}, {"verified": false, "name": "Kayden/\u30b1\u30a4\u30c7\u30f3\ud83c\udf38\ud83c\udf3a", "id": "1320907753", "public_metrics": {"followers_count": 5185, "following_count": 1706, "tweet_count": 71269, "listed_count": 44}, "location": "Creating chaos at AIW ", "username": "KVR216"}, {"verified": false, "name": "\u03bb\u03de\u03bb", "id": "1057868888891891712", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 202, "tweet_count": 39509, "listed_count": 0}, "location": "\ubc29\ud551\ud06c \ud558\ud2b8\uc5d0", "username": "YoonLisa9397"}, {"verified": false, "name": "\u270c \ud83d\ude37kiwi", "id": "718574790592872454", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 985, "tweet_count": 23380, "listed_count": 0}, "username": "kiwires"}, {"verified": false, "name": "Ei Nerd", "id": "2221651760", "public_metrics": {"followers_count": 395350, "following_count": 86, "tweet_count": 26263, "listed_count": 248}, "username": "Ei_Nerd"}, {"verified": false, "name": "bellzinha \ud83e\udd20", "id": "1127258696621404163", "public_metrics": {"followers_count": 36406, "following_count": 16667, "tweet_count": 46720, "listed_count": 158}, "username": "beIIzinha"}, {"verified": false, "name": "Bohemian_Battysody.mp4", "id": "2890768018", "public_metrics": {"followers_count": 1189, "following_count": 2864, "tweet_count": 15642, "listed_count": 1}, "location": "Teresina, Brasil", "username": "NewPoeiradeStar"}, {"verified": false, "name": "milena m. \u2615\ufe0f", "id": "225848868", "public_metrics": {"followers_count": 1179, "following_count": 750, "tweet_count": 60333, "listed_count": 19}, "location": "Brasil", "username": "huumansadness"}, {"verified": false, "name": "Susan P\u00e9rez Barajas", "id": "68027704", "public_metrics": {"followers_count": 11412, "following_count": 5715, "tweet_count": 319058, "listed_count": 70}, "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "username": "LupeMohawk"}, {"verified": false, "name": "Pablo Malo", "id": "636025744", "public_metrics": {"followers_count": 52207, "following_count": 9634, "tweet_count": 64285, "listed_count": 641}, "location": "Getxo", "username": "pitiklinov"}, {"verified": false, "name": "theKid", "id": "718223612", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 846, "tweet_count": 92384, "listed_count": 3}, "username": "il_ninio"}, {"verified": false, "name": "A. Benegas Lynch (h)", "id": "1103644744121495552", "public_metrics": {"followers_count": 66443, "following_count": 175, "tweet_count": 24512, "listed_count": 187}, "username": "ABENEGASLYNCH_h"}, {"verified": false, "name": "\ud835\uddbb\ud835\uddc8\ud835\uddc8\u05b4\u05b6\u05b8 GO\u751f", "id": "970043629833158657", "public_metrics": {"followers_count": 3788, "following_count": 4314, "tweet_count": 25640, "listed_count": 24}, "location": "\u3164\u3164\u3164\u3164\ud835\uddfb.  \ud80c\udc83\ufe5f\ud83d\udd4a\ud80c\ude12  c\ud835\ude01  \ud81a\udcc2 ", "username": "hwanfair"}, {"verified": false, "name": "allison; rest", "id": "1146449889926230016", "public_metrics": {"followers_count": 3057, "following_count": 1511, "tweet_count": 7309, "listed_count": 10}, "location": "only \ud835\uddef\ud835\uddf9\ud835\uddf6\ud835\uddfb\ud835\uddf8 ", "username": "rubyexplicit"}, {"verified": false, "name": "OFF juju \u2039\ud835\udff9", "id": "857078361809715200", "public_metrics": {"followers_count": 13149, "following_count": 6783, "tweet_count": 315417, "listed_count": 0}, "username": "pottersfav"}, {"verified": false, "name": "\uff2c\uff4f\uff4c\uff41\ud83e\ude90", "id": "1657022119", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 143, "tweet_count": 17927, "listed_count": 0}, "location": "emoland SP", "username": "lolaolivetree"}, {"verified": false, "name": "anna \u2606", "id": "1109179458508992512", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 175, "tweet_count": 3878, "listed_count": 0}, "username": "annyarn_"}, {"verified": false, "name": "gabyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyy", "id": "1085904119599153152", "public_metrics": {"followers_count": 993, "following_count": 574, "tweet_count": 24527, "listed_count": 1}, "location": "\ud835\udfcf\ud835\udfd7\ud835\udfce\ud835\udfd3\ud835\udfd0\ud835\udfd4 ", "username": "autumngukk"}, {"verified": false, "name": "Lucia", "id": "1160296150957789184", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 9, "tweet_count": 589, "listed_count": 0}, "username": "Lucia03112455"}, {"verified": false, "name": "Rodrigo Bardon \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "32379226", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 71, "tweet_count": 3898, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "rbardon"}, {"verified": false, "name": "ElTipicoListillo", "id": "1345049528", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 183, "tweet_count": 3677, "listed_count": 0}, "location": "Constantinopla", "username": "imaara09"}, {"verified": false, "name": "Se sono fosse doen\u00e7a, eu seria saud\u00e1vel", "id": "718194869", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 2373, "tweet_count": 2115, "listed_count": 0}, "location": "Por a\u00ed", "username": "umdesenhador"}, {"verified": false, "name": "liy_", "id": "977588293297758208", "public_metrics": {"followers_count": 2023, "following_count": 2197, "tweet_count": 28260, "listed_count": 0}, "location": "nem ai", "username": "IiIi_mono"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc8d\ud835\udc9a\ud835\udc82", "id": "1123716793191870464", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 1426, "tweet_count": 55964, "listed_count": 2}, "location": "renjun's heart ", "username": "vagalumezc"}, {"verified": false, "name": "ret and tweet", "id": "812492791397969920", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 6, "tweet_count": 48, "listed_count": 0}, "location": "No p\u00e9, mas indo para o topo", "username": "kssss71"}, {"verified": false, "name": "\u0618", "id": "1118491589515653120", "public_metrics": {"followers_count": 934, "following_count": 1050, "tweet_count": 28037, "listed_count": 4}, "location": "amphibia ", "username": "everherondaIe"}, {"verified": false, "name": "jenipapo\u2077 \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "id": "948815441761357825", "public_metrics": {"followers_count": 15099, "following_count": 11857, "tweet_count": 30602, "listed_count": 15}, "location": "\u0299\u1d1bs, \u1d20\u026a\u1d04\u1d1b\u1d0f\u0280, \u1d00\u029f\u0299\u1d00\u0280\u1d00 \u1d07 \u1d0b\u0280\u1d0f\u1d0f\u1d22\u1d22", "username": "jkjmvie"}, {"verified": false, "name": "thay \u2665\ufe0f\ud83d\udda4", "id": "61072465", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 205, "tweet_count": 29708, "listed_count": 0}, "username": "___thaay___"}, {"verified": false, "name": "Mylena \u303d\ufe0f", "id": "1117159078835425280", "public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 643, "tweet_count": 2988, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Nascimenttcrf"}, {"verified": false, "name": "Voc\u00ea vale a pena", "id": "1636321236", "public_metrics": {"followers_count": 2158, "following_count": 1208, "tweet_count": 91191, "listed_count": 3}, "location": "fundo do po\u00e7o ", "username": "Liightweight_"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc40\ud835\udc4e\ud835\udc52\ud835\udc63\ud835\udc52 \ud83d\udc18 - \ud835\udc3f\ud835\udc41\ud835\udc45", "id": "1161806881146515459", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 78, "tweet_count": 1772, "listed_count": 0}, "username": "taehyungisaart"}, {"verified": false, "name": "\u00edssa pi\u00e7a hortali\u00e7a nabi\u00e7a chouri\u00e7a lingui\u00e7a", "id": "1113599326612279298", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 9, "tweet_count": 11748, "listed_count": 0}, "username": "rabomassivo"}, {"verified": false, "name": "Wild Shrimps", "id": "2611772840", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 212, "tweet_count": 3471, "listed_count": 0}, "location": "Torres Novas, Portugal", "username": "JoanaWild"}, {"verified": false, "name": "Nanda", "id": "218678028", "public_metrics": {"followers_count": 2587, "following_count": 2420, "tweet_count": 108392, "listed_count": 21}, "location": "\ud83c\udf6b\ud83c\udfaa\ud83c\udf2a\ufe0f\ud83d\uddfc\ud83e\udd9e", "username": "lewistuita"}, {"verified": false, "name": "\u1d38\u1d58\u1d43\u263d\ufe0e\u263e\ufe0e", "id": "1143157351773540359", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 538, "tweet_count": 8395, "listed_count": 6}, "location": "USEM M\u00c1SCARA", "username": "luaofthedawn"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf31\ub098\ud0c0\uc57c\ub1241\u20e33\u20e3\ud83c\udf19\ud83d\udcab\u2b50\ufe0f Jjong\ud83e\udd95\ud83c\udf51\ud83d\udc28", "id": "776796973366185985", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 3338, "tweet_count": 56130, "listed_count": 0}, "location": "Lost", "username": "nathayane325"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf4e\ud83c\udf5a\ud83d\udcd0\ud83e\udd6e", "id": "1088054712111415301", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 144, "tweet_count": 975, "listed_count": 0}, "username": "kthmry24"}, {"verified": false, "name": "Matheus Violino", "id": "55067124", "public_metrics": {"followers_count": 1639, "following_count": 769, "tweet_count": 58655, "listed_count": 475}, "location": "Campo Grande", "username": "MatheusViolino"}, {"verified": false, "name": "blue \u26a2", "id": "784953315964649472", "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 1916, "tweet_count": 36478, "listed_count": 4}, "location": "naoaguentomais", "username": "moazulk"}, {"verified": false, "name": "alyy \u029a\u2661\u025e", "id": "1014916131730132993", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 541, "tweet_count": 11923, "listed_count": 0}, "location": "salem", "username": "Alicyous"}, {"verified": false, "name": "bleh_multifandom69", "id": "1161389483276873729", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 8, "tweet_count": 13, "listed_count": 0}, "username": "BMultifandom69"}, {"verified": false, "name": "\u0618", "id": "999569472", "public_metrics": {"followers_count": 2585, "following_count": 1443, "tweet_count": 39059, "listed_count": 30}, "location": "pwt 2017 \u2022 RIR 2022", "username": "bieberr"}, {"verified": false, "name": "Eddy", "id": "2223997182", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 239, "tweet_count": 4761, "listed_count": 0}, "location": "Toluca", "username": "EddyTrencal"}, {"verified": false, "name": "BEar\u2077\ud83e\uddf8\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83d\ude80", "id": "1109940691826810882", "public_metrics": {"followers_count": 16105, "following_count": 15397, "tweet_count": 89520, "listed_count": 80}, "location": "\ud83d\udeb2 namjooning (n.) \u00e9 o ato de viver como kim namjoon, isso inclui caminhadas em parques, passear com caranguejos, e se divertir com os amigos. ", "username": "ursonoinverno"}, {"verified": false, "name": "kah", "id": "1183200245074874369", "public_metrics": {"followers_count": 2893, "following_count": 2927, "tweet_count": 21742, "listed_count": 12}, "location": "tkf squad \u2728", "username": "gcfggyu"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc61\ud835\udc5f\ud835\udc56\ud835\udc67 \ud835\udc56\ud835\udc60 \ud835\udc59\ud835\udc56\ud835\udc60\ud835\udc4e'\ud835\udc60 \ud835\udc61\ud835\udc66\ud835\udc5d\ud835\udc52 \ud835\udc5c\ud835\udc53 \ud835\udc54\ud835\udc56\ud835\udc5f\ud835\udc59!", "id": "987698565450489856", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 324, "tweet_count": 13184, "listed_count": 1}, "location": "\u160f!\u2800 '\ub9ac\u2800\u2800\ud80c\ude08\u2800\u2800\uc0ac\u2800\u2800\u203a\u2800\u2800\ud835\udff5\ud835\udff3\u2800\u2800\ud83d\udcab\u2800 \ud81a\uddb9", "username": "HRJFlLMS"}, {"verified": false, "name": "Daniela", "id": "1169983201571475461", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 13, "tweet_count": 103785, "listed_count": 0}, "username": "_DaniFerreira98"}, {"verified": false, "name": "\u2606\u2022 * \u00b0 \u1d37\u1d43\u1d50\u1da6\u02e2", "id": "975952115184099328", "public_metrics": {"followers_count": 6285, "following_count": 119, "tweet_count": 17753, "listed_count": 6}, "location": "\u2728 \u9045\u3059\u304e\u308b\u3053\u3068\u306f\u306a\u3044 \u3002\u541b\u306a\u3089\u51fa\u6765\u308b\u3088\uff01", "username": "saturnike"}, {"verified": false, "name": "Gabu - RIFA NO FIXADO!!!", "id": "900455578434248704", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 407, "tweet_count": 22420, "listed_count": 2}, "location": "Viam\u00e3o, Brasil", "username": "Gabuverso"}, {"verified": false, "name": "gabizin", "id": "1072680759159345153", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 967, "tweet_count": 6958, "listed_count": 0}, "username": "GabrielIza8"}, {"verified": false, "name": "bring it, 13 \u2b50", "id": "779732827915059201", "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 1476, "tweet_count": 60760, "listed_count": 0}, "username": "fernandes_lalaa"}, {"verified": false, "name": "lori, el no binario \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "id": "841094922409238528", "public_metrics": {"followers_count": 3055, "following_count": 3422, "tweet_count": 98796, "listed_count": 0}, "location": "hiding in your wifi", "username": "nekoforov"}, {"verified": false, "name": "Julio Cesar", "id": "1025580083036205058", "public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 811, "tweet_count": 102428, "listed_count": 2}, "location": "PERU", "username": "JulioCe59337798"}, {"verified": false, "name": "Carlos Villarreal", "id": "52241618", "public_metrics": {"followers_count": 79115, "following_count": 1298, "tweet_count": 47184, "listed_count": 191}, "location": "Lima Per\u00fa", "username": "kikesitov67"}, {"verified": false, "name": "Fausto Geremia", "id": "144697506", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 857, "tweet_count": 1033, "listed_count": 1}, "location": "Bueno Aires; San Isidrio", "username": "faustogeremia"}, {"verified": false, "name": "Mer\ud83d\udc8e", "id": "370250928", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 264, "tweet_count": 6953, "listed_count": 3}, "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "MechiMVP"}, {"verified": false, "name": "Luna \u2022 Biblebuild \u00e9 minha religi\u00e3o", "id": "834594393227137025", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 267, "tweet_count": 5229, "listed_count": 3}, "location": "Brasil", "username": "cadeladeSS"}, {"verified": false, "name": "sobrevivendo a base da cafeina", "id": "64800102", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 180, "tweet_count": 13448, "listed_count": 2}, "location": "Recife- BR", "username": "mirenerdrt"}, {"verified": false, "name": "mudei de conta", "id": "858339128160681986", "public_metrics": {"followers_count": 2341, "following_count": 1322, "tweet_count": 40814, "listed_count": 2}, "username": "baegukz"}, {"verified": false, "name": "bibi \u1d4f\u1d56 vegaspete au \ud83d\udccc", "id": "812001793026703360", "public_metrics": {"followers_count": 7401, "following_count": 6150, "tweet_count": 76640, "listed_count": 35}, "location": "army | moa | engene | stay", "username": "talayrainbow"}, {"verified": false, "name": "kyungsoo", "id": "1051622008130338816", "public_metrics": {"followers_count": 1013, "following_count": 727, "tweet_count": 92917, "listed_count": 7}, "location": "galaxy defender stay forever", "username": "i12ksoo"}, {"verified": false, "name": "bere", "id": "988213233768189952", "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 516, "tweet_count": 7479, "listed_count": 0}, "username": "beretopper"}, {"verified": false, "name": "Zacalatrustegui", "id": "1380145632", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 76, "tweet_count": 17159, "listed_count": 6}, "location": "Daganzo de Arriba, Castilla", "username": "J_Geanini"}, {"verified": false, "name": "Rita G R Ramos", "id": "928247399230988288", "public_metrics": {"followers_count": 1053, "following_count": 1794, "tweet_count": 21555, "listed_count": 1}, "location": "Angra dos Reis, Brasil", "username": "finnotratto1963"}, {"verified": false, "name": "SOU PATRIOTA", "id": "3214495751", "public_metrics": {"followers_count": 13475, "following_count": 12898, "tweet_count": 19456, "listed_count": 15}, "username": "luizluiz_santos"}, {"verified": false, "name": "maria clara \ud83c\udf5c", "id": "1145847796764950528", "public_metrics": {"followers_count": 1947, "following_count": 1929, "tweet_count": 10704, "listed_count": 7}, "location": "\u26f0", "username": "rmtkyoo"}, {"verified": false, "name": "mille", "id": "814223683778703361", "public_metrics": {"followers_count": 686, "following_count": 921, "tweet_count": 16951, "listed_count": 3}, "location": "\u2800\u2800\ud835\uddf2\ud835\ude05\ud835\uddfc.\u2800\u2661\u2800\u274d\u2800\ud835\uddf3(\ud835\ude05).", "username": "dworkai"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd9d\ud835\udd9a\ud835\udd86\ud835\udd9a & f\u00e3 clube do Ednaldo Pereira \ud80c\udd8f", "id": "808016619943424000", "public_metrics": {"followers_count": 2365, "following_count": 1195, "tweet_count": 45795, "listed_count": 0}, "location": "thresh.", "username": "lixuau"}, {"verified": false, "name": "guilherme", "id": "2923971869", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 271, "tweet_count": 24050, "listed_count": 0}, "username": "wipedlogy"}, {"verified": false, "name": "ma", "id": "1017233477748617216", "public_metrics": {"followers_count": 3349, "following_count": 3059, "tweet_count": 131708, "listed_count": 20}, "location": "\ud835\udc28\ud835\udc27\ud835\udc25\ud835\udc32 \ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc26\ud835\udc32", "username": "hobiIast"}, {"verified": false, "name": "duda", "id": "3097370367", "public_metrics": {"followers_count": 1515, "following_count": 472, "tweet_count": 107955, "listed_count": 41}, "location": "\u30a6\u30a9\u30fc\u30eb \u30de\u30ea\u30a2", "username": "fxveIvet"}, {"verified": false, "name": "zerpe", "id": "1030854581033607169", "public_metrics": {"followers_count": 1208, "following_count": 249, "tweet_count": 32529, "listed_count": 6}, "username": "intwthevoid"}, {"verified": false, "name": "Mario Antonio Vega", "id": "4778572780", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 3540, "tweet_count": 25805, "listed_count": 3}, "location": "Lima, Peru", "username": "MarioAntonioV1"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd87\ud835\udd9a\ud835\udd91\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd94", "id": "1127065294126702592", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 409, "tweet_count": 16393, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "fodacmi"}, {"verified": false, "name": "Agatha Suyang", "id": "1180845129231417344", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 374, "tweet_count": 29, "listed_count": 0}, "username": "suyang_agatha"}, {"verified": false, "name": "GUM", "id": "4734857663", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 639, "tweet_count": 4846, "listed_count": 0}, "username": "urbiola_gorka"}, {"verified": false, "name": "menina do exo", "id": "4421369475", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 349, "tweet_count": 1616, "listed_count": 0}, "username": "keabshiner"}, {"verified": false, "name": "Lulu", "id": "1119691809335255042", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 752, "tweet_count": 13270, "listed_count": 5}, "location": "Santos, SP", "username": "CadelinhaJyp"}, {"verified": false, "name": "mafi", "id": "1000398676844535809", "public_metrics": {"followers_count": 1951, "following_count": 716, "tweet_count": 61289, "listed_count": 22}, "location": "cl16, lh44, cs55, pg10. ", "username": "4GENLEADERSTXT"}, {"verified": false, "name": "\ud835\ude28\ud835\ude22\ud835\ude23\u2077\u25bd", "id": "206749377", "public_metrics": {"followers_count": 11052, "following_count": 11022, "tweet_count": 178093, "listed_count": 33}, "location": "yoonkook.", "username": "bangtamix"}, {"verified": false, "name": "antitititi fragile fragile", "id": "1029542583226302467", "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 769, "tweet_count": 20546, "listed_count": 0}, "location": "Salvador, Brasil", "username": "1amleo"}, {"verified": false, "name": "dougs", "id": "246372718", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 150, "tweet_count": 41339, "listed_count": 1}, "username": "bulbasaurinho"}, {"verified": false, "name": "tha \u2661", "id": "1150915706453659649", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 1974, "tweet_count": 3138, "listed_count": 1}, "location": "\u22b9 \u00b0 \u1bab\u08ed  multi \u0f1d fandom \ua5c3 \u0fd4\u06ea ", "username": "gnwangel"}, {"verified": false, "name": "gigi \u2606", "id": "1122278992143429638", "public_metrics": {"followers_count": 2186, "following_count": 2540, "tweet_count": 46569, "listed_count": 16}, "location": " mademoiselle nayeon", "username": "tzuyupoesie"}, {"verified": false, "name": "Acontece", "id": "1028596207021637632", "public_metrics": {"followers_count": 3073, "following_count": 206, "tweet_count": 56247, "listed_count": 10}, "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "username": "Reckcast"}, {"verified": false, "name": "Pouco Visto \ud83e\udd39\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f", "id": "719643160020926464", "public_metrics": {"followers_count": 843, "following_count": 684, "tweet_count": 8866, "listed_count": 0}, "location": "Baller e vato", "username": "thzin30"}, {"verified": false, "name": "Nilma", "id": "1122721011001167872", "public_metrics": {"followers_count": 783, "following_count": 1104, "tweet_count": 59035, "listed_count": 0}, "location": "Concei\u00e7\u00e3o do Lago-A\u00e7u, Brasil", "username": "Nilma12001739"}, {"verified": false, "name": "ray \ud83e\udd8a| \u1d49\u1db0\u207b", "id": "1083587550961459200", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 523, "tweet_count": 15335, "listed_count": 2}, "location": "my loves \ud83e\udef6\ud83c\udffbyeonjun & hyunjin", "username": "eu_ray3"}, {"verified": false, "name": "HwaSa Brasil", "id": "1084799820886433792", "public_metrics": {"followers_count": 11710, "following_count": 131, "tweet_count": 8920, "listed_count": 107}, "username": "HwaSaBRA"}, {"verified": false, "name": "KamyTochio \u7d19 \ud83d\udd25", "id": "901167465375420416", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 3082, "tweet_count": 27957, "listed_count": 0}, "location": "Ba-Sing-Se ", "username": "kamysama033"}, {"verified": false, "name": "SY\u2077 \u27aa bolito", "id": "1035973295810719744", "public_metrics": {"followers_count": 1811, "following_count": 1910, "tweet_count": 60595, "listed_count": 4}, "location": "lia/theo, stef, ake, rafa\u2665\ufe0f", "username": "b4bydodgers"}, {"verified": false, "name": "oi_kapop", "id": "1183723385160949761", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 21, "tweet_count": 17, "listed_count": 0}, "location": "magic shop", "username": "DosCherry"}, {"verified": false, "name": "Marta (Historia Unamunon)", "id": "1060121339879665664", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 214, "tweet_count": 5847, "listed_count": 0}, "username": "MartaUnamunon"}, {"verified": false, "name": "Ruta por la Historia", "id": "2698984176", "public_metrics": {"followers_count": 29303, "following_count": 2005, "tweet_count": 33554, "listed_count": 480}, "location": "Madrid", "username": "rutahistoriafm"}, {"verified": false, "name": "dani", "id": "4706378902", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 279, "tweet_count": 11657, "listed_count": 1}, "location": "Macei\u00f3, Brasil", "username": "dimensionalwitx"}, {"verified": false, "name": "eve", "id": "1039271581032361988", "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 880, "tweet_count": 7230, "listed_count": 2}, "location": "only exol", "username": "kaiblues"}, {"verified": false, "name": "Darth vader no hizo nada malo", "id": "825791834593046528", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 1200, "tweet_count": 34707, "listed_count": 0}, "username": "darthcornudus"}, {"verified": false, "name": "alien\u2077", "id": "1961259355", "public_metrics": {"followers_count": 4563, "following_count": 327, "tweet_count": 57935, "listed_count": 3}, "location": "\ud835\udc94\ud835\udc89\ud835\udc86/\ud835\udc83\ud835\udc8d\ud835\udc82\ud835\udc84\ud835\udc8c", "username": "jmsugary"}, {"verified": false, "name": "giovanna", "id": "784813928236904448", "public_metrics": {"followers_count": 7251, "following_count": 4014, "tweet_count": 52274, "listed_count": 12}, "location": "\u00a0\u06eb  ", "username": "ifhaeerin"}, {"verified": false, "name": "Bruno", "id": "2736272061", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 352, "tweet_count": 19930, "listed_count": 2}, "location": "Porto, Portugal", "username": "birdsarestoned"}, {"verified": false, "name": "\uff64\u0e4b\u029f\u1d0f\u029f\u029f\u1d00\u2077", "id": "3783159443", "public_metrics": {"followers_count": 4186, "following_count": 3991, "tweet_count": 21684, "listed_count": 0}, "location": " \u0e05^\u2022\ufecc\u2022^\u0e05", "username": "btszwluv"}, {"verified": false, "name": "Gabriel\u2122", "id": "745398214115876864", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 475, "tweet_count": 47252, "listed_count": 2}, "username": "gabrielw_jpg"}, {"verified": false, "name": "Evie\u2022\u00b0\u2206", "id": "1183719223169863681", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 16, "tweet_count": 49, "listed_count": 0}, "username": "Evie63165427"}, {"verified": false, "name": "toni", "id": "1090103825296433152", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 197, "tweet_count": 10370, "listed_count": 2}, "location": "doyum", "username": "sunghoonEeu"}, {"verified": false, "name": "nini", "id": "1101640011991134211", "public_metrics": {"followers_count": 1718, "following_count": 2621, "tweet_count": 35310, "listed_count": 5}, "username": "woosungoo"}, {"verified": false, "name": "\u2022 mark \ud83d\udc27", "id": "2608571547", "public_metrics": {"followers_count": 2345, "following_count": 1057, "tweet_count": 96698, "listed_count": 35}, "location": "(n.) soulmate: @BKPP ...\ud83d\udcad my phone's memory crying because im saving +999 photos off my pretty boy PPKrit! ", "username": "markzdoll"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udd70\ufe0fgnes", "id": "1054815005672173568", "public_metrics": {"followers_count": 713, "following_count": 1403, "tweet_count": 18348, "listed_count": 1}, "username": "ryulixtar"}, {"verified": false, "name": "Gih\u2077 ; vai ver o kamai", "id": "1160713191711789056", "public_metrics": {"followers_count": 3323, "following_count": 3462, "tweet_count": 14690, "listed_count": 11}, "location": "ele/dele", "username": "pjmsxy_"}, {"verified": false, "name": "julia.", "id": "884449307776221185", "public_metrics": {"followers_count": 3273, "following_count": 3436, "tweet_count": 53818, "listed_count": 10}, "location": "\u2317X's: it must be one goddam fucked up horror movie \ud83d\udcfd", "username": "yooncuteass"}, {"verified": false, "name": "(Pau)lina \u2698\u2734 \uea00", "id": "34733666", "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 3161, "tweet_count": 62416, "listed_count": 16}, "location": "Desenga\u00f1o 21- Casa Silva", "username": "PauChC89"}, {"verified": false, "name": "Libros De La Mujer Rota", "id": "3064888311", "public_metrics": {"followers_count": 24095, "following_count": 12546, "tweet_count": 12030, "listed_count": 223}, "username": "LLdelamujerrota"}, {"verified": false, "name": "elalma_enletras", "id": "1181206078089883648", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 15, "tweet_count": 3, "listed_count": 0}, "username": "EEnletras"}, {"verified": false, "name": "Sempiterna \u270a\ud83d\udd3b", "id": "90440569", "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 711, "tweet_count": 64490, "listed_count": 22}, "location": "Spa\u00f1ist\u00e1n", "username": "Patolicismo"}, {"verified": false, "name": "TH", "id": "826247622038024196", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 809, "tweet_count": 26745, "listed_count": 0}, "location": "N\u00e1rnia", "username": "thalin_souza"}, {"verified": false, "name": "Tassy\u2077", "id": "829521631290781696", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 40, "tweet_count": 4031, "listed_count": 0}, "username": "TassMirelly"}, {"verified": false, "name": "sh.\u270c\ud83c\udffe", "id": "849015383696834560", "public_metrics": {"followers_count": 1266, "following_count": 233, "tweet_count": 51749, "listed_count": 1}, "username": "danetxe"}, {"verified": false, "name": "Florci\u2698", "id": "1115626703085133824", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 78, "tweet_count": 4793, "listed_count": 0}, "location": "San Rafael, Argentina", "username": "FlorOros1"}, {"verified": false, "name": "nemo gonzalez \ud83e\udd61", "id": "3000156695", "public_metrics": {"followers_count": 38551, "following_count": 42518, "tweet_count": 7268, "listed_count": 34}, "location": "Jun\u00edn, Buenos Aires ", "username": "Nemo_Gonzalez2"}, {"verified": false, "name": "nico", "id": "228595460", "public_metrics": {"followers_count": 814, "following_count": 303, "tweet_count": 17125, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "nicomanfre"}, {"verified": false, "name": "dirt emo", "id": "333507738", "public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 215, "tweet_count": 79357, "listed_count": 5}, "username": "facuvhs"}, {"verified": false, "name": "lorezinha", "id": "810861490605531137", "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 630, "tweet_count": 9589, "listed_count": 13}, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "username": "lorennadeabreu"}, {"verified": false, "name": "Jabii #RIPLOUD", "id": "822616693872721921", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 714, "tweet_count": 2951, "listed_count": 1}, "location": "Fortaleza, Brasil", "username": "HellouPre"}, {"verified": false, "name": "zac | krbk au no \ud83d\udccc", "id": "1018542370948722688", "public_metrics": {"followers_count": 25606, "following_count": 26180, "tweet_count": 114195, "listed_count": 21}, "location": "19yo\u2022ace/aro\u2022ela/e/u", "username": "kiriboiola"}, {"verified": false, "name": "Rafael Troncoso", "id": "371952826", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 499, "tweet_count": 30117, "listed_count": 8}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "RafaelTroncoso1"}, {"verified": false, "name": "Hipster Pipil", "id": "600656007", "public_metrics": {"followers_count": 872, "following_count": 1827, "tweet_count": 16066, "listed_count": 5}, "location": "Refugio At\u00f3mico", "username": "ElSicarioSV"}, {"verified": false, "name": "Kombinauta", "id": "2765081259", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 486, "tweet_count": 21045, "listed_count": 2}, "username": "martindelaorden"}, {"verified": false, "name": "Auro Giuliano", "id": "37752323", "public_metrics": {"followers_count": 1201, "following_count": 811, "tweet_count": 64483, "listed_count": 12}, "location": "Terra do nunca... ", "username": "AuroGiuliano"}, {"verified": false, "name": "Sou Mais Not\u00edcias", "id": "1222387861", "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 914, "tweet_count": 13996, "listed_count": 4}, "location": "Porto Nacional, Brasil", "username": "SouMaisNoticias"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udce2\ud83c\udf08Sachii Kurosaki NQ\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u270a\ud83c\udffe", "id": "1265641764", "public_metrics": {"followers_count": 4359, "following_count": 4654, "tweet_count": 222161, "listed_count": 31}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "SachiiKurosaki"}, {"verified": false, "name": "ciel do denki", "id": "1078836848691154949", "public_metrics": {"followers_count": 2388, "following_count": 3527, "tweet_count": 21549, "listed_count": 18}, "location": "!! . . \ud835\uddd5\ud835\uddd8\ud835\udde6\ud835\udde7 \ud835\uddd5\ud835\udc0e\u0338\ud835\uddec\ud835\udde6!! \ud835\uddb3\ud835\udda7\ud835\udda8\ud835\uddad\ud835\uddaa\ud835\udda8\ud835\uddad\ud835\udda6 \ud835\udda0\ud835\udda1\ud835\uddb3 \ud835\uddad\ud835\udda2\ud835\uddb3. . \ud83d\udcad \u2014 \u3042\u3042\u3001\u5f7c\u3089\u306f\u79c1\u306e\u5fc3\u3092\u652f\u914d\u3057\u307e\u3059 \u2605__\u2665\ufe0e FAVORITE BOYS!! \u1dbb\u1dbb\ud83e\udde0 !! . . . \ud83d\uddd1\ufe0f ~\u2605__ \ud835\udde2\ud835\udde1\ud835\udddf\ud835\uddec \ud835\udde7\ud835\udddb\ud835\uddd8\ud835\uddec!?", "username": "sungrly"}, {"verified": false, "name": "MIKE", "id": "2930621729", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 589, "tweet_count": 10221, "listed_count": 0}, "location": "La Rioja", "username": "mikeSKM99"}, {"verified": false, "name": "s\u0251s\u0251", "id": "918910064756436992", "public_metrics": {"followers_count": 4824, "following_count": 3660, "tweet_count": 49831, "listed_count": 4}, "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "username": "pofisasa"}, {"verified": false, "name": "\ud83e\udd20", "id": "1163798026709872641", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 77, "tweet_count": 141, "listed_count": 0}, "username": "AlunaCreche"}, {"verified": false, "name": "View em nanana \ud83d\udc77\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udd28", "id": "760604544178978817", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 427, "tweet_count": 5282, "listed_count": 0}, "location": "Ahgaland \u2661", "username": "BabyWang_94"}, {"verified": false, "name": "#Sinaisdooutrolado", "id": "1057736666201419776", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 371, "tweet_count": 24720, "listed_count": 0}, "username": "LittleDefs"}, {"verified": false, "name": "Jorge 5674", "id": "3131015229", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 605, "tweet_count": 25380, "listed_count": 3}, "username": "Jorge5674"}, {"verified": false, "name": "\ud835\uddcb\ud835\uddbe\ud835\uddc7", "id": "1156206232463712261", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 214, "tweet_count": 34955, "listed_count": 1}, "location": "\u3164\u3164 \ud83d\udc3c \u05b4\u05b6\u05b8\u02b3\u1d43\u1da4\u1d48\u1d49\u1db0\u207a\u02b3\u02b0\u1d49\u1d43 ", "username": "PXMPKENSTEIN"}, {"verified": false, "name": "vilardinho\u2019s groove \ud83e\udea9", "id": "897242165243457536", "public_metrics": {"followers_count": 11211, "following_count": 1919, "tweet_count": 22112, "listed_count": 4}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "vilardileonardo"}, {"verified": false, "name": "De Lorenzo Rom\u00e1n", "id": "2875793453", "public_metrics": {"followers_count": 3404, "following_count": 5001, "tweet_count": 46362, "listed_count": 19}, "location": "Quilpu\u00e9- Chile", "username": "DeLorenzoRoman"}, {"verified": false, "name": "Conchi Arag\u00f3n", "id": "845570925634424833", "public_metrics": {"followers_count": 13772, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 0}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "ConchiAragonP"}, {"verified": false, "name": "\u2202\u03b1\u043d\u03b9\u03b1\u03b7\u03b1 g\u03b1\u03c3\u03b7\u03b1", "id": "1065662596865540096", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 124, "tweet_count": 2959, "listed_count": 0}, "location": "Lan\u00fas Oeste, Argentina", "username": "dahianagaona3"}, {"verified": false, "name": "ana", "id": "1131590768769024000", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 945, "tweet_count": 4470, "listed_count": 0}, "location": "magic shop", "username": "pridesjk"}, {"verified": false, "name": "\ud835\uddc0\ud835\uddc2\ud835\uddc8\u2077 \u05b6\u05b8\u05aa \ud83d\udc30", "id": "1182074097955684357", "public_metrics": {"followers_count": 9077, "following_count": 9499, "tweet_count": 81942, "listed_count": 17}, "location": "\ud80c\udc83  \u05b4\u05b6\u05b8  several people have tried to invade my heart, but in my dreamy space, the only place is yours, \ud835\uddf7\ud835\ude02\ud835\uddfb\ud835\uddf4\ud835\uddf8\ud835\uddfc\ud835\uddfc\ud835\uddf8.", "username": "artstinykoo"}, {"verified": false, "name": "Oto\u00f1o caliente", "id": "244066927", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 475, "tweet_count": 31770, "listed_count": 13}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "rojoyviejo"}, {"verified": false, "name": "Gabbie \u2079", "id": "2830609865", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 246, "tweet_count": 6952, "listed_count": 3}, "username": "EiPeachy"}, {"verified": false, "name": "Thaiii.", "id": "884182064584699904", "public_metrics": {"followers_count": 1563, "following_count": 2658, "tweet_count": 3228, "listed_count": 0}, "username": "ThaiVerass"}, {"verified": false, "name": "ka\u00f4", "id": "188757221", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 941, "tweet_count": 1452, "listed_count": 1}, "username": "saravaxango"}, {"verified": true, "name": "Carlos Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "id": "68712576", "public_metrics": {"followers_count": 2820265, "following_count": 609, "tweet_count": 24558, "listed_count": 3314}, "location": "Rio de Janeiro-RJ", "username": "CarlosBolsonaro"}, {"verified": false, "name": "xereca rolmes", "id": "2828651521", "public_metrics": {"followers_count": 808, "following_count": 251, "tweet_count": 78852, "listed_count": 21}, "location": "N\u00c3O SIGA, T\u00d3XICO", "username": "apenas1gabo"}, {"verified": false, "name": "alex ( \u0361\u00b0 \u035c\u0296 \u0361\u00b0)", "id": "4328555235", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 347, "tweet_count": 22970, "listed_count": 0}, "location": "Sobradinho, Distrito Federal", "username": "alexarmoso"}, {"verified": false, "name": "passarinho\u22c6", "id": "908162038609915905", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 515, "tweet_count": 13841, "listed_count": 0}, "location": "somewhere over the rainbow", "username": "passarinhonato"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd10\ud835\udd1e\ud835\udd2f\ud835\udd26\ud835\udd1e\ud83d\udc3e", "id": "900400993728442370", "public_metrics": {"followers_count": 9077, "following_count": 8964, "tweet_count": 19197, "listed_count": 10}, "location": "                  \u26d3\ufe0f\ud83d\udda4", "username": "jikookchil"}, {"verified": false, "name": "liz | hdo.1 & misery", "id": "1124910111154163712", "public_metrics": {"followers_count": 1115, "following_count": 3155, "tweet_count": 41457, "listed_count": 9}, "location": "it's your boy, christopher!", "username": "skytochris"}, {"verified": false, "name": "Juan Carmona Ram\u00edrez", "id": "1065195128", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 339, "tweet_count": 34736, "listed_count": 6}, "location": "And\u00fajar, Spain", "username": "Juanlego1"}, {"verified": false, "name": "loly \ud83d\udcfa: the eclipse", "id": "1177721376867786753", "public_metrics": {"followers_count": 1900, "following_count": 1347, "tweet_count": 68977, "listed_count": 37}, "location": "\ufe0e \ufe0e\ufe0e \ufe0e\ufe0e \ufe0e\ufe0e \ufe0e\ufe0e \ufe0e\ufe0e \ufe0e\ufe0e \ufe0e\ufe0e \ufe0e\ufe0e \ufe0e\ufe0e \ufe0e", "username": "btskzfetus"}, {"verified": false, "name": "S\u00edsifo", "id": "225689530", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 446, "tweet_count": 12102, "listed_count": 1}, "username": "sisifox9"}, {"verified": false, "name": "evie \ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83d\ude80", "id": "945086187269652481", "public_metrics": {"followers_count": 3006, "following_count": 2800, "tweet_count": 100149, "listed_count": 26}, "location": "tms", "username": "tomsvante"}, {"verified": false, "name": "In\u00eas Map Of The Soul 7\ud83c\udf87\ud83d\udda4", "id": "823282645236928515", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 108, "tweet_count": 571, "listed_count": 0}, "username": "inesnokasyt"}, {"verified": false, "name": "Amahi", "id": "350889143", "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 1623, "tweet_count": 121164, "listed_count": 1}, "username": "eu_amahi"}, {"verified": false, "name": "xeni CEO de MEI", "id": "1049142564694179840", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 197, "tweet_count": 41228, "listed_count": 0}, "location": "NORDESTE LIVRE ", "username": "xerequeenha"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc73\ud835\udc74 a ordem da \ud83c\udf4c", "id": "2985040017", "public_metrics": {"followers_count": 1691, "following_count": 4305, "tweet_count": 57049, "listed_count": 3}, "location": "N\u00e1rnia; Exoplanet; Gallifray", "username": "PathyMiojoSoba"}, {"verified": false, "name": "michapisGelly26", "id": "2569029159", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 332, "tweet_count": 6338, "listed_count": 0}, "username": "michapisGelly26"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd71\ud835\udd9a\ud835\udd8c\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd8e\ud835\udd9b\ud835\udd86", "id": "716716547004370947", "public_metrics": {"followers_count": 96827, "following_count": 380, "tweet_count": 31586, "listed_count": 216}, "location": "En el viento. ", "username": "Yo_Fugitiva"}, {"verified": false, "name": "Kamissssss_", "id": "1088546404895805446", "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 662, "tweet_count": 3850, "listed_count": 0}, "username": "kaiizah_ok"}, {"verified": false, "name": "Santafe", "id": "2849652960", "public_metrics": {"followers_count": 1020, "following_count": 355, "tweet_count": 57179, "listed_count": 1}, "location": "Campo Grande, Brasil", "username": "riicksantafe"}, {"verified": false, "name": "kall:) #Lula13\ud83d\udea9", "id": "1029554778928492545", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 213, "tweet_count": 3440, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "kalls_a"}, {"verified": false, "name": "nady.", "id": "1168631535211360256", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 1276, "tweet_count": 12641, "listed_count": 4}, "location": "ela/dela", "username": "NADYTOPIA"}, {"verified": false, "name": "javier mancera", "id": "1921870838", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 59, "tweet_count": 11750, "listed_count": 0}, "username": "Quilleros2019"}, {"verified": true, "name": "Revista Semana", "id": "18079284", "public_metrics": {"followers_count": 5165438, "following_count": 41, "tweet_count": 512364, "listed_count": 10848}, "location": "Colombia", "username": "RevistaSemana"}, {"verified": false, "name": "alexivan lopez", "id": "712924861", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 83, "tweet_count": 32602, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "username": "alexivanlopez1"}, {"verified": false, "name": "\u22b9 giu \u22b9", "id": "218198930", "public_metrics": {"followers_count": 1467, "following_count": 714, "tweet_count": 89374, "listed_count": 0}, "username": "badgalgiul"}, {"verified": false, "name": "\ud835\ude2e\ud835\ude2a\ud835\ude2c\ud835\ude22\ud835\ude2d\ud835\ude2a\ud835\ude26\ud835\ude35 \u27ed\u27ec\ud83e\udd8b", "id": "53540001", "public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 473, "tweet_count": 56033, "listed_count": 18}, "location": "\u02e2\u02b0\u1d49/ \u02b0\u1d49\u02b3/ \u1db0\u1d49\u1d58\u1d57\u02b3\u1d52/ \u1d48\u1da4\u1d43\u1db0\u02e3\u1da4\u1d43", "username": "btsbiola"}, {"verified": false, "name": "MON | making our nuance", "id": "869386598437224448", "public_metrics": {"followers_count": 11797, "following_count": 104, "tweet_count": 5603, "listed_count": 17}, "username": "makingournuance"}, {"verified": false, "name": "thv", "id": "1099726649229299715", "public_metrics": {"followers_count": 826, "following_count": 2116, "tweet_count": 5681, "listed_count": 0}, "location": "porrrnesian parrrapio", "username": "atzspring"}, {"verified": false, "name": "\u25e3 \u00d0ar\u0199 \u0282\u0585\u057d\u2113 \u25e5", "id": "143549264", "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 314, "tweet_count": 154092, "listed_count": 4}, "location": "Valpara\u00edso,Chile", "username": "CrossARedLine_"}, {"verified": false, "name": "Coni\ud83c\udf3bQueen of Halloween \ud83c\udf83", "id": "1115054045469839361", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 224, "tweet_count": 11087, "listed_count": 0}, "location": "Santiago, Metropolitana de San", "username": "Coni_Nil"}, {"verified": false, "name": "Antonio Otto Soledade \u270a\ud83d\udc9a12\ud83c\udf39", "id": "267432263", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 276, "tweet_count": 13731, "listed_count": 0}, "username": "AOttoS"}, {"verified": false, "name": "isa", "id": "877150059267227648", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 451, "tweet_count": 11737, "listed_count": 0}, "location": "Palmas, Brasil", "username": "falsapisciana"}, {"verified": false, "name": "\uc5d4\ub9ac\uce74", "id": "1364747348", "public_metrics": {"followers_count": 2237, "following_count": 1133, "tweet_count": 38391, "listed_count": 13}, "username": "LaSoraCamilla_"}, {"verified": false, "name": "Romelu Lubamba", "id": "561428972", "public_metrics": {"followers_count": 6303, "following_count": 892, "tweet_count": 133904, "listed_count": 55}, "location": "Vigevano, Lombardia", "username": "MatteDj23"}, {"verified": false, "name": "culler", "id": "2947032089", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 32, "tweet_count": 7997, "listed_count": 0}, "username": "cullerrs"}, {"verified": false, "name": "your local sunshine kid", "id": "1004433916273614848", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 145, "tweet_count": 1684, "listed_count": 0}, "username": "1703Pilar"}, {"verified": false, "name": "sideshow radeon", "id": "88058833", "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 1738, "tweet_count": 47279, "listed_count": 13}, "location": "pretty garden", "username": "RadeonThe1st"}, {"verified": false, "name": "Pat TM", "id": "720296725047476224", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 148, "tweet_count": 96942, "listed_count": 2}, "username": "Pattmobile"}, {"verified": false, "name": "Tercios\u274cCoslada", "id": "3140149191", "public_metrics": {"followers_count": 1441, "following_count": 244, "tweet_count": 200450, "listed_count": 42}, "location": "Chamberi, Madrid ", "username": "hijodeldesorden"}, {"verified": false, "name": "chrissy\u2077 (hiatus)", "id": "1142892224654561280", "public_metrics": {"followers_count": 1355, "following_count": 1303, "tweet_count": 50112, "listed_count": 7}, "location": "lovesick girls by jensoo", "username": "S0ULFEAR"}, {"verified": false, "name": "\u2606 bea \u2606", "id": "1156550366789603328", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 175, "tweet_count": 352, "listed_count": 0}, "username": "bemabbitt"}, {"verified": false, "name": "JVA", "id": "944776570153177088", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 326, "tweet_count": 38365, "listed_count": 1}, "location": "Arquibancada Norte ", "username": "jvamorim__"}, {"verified": false, "name": "pacheco \ud83d\udc27", "id": "1104172106357583874", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 160, "tweet_count": 5290, "listed_count": 0}, "location": "Canoas, Brasil", "username": "pacheco0220"}, {"verified": false, "name": "sab", "id": "986753207375482881", "public_metrics": {"followers_count": 7589, "following_count": 7455, "tweet_count": 31337, "listed_count": 17}, "location": "infp", "username": "sabsxq"}, {"verified": false, "name": "cla", "id": "3637058427", "public_metrics": {"followers_count": 3972, "following_count": 2696, "tweet_count": 75660, "listed_count": 11}, "location": "shadyside", "username": "bpinksvr"}, {"verified": false, "name": "nana; ta em hiatus", "id": "1052691518518190080", "public_metrics": {"followers_count": 1964, "following_count": 2446, "tweet_count": 17062, "listed_count": 8}, "location": "kim yesung = \ud83c\udfe1", "username": "pcybbhart"}, {"verified": false, "name": "Insegura \ud83d\udc3e\u0e05\u2060^\u2060\u2022\u2060\ufecc\u2060\u2022\u2060^\u2060\u0e05", "id": "787241579526385664", "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 456, "tweet_count": 35763, "listed_count": 0}, "location": "Onde o dono mandar ", "username": "S__kitten"}, {"verified": false, "name": "Ly \u25e1\u0308 \ud83c\udf3b", "id": "1119939443002155011", "public_metrics": {"followers_count": 8894, "following_count": 9229, "tweet_count": 9235, "listed_count": 3}, "location": "\u0b24 \ud835\uddefangtan\ubc29\ud0c4 \ud80c\udc83 i \ud835\uddf9\ud835\uddfc\ud835\ude03\ud835\uddf2 you", "username": "kthstatee"}, {"verified": false, "name": "Lucas\ud83d\udc15", "id": "3735216257", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 2481, "tweet_count": 32716, "listed_count": 1}, "location": "Peru", "username": "Maguistellus"}, {"verified": false, "name": "Jorge del Castillo", "id": "111815940", "public_metrics": {"followers_count": 405683, "following_count": 1388, "tweet_count": 5561, "listed_count": 512}, "username": "JorgeDCG"}, {"verified": false, "name": "Raquel Fern\u00e1ndez", "id": "224721932", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 778, "tweet_count": 22621, "listed_count": 13}, "username": "awiezail"}, {"verified": true, "name": "Cadena SER", "id": "43910684", "public_metrics": {"followers_count": 1402530, "following_count": 1009, "tweet_count": 346762, "listed_count": 11565}, "username": "La_SER"}, {"verified": false, "name": "Gabs", "id": "964117734194909185", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 450, "tweet_count": 577, "listed_count": 0}, "location": "Dollhouse", "username": "laurmilafuckz"}, {"verified": false, "name": "Poemo", "id": "1645419840", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 1214, "tweet_count": 21299, "listed_count": 8}, "location": "Utop\u00eda", "username": "Poemo1973"}, {"verified": false, "name": "Salva", "id": "755047364", "public_metrics": {"followers_count": 2600, "following_count": 2814, "tweet_count": 51979, "listed_count": 35}, "location": "Barcelona", "username": "SalvaTorres3"}, {"verified": false, "name": "Sem Tempo Irm\u00e3o \ud83e\udd87", "id": "70510009", "public_metrics": {"followers_count": 1738, "following_count": 4510, "tweet_count": 84797, "listed_count": 16}, "location": "Brasil", "username": "Lumiephoenix"}, {"verified": false, "name": "Katsuo.", "id": "1017099589432889345", "public_metrics": {"followers_count": 12382, "following_count": 881, "tweet_count": 30824, "listed_count": 25}, "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "username": "hugokatsuo"}, {"verified": false, "name": "OUT OF LISSA's\u17f9\u2077 SYSTEM\u00b9\u00b3", "id": "2834242353", "public_metrics": {"followers_count": 2524, "following_count": 2236, "tweet_count": 107126, "listed_count": 5}, "location": "princess park on tardis", "username": "_archerlady_"}, {"verified": false, "name": "\u035b", "id": "524803622", "public_metrics": {"followers_count": 9477, "following_count": 6133, "tweet_count": 75341, "listed_count": 13}, "username": "shwn98"}, {"verified": false, "name": "ena", "id": "942572653", "public_metrics": {"followers_count": 3085, "following_count": 1566, "tweet_count": 65572, "listed_count": 8}, "location": "manaus.", "username": "thatsfetish"}, {"verified": false, "name": "celle. \ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83d\ude80", "id": "2831531931", "public_metrics": {"followers_count": 4484, "following_count": 3531, "tweet_count": 281027, "listed_count": 10}, "location": "zayn, sg e bts", "username": "wishesuga"}, {"verified": false, "name": "I\u00f1aaaaaaaakiiii", "id": "2498928781", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 646, "tweet_count": 25229, "listed_count": 3}, "location": "Barakaldo, Bizkaia", "username": "InaxioPerez"}, {"verified": false, "name": "mundinho rh\u00e6nyra br", "id": "895341656043651072", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 174, "tweet_count": 30205, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "username": "mariaoswalds"}, {"verified": false, "name": "Franco Carrizo", "id": "895413017202098176", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 159, "tweet_count": 5695, "listed_count": 0}, "location": "Tierra del Fuego, Ushuaia", "username": "NaeFlek1015"}, {"verified": false, "name": ".", "id": "1101844710346407939", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 255, "tweet_count": 3017, "listed_count": 0}, "username": "m_mintae"}, {"verified": false, "name": "nari !TROCOU DE CONTA", "id": "1004372528557690880", "public_metrics": {"followers_count": 908, "following_count": 323, "tweet_count": 84357, "listed_count": 19}, "location": "N\u00e3o pode atacar Rohan Kishibe.", "username": "4umustang"}, {"verified": false, "name": "Marit\u00e9 Ferrer\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "2184408541", "public_metrics": {"followers_count": 4778, "following_count": 5053, "tweet_count": 263304, "listed_count": 0}, "username": "Ludaca12"}, {"verified": false, "name": "Milagro Republicano 2019-2023", "id": "1171158930573189120", "public_metrics": {"followers_count": 2980, "following_count": 4658, "tweet_count": 6577, "listed_count": 3}, "location": "Buenos Aires", "username": "2019Milagro"}, {"verified": false, "name": "Shaymoon Ferreira", "id": "1007286816041504768", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 727, "tweet_count": 2305, "listed_count": 1}, "location": "Ananindeua, Brasil", "username": "Shayfsilva"}, {"verified": false, "name": "lotus\u2077", "id": "1173564137865195520", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 460, "tweet_count": 11547, "listed_count": 2}, "location": "Magic shop \ud83c\udf86", "username": "alltovante"}, {"verified": false, "name": "alice", "id": "2223862687", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 300, "tweet_count": 31152, "listed_count": 1}, "location": "zona oeste, rio", "username": "mirabolei"}, {"verified": false, "name": "I \ud83e\udd43", "id": "2612409975", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 193, "tweet_count": 42672, "listed_count": 5}, "username": "LalisaMBear"}, {"verified": false, "name": "\u1d0a\u1d0f\u028f", "id": "2925712685", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 9, "tweet_count": 1696, "listed_count": 1}, "location": "am i a cake?", "username": "askkpopper"}, {"verified": false, "name": "Spooky Mell \ud83c\udf83", "id": "320996369", "public_metrics": {"followers_count": 2102, "following_count": 1099, "tweet_count": 75908, "listed_count": 5}, "username": "MellPotterhead"}, {"verified": false, "name": "Isabel Palanques", "id": "977649452570894336", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 194, "tweet_count": 3522, "listed_count": 0}, "username": "IsaPalanques"}, {"verified": false, "name": "Yurecoo \u2726 MIDNIGHTS 21/10 \ud83c\udf03", "id": "226220063", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 299, "tweet_count": 14683, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "yurecoo"}, {"verified": false, "name": "Beatrice Tae-hyung \u00ae", "id": "263855298", "public_metrics": {"followers_count": 13133, "following_count": 11775, "tweet_count": 67962, "listed_count": 24}, "location": "La ciudad de la furia. ", "username": "BeaJolieEvans"}, {"verified": false, "name": "\u2728\ud83c\udf08 Pudim Proof \u1d3c\u1d57\u2077\ud83c\udf08\u2728", "id": "589657237", "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 480, "tweet_count": 39412, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "jackein_the_box"}, {"verified": false, "name": "\ud83e\udeb7 \u00b7\u02da", "id": "2918040837", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 1415, "tweet_count": 153893, "listed_count": 1}, "location": "she/her. +21.", "username": "antcromantic"}, {"verified": false, "name": "\ud835\uddbc\ud835\uddc1\ud835\uddcb\ud835\uddc2\ud835\uddcc\u2077", "id": "1124643535209234432", "public_metrics": {"followers_count": 847, "following_count": 1182, "tweet_count": 5809, "listed_count": 0}, "location": "\ud835\udfcf\ud835\udfd1\ud835\udfd2\ud835\udfd1\ud835\udfd2\ud835\udfce", "username": "pjjvic"}, {"verified": false, "name": "Poli\ud83d\udc9c", "id": "886569094325174272", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 715, "tweet_count": 10372, "listed_count": 0}, "username": "poli_ana12"}, {"verified": false, "name": "Felipe 13", "id": "1063189026591727617", "public_metrics": {"followers_count": 641, "following_count": 1327, "tweet_count": 98474, "listed_count": 1}, "username": "felipedegeo"}, {"verified": false, "name": "Emma Palenzuela", "id": "744192938071187457", "public_metrics": {"followers_count": 3287, "following_count": 4440, "tweet_count": 130785, "listed_count": 43}, "username": "EmmaSanse"}, {"verified": false, "name": "aA\ud83e\udd8a", "id": "1006227559514890240", "public_metrics": {"followers_count": 1292, "following_count": 1707, "tweet_count": 21005, "listed_count": 5}, "location": "in duskwood", "username": "vlkyrieash"}, {"verified": false, "name": "gigikodei\ud83d\udc30#WonhoBack", "id": "1062458850530471937", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 946, "tweet_count": 16276, "listed_count": 0}, "location": "Torres, Brasil", "username": "gigikodei"}, {"verified": false, "name": "gian brusa", "id": "3191949699", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 327, "tweet_count": 9388, "listed_count": 1}, "location": "Svizzera", "username": "chairmanceo99"}, {"verified": false, "name": "Alessandro Meluzzi\u2626\ufe0f\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "1032615842", "public_metrics": {"followers_count": 96858, "following_count": 57126, "tweet_count": 446495, "listed_count": 407}, "username": "a_meluzzi"}, {"verified": false, "name": "AhYoung \u2661 N E S S I A N \u2022 ACOTAR", "id": "1071628154203193345", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 54, "tweet_count": 1136, "listed_count": 0}, "username": "SnowNestha"}, {"verified": false, "name": "FreddyTony \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u2764\ud83d\udc9a #FujimoriNuncaMas", "id": "138148850", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 1205, "tweet_count": 52891, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "username": "WickedFreddy"}, {"verified": false, "name": "Xavier Fiestas \uea00", "id": "3171735557", "public_metrics": {"followers_count": 2340, "following_count": 1426, "tweet_count": 233201, "listed_count": 5}, "location": "Lima, Peru", "username": "XavierFiestas"}, {"verified": false, "name": "hll \ud83c\udf3b", "id": "992236950445854720", "public_metrics": {"followers_count": 998, "following_count": 982, "tweet_count": 113837, "listed_count": 2}, "username": "dinahzorel"}, {"verified": false, "name": "Mari", "id": "1154347647341400066", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 29, "tweet_count": 350, "listed_count": 0}, "username": "Maria75563907"}, {"verified": false, "name": "i think i need a mv da japanese version", "id": "792909392307970048", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 246, "tweet_count": 2218, "listed_count": 0}, "username": "SweetSxtanik"}, {"verified": false, "name": "joao grilo", "id": "858857107", "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 225, "tweet_count": 21953, "listed_count": 3}, "username": "crazyinglove"}, {"verified": false, "name": "Nina Luz - Rtt tudo, S\u00d3 da DIREITA\ud83d\udc4d", "id": "1093980776205570049", "public_metrics": {"followers_count": 19920, "following_count": 20952, "tweet_count": 186572, "listed_count": 2}, "username": "NinaLuz23695256"}, {"verified": false, "name": "Amy \ud83d\udd1e", "id": "1148718359447506947", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 617, "tweet_count": 18047, "listed_count": 3}, "username": "AmyLianLian"}, {"verified": false, "name": "mari.\ud83d\udc1d", "id": "1072965313086537728", "public_metrics": {"followers_count": 5119, "following_count": 5044, "tweet_count": 12658, "listed_count": 15}, "location": "\ud835\uddc6\ud835\uddd2 \ud835\ude00\ud835\ude02\ud835\uddfb: lou\u0131s toml\u0131nson \u2601", "username": "sIythmalik"}, {"verified": false, "name": "Anna", "id": "174363063", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 234, "tweet_count": 6083, "listed_count": 0}, "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "username": "apra3399"}, {"verified": false, "name": "Hyuna", "id": "2198098547", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 656, "tweet_count": 15693, "listed_count": 0}, "location": "Multi \u2022", "username": "kwonands"}, {"verified": false, "name": "Mireia", "id": "246504620", "public_metrics": {"followers_count": 1184, "following_count": 828, "tweet_count": 6126, "listed_count": 14}, "location": "Val\u00e8ncia", "username": "Mireia_pv"}, {"verified": false, "name": "wDeusa #SinaisDoOutroLado", "id": "1134813748458393601", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 191, "tweet_count": 3516, "listed_count": 0}, "username": "DeusaKY"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udc04", "id": "1147650820915310592", "public_metrics": {"followers_count": 1929, "following_count": 1518, "tweet_count": 62714, "listed_count": 55}, "location": "NOT HERE", "username": "slacying"}, {"verified": false, "name": "Avengers Assemble BR", "id": "1073607966954307585", "public_metrics": {"followers_count": 80658, "following_count": 1116, "tweet_count": 162719, "listed_count": 212}, "location": "(\ud83d\udce9): aassemblebr@outlook.com", "username": "AAssembleBR"}, {"verified": false, "name": "millena", "id": "1068703489960873984", "public_metrics": {"followers_count": 960, "following_count": 1076, "tweet_count": 3760, "listed_count": 2}, "location": "blink account", "username": "kimsjenniez"}, {"verified": false, "name": "hinata's bf \u2665\ufe0e \u267f", "id": "1084871619775004673", "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 641, "tweet_count": 92055, "listed_count": 5}, "location": "he/him.", "username": "eunhashoyo"}, {"verified": false, "name": "taly\u17f9", "id": "723238560019656708", "public_metrics": {"followers_count": 3985, "following_count": 1214, "tweet_count": 198755, "listed_count": 37}, "location": "ranwan \u2022 mu qing \u2022 fengcui \u2022", "username": "psixqc"}, {"verified": true, "name": "EL MUNDO", "id": "14436030", "public_metrics": {"followers_count": 4416575, "following_count": 1402, "tweet_count": 390214, "listed_count": 32268}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "elmundoes"}, {"verified": false, "name": "Tuane Lima", "id": "44640561", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 245, "tweet_count": 46518, "listed_count": 3}, "username": "tuanelima"}, {"verified": false, "name": "Nat\u00e1lia A.", "id": "3648425655", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 140, "tweet_count": 408, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "ntl_avs"}, {"verified": false, "name": "Binho Rocket Man #Lula2022\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \u2764\ud83d\udea9", "id": "54021906", "public_metrics": {"followers_count": 3547, "following_count": 4996, "tweet_count": 31159, "listed_count": 2}, "location": "S\u00e3o Paulo/SP", "username": "Safa13inho69"}, {"verified": false, "name": "bea", "id": "1067710008", "public_metrics": {"followers_count": 5248, "following_count": 232, "tweet_count": 181864, "listed_count": 55}, "username": "seuvngwan"}, {"verified": false, "name": "a rafa;", "id": "768876169936703488", "public_metrics": {"followers_count": 1229, "following_count": 1089, "tweet_count": 30488, "listed_count": 3}, "location": "moa", "username": "cysminsuga"}, {"verified": false, "name": "Kimin\u2728", "id": "826099653057851394", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 706, "tweet_count": 2219, "listed_count": 0}, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "username": "KiminDiva"}, {"verified": false, "name": "Marcelo Alexandre Reis", "id": "1681957052", "public_metrics": {"followers_count": 6720, "following_count": 6346, "tweet_count": 206371, "listed_count": 2}, "location": "S\u00e3o Paulo, SP ", "username": "Celoreis10"}, {"verified": false, "name": "Clara\u22c6", "id": "1002351629117648896", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 431, "tweet_count": 11373, "listed_count": 1}, "username": "jiminismybae__"}, {"verified": false, "name": "\uaddc \ud835\udc0a\ud835\udc18\ud835\udc14\ud835\udc07\ud835\udc18\ud835\udc14\ud835\udc0d.", "id": "3241131281", "public_metrics": {"followers_count": 1509, "following_count": 377, "tweet_count": 72309, "listed_count": 15}, "location": "\ud835\udc26\ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc21\ud835\udc1e\ud835\udc1e \u2661", "username": "88CKHN"}, {"verified": false, "name": "gervasioz", "id": "903446515095670786", "public_metrics": {"followers_count": 7948, "following_count": 5951, "tweet_count": 55335, "listed_count": 9}, "location": "\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164", "username": "insanevoir"}, {"verified": false, "name": "Mogana", "id": "1139522928188559360", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 358, "tweet_count": 1767, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "mgn_biazin"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd77\ud835\udd86\ud835\udd89\ud835\udd9b\ud835\udd8e\ud835\udd8c", "id": "1092197920844189697", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 0, "tweet_count": 687, "listed_count": 0}, "location": "no seu cora\u00e7\u00e3o q n ", "username": "itsladvig"}, {"verified": false, "name": "nara \u2735 trish protector", "id": "1450038512", "public_metrics": {"followers_count": 1491, "following_count": 1169, "tweet_count": 21300, "listed_count": 6}, "location": "liyue", "username": "ghirgalover"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udcdb\ud835\udcf2\ud835\udcf5\ud835\udcf5\ud835\udd02 \ud81a\udce6", "id": "1131369387477360640", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 193, "tweet_count": 24364, "listed_count": 3}, "location": "\u30e4\u22b9\u2019 \ud835\ude7f\ud835\ude7e\ud835\ude81\ud835\ude72\ud835\ude74\ud835\ude7b\ud835\ude70\ud835\ude78\ud835\ude7d ! ", "username": "heavenly_fawn"}, {"verified": false, "name": "lara.\u2744\ufe0f", "id": "1121613195678900229", "public_metrics": {"followers_count": 2432, "following_count": 2649, "tweet_count": 16495, "listed_count": 5}, "location": "she/her", "username": "jkaways"}, {"verified": false, "name": "Juh Ribeiro", "id": "1606096724", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 545, "tweet_count": 2327, "listed_count": 1}, "location": "Portugal", "username": "juhribeirorj"}, {"verified": false, "name": "Lu ):)", "id": "1098269573248401415", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 249, "tweet_count": 5514, "listed_count": 0}, "location": "Vit\u00f3ria da Conquista, Brasil", "username": "lueluise"}, {"verified": false, "name": "duda\u2077;; \ud83d\udc25|", "id": "2385689166", "public_metrics": {"followers_count": 2373, "following_count": 2405, "tweet_count": 48691, "listed_count": 6}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "lovelyxchim"}, {"verified": false, "name": "El Se\u00f1or Bendecido", "id": "2355137168", "public_metrics": {"followers_count": 36173, "following_count": 934, "tweet_count": 200718, "listed_count": 63}, "location": "Santiago, Chile", "username": "DonBendecido"}, {"verified": false, "name": "Constantino Portilla Jaimes", "id": "3709172656", "public_metrics": {"followers_count": 1414, "following_count": 1239, "tweet_count": 124329, "listed_count": 14}, "location": "Suba, Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "cjportillaj"}, {"verified": false, "name": "PARE", "id": "846157693580705792", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 188, "tweet_count": 4420, "listed_count": 1}, "location": "Corrientes, Argentina", "username": "giPAREc"}, {"verified": false, "name": "cherry.", "id": "990380203355582465", "public_metrics": {"followers_count": 1876, "following_count": 3333, "tweet_count": 139891, "listed_count": 15}, "username": "gyu_mo0"}, {"verified": false, "name": "Jessie \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "914622925965283329", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 269, "tweet_count": 27671, "listed_count": 6}, "username": "RadianteFozx"}, {"verified": false, "name": "fany | MAXIDENT \u26a1", "id": "1013534827965009931", "public_metrics": {"followers_count": 2520, "following_count": 2440, "tweet_count": 51159, "listed_count": 17}, "location": "\u9b42. \u2727 \ud835\udfe4\ud835\udfe7.\ud835\udfe5. \ud83e\uddda\u200d\u2642\ufe0f\u3164", "username": "lixkkamii"}, {"verified": false, "name": "Trovalan_lirycs", "id": "1101752976509673472", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 1, "tweet_count": 898, "listed_count": 0}, "username": "TLirycs"}, {"verified": false, "name": "Larissa, a respons\u00e1vel", "id": "3799360215", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 415, "tweet_count": 13061, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "falabonsai"}, {"verified": true, "name": "PEDRAO", "id": "2484226796", "public_metrics": {"followers_count": 1152595, "following_count": 2987, "tweet_count": 182775, "listed_count": 836}, "location": "Brasil", "username": "Itspedrito"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf3b\ud83d\udc9b~\u2022\u00b0Kpop\u00b0\u2022\ud83c\udf08\ud83d\udc51", "id": "1158453460112687105", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 30, "tweet_count": 117, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "LokaPorKpop14"}, {"verified": false, "name": "Duu\u2077\ud83d\udc3f\ud83d\udc9c", "id": "807268148550496256", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 329, "tweet_count": 23258, "listed_count": 3}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "JHbtexlm"}, {"verified": false, "name": "{Andariegos_", "id": "3013089214", "public_metrics": {"followers_count": 1805, "following_count": 3512, "tweet_count": 144622, "listed_count": 9}, "username": "andariegos2015"}, {"verified": false, "name": "lia", "id": "913376017842044928", "public_metrics": {"followers_count": 9170, "following_count": 8609, "tweet_count": 98465, "listed_count": 26}, "location": "taejin", "username": "vantaewlf"}, {"verified": false, "name": "chuca", "id": "952238646932975617", "public_metrics": {"followers_count": 1754, "following_count": 1622, "tweet_count": 53893, "listed_count": 1}, "username": "revivaldefences"}, {"verified": false, "name": ".", "id": "2836676301", "public_metrics": {"followers_count": 2741, "following_count": 2120, "tweet_count": 60888, "listed_count": 7}, "location": "hendrick", "username": "hogssmead"}, {"verified": false, "name": "isa \ud83c\udf6b", "id": "1085951898430119936", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 256, "tweet_count": 25678, "listed_count": 3}, "location": "\u26a4\ufe0e", "username": "lhamastan"}, {"verified": false, "name": "SuJu\ud83d\udc99 #BLACKPINKLEAVEYG", "id": "751479594553868289", "public_metrics": {"followers_count": 3010, "following_count": 3120, "tweet_count": 51661, "listed_count": 5}, "location": "sacom\u00e3  /s\u00e3o bernardo do campo", "username": "Heechullie_97"}, {"verified": false, "name": "Calu", "id": "1175594695109632000", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 214, "tweet_count": 7471, "listed_count": 1}, "username": "HopeMoonB"}, {"verified": false, "name": "fani \ud83c\udf51", "id": "329369172", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 167, "tweet_count": 61338, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "_fnnyf"}, {"verified": false, "name": "Cinema de Primeira", "id": "2309790906", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 464, "tweet_count": 1999, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "CinemadPrimeira"}, {"verified": false, "name": ":)\ud83e\udd91\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "3296496919", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 389, "tweet_count": 34648, "listed_count": 2}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "leaoninak"}, {"verified": false, "name": "Nana mundinho baek pink hair", "id": "1049959796370272258", "public_metrics": {"followers_count": 3649, "following_count": 3810, "tweet_count": 39054, "listed_count": 23}, "location": "\ud83c\udfd0     \u1422..\u1422     s\u035fu\u035fg\u035fa\u035f\ud835\ude04\ud835\uddee\ud835\uddff", "username": "starnnuie"}, {"verified": false, "name": "levi", "id": "3134321933", "public_metrics": {"followers_count": 4610, "following_count": 2930, "tweet_count": 71700, "listed_count": 19}, "username": "lvkamodric10"}, {"verified": false, "name": "J.\u26a1\ufe0f", "id": "1163095922714259457", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 62, "tweet_count": 376, "listed_count": 0}, "location": "Morro do Castro, S\u00e3o Gon\u00e7alo", "username": "Jayanesoaress"}, {"verified": false, "name": "Marco Martins", "id": "30495186", "public_metrics": {"followers_count": 2287, "following_count": 1225, "tweet_count": 12608, "listed_count": 33}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "MarcoMartinsSP"}, {"verified": false, "name": "lia", "id": "1110947917911732224", "public_metrics": {"followers_count": 1206, "following_count": 1403, "tweet_count": 77823, "listed_count": 12}, "location": "  \uff9f    \u05b4   \u207a  \ud83e\udd5f\u2606 Chuuya! ", "username": "tskdoII"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udcd0\ud835\udcf7\ud835\udcf2\ud835\udcf7\ud835\udcf1\ud835\udcea\u2661\uc11d\uc9c0\ub2c8;#SeokjinWeek\u2764", "id": "819316868842422274", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 1382, "tweet_count": 3576, "listed_count": 0}, "location": "\uae40\uc11d\uc9c4:My Galaxy\u2606\u2661", "username": "mygalaxyjinnie"}, {"verified": false, "name": "Carol Tannure \ud83d\udc19", "id": "1007163545539235840", "public_metrics": {"followers_count": 665, "following_count": 990, "tweet_count": 29345, "listed_count": 0}, "location": "K\u00f6ln, Deutschland", "username": "CarolinaTannure"}, {"verified": false, "name": "laura\u2661", "id": "1071038803694051329", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 487, "tweet_count": 11921, "listed_count": 0}, "location": "Spain", "username": "0_Laura_4"}, {"verified": false, "name": "\u0274\u1d00\u1d1b", "id": "1139948337195622407", "public_metrics": {"followers_count": 655, "following_count": 803, "tweet_count": 12712, "listed_count": 5}, "username": "SPECHNG"}, {"verified": false, "name": "Magno", "id": "802515885567119360", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 812, "tweet_count": 8287, "listed_count": 0}, "username": "ArrowMagno"}, {"verified": true, "name": "omelete", "id": "9612112", "public_metrics": {"followers_count": 1768367, "following_count": 304, "tweet_count": 89512, "listed_count": 4584}, "location": "Cozinha Omel\u00e9tica - SP, Brasil", "username": "omelete"}, {"verified": false, "name": "Pablo Adrian Vazquez", "id": "58542907", "public_metrics": {"followers_count": 2542, "following_count": 2379, "tweet_count": 94007, "listed_count": 39}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "PabloAVazquez"}, {"verified": false, "name": "\u1d36\u1d35\u1d3a\u1d3a\u1d35\u1d31beu\ud83c\udf19", "id": "927671839949770754", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 1079, "tweet_count": 8587, "listed_count": 2}, "username": "Seokjinie_jung7"}, {"verified": false, "name": "Toni Garc\u00eda", "id": "1101947047366799362", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 697, "tweet_count": 9092, "listed_count": 1}, "location": "Sabadell, Spain", "username": "supertonigarcia"}, {"verified": false, "name": "Excm@ Ceporr@", "id": "1084215182778396674", "public_metrics": {"followers_count": 6086, "following_count": 6088, "tweet_count": 20390, "listed_count": 1}, "location": "M@sc\u00fa ", "username": "Zankochancla1"}, {"verified": false, "name": "morningstar", "id": "800134559480152065", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 542, "tweet_count": 159448, "listed_count": 8}, "location": "\u2606 140915 \u2606", "username": "abraxides"}, {"verified": false, "name": "End\u00b9\u2070\ud83c\udfb8 : GUERRILLA 6th WIN \u26d3", "id": "847802417483837441", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 762, "tweet_count": 5911, "listed_count": 9}, "location": "Wonderland", "username": "HoneyAtingene"}, {"verified": false, "name": "me chamo lena", "id": "3121574802", "public_metrics": {"followers_count": 3852, "following_count": 1708, "tweet_count": 47095, "listed_count": 19}, "location": "Recife, Brasil", "username": "l3n4l1m4"}, {"verified": false, "name": "\u26e7 Messiah Demon Summoner kmick \u26e7", "id": "966384214613676034", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 598, "tweet_count": 288266, "listed_count": 5}, "location": "Santa Maria da Feira, Portugal", "username": "kmickmon"}, {"verified": false, "name": "\u2740.\ud835\udd43\ud835\udd6a\ud835\udd5f_\ud835\udd4b\ud835\udd56\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd647 * \u0cc3", "id": "871399992203902982", "public_metrics": {"followers_count": 1469, "following_count": 2390, "tweet_count": 21051, "listed_count": 3}, "username": "Lyn_Tears7"}, {"verified": false, "name": "\ud83e\udd8b Felix\u2077 \ud83d\udca3\ud83d\udca5", "id": "1123233036785602561", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 307, "tweet_count": 3303, "listed_count": 6}, "location": "@preciousquad", "username": "WooJungLost"}, {"verified": false, "name": "bea s\u00f3 bea", "id": "892501313526923267", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 53, "tweet_count": 8792, "listed_count": 1}, "username": "beaatriz_silvaa"}, {"verified": false, "name": "minave", "id": "190494783", "public_metrics": {"followers_count": 2033, "following_count": 3035, "tweet_count": 83529, "listed_count": 6}, "location": "prov. de Bs. As., Argentina", "username": "MnaveiroMiguel"}, {"verified": false, "name": "moved\ud83d\udccc", "id": "929695164427366401", "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 1050, "tweet_count": 34997, "listed_count": 6}, "location": "\u2014kevin day's gf", "username": "dabin_mp3"}, {"verified": false, "name": "maria; moved\ud83d\udccc", "id": "1114661414386446338", "public_metrics": {"followers_count": 4801, "following_count": 5280, "tweet_count": 47481, "listed_count": 39}, "username": "poesyluv"}, {"verified": false, "name": "Cultus", "id": "2458496666", "public_metrics": {"followers_count": 1469, "following_count": 1929, "tweet_count": 138398, "listed_count": 43}, "location": "ESPA\u00d1A", "username": "Khultus"}, {"verified": false, "name": "Pepe Mart\u00edn", "id": "3569856257", "public_metrics": {"followers_count": 3285, "following_count": 999, "tweet_count": 31782, "listed_count": 119}, "location": "Alicante", "username": "pepe_martin_"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd30\ud835\udd2c\ud835\udd29 \ud835\udd2f\ud835\udd22\ud835\udd24\ud835\udd26\ud835\udd2b\ud835\udd1e", "id": "150311597", "public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 201, "tweet_count": 11426, "listed_count": 1}, "location": "Jun\u00edn, Argentina", "username": "SolciGuaita"}, {"verified": false, "name": "\u0618", "id": "1050917906547134464", "public_metrics": {"followers_count": 2990, "following_count": 446, "tweet_count": 18321, "listed_count": 7}, "location": "thinking abt dahyun \ud83d\udcad", "username": "vcufly"}, {"verified": false, "name": "lau", "id": "1110111834722525184", "public_metrics": {"followers_count": 10888, "following_count": 5557, "tweet_count": 85964, "listed_count": 64}, "location": "bookstan | s-her", "username": "itzybts"}, {"verified": false, "name": "Whstlebts \u277c\ud83c\udd51\ufe0e\ud83c\udd54\ufe0e", "id": "859104562577371137", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 208, "tweet_count": 15967, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "BangtanBTS_2013"}, {"verified": false, "name": "gio", "id": "992965190307237888", "public_metrics": {"followers_count": 1131, "following_count": 850, "tweet_count": 12110, "listed_count": 2}, "username": "illyriano"}, {"verified": false, "name": "\ud835\ude7b\ud835\ude92\ud835\ude95\ud835\ude95\u17f9", "id": "1072097838086217728", "public_metrics": {"followers_count": 745, "following_count": 1292, "tweet_count": 11435, "listed_count": 1}, "location": "\u270e\u2024\u0cc7\ufe28\ufe27\u0f7e\u273e\u25b9 welcome to magic shop", "username": "ps_heylill"}, {"verified": false, "name": "amanda", "id": "2870748617", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 195, "tweet_count": 8777, "listed_count": 0}, "location": "Recife, Brasil", "username": "almostsalem"}, {"verified": false, "name": "LIA \ud83c\udfa4", "id": "399668444", "public_metrics": {"followers_count": 1691, "following_count": 3625, "tweet_count": 50224, "listed_count": 31}, "location": "S\u00e3o Paulo - Brazil", "username": "MariliaDantas04"}, {"verified": false, "name": "emilly. \u2661 MONWEE", "id": "1133792412701274112", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 799, "tweet_count": 5226, "listed_count": 0}, "location": "Rond\u00f4nia, Brasil", "username": "Emilly30002466"}, {"verified": false, "name": "Mags \u25e1\u0308 \ud83c\udf3c Semi-hiatus \ud83d\udcda\ud83d\udcdd", "id": "1085193581923450880", "public_metrics": {"followers_count": 2040, "following_count": 1720, "tweet_count": 102298, "listed_count": 29}, "location": "\ubbfc\ud601 \u2661 \ucc3d\uade0 \u2661 \uc601\ucf00\uc774 ", "username": "go5raeim"}, {"verified": false, "name": "Erika", "id": "120790661", "public_metrics": {"followers_count": 2543, "following_count": 806, "tweet_count": 28161, "listed_count": 294}, "username": "shawoltardis"}, {"verified": false, "name": "Olive \u2661\u2019s Rei", "id": "1121905006859423744", "public_metrics": {"followers_count": 1500, "following_count": 1785, "tweet_count": 46455, "listed_count": 13}, "location": "-666", "username": "G4HY30NC0RE"}, {"verified": false, "name": "joanne \ud83c\udf42 \ud83e\ude78", "id": "825464326098128897", "public_metrics": {"followers_count": 1174, "following_count": 1047, "tweet_count": 35911, "listed_count": 1}, "location": "armyonce + lovatic keblerf\u00e3", "username": "hangjiminie"}, {"verified": false, "name": "N", "id": "118353150", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 46, "tweet_count": 21663, "listed_count": 1}, "location": "\ud83c\udf11\ud83c\udf15\ud83e\ude90", "username": "sekainostar24"}, {"verified": false, "name": "Victor Carrizo", "id": "173128796", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 333, "tweet_count": 1698, "listed_count": 0}, "location": "Argentina", "username": "vcarrizo"}, {"verified": false, "name": "nanda \ud83d\udc0d", "id": "1108954495537434624", "public_metrics": {"followers_count": 9213, "following_count": 185, "tweet_count": 35481, "listed_count": 25}, "location": "        \ud835\udd58\ud835\udd60\ud835\udd60\ud835\udd58\ud835\udd5a\ud835\udd56      \u2741   ", "username": "vmintsu"}, {"verified": false, "name": "tecla de onde, mayara?", "id": "36443578", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 429, "tweet_count": 13266, "listed_count": 0}, "username": "mayaraheloisa"}, {"verified": false, "name": "eve", "id": "82513330", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 414, "tweet_count": 114924, "listed_count": 61}, "location": "sj, santa catarina \u2022 brasil", "username": "evessaura"}, {"verified": false, "name": "Pincho-NO FUERON 30.000 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "id": "2540636528", "public_metrics": {"followers_count": 3695, "following_count": 3551, "tweet_count": 61949, "listed_count": 2}, "username": "Primoilluminati"}, {"verified": false, "name": "moranguinho \ud83c\udf53", "id": "812386532212490242", "public_metrics": {"followers_count": 4418, "following_count": 3437, "tweet_count": 22935, "listed_count": 3}, "location": "Divin\u00f3polis, Brasil", "username": "Gabiwnc"}, {"verified": false, "name": "Bieber \ud83e\udd8b", "id": "723648296405897216", "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 222, "tweet_count": 18712, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "AnahPuenteDrew"}, {"verified": false, "name": "Selene", "id": "50064964", "public_metrics": {"followers_count": 91036, "following_count": 76583, "tweet_count": 374118, "listed_count": 56}, "location": "Solym\u00e1r, Pest, \ud83c\udded\ud83c\uddfa \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7", "username": "florchicana"}, {"verified": false, "name": "nelle inferno", "id": "752214783802433536", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 102, "tweet_count": 8440, "listed_count": 0}, "username": "bangtandstny"}, {"verified": false, "name": "Lea13 \ud83e\udeb4!", "id": "1091920213598261248", "public_metrics": {"followers_count": 1541, "following_count": 1620, "tweet_count": 24604, "listed_count": 5}, "username": "Iovnick"}, {"verified": false, "name": "Simone #FORAMILICIANO", "id": "3008130959", "public_metrics": {"followers_count": 2006, "following_count": 1971, "tweet_count": 41556, "listed_count": 2}, "location": "Rio de Janeiro ", "username": "Mone1976Mone"}, {"verified": false, "name": "rafa", "id": "28375295", "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 929, "tweet_count": 67251, "listed_count": 2}, "username": "japadod"}, {"verified": false, "name": "TYR Legal", "id": "1284633973", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 261, "tweet_count": 7677, "listed_count": 2}, "location": "M\u00e9xico", "username": "tyr_legal"}, {"verified": false, "name": "sAra", "id": "525456542", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 258, "tweet_count": 10986, "listed_count": 0}, "username": "saravfr"}, {"verified": false, "name": "\ud83e\udd87", "id": "3222417539", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 0, "tweet_count": 47057, "listed_count": 4}, "location": "Novi Sad; ff uns; exo; ksoo", "username": "tzmokitj_"}, {"verified": false, "name": "\u739b\u4e3d\u5a05\u5a1c", "id": "120228174", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 330, "tweet_count": 13000, "listed_count": 13}, "location": "Serbia", "username": "MaTheGummyGirl"}, {"verified": false, "name": "Different color Molly", "id": "932235013470523393", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 432, "tweet_count": 7791, "listed_count": 0}, "location": "astro van", "username": "dianawebsterx"}, {"verified": false, "name": "Simon", "id": "3181005604", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 270, "tweet_count": 5380, "listed_count": 0}, "location": "Odivelas, Portugal", "username": "jpsimoes02"}, {"verified": false, "name": "Jorge Cifuentes \u16d2\u16c1\u16b1\u16cb\u16c5\u16b1\u16b4\u16e6", "id": "845994624", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 514, "tweet_count": 4025, "listed_count": 13}, "location": "Las Condes, Chile", "username": "Drakkar_007"}, {"verified": false, "name": "thales", "id": "917530809870974976", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 667, "tweet_count": 13760, "listed_count": 0}, "username": "thales_allezzep"}, {"verified": false, "name": "\u2112\ud835\udc82\ud835\udc8d\ud835\udc9a\ud83e\udd8b", "id": "1021741939878764544", "public_metrics": {"followers_count": 1499, "following_count": 4199, "tweet_count": 5786, "listed_count": 2}, "location": "Cuidando do Exo com o Junmyeon", "username": "gadoseho"}, {"verified": false, "name": "born pink bp", "id": "760965018204667904", "public_metrics": {"followers_count": 1895, "following_count": 2576, "tweet_count": 18005, "listed_count": 2}, "username": "jgukkstan"}, {"verified": false, "name": "Ad astra per aspera \u2600\ufe0f\ud83c\udf49", "id": "57492515", "public_metrics": {"followers_count": 1273, "following_count": 2756, "tweet_count": 167617, "listed_count": 19}, "username": "CandyKyush"}, {"verified": false, "name": "duda \u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "1161744931221848064", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 169, "tweet_count": 10794, "listed_count": 0}, "location": "jo\u00e3o 8:51", "username": "aIvesduarda"}, {"verified": false, "name": "#TsunamiDemocr\u00e0tic\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\udf97", "id": "2216305923", "public_metrics": {"followers_count": 1681, "following_count": 2745, "tweet_count": 299413, "listed_count": 30}, "location": "Rep\u00fablica de Catalunya", "username": "thinkcatalonia"}, {"verified": false, "name": "Anyh~", "id": "870396921147469825", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 290, "tweet_count": 1293, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "Flaviaas__"}, {"verified": false, "name": "\u26a1Felipekrizan", "id": "1172720537346498560", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 208, "tweet_count": 1067, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Felipe_krizan"}, {"verified": false, "name": "Tucum\u00e1n a las 7", "id": "61834066", "public_metrics": {"followers_count": 20008, "following_count": 2323, "tweet_count": 182078, "listed_count": 183}, "location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "username": "tucumanalas7"}, {"verified": false, "name": "Clarissa \u0b68\u0b67", "id": "1054097660922290176", "public_metrics": {"followers_count": 4577, "following_count": 421, "tweet_count": 35729, "listed_count": 31}, "location": "Inferno", "username": "clarimeztli"}, {"verified": false, "name": "Leo Amaral", "id": "1062820189052506112", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 935, "tweet_count": 9435, "listed_count": 0}, "username": "_leooamaral"}, {"verified": false, "name": "Lune Lorna", "id": "4869043265", "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 928, "tweet_count": 25286, "listed_count": 5}, "username": "vagarlominho"}, {"verified": false, "name": "Monique", "id": "1070670725281955841", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 227, "tweet_count": 11276, "listed_count": 0}, "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "username": "MoniAlvesss"}, {"verified": false, "name": "vicente van gogh", "id": "564628730", "public_metrics": {"followers_count": 90869, "following_count": 1114, "tweet_count": 210978, "listed_count": 207}, "location": "Santa Catarina, Brasil", "username": "umvicente"}, {"verified": false, "name": "Thais", "id": "899593908186996736", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 138, "tweet_count": 3913, "listed_count": 0}, "location": "Bahia, Brasil", "username": "Baeksa__"}, {"verified": false, "name": "isa\u17f9\ud83d\udccdvendo one piece", "id": "889872020007256064", "public_metrics": {"followers_count": 844, "following_count": 3003, "tweet_count": 12994, "listed_count": 1}, "username": "pkjpromse"}, {"verified": false, "name": "Anahy Fagundes", "id": "3517610117", "public_metrics": {"followers_count": 924, "following_count": 478, "tweet_count": 20680, "listed_count": 0}, "location": "insta: @anahydfagundes", "username": "anahy_fagundes"}, {"verified": false, "name": "Diogo", "id": "1080112107755134977", "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 1504, "tweet_count": 14612, "listed_count": 0}, "location": "He/Him", "username": "hyewland"}, {"verified": false, "name": "LUIS ALBERTO YNO\u00d1AN", "id": "427792832", "public_metrics": {"followers_count": 1178, "following_count": 4985, "tweet_count": 17599, "listed_count": 1}, "location": "Pueblo Libre, Peru", "username": "aynonan"}, {"verified": false, "name": "Nancy MC \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\ud83c\udde8\ud83c\uddf7", "id": "32732175", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 388, "tweet_count": 6328, "listed_count": 4}, "location": " Costa Rica \ud83c\udde8\ud83c\uddf7 Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "nanzmc"}, {"verified": false, "name": "Caio | Shining SHINee", "id": "1105870820633653249", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 966, "tweet_count": 15155, "listed_count": 3}, "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "sshicaio"}, {"verified": false, "name": "CPX TBC/ABC - Luiz Cl\u00e1udio", "id": "294904703", "public_metrics": {"followers_count": 5106, "following_count": 1135, "tweet_count": 129012, "listed_count": 32}, "location": "Em Goi\u00e1s por enquanto...", "username": "LCNCLuizClaudio"}, {"verified": false, "name": "Ricardo Ja\u00e9n", "id": "392410058", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 780, "tweet_count": 8151, "listed_count": 2}, "username": "r_jaen"}, {"verified": false, "name": "Prabo", "id": "888168403466366977", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 193, "tweet_count": 10656, "listed_count": 0}, "location": "Na sua", "username": "PabloSiqu"}, {"verified": false, "name": "Enzo Reis", "id": "3078346976", "public_metrics": {"followers_count": 5053, "following_count": 507, "tweet_count": 46306, "listed_count": 5}, "location": "Taubat\u00e9, Brasil", "username": "_enzoreis_"}, {"verified": false, "name": "Lady Patriota \ud83e\udd1638\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1129806090466668550", "public_metrics": {"followers_count": 1450, "following_count": 443, "tweet_count": 15302, "listed_count": 0}, "username": "Eu_acredito_38"}, {"verified": false, "name": "T\u00ea Ag\u00e1 \ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "id": "2942410925", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 455, "tweet_count": 6268, "listed_count": 0}, "location": "Recife - PE", "username": "teagalopes"}, {"verified": false, "name": "f\u00ea", "id": "1150909065146642433", "public_metrics": {"followers_count": 1342, "following_count": 1517, "tweet_count": 10131, "listed_count": 7}, "username": "nanalinsss"}, {"verified": false, "name": "gabs targaryen \ud83d\udc09\ud83e\udde3\u2077", "id": "2437385114", "public_metrics": {"followers_count": 965, "following_count": 927, "tweet_count": 59772, "listed_count": 0}, "location": "jiminstar", "username": "jiminnieverse"}, {"verified": false, "name": "luiz\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u30b8\u30e3\u30d3\u30eb", "id": "840821145423269888", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 567, "tweet_count": 26706, "listed_count": 3}, "location": "Brasil", "username": "jabirupon"}, {"verified": false, "name": "peido agressivo", "id": "3207414479", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 423, "tweet_count": 91233, "listed_count": 8}, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "username": "k_otku"}, {"verified": false, "name": "Vincenzo", "id": "2844046889", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 502, "tweet_count": 1222, "listed_count": 1}, "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "username": "VinceGoCa"}, {"verified": false, "name": "Cristiana", "id": "852676200", "public_metrics": {"followers_count": 1340, "following_count": 322, "tweet_count": 80124, "listed_count": 11}, "location": "Io stavo cor Libanese", "username": "facciouncasino"}, {"verified": false, "name": "Santa Dubito", "id": "13307732", "public_metrics": {"followers_count": 19486, "following_count": 352, "tweet_count": 218459, "listed_count": 126}, "location": "inferno", "username": "FeniceArde"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd86\ud835\udd8b\ud835\udd97\ud835\udd94\ud835\udd88\ud835\udd8d\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd86", "id": "791481590174154752", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 488, "tweet_count": 12259, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "queenlay08"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd78\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd8a\ud835\udd9a\ud835\udd98 \ud835\udd79\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd88\ud835\udd94\ud835\udd91\ud835\udd8e", "id": "138045873", "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 432, "tweet_count": 11037, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "mateusnarcoli"}, {"verified": false, "name": "H O L I", "id": "871342842043617280", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 639, "tweet_count": 11878, "listed_count": 10}, "location": "8 makes 1 team \u2726 ", "username": "H2Oxii"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\uddfa\ud83c\udde6 Don Johnson \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "1144432271585398784", "public_metrics": {"followers_count": 883, "following_count": 388, "tweet_count": 19692, "listed_count": 0}, "location": "Delfino Island ", "username": "Thedondonjohnso"}, {"verified": false, "name": "Roberto Meza", "id": "16026053", "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 5001, "tweet_count": 93827, "listed_count": 59}, "location": "Agua Prieta", "username": "lomeza"}, {"verified": false, "name": "raama banana skatista baiana", "id": "961932284868923397", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 413, "tweet_count": 23923, "listed_count": 1}, "location": "BA", "username": "raamabanana"}, {"verified": false, "name": "Lia", "id": "350412629", "public_metrics": {"followers_count": 1582, "following_count": 996, "tweet_count": 493658, "listed_count": 19}, "location": "Manaus, Brasil", "username": "hithalia"}, {"verified": false, "name": "Sr Alvar", "id": "4415971641", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 638, "tweet_count": 6586, "listed_count": 0}, "location": "Valladolid, Spain", "username": "Alvarokas97"}, {"verified": false, "name": "Elsa Amado", "id": "188429141", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 239, "tweet_count": 2485, "listed_count": 0}, "username": "ena57"}, {"verified": false, "name": "IZZY \u00c9 13 \ud83c\udf83", "id": "377616937", "public_metrics": {"followers_count": 2933, "following_count": 2495, "tweet_count": 45140, "listed_count": 27}, "location": "\ud83c\udfc1. dorian nono mannie soph ", "username": "shuapaint"}], "tweets": [{"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.8605, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}, {"start": 267, "end": 271, "probability": 0.8947, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183578273822978054"], "created_at": "2019-10-14T03:00:24.000Z", "id": "1183578273822978054", "author_id": "1611524790", "text": "jared leto fez filmes como:\nclube da luta\nsenhor das armas\nclube de compras dallas\ncap\u00edtulo 27\npsicopata americano\nr\u00e9quiem para um sonho\no quarto do p\u00e2nico\ngarota interrompida\n\nmas a pessoa que s\u00f3 viu esquadr\u00e3o suicida diz que ele n\u00e3o sabe atuar msm tendo um oscar e globo de ouro", "public_metrics": {"retweet_count": 2312, "reply_count": 46, "like_count": 7491, "quote_count": 394}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "35892433", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "shakebruh", "id": "35892433"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "GirlgroupsBR", "id": "754026682726612992"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183723836270923777"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183749351392370690"], "created_at": "2019-10-14T14:20:13.000Z", "id": "1183749351392370690", "author_id": "14089303", "text": "@shakebruh @GirlgroupsBR Conhecia ._.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "456186168", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PaolaPabonC", "id": "456186168"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "esilvacuadra", "id": "201517097"}, {"start": 168, "end": 180, "username": "PaolaPabonC", "id": "456186168"}, {"start": 219, "end": 225, "username": "Lenin", "id": "913131817"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 69, "probability": 0.4379, "type": "Organization", "normalized_text": "MDP"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.9487, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 145, "end": 153, "probability": 0.3835, "type": "Place", "normalized_text": "Pichincha"}, {"start": 156, "end": 162, "probability": 0.9343, "type": "Place", "normalized_text": "Ecuador"}, {"start": 226, "end": 231, "probability": 0.4876, "type": "Person", "normalized_text": "Moreno"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183706429389189120"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183711800627552256"], "created_at": "2019-10-14T11:51:00.000Z", "id": "1183711800627552256", "author_id": "267506332", "text": "@PaolaPabonC @esilvacuadra El movimiento del Socialismo Allendista MDP de Chile rechaza el allanamiento y arbitraria detenci\u00f3n de la Perfecta de Pichincha, Ecuador cra @PaolaPabonC \nExigimos su inmediata libertad al Sr @Lenin Moreno y el cese inmediato de la represi\u00f3n contra los opositores y el pueblo.", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 99, "like_count": 68, "quote_count": 11}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "708628450085629952", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183725598067347456"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183739879160721413"], "created_at": "2019-10-14T13:42:34.000Z", "id": "1183739879160721413", "author_id": "1080118881069555712", "text": "@_iazg_ Claro que voc\u00ea \u00e9 hip\u00f3crita, em julho voc\u00ea fez posts sobre ajudar pessoas com depress\u00e3o e ansiedade e agora voc\u00ea t\u00e1 fazendo piada com algu\u00e9m que se SUICIDOU PORRA", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1183575518404329473"], "created_at": "2019-10-14T02:49:28.000Z", "id": "1183575518404329473", "author_id": "553616728", "text": "alguien me suicida xfa", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "176460882", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183748889352036352"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183748974873894913"], "created_at": "2019-10-14T14:18:43.000Z", "id": "1183748974873894913", "author_id": "176460882", "text": "\"J\u00e1 fez quantos anos de interc\u00e2mbio?\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.8579, "type": "Person", "normalized_text": "kicillof"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.6449, "type": "Person", "normalized_text": "wos"}, {"start": 161, "end": 168, "probability": 0.8328, "type": "Person", "normalized_text": "kicillof"}, {"start": 172, "end": 174, "probability": 0.7188, "type": "Person", "normalized_text": "wos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183412723545202689"], "created_at": "2019-10-13T16:02:34.000Z", "id": "1183412723545202689", "author_id": "481721701", "text": "el video de kicillof cantando vamos a volver en el show de wos en serio es mi momento de agradecer a mis pap\u00e1s por haberme concedido en la \u00e9poca contempor\u00e1nea a kicillof y wos y a mi psicologa por haber prevenido cualquier tipo de acto suicida q hubiese hecho q no presencie esto", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 1, "like_count": 241, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.9216, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.7279, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}, {"start": 162, "end": 163, "probability": 0.7782, "type": "Organization", "normalized_text": "SM"}, {"start": 203, "end": 207, "probability": 0.6154, "type": "Person", "normalized_text": "jjong"}, {"start": 226, "end": 228, "probability": 0.4343, "type": "Person", "normalized_text": "soo"}, {"start": 240, "end": 244, "probability": 0.656, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}], "urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/Sp5oAqCjDq", "expanded_url": "https://twitter.com/namjgguk/status/1183731391953022976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Sp5oAqCjDq", "media_key": "3_1183731385149865984"}, {"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/Sp5oAqCjDq", "expanded_url": "https://twitter.com/namjgguk/status/1183731391953022976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Sp5oAqCjDq", "media_key": "3_1183731385154056192"}, {"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/Sp5oAqCjDq", "expanded_url": "https://twitter.com/namjgguk/status/1183731391953022976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Sp5oAqCjDq", "media_key": "3_1183731385158262785"}], "hashtags": [{"start": 250, "end": 259, "tag": "\uc9c4\ub9ac\uc57c\ub124\uacc1\uc5d0\uc788\uc5b4"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183731391953022976"], "created_at": "2019-10-14T13:08:51.000Z", "id": "1183731391953022976", "author_id": "905505235879198722", "text": "eu sei que \u00e9 chato lembrar do jonghyun quando algo como o que aconteceu hoje com a sulli acontece... mas n\u00e3o podemos evitar esse assunto. \u00e9 o terceiro artista da SM que se suicida em menos de tr\u00eas anos. jjong, o modelo lee ui soo e agora a sulli...\n #\uc9c4\ub9ac\uc57c\ub124\uacc1\uc5d0\uc788\uc5b4 https://t.co/Sp5oAqCjDq", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 8, "like_count": 745, "quote_count": 11}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 128, "probability": 0.9886, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 178, "end": 186, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "Catalunya"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183659785624928256"], "created_at": "2019-10-14T08:24:18.000Z", "id": "1183659785624928256", "author_id": "247888588", "text": "Ahora lo celebr\u00e1is, hac\u00e9is chistes y caras de \"todav\u00eda os pasa poco\". Dentro de 15 a\u00f1os, veremos c\u00f3mo est\u00e1 vuestra querida Espa\u00f1a, c\u00f3mo est\u00e1 el orgullo patrio y c\u00f3mo ha digerido Catalunya y el resto de pueblos y disidencias internas esta deriva autoritaria y suicida. Tiempo.", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 13, "like_count": 695, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1183522809949106182"], "created_at": "2019-10-13T23:20:01.000Z", "id": "1183522809949106182", "author_id": "142781281", "text": "PR. HUGO OVANDO: En el alto mundo la gente se suicida por la excesiva comodidad. En el bajo mundo la gente se suicida por la falta de comodidad. Sea lo uno o lo otro, la esperanza esta puesta en lo ef\u00edmero y no en lo eterno. Ah\u00ed y as\u00ed termina cualquier raz\u00f3n de vida.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1183745362554753024"], "created_at": "2019-10-14T14:04:22.000Z", "id": "1183745362554753024", "author_id": "797582399207047168", "text": "aguns s\u00f3 se \"\"\"\"preocupam\"\"\"\" com depress\u00e3o quando algu\u00e9m se suicida ou \u00e9 setembro. a depress\u00e3o t\u00e1 a\u00ed todos os dias na vida de muitas pessoas. n\u00e3o adianta pensar que ela \u00e9 inexistente e depois fingir se preocupar. melhorem!", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 64, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}], "urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/AiEeYEUydS", "expanded_url": "https://twitter.com/isaarmybr1/status/1183739851868389376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AiEeYEUydS", "media_key": "3_1183739843731509248"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183739851868389376"], "created_at": "2019-10-14T13:42:28.000Z", "id": "1183739851868389376", "author_id": "1131534315853111296", "text": "[AVISO]Pol\u00edcia descobre um blocos de notas escrito a m\u00e3o de Sulli, est\u00e3o dizendo que a possibilidades de ser um bloco suicida. https://t.co/AiEeYEUydS", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 65, "quote_count": 2}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "931193193458171904", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182708256172658688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.4828, "type": "Other", "normalized_text": "simon"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182708257451839490"], "created_at": "2019-10-11T17:23:16.000Z", "id": "1182708257451839490", "author_id": "931193193458171904", "text": "dois dias tentando descobrir quem matou simon e eu to morrendo d ansiedade ovo ter um infarto\n\nat\u00e9 o final do dia eu descubro", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 1, "end": 11, "username": "JamesGunn", "id": "14982315"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.9134, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/ovlpEPbxY1", "expanded_url": "https://www.papelpop.com/2019/10/james-gunn-diz-que-o-novo-esquadrao-suicida-e-seu-filme-mais-complexo-e-divertido/", "display_url": "papelpop.com/2019/10/james-\u2026"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/yCezOXYOJp", "expanded_url": "https://twitter.com/papelpop/status/1183743113958973440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yCezOXYOJp", "media_key": "3_1183742863663869954"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183743113958973440"], "created_at": "2019-10-14T13:55:25.000Z", "id": "1183743113958973440", "author_id": "7751462", "text": ".@JamesGunn diz que o novo \u201cEsquadr\u00e3o Suicida\u201d \u00e9 seu filme \u201cmais complexo e divertido\u201d:\nhttps://t.co/ovlpEPbxY1 https://t.co/yCezOXYOJp", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 31, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1183745534860972036"], "created_at": "2019-10-14T14:05:03.000Z", "id": "1183745534860972036", "author_id": "991450681000300544", "text": "n\u00e3o lembrem dela como uma garota q se matou.... lembrem dela como uma linda flor de p\u00eara", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1183374328533905421"}], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 127, "probability": 0.7748, "type": "Person", "normalized_text": "FedericoSalazar"}], "urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/5rkMvy0T3d", "expanded_url": "https://twitter.com/elcomercio_peru/status/1183374328533905421", "display_url": "twitter.com/elcomercio_per\u2026"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 128, "tag": "FedericoSalazar"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183503061987348481"], "created_at": "2019-10-13T22:01:33.000Z", "id": "1183503061987348481", "author_id": "4452890315", "text": "M\u00e1s claro que cualquier constitucionalista, m\u00e1s contundente que cualquier opositor al r\u00e9gimen. Este art\u00edculo de #FedericoSalazar es toda una pieza jur\u00eddica y moral que hay que propagar. Con estos argumentos, a su tiempo, los golpistas pagar\u00e1n el precio de su infamia. https://t.co/5rkMvy0T3d", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 42, "like_count": 934, "quote_count": 10}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 103, "end": 118, "username": "Salud_Responde", "id": "140475927"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 100, "probability": 0.4482, "type": "Place", "normalized_text": "chile"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183695620562980864"], "created_at": "2019-10-14T10:46:42.000Z", "id": "1183695620562980864", "author_id": "280181612", "text": "dejo aqu\u00ed el fono / n\u00famero / tel\u00e9fono ministerial que ayuda a personas con tendencia suicida en chile\n\n@Salud_Responde 6003607777", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 47, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.9395, "type": "Person", "normalized_text": "jungwoo"}, {"start": 81, "end": 87, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "taeyong"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183747312088223744"], "created_at": "2019-10-14T14:12:06.000Z", "id": "1183747312088223744", "author_id": "1071937465978630145", "text": "agora eu estou muito mais preocupada com o jungwoo. ser\u00e1 que ele est\u00e1 bem??? e o taeyong?? esse hate todo que ele recebe??", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1129716170976878592", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 27, "username": "Imperfeito_7", "id": "1111384834780422144"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183400212624297985"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183642321579061248"], "created_at": "2019-10-14T07:14:55.000Z", "id": "1183642321579061248", "author_id": "1100911268", "text": "@SheizaAninha @Imperfeito_7 Isso soa a preconceito, voc\u00eas deveriam tentar se p\u00f4r no lugar dela, n\u00e3o sendo c\u00famplice voc\u00eas ainda p\u00f5em o mundo a cair sobre ela \ud83d\ude11", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 144, "end": 153, "probability": 0.452, "type": "Organization", "normalized_text": "Stray Dogs"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183482754949898242"], "created_at": "2019-10-13T20:40:51.000Z", "id": "1183482754949898242", "author_id": "1064679737556172800", "text": "Eu acho muito chique voc\u00eas que arrumam amigo pra falar de anime com voc\u00eas, os \u00fanicos meus que assistem tbm a conversa \u00e9 tipo\n\n- Tu j\u00e1 viu Bungo Stray Dogs??\n\n- \u00c9 aquele do menino l\u00e1 que vira furry e tem o amigo suicida?\n\n- \u00c9\n\n- J\u00e1 assisti\n\nIsso quando eu tenho SORTE", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 13, "like_count": 206, "quote_count": 11}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "316843317", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "JuananBrundle", "id": "316843317"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 61, "probability": 0.6014, "type": "Other", "normalized_text": "Wonder Woman"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183743405995810816"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183746462645215232"], "created_at": "2019-10-14T14:08:44.000Z", "id": "1183746462645215232", "author_id": "311415826", "text": "@JuananBrundle Yo solo vengo a decir que me gusta Wonder Woman, tanto la pel\u00edcula como su personaje, pero que la liga de la justicia se soporta gracias a ella, al menos des de mi punto de vista.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "74756085", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183707020429529089"}], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.7745, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}, {"start": 198, "end": 206, "probability": 0.9786, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 241, "end": 251, "probability": 0.9307, "type": "Person", "normalized_text": "Chamberlain"}, {"start": 270, "end": 278, "probability": 0.8917, "type": "Person", "normalized_text": "Churchill"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183707023357034497"], "created_at": "2019-10-14T11:32:01.000Z", "id": "1183707023357034497", "author_id": "74756085", "text": "O comunismo matou mais do que o nazismo,ambos sistemas nefastos.\n\nHoje pessoas parecem ter esquecido nosso passado recente e querem dialogar com aqueles que estavam nos botando nos mesmo caminho da Venezuela.\n\nVc prefere ser um isent\u00e3o como Chamberlain ou um louco como Churchill?", "public_metrics": {"retweet_count": 1053, "reply_count": 774, "like_count": 6852, "quote_count": 140}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "760564133704167424", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183746321288777731"}], "entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 130, "probability": 0.5148, "type": "Person", "normalized_text": "kvothe"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183746622125232129"], "created_at": "2019-10-14T14:09:22.000Z", "id": "1183746622125232129", "author_id": "760564133704167424", "text": "@woIvestarks tbm n\u00e3o acredito muito na teoria de ele n\u00e3o ser um narrador confi\u00e1vel mas eu to provavelmente sendo biased pq o kvothe \u00e9 meu amorzinho", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 63, "probability": 0.8436, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 68, "end": 83, "probability": 0.5956, "type": "Other", "normalized_text": "Esqudr\u00e3oSuicida2"}, {"start": 86, "end": 87, "probability": 0.4882, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 90, "end": 95, "probability": 0.6471, "type": "Other", "normalized_text": "Cinema"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/VJTZarhTNG", "expanded_url": "https://twitter.com/coisadecinemabr/status/1183743418113105921/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VJTZarhTNG", "media_key": "3_1183743406721392640"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/VJTZarhTNG", "expanded_url": "https://twitter.com/coisadecinemabr/status/1183743418113105921/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VJTZarhTNG", "media_key": "3_1183743406725615616"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/VJTZarhTNG", "expanded_url": "https://twitter.com/coisadecinemabr/status/1183743418113105921/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VJTZarhTNG", "media_key": "3_1183743406738214912"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/VJTZarhTNG", "expanded_url": "https://twitter.com/coisadecinemabr/status/1183743418113105921/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VJTZarhTNG", "media_key": "3_1183743406742343686"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 84, "tag": "Esqudr\u00e3oSuicida2"}, {"start": 85, "end": 88, "tag": "DC"}, {"start": 89, "end": 96, "tag": "Cinema"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183743418113105921"], "created_at": "2019-10-14T13:56:38.000Z", "id": "1183743418113105921", "author_id": "925074890381766656", "text": "Olha s\u00f3 as primeiras fotos dos bastidores de Esquadr\u00e3o Suicida 2 . #Esqudr\u00e3oSuicida2 #DC #Cinema https://t.co/VJTZarhTNG", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1183730756075606016"], "created_at": "2019-10-14T13:06:19.000Z", "id": "1183730756075606016", "author_id": "97951668", "text": "Toda vez que algu\u00e9m se suicida come\u00e7a os que se acham psic\u00f3logos falando pra chamar no chat, vsf", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1139670047415308288", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183746335327117312"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183746340410593281"], "created_at": "2019-10-14T14:08:15.000Z", "id": "1183746340410593281", "author_id": "1139670047415308288", "text": "respeto. Piensen antes de hablar y si lo van hacer tengan cuidado con las palabras que usar\u00e1n porque ustedes no saben si la persona est\u00e1 bien o mal mentalmente. Si vas a decir algo que a ti no te gustar\u00eda que te dijeran NO lo digas. Dejen ya de tirar odio o pelearse+", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1183682692199698432"], "created_at": "2019-10-14T09:55:20.000Z", "id": "1183682692199698432", "author_id": "412157410", "text": "um idol se suicida e todos aqueles q jogam hate pesado em v\u00e1rios grupos e fandoms vem falar as mesmas coisas gen\u00e9ricas de suic\u00eddios e sa\u00fade mental de idols vcs s\u00e3o t\u00e3o hip\u00f3critas e nojentos, a hipocrisia parece ser aceit\u00e1vel nesse mundo de merda onde oq importa \u00e9 fingir empatia", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.7601, "type": "Person", "normalized_text": "Erwin Rommel"}, {"start": 40, "end": 57, "probability": 0.557, "type": "Other", "normalized_text": "Zorro del Desierto"}, {"start": 102, "end": 113, "probability": 0.4702, "type": "Place", "normalized_text": "Afrika Korps"}, {"start": 147, "end": 152, "probability": 0.7333, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1frica"}], "urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/20G7KBmtxA", "expanded_url": "https://twitter.com/Arcdelahistori/status/1183698966841413632/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/20G7KBmtxA", "media_key": "3_1160976854855143429"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "TalDiaComoHoy"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183698966841413632"], "created_at": "2019-10-14T11:00:00.000Z", "id": "1183698966841413632", "author_id": "752531655936577536", "text": "#TalDiaComoHoy en 1944 Erwin Rommel, el Zorro del Desierto, mariscal de campo alem\u00e1n y comandante del Afrika Korps durante la campa\u00f1a del norte de \u00c1frica, se suicida para evitar represalias contra su familia. https://t.co/20G7KBmtxA", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 5, "like_count": 236, "quote_count": 3}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9821, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 102, "end": 114, "probability": 0.9646, "type": "Other", "normalized_text": "El Financiero"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/WJ0N3g81ie", "expanded_url": "https://www.elfinanciero.com.mx/opinion/juan-ignacio-zavala/twitter-como-arma-suicida", "display_url": "elfinanciero.com.mx/opinion/juan-i\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elfinanciero.com.mx/opinion/juan-ignacio-zavala/twitter-como-arma-suicida/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183723608151150594"], "created_at": "2019-10-14T12:37:55.000Z", "id": "1183723608151150594", "author_id": "232453891", "text": "Twitter es una gran cantina, pero hay personajes que no deben ser vistos en las cantinas. Mi texto en El Financiero https://t.co/WJ0N3g81ie", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "831585820729606146", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183742166549618688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.6463, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}, {"start": 68, "end": 74, "probability": 0.9518, "type": "Person", "normalized_text": "taeyeon"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183744518069407749"], "created_at": "2019-10-14T14:01:00.000Z", "id": "1183744518069407749", "author_id": "2990029515", "text": "@_sabbx n\u00e3o, sulli (f(x)) cometeu suicidio, e ela era mt proxima da taeyeon...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.7147, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/5zecykKU4h", "expanded_url": "https://twitter.com/Miosotys__/status/1183684855189704704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5zecykKU4h", "media_key": "3_1183684849535799296"}], "hashtags": [{"start": 240, "end": 249, "tag": "\uc9c4\ub9ac\uc57c\ub124\uacc1\uc5d0\uc788\uc5b4"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183684855189704704"], "created_at": "2019-10-14T10:03:55.000Z", "id": "1183684855189704704", "author_id": "1101291708493557760", "text": "A verdade \u00e9 que a Sulli n\u00e3o se matou, as pessoas fizeram isso por ela. Ela recebia \u00f3dio por tudo o que ela fazia, as pessoas n\u00e3o pensam no qu\u00e3o receber \u00f3dio acaba com o psicol\u00f3gico de algu\u00e9m, PENSEM antes de comentar algo sobre uma pessoa. #\uc9c4\ub9ac\uc57c\ub124\uacc1\uc5d0\uc788\uc5b4 https://t.co/5zecykKU4h", "public_metrics": {"retweet_count": 318, "reply_count": 4, "like_count": 723, "quote_count": 5}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 21, "username": "JArags", "id": "304344920"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/NUniSUe90r", "expanded_url": "http://cierzodigital.com/emergencia-climatica-desidia-politica/", "display_url": "cierzodigital.com/emergencia-cli\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183740613872836608"], "created_at": "2019-10-14T13:45:29.000Z", "id": "1183740613872836608", "author_id": "1047426417703747584", "text": "Opini\u00f3n | por @JArags \n\n\"El neoliberalismo se est\u00e1 mostrando como la versi\u00f3n suicida del capitalismo.  Despreocupado por completo del futuro, atento en exclusiva al beneficio inmediato, no duda en dar pasos que pueden resultar irreversibles\"\nhttps://t.co/NUniSUe90r", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "930965567061848065", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 28, "username": "jalarcon82", "id": "484472008"}, {"start": 29, "end": 42, "username": "TwiterosCali", "id": "595043885"}, {"start": 43, "end": 57, "username": "robertoortizu", "id": "302112181"}, {"start": 58, "end": 74, "username": "JorgeIvanOspina", "id": "142820741"}, {"start": 75, "end": 90, "username": "ClaraLuzRoldan", "id": "211336927"}], "annotations": [{"start": 147, "end": 152, "probability": 0.9102, "type": "Person", "normalized_text": "Ospina"}, {"start": 222, "end": 227, "probability": 0.8887, "type": "Person", "normalized_text": "Ospina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183742882748026882"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183745385610788865"], "created_at": "2019-10-14T14:04:27.000Z", "id": "1183745385610788865", "author_id": "196375710", "text": "@fernandomenshuk @jalarcon82 @TwiterosCali @robertoortizu @JorgeIvanOspina @ClaraLuzRoldan Bah, \u00e9se proceso no tiene dientes fue algo que denunci\u00f3 Ospina, si tuviera fuerza lo har\u00edan antes indagatoria y fortalecer\u00eda m\u00e1s a Ospina.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/CL7gXTanDn", "expanded_url": "http://ow.ly/fz5p30pHO3g", "display_url": "ow.ly/fz5p30pHO3g", "status": 200, "unwound_url": "https://brasil.elpais.com/brasil/2019/10/09/deportes/1570640150_889536.html?%3Fssm=TW_BR_CM&hootPostID=e4110d2319a5ca2549b7a0e43a226309"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182793047991640064"], "created_at": "2019-10-11T23:00:12.000Z", "id": "1182793047991640064", "author_id": "2174537102", "text": "As autoridades iranianas cedem diante da como\u00e7\u00e3o social causada pela morte de uma garota que se suicidou ao ouvir que seria condenada \u00e0 pris\u00e3o por ter entrado escondida em um est\u00e1dio https://t.co/CL7gXTanDn", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 7, "like_count": 417, "quote_count": 5}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 74, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Stan"}, {"start": 155, "end": 160, "probability": 0.8237, "type": "Person", "normalized_text": "Camila"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183702503227088899"], "created_at": "2019-10-14T11:14:03.000Z", "id": "1183702503227088899", "author_id": "914597220594458624", "text": "Essa cantora sul coreana que se matou recebia um hate ABSURDO.\n\nDepois Stan de tt fica se passando aqui. \nOlha oq os desgra\u00e7ados fazem todos os dias com a Camila aqui. Virais mais nojentos poss\u00edveis. Passam mais q dos limites...\nDepois q coisas como essa acontecem fingem", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "307518835", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "jei_jessi", "id": "307518835"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183471371239804929"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183744695819739138"], "created_at": "2019-10-14T14:01:43.000Z", "id": "1183744695819739138", "author_id": "171457500", "text": "@jei_jessi Si necesitas alguien con quien hablar ac\u00e1 estoy, pero principalmente pensa que tenes que pasar por muchos veranos m\u00e1s y seguir adelante...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1183743133974253577"], "created_at": "2019-10-14T13:55:30.000Z", "id": "1183743133974253577", "author_id": "1006714148149919744", "text": "E se a gente trocar soco \u00e9 pq tu \u00e9 suicida, com certeza eu sou mais louco e mais bandido na esquiva", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.9565, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183737601015959552"], "created_at": "2019-10-14T13:33:31.000Z", "id": "1183737601015959552", "author_id": "3187016982", "text": "como chingados se usa Twitter?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 139, "probability": 0.7484, "type": "Place", "normalized_text": "Taguatinga"}, {"start": 141, "end": 142, "probability": 0.3462, "type": "Place", "normalized_text": "DF"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183589094309421056"], "created_at": "2019-10-14T03:43:24.000Z", "id": "1183589094309421056", "author_id": "1035333583542599680", "text": "Ontem noticiei o caso do ca\u00e7ador q matou um vagabundinho (15 anos) e alvejou 02 ladr\u00f5es que assaltavam um posto d combust\u00edvel, em Taguatinga/DF. Na mesma noite uma menina presa por tr\u00e1fico, foi identificada como irm\u00e3 do vagabundinho. Ela pediu p/ n\u00e3o avisarem a m\u00e3e para poup\u00e1-la.", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.739, "type": "Person", "normalized_text": "Rey Misterio Sr"}, {"start": 28, "end": 41, "probability": 0.6702, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto Suicida"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.3773, "type": "Other", "normalized_text": "WCW99"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/o6fiNcrT1v", "expanded_url": "https://twitter.com/KVR216/status/1183522733189193728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/o6fiNcrT1v", "media_key": "16_1183522640679636992"}], "hashtags": [{"start": 94, "end": 100, "tag": "WCW99"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183522733189193728"], "created_at": "2019-10-13T23:19:43.000Z", "id": "1183522733189193728", "author_id": "1320907753", "text": "Rey Misterio Sr. makes sure Piloto Suicida lands on his feet before decking him with a lariat #WCW99 https://t.co/o6fiNcrT1v", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 3, "like_count": 153, "quote_count": 7}, "lang": "en"}, {"in_reply_to_user_id": "896853223952265216", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "LvWinko", "id": "896853223952265216"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 83, "probability": 0.5162, "type": "Other", "normalized_text": "Idol"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183678791178211328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183698782376120321"], "created_at": "2019-10-14T10:59:16.000Z", "id": "1183698782376120321", "author_id": "718574790592872454", "text": "@LvWinko Mas cacete, ele vai ser sempre lembrado pelo cara que se matou ou pelo Idol SENSACIONAL que ele era? \nNingu\u00e9m cita a voz dele que era incrivel, as dan\u00e7as, a habilidade de compor. \u00c9 s\u00f3 o maldito suic\u00eddio, j\u00e1 vai fazer 2 anos e ele nunca foi lembrado por NADA al\u00e9m disso.", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 1, "like_count": 80, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1183725838883344385"}], "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 111, "probability": 0.5825, "type": "Other", "normalized_text": "k pop"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/6v1Yg9Wtw3", "expanded_url": "https://twitter.com/bchartsnet/status/1183725838883344385", "display_url": "twitter.com/bchartsnet/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183730599997169664"], "created_at": "2019-10-14T13:05:42.000Z", "id": "1183730599997169664", "author_id": "225848868", "text": "Mano a garota se matou... n\u00e3o sei como as pessoas ainda tem coragem de apoiar a merda que \u00e9 a ind\u00fastria do k pop https://t.co/6v1Yg9Wtw3", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 27, "quote_count": 4}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/mzM90U2zXx", "expanded_url": "https://journals.plos.org/plosmedicine/article?id=10.1371/journal.pmed.1002905", "display_url": "journals.plos.org/plosmedicine/a\u2026", "status": 200, "title": "Psychiatric morbidity and suicidal behaviour in low- and middle-income countries: A systematic review and meta-analysis", "description": "Duleeka Knipe and co-workers study associations between psychiatric disorders and suicidal behaviour in low- and middle-income countries.", "unwound_url": "https://journals.plos.org/plosmedicine/article?id=10.1371/journal.pmed.1002905"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183703628697223170"], "created_at": "2019-10-14T11:18:31.000Z", "id": "1183703628697223170", "author_id": "636025744", "text": "Metaan\u00e1lisis sobre la asociaci\u00f3n entre trastornos psiqui\u00e1tricos y conducta suicida en pa\u00edses de ingresos bajos y medios: 58% de los que mueren por suicidio y 45% de los intentos no fatales se asocian a trastorno mental (proporci\u00f3n muy variable por pa\u00eds) https://t.co/mzM90U2zXx", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 2}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1183723415078952962"], "created_at": "2019-10-14T12:37:09.000Z", "id": "1183723415078952962", "author_id": "1103644744121495552", "text": "QUINTO: Esto es as\u00ed debido a su suicida \"estrategia\" duranbarbista, adem\u00e1s de haber marchado en la direcci\u00f3n opuesta en cuanto al asfixiante aparato estatal. Estamos frente a un nuevo dilema entre la inoperancia y el abismo. Necesitamos tiempo para seguir con el debate de ideas.", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 14, "like_count": 148, "quote_count": 4}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1183743607167168512"], "created_at": "2019-10-14T13:57:23.000Z", "id": "1183743607167168512", "author_id": "1146449889926230016", "text": "gENTE OQ ROLOU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1657022119", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "sikkeuleo", "id": "3121661171"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183708004572643328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183724353382502402"], "created_at": "2019-10-14T12:40:53.000Z", "id": "1183724353382502402", "author_id": "1109179458508992512", "text": "@sikkeuleo H\u00c3?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "und"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.5483, "type": "Other", "normalized_text": "jararaca"}, {"start": 53, "end": 60, "probability": 0.4206, "type": "Other", "normalized_text": "cannabis"}, {"start": 118, "end": 123, "probability": 0.2593, "type": "Place", "normalized_text": "jiboia"}], "urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/P7VGKqKhd5", "expanded_url": "https://twitter.com/OsmarTerra/status/1182826628172468224", "display_url": "twitter.com/OsmarTerra/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183358458860621824"], "created_at": "2019-10-13T12:26:56.000Z", "id": "1183358458860621824", "author_id": "32379226", "text": "Sr Ministro, Essa sua \u201cl\u00f3gica\u201d comparando jararaca e cannabis \u00e9 muito sem sentido. \nE vamos lembrar que algu\u00e9m cria a jiboia para extrair o veneno. Dito isto, seu argumento ou \u00e9 imbecil ou \u00e9 mau intencionado. https://t.co/P7VGKqKhd5", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.8605, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183743103808786433"], "created_at": "2019-10-14T13:55:23.000Z", "id": "1183743103808786433", "author_id": "948815441761357825", "text": "que caralho \u00e9 esse que a sulli morreu?????? EU ACORDEI AGORA MANO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 66, "probability": 0.9453, "type": "Person", "normalized_text": "Jonghyun"}, {"start": 139, "end": 145, "probability": 0.3968, "type": "Person", "normalized_text": "Shawols"}, {"start": 267, "end": 271, "probability": 0.6554, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183742621862240257"], "created_at": "2019-10-14T13:53:28.000Z", "id": "1183742621862240257", "author_id": "1088054712111415301", "text": "Na moral vcs s\u00e3o um bando de hip\u00f3critas, s\u00f3 usam o nome do Jonghyun pra lembrar q ele se suicidou, vcs tem no\u00e7\u00e3o no quando isso machuca as Shawols ??? Esse assunto ainda e delicado pro fandom, a\u00ed vcs sobem o nome dele nos Trends so pra associar a morte dele com a da Sulli.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 172, "end": 176, "probability": 0.3153, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183740003433811972"], "created_at": "2019-10-14T13:43:04.000Z", "id": "1183740003433811972", "author_id": "1183200245074874369", "text": "Muito acordar e ver que mais uma pessoa se suicidou, eu n\u00e3o acompanhava o trabalho dela mas desejo aos f\u00e3s for\u00e7as. Como respeito n\u00e3o vou tweetar nada hoje. Descanse em paz Sulli", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 50, "probability": 0.5497, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}], "urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/rxIlY61muD", "expanded_url": "https://twitter.com/nanajaxdejun/status/1183742925399822337/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rxIlY61muD", "media_key": "3_1183742911726477312"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183742925399822337"], "created_at": "2019-10-14T13:54:40.000Z", "id": "1183742925399822337", "author_id": "987698565450489856", "text": "Cara eu t\u00f4 me sentindo t\u00e3o mal por tudo que a Sulli passou, por simplesmente fazer o que quisesse, eu s\u00f3 consigo sentir a dor de perde-la e uma desprezo por todos que propagaram esse \u00f3dio que ela recebeu at\u00e9 o momento em que ela decidiu que n\u00e3o aguentaria mais + https://t.co/rxIlY61muD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.6918, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}, {"start": 232, "end": 239, "probability": 0.5907, "type": "Person", "normalized_text": "RIPSulli"}], "urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/5dSfzWJ013", "expanded_url": "https://twitter.com/yoontted/status/1183737452395147265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5dSfzWJ013", "media_key": "3_1183737439996825600"}], "hashtags": [{"start": 231, "end": 240, "tag": "RIPSulli"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183737452395147265"], "created_at": "2019-10-14T13:32:56.000Z", "id": "1183737452395147265", "author_id": "975952115184099328", "text": "Eu n\u00e3o conhecia a Sulli, mas o fato de saber que ela tirou sua pr\u00f3pria vida por conta do hate que vinha sofrendo me deixa triste e revoltada ao mesmo tempo. Meus p\u00easames a fam\u00edlia e aos f\u00e3s. Que ela possa, enfim, descansar em paz. #RIPSulli https://t.co/5dSfzWJ013", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.7006, "type": "Person", "normalized_text": "Nando Moura"}, {"start": 13, "end": 18, "probability": 0.6902, "type": "Person", "normalized_text": "Tabata"}, {"start": 22, "end": 39, "probability": 0.8641, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia Abravanel"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.2763, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}, {"start": 131, "end": 136, "probability": 0.896, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/ZD9tCutgjJ", "expanded_url": "https://twitter.com/GabrielIza8/status/1183734078169858048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZD9tCutgjJ", "media_key": "3_1183734062642581504"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183734078169858048"], "created_at": "2019-10-14T13:19:31.000Z", "id": "1183734078169858048", "author_id": "1072680759159345153", "text": "Nando Moura, Tabata e Patricia Abravanel nos trends topics e a Sulli se suicidou pq n\u00e3o aguentava aquela industria podre.\n\nBon dia Brasil https://t.co/ZD9tCutgjJ", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "841094922409238528", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183732578127364096"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183732579742240779"], "created_at": "2019-10-14T13:13:34.000Z", "id": "1183732579742240779", "author_id": "841094922409238528", "text": "e se vc se sente bem, satisfeito, feliz e faz piada ao se aproveitar da fragilidade dos outros pra fazer mal \u00e0s pessoas, ao saber que algu\u00e9m que essa pessoa que vc n\u00e3o gosta se suicidou ou tentou suic\u00eddio, j\u00e1 lhe informo que vc definitivamente n\u00e3o est\u00e1 bem e precisa de ajuda tb", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 150, "end": 165, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 67, "probability": 0.371, "type": "Person", "normalized_text": "Salvador del Solar"}, {"start": 73, "end": 84, "probability": 0.9008, "type": "Person", "normalized_text": "Julio Guzm\u00e1n"}, {"start": 89, "end": 102, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "George Forsyth"}, {"start": 107, "end": 122, "probability": 0.9489, "type": "Person", "normalized_text": "Veronika Mendoza"}, {"start": 127, "end": 140, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183704164079157249"], "created_at": "2019-10-14T11:20:39.000Z", "geo": {"place_id": "008c97514d5ef4da"}, "id": "1183704164079157249", "author_id": "52241618", "text": "Encuesta Datum. Intenci\u00f3n de voto presidencial: \n\nSalvador del Solar 21%\nJulio Guzm\u00e1n 9%\nGeorge Forsyth 9%\nVeronika Mendoza 7%\nKeiko Fujimori 5%\n\nV\u00eda @peru21noticias", "public_metrics": {"retweet_count": 263, "reply_count": 244, "like_count": 1214, "quote_count": 79}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.7648, "type": "Person", "normalized_text": "jjong"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.9229, "type": "Person", "normalized_text": "jonghyun"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/IwGcuuGgi2", "expanded_url": "https://twitter.com/dohkyungsol/status/1183739849662177281/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IwGcuuGgi2", "media_key": "3_1183739841189699588"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183739849662177281"], "created_at": "2019-10-14T13:42:27.000Z", "id": "1183739849662177281", "author_id": "1051622008130338816", "text": "por que voc\u00eas continuam lembrando do jjong s\u00f3 como um suicida??? voc\u00eas realmente insistem em lembrar do jonghyun s\u00f3 nessa pauta\n\nele n\u00e3o passou toda a vida dele trabalhando duro para ser lembrado assim! falar dele nesse momento \u00e9 um gatilho para f\u00e3s, PAREM DE USAR ELE PARA ISSO https://t.co/IwGcuuGgi2", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 218, "end": 232, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.7696, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 187, "end": 194, "probability": 0.9037, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183591068614434816"], "created_at": "2019-10-14T03:51:15.000Z", "geo": {"place_id": "143d581cbe8b95af"}, "id": "1183591068614434816", "author_id": "3214495751", "text": "Perceberam que esquerdistas se calaram\n-Quando veio \u00e0 tona que Marielle foi morta por seus \"amigos\"\n-Que a bala que matou a inocente \u00c1gatha n\u00e3o veio da arma de policial\n-Que queimadas na Amaz\u00f4nia n\u00e3o s\u00e3o culpa do gov. @jairbolsonaro\n-Que polui\u00e7\u00e3o de praias \u00e9 culpa do CUMPANHERO", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 11, "like_count": 334, "quote_count": 8}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1164779074511724544", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "stupiidasscuntz", "id": "1164779074511724544"}], "annotations": [{"start": 305, "end": 308, "probability": 0.5541, "type": "Other", "normalized_text": "kpop"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183737446648954880"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183742010399825921"], "created_at": "2019-10-14T13:51:02.000Z", "id": "1183742010399825921", "author_id": "1080118881069555712", "text": "@stupiidasscuntz @say_namjoon @xbrunoluxo @gamerstarks @_iazg_ ah claro, ironia sobre a morte de um ser humano. Se fosse o fav de alguma dessas pessoas que est\u00e3o fazendo piada ou algu\u00e9m pr\u00f3ximo ela estaria se sentindo mal assim como muitos de n\u00f3s estamos sentidos com o que aconteceu. Ela n\u00e3o era s\u00f3 uma \"kpop\" que dan\u00e7ava e cantava+", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "3097370367", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "fxveIvet", "id": "3097370367"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183736609444941824"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183739472887930880"], "created_at": "2019-10-14T13:40:57.000Z", "id": "1183739472887930880", "author_id": "1030854581033607169", "text": "@fxveIvet mds como assim ela morreu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "fr"}, {"in_reply_to_user_id": "1177059674", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "PamploTaxi", "id": "1177059674"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "pamplonaenbici", "id": "994900276338360320"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183740372729679873"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183741519334903811"], "created_at": "2019-10-14T13:49:05.000Z", "id": "1183741519334903811", "author_id": "4734857663", "text": "@PamploTaxi @alemandro1607 @pamplonaenbici Si el conductor a sufrido da\u00f1os( fisicos) es que iba a m\u00e1s velocidad de la permitida.  En cualquier  caso el peat\u00f3n pierde siempre. Y cierto solo conozco lo publicado en prensa que no hace referencia a da\u00f1os del conductor. Los que trabaj\u00e1is con el coche sufr\u00eds a diario a los \u00d7", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.6581, "type": "Person", "normalized_text": "Babi"}, {"start": 191, "end": 196, "probability": 0.7097, "type": "Person", "normalized_text": "Jungh*"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183733290978758658"], "created_at": "2019-10-14T13:16:23.000Z", "id": "1183733290978758658", "author_id": "206749377", "text": "A Babi dizendo que n\u00e3o \u00e9 pra culpar a sm mano como n\u00e3o??? Mais um idol dela se suicida e ela n\u00e3o faz nada?? J\u00e1 era pra eles terem tomado uma atitude sobre sa\u00fade mental desde o ocorrido com o Jungh*u* e ela n fez precisou de outro idol cometer a mesma coisa a sm tem culpa tbm sim", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1183741662562050054"], "created_at": "2019-10-14T13:49:39.000Z", "id": "1183741662562050054", "author_id": "1028596207021637632", "text": "vendo a thread da biblioteca da Disney+ e pensando \"pisa mais na Netflix\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 58, "probability": 0.5337, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}, {"start": 129, "end": 133, "probability": 0.5332, "type": "Person", "normalized_text": "Jinri"}], "urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/CVuw1XLcyX", "expanded_url": "https://twitter.com/HwaSaBRA/status/1183732638143696897/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CVuw1XLcyX", "media_key": "3_1183732601577725953"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183732638143696897"], "created_at": "2019-10-14T13:13:48.000Z", "id": "1183732638143696897", "author_id": "1084799820886433792", "text": "\u2014 Est\u00e1 manh\u00e3 recebemos a triste not\u00edcia que a cantora Sulli, ex-membro do F(x) se suicidou. Estamos mandando for\u00e7as a fam\u00edlia da Jinri e aos seus f\u00e3s. Sua almas estar\u00e1 em paz anjo. A fanbase est\u00e1 inativa hoje por conta do acontecimento. https://t.co/CVuw1XLcyX", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.7201, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/7kazv4zjoR", "expanded_url": "https://twitter.com/DosCherry/status/1183734488175648768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7kazv4zjoR", "media_key": "3_1183734479304757249"}], "hashtags": [{"start": 263, "end": 272, "tag": "\uc9c4\ub9ac\uc57c\ub124\uacc1\uc5d0\uc788\uc5b4"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183734488175648768"], "created_at": "2019-10-14T13:21:09.000Z", "id": "1183734488175648768", "author_id": "1183723385160949761", "text": "\u00c9 realmente lament\u00e1vel saber que sulli se matou por causa que pessoas que perdem o tempo jogando hate em todos que ver , n\u00e3o er legal jogar hate  Voc\u00ea pode estar colocando em profunda depress\u00e3o que poucos conseguem sair  agora e tarde de mais para pedir desculpa #\uc9c4\ub9ac\uc57c\ub124\uacc1\uc5d0\uc788\uc5b4 https://t.co/7kazv4zjoR", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 162, "end": 173, "probability": 0.7658, "type": "Person", "normalized_text": "Erwin Rommel"}, {"start": 179, "end": 196, "probability": 0.6806, "type": "Other", "normalized_text": "Zorro del Desierto"}, {"start": 199, "end": 206, "probability": 0.4149, "type": "Other", "normalized_text": "Mariscal"}, {"start": 236, "end": 239, "probability": 0.7942, "type": "Other", "normalized_text": "WWII"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/bm2PQkvRvq", "expanded_url": "https://twitter.com/rutahistoriafm/status/1183639467204186113/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bm2PQkvRvq", "media_key": "3_1183639461378297858"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "TalD\u00edaComoHoy"}, {"start": 235, "end": 240, "tag": "WWII"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183639467204186113"], "created_at": "2019-10-14T07:03:34.000Z", "id": "1183639467204186113", "author_id": "2698984176", "text": "#TalD\u00edaComoHoy 1944 se suicida, a cambio de no ser ejecutado y as\u00ed mantener su reputaci\u00f3n debido a su posible implicaci\u00f3n en el\u00a0atentado del 20 de julio de 1944, Erwin Rommel, el Zorro del Desierto, Mariscal de la\u00a0Wehrmacht durante la\u00a0#WWII. https://t.co/bm2PQkvRvq", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2736272061", "entities": {"mentions": [{"start": 8, "end": 16, "username": "Torgal7", "id": "1571641657"}, {"start": 39, "end": 50, "username": "ggstangirl", "id": "884803831095324672"}], "annotations": [{"start": 141, "end": 144, "probability": 0.5568, "type": "Other", "normalized_text": "kpop"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183740107494514689"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183741012214190082"], "created_at": "2019-10-14T13:47:04.000Z", "id": "1183741012214190082", "author_id": "3783159443", "text": "@b3ls__ @Torgal7 @jhopereact @iwsntbts @ggstangirl @_iazg_ \u00c9 \u00f3bvio que ficariamos tristes, \u00e9 a vida de algu\u00e9m de uma pessoa. N\u00e3o precisa ser kpop pra merecer respeito, s\u00e3o pessoas de qualquer forma. Voc\u00ea que est\u00e1  separando as pessoas como se umas merecessem respeito e outras n\u00e3o. S\u00e3o pessoas, todos merecem respeito, ainda mais no luto!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 12, "probability": 0.403, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/PaldGJl7mb", "expanded_url": "https://twitter.com/Evie63165427/status/1183741478604038144/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PaldGJl7mb", "media_key": "3_1183741475248627713"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183741478604038144"], "created_at": "2019-10-14T13:48:56.000Z", "id": "1183741478604038144", "author_id": "1183719223169863681", "text": "Querida Sulli, No ano passado foi meu primeiro contato com voc\u00ea,o seu sorriso foi oque mais me conquistou, prometo lembrar dos seus momentos felizes.Quando fiquei sabendo que voc\u00ea sofria muito Hate, eu tentei imaginar \"como algu\u00e9m poderia odiar uma pessoa t\u00e3o maravilhosa como ela https://t.co/PaldGJl7mb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.8803, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183740812527591426"], "created_at": "2019-10-14T13:46:17.000Z", "id": "1183740812527591426", "author_id": "884449307776221185", "text": "como assim a sulli morreu\nque merda?????", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 213, "end": 229, "username": "LLdelamujerrota", "id": "3064888311"}], "annotations": [{"start": 137, "end": 146, "probability": 0.8075, "type": "Person", "normalized_text": "KathyAcker"}], "urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/w2GVNvFEFJ", "expanded_url": "https://twitter.com/EEnletras/status/1183397225159901185/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/w2GVNvFEFJ", "media_key": "3_1183397215215280128"}], "hashtags": [{"start": 136, "end": 147, "tag": "KathyAcker"}, {"start": 232, "end": 240, "tag": "lectura"}, {"start": 241, "end": 248, "tag": "libros"}, {"start": 249, "end": 260, "tag": "literatura"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183397225159901185"], "created_at": "2019-10-13T15:00:59.000Z", "id": "1183397225159901185", "author_id": "1181206078089883648", "text": "Una joven comienza un viaje espiritual para perdonar a su madre, que se suicida en nochebuena de 1978. Esta profunda novela escrita por #KathyAcker es rescatada y traducida despu\u00e9s de varios a\u00f1os por la editorial @LLdelamujerrota . #lectura #libros #literatura https://t.co/w2GVNvFEFJ", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 2}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/YRtn59pYqb", "expanded_url": "https://twitter.com/Bastossarah_/status/1183537221820915713", "display_url": "twitter.com/Bastossarah_/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183579936130514944"], "created_at": "2019-10-14T03:07:01.000Z", "id": "1183579936130514944", "author_id": "826247622038024196", "text": "Hoje eu quero https://t.co/YRtn59pYqb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 48, "like_count": 40, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "849015383696834560", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183739848038981632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183740260066443264"], "created_at": "2019-10-14T13:44:05.000Z", "id": "1183740260066443264", "author_id": "849015383696834560", "text": "existem pessoas ruins em todo canto que podem sim afetar algu\u00e9m, mas nesses casos n\u00e3o exste um ponto x, n\u00e3o existe uma pessoa ou coisa do tipo que tenha incitado a pessoa a fazer mal a si mesma e sim uma colet\u00e2nea de acontecimentos e quem passa por doen\u00e7a igual, sabe", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1167173466694586368"], "created_at": "2019-08-29T20:33:34.000Z", "id": "1167173466694586368", "author_id": "3000156695", "text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado.", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 48, "like_count": 44881, "quote_count": 330}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "228595460", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "nicomanfre", "id": "228595460"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183740195172163600"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183740270543802368"], "created_at": "2019-10-14T13:44:07.000Z", "id": "1183740270543802368", "author_id": "333507738", "text": "@Nicomanfre telegrama de renuncia", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 238, "end": 254, "username": "SouMaisNoticias", "id": "1222387861"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.6228, "type": "Organization", "normalized_text": "Porto Nacional"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/OlWSUc52qH", "expanded_url": "https://soumaisnoticias.com/porto-nacional-mecanico-tentou-matar-ex-mulher-quando-ela-foi-buscar-a-filha-do-casal/", "display_url": "soumaisnoticias.com/porto-nacional\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://soumaisnoticias.com/porto-nacional-mecanico-tentou-matar-ex-mulher-quando-ela-foi-buscar-a-filha-do-casal/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183739564386635782"], "created_at": "2019-10-14T13:41:19.000Z", "id": "1183739564386635782", "author_id": "1222387861", "text": "Porto Nacional | Mec\u00e2nico tentou matar ex-mulher quando ela foi buscar a filha do casal,\nO homem atirou quatro vezes contra a ex-mulher e depois tirou a pr\u00f3pria vida. Ela foi socorrida e levada para hospital. \nhttps://t.co/OlWSUc52qH via @SouMaisNoticias", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 154, "end": 159, "probability": 0.917, "type": "Place", "normalized_text": "Coreia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183740046295404547"], "created_at": "2019-10-14T13:43:14.000Z", "id": "1183740046295404547", "author_id": "1163798026709872641", "text": "Eu n\u00e3o conhecia ela mas s\u00f3 de olhar o rosto dela da para saber que ela era uma menina doce e gentil, e ela se suicidou, mais uma idol que se suicidou e a Coreia e as empresas e os f\u00e3s n\u00e3o fazem NADA, absolutamente NADA, continuam dando hate mesmo eles n\u00e3o merecendo +", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1057736666201419776", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183738821915099136"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183739131576369157"], "created_at": "2019-10-14T13:39:36.000Z", "id": "1183739131576369157", "author_id": "1057736666201419776", "text": "+ fala pelo menos do trabalho incr\u00edvel que ele fez e n\u00e3o pq ele se suicidou", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1183735717727477761"], "created_at": "2019-10-14T13:26:02.000Z", "id": "1183735717727477761", "author_id": "1156206232463712261", "text": "La gente que se suicida no lo hace porque quiere morir, sino porque quiere que todo se detenga de alguna forma. \u00bfY cu\u00e1l es la \u00fanica soluci\u00f3n? Desaparecer. Uno quiere poner en pausa los problemas, dormir hasta despertar con la vida resuelta.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 257, "end": 275, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/zXrbvdF0Bv", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1183089119087546369/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zXrbvdF0Bv", "media_key": "3_1183089112858972160"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 256, "end": 276, "tag": "PremioLiterario2019"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183089119087546369"], "created_at": "2019-10-12T18:36:41.000Z", "id": "1183089119087546369", "author_id": "845570925634424833", "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/zXrbvdF0Bv", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.5156, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}, {"start": 35, "end": 39, "probability": 0.7515, "type": "Other", "normalized_text": "k-pop"}], "urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/Af6WHTruXv", "expanded_url": "https://twitter.com/ThaiVerass/status/1183738006286622725/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Af6WHTruXv", "media_key": "3_1183738000464924672"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183738006286622725"], "created_at": "2019-10-14T13:35:08.000Z", "id": "1183738006286622725", "author_id": "884182064584699904", "text": "Nao conhecia a Sulli, por\u00e9m todo o k-pop esta de luto. \nNesse momento somos um s\u00f3, que sua alma descanse anjinha. \nEsse mundo \u00e9 cruel demais, j\u00e1 provei disso. \nVoc\u00ea n\u00e3o se matou, foi morta pela sociedade hip\u00f3crita, que julga e cr\u00edtica. E infelizmente n\u00e3o ajuda... https://t.co/Af6WHTruXv", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1183738126235295744"], "created_at": "2019-10-14T13:35:36.000Z", "id": "1183738126235295744", "author_id": "68712576", "text": "Algu\u00e9m se lembra como era a m\u00eddia, as universidades, os debates pol\u00edticos no passado? As pessoas eram hostilizadas, perseguidas e boicotadas caso tivessem posi\u00e7\u00f5es diferentes da esquerda! Ainda \u00e9 assim em alguns casos. A diferen\u00e7a \u00e9 que muitos perderam o medo de se posicionar!", "public_metrics": {"retweet_count": 2166, "reply_count": 662, "like_count": 13016, "quote_count": 106}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1116364122923380739", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "fala_carrara", "id": "1245884245035356162"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "Markridle0", "id": "1021581179957530625"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183738303843045377"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183739126601994242"], "created_at": "2019-10-14T13:39:35.000Z", "id": "1183739126601994242", "author_id": "908162038609915905", "text": "@fala_carrara @Markridle0 @alexcalixtoo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "qam"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.38, "type": "Other", "normalized_text": "Sulli"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183739199708651522"], "created_at": "2019-10-14T13:39:52.000Z", "id": "1183739199708651522", "author_id": "1124910111154163712", "text": "hj \u00e9 um dia triste\nSulli, ex integrante do f(x), se suicidou\neu n\u00e3o acompanhava, mas eu queria desejar a todos os f\u00e3s, e a fam\u00edlia, meus p\u00easames\nisso \u00e9 uma merda\nparem de jogar hate desnecess\u00e1rio nas pessoas\nvcs s\u00e3o respons\u00e1veis pelas suas palavras e pelas consequ\u00eancias delas\nrip", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1183048946731515904"], "created_at": "2019-10-12T15:57:03.000Z", "id": "1183048946731515904", "author_id": "716716547004370947", "text": "En un intento suicida... hui,\npara desintoxicarme de ti.\n\nY ... fracas\u00e9, te necesito \nahora, m\u00e1s que nunca.", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 1, "like_count": 775, "quote_count": 7}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.7698, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}, {"start": 164, "end": 170, "probability": 0.9493, "type": "Person", "normalized_text": "Taeyeon"}, {"start": 177, "end": 178, "probability": 0.5371, "type": "Person", "normalized_text": "IU"}, {"start": 238, "end": 241, "probability": 0.8688, "type": "Person", "normalized_text": "Jong"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183738821915099136"], "created_at": "2019-10-14T13:38:22.000Z", "id": "1183738821915099136", "author_id": "1057736666201419776", "text": "Mano o que est\u00e1 me dando mais raiva nesse momento, \u00e9 que o povo n\u00e3o est\u00e1 se referindo a Sulli como ela era e sim com quem ela andava.\n\"Nossa ela era super amiga da Taeyeon e da IU, estou bastante preocupada com elas\" \nOu o povo citando o Jong, mano se tu quer falar dele +", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 121, "end": 134, "username": "VickyDavilaH", "id": "242730842"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 5, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Uribe"}, {"start": 150, "end": 163, "probability": 0.7185, "type": "Person", "normalized_text": "UribeDioLaCara"}], "urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/aTPAbrjdIe", "expanded_url": "http://bit.ly/2ILuWBo", "display_url": "bit.ly/2ILuWBo"}, {"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/mf2nBKyXIQ", "expanded_url": "https://twitter.com/RevistaSemana/status/1183344128366694400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mf2nBKyXIQ", "media_key": "3_1183171186013937665"}], "hashtags": [{"start": 149, "end": 164, "tag": "UribeDioLaCara"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183344128366694400"], "created_at": "2019-10-13T11:30:00.000Z", "id": "1183344128366694400", "author_id": "18079284", "text": "\"Uribe dio la cara, no se escondi\u00f3 y cumpli\u00f3 con su obligaci\u00f3n de rendir cuentas ante su juez natural como senador\" dice @VickyDavilaH en su columna #UribeDioLaCara https://t.co/aTPAbrjdIe https://t.co/mf2nBKyXIQ", "public_metrics": {"retweet_count": 518, "reply_count": 1711, "like_count": 1655, "quote_count": 392}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 164, "end": 168, "probability": 0.3671, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}], "urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/geZezYg7Zt", "expanded_url": "https://twitter.com/kk_oficialBR/status/1183690998649643008/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/geZezYg7Zt", "media_key": "7_1183690924842508290"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183690998649643008"], "created_at": "2019-10-14T10:28:20.000Z", "id": "1183690998649643008", "author_id": "869386598437224448", "text": "\"Eu n\u00e3o sou uma m\u00e1 pessoa. Porque est\u00e3o falando mal de mim? - Ela continua em outro trecho da live  - Me diga uma coisa que eu fiz para merecer esse tratamento.\" \n\nSulli sofria muito hate, infelizmente, mais uma v\u00edtima do julgamento e falta de empatia das pessoas.\n\n\ud83d\ude14\ud83d\ude14 https://t.co/geZezYg7Zt", "public_metrics": {"retweet_count": 512, "reply_count": 12, "like_count": 1701, "quote_count": 170}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1183706267979862017"}], "entities": {"urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/a94VA7sudI", "expanded_url": "https://twitter.com/elmundoes/status/1183706267979862017", "display_url": "twitter.com/elmundoes/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183737145623826433"], "created_at": "2019-10-14T13:31:42.000Z", "id": "1183737145623826433", "author_id": "1115054045469839361", "text": "Es la segunda vez que una estrella coreana se suicida. Hacerse cargo no es solo saber y entender salud mental, es tambi\u00e9n actuar y apoyar al que lo necesita https://t.co/a94VA7sudI", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1364747348", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "LaSoraCamilla_", "id": "1364747348"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183723444191416321"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183737386066501633"], "created_at": "2019-10-14T13:32:40.000Z", "id": "1183737386066501633", "author_id": "561428972", "text": "@LaSoraCamilla_ Non dirmi che ascolti il Kpop\ud83d\ude11", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1183687475371356160"], "created_at": "2019-10-14T10:14:20.000Z", "geo": {"place_id": "37e754d0754260ac"}, "id": "1183687475371356160", "author_id": "88058833", "text": "Hoy so\u00f1\u00e9 que ten\u00eda una charla larga y profunda con la Muerte. Nada suicida ni nada as\u00ed. Simplemente yo estaba sentado en un banco en un parque, y la muerte pasaba por ah\u00ed y charl\u00e1bamos.\n\nEra un se\u00f1or muy alto, calvo y muy viejo, pero bastante entra\u00f1able a decir verdad.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.7646, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183738115074281472"], "created_at": "2019-10-14T13:35:34.000Z", "id": "1183738115074281472", "author_id": "1142892224654561280", "text": "vei q negocio \u00e9 esse da sulli??????", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 20, "username": "MidisPeru", "id": "1848663270"}, {"start": 169, "end": 185, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 188, "end": 195, "username": "InvInf", "id": "298217650"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 31, "probability": 0.8717, "type": "Person", "normalized_text": "\u2069 Jorge Mel\u00e9"}], "urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/UpOV0iIXjr", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/politica/jorge-melendez-madre-de-su-hijo-trabajo-en-el-congreso-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/politica/jorge\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/politica/jorge-melendez-madre-de-su-hijo-trabajo-en-el-congreso-noticia/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183734587920408576"], "created_at": "2019-10-14T13:21:33.000Z", "id": "1183734587920408576", "author_id": "111815940", "text": "Ministro \u2066@MidisPeru\u2069 Jorge Mel\u00e9ndez debe dar paso al costado ante flagrante falta \u00e9tica y tr\u00e1fico de influencias. Caso contrario Gobierno debe retirarlo del gabinete.\n\u2066@MartinVizcarraC\u2069 \u2066@InvInf\u2069  https://t.co/UpOV0iIXjr", "public_metrics": {"retweet_count": 316, "reply_count": 629, "like_count": 770, "quote_count": 66}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 86, "probability": 0.5978, "type": "Other", "normalized_text": "proc\u00e9s"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/Y8oouRywzM", "expanded_url": "https://cadenaser.com/ser/2019/10/14/sociedad/1571054704_908266.html", "display_url": "cadenaser.com/ser/2019/10/14\u2026"}, {"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/tAVqwwIscX", "expanded_url": "https://twitter.com/La_SER/status/1183716846140301312/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/tAVqwwIscX", "media_key": "13_1183716212045430789"}], "hashtags": [{"start": 114, "end": 130, "tag": "SentenciaProces"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183716846140301312"], "created_at": "2019-10-14T12:11:03.000Z", "id": "1183716846140301312", "author_id": "43910684", "text": "Agreden a una mujer que se burlaba de los independentistas tras la sentencia del proc\u00e9s \n\nhttps://t.co/Y8oouRywzM #SentenciaProces https://t.co/tAVqwwIscX", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 223, "like_count": 168, "quote_count": 254}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "964117734194909185", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183737314683568130"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183737830104801282"], "created_at": "2019-10-14T13:34:26.000Z", "id": "1183737830104801282", "author_id": "964117734194909185", "text": "\u2022 Entendendo o suic\u00eddio \u2022\n\nO suic\u00eddio \u00e9 um fen\u00f4meno complexo, multifacetado e de m\u00faltiplas determina\u00e7\u00f5es, que pode afetar indiv\u00edduos de diferentes origens, classes sociais, idades, orienta\u00e7\u00f5es sexuais e identidades de g\u00eanero.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1183644806309990405"}], "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 94, "probability": 0.9456, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/SyFLcE8bNO", "expanded_url": "https://twitter.com/europapress/status/1183644806309990405", "display_url": "twitter.com/europapress/st\u2026"}], "hashtags": [{"start": 72, "end": 88, "tag": "SentenciaProces"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183648958536736768"], "created_at": "2019-10-14T07:41:17.000Z", "geo": {"place_id": "1a27537478dd8e38"}, "id": "1183648958536736768", "author_id": "755047364", "text": "Se consuma venganza del r\u00e9gimen del 78 sobre el independentismo catal\u00e1n #SentenciaProces Espa\u00f1a se suicida como democracia y como Pa\u00eds.Unidad republicana para acabar con con el estado represor Borb\u00f3nico espa\u00f1ol,heredero del franquismo y c\u00e1rcel de pueblos Libertad presos pol\u00edticos https://t.co/SyFLcE8bNO", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1017099589432889345", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183732149951913985"}], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 56, "probability": 0.9553, "type": "Person", "normalized_text": "Jonghyun"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183732381922004992"], "created_at": "2019-10-14T13:12:47.000Z", "id": "1183732381922004992", "author_id": "1017099589432889345", "text": "\u00c9 insens\u00edvel isso, \u00e9 podre. Mesma coisa quando o Jonghyun se suicidou: vi mais brigas em rela\u00e7\u00e3o a \"voc\u00eas financiaram o suic\u00eddio dele!\" do que qualquer outra coisa. Falta de no\u00e7\u00e3o total. Abra um debate honesto sobre sa\u00fade mental, pelo menos, ao inv\u00e9s de ficar sendo um lixo.", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 84, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1183548029707702272"}], "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 13, "probability": 0.5905, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 148, "end": 152, "probability": 0.9488, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 241, "end": 256, "probability": 0.6552, "type": "Other", "normalized_text": "Republicano 2019"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/Ic96s8Ju1i", "expanded_url": "https://twitter.com/RicBenedetti/status/1183548029707702272", "display_url": "twitter.com/RicBenedetti/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183720965181755392"], "created_at": "2019-10-14T12:27:25.000Z", "id": "1183720965181755392", "author_id": "1171158930573189120", "text": "El T\u00edo Alberto eligi\u00f3 muy mal su estrategia de anoche, o le indicaron que se radicalice ??? C\u00f3mo puede hablar este \"Sr.\" de MENTIRAS del Presidente Macri ??? Cara de piedra y estrategia suicida en el Debate de anoche. Mejor para el \"Milagro Republicano 2019\" y para los argentinos https://t.co/Ic96s8Ju1i", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 14, "probability": 0.7344, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183676009083744257"], "created_at": "2019-10-14T09:28:46.000Z", "id": "1183676009083744257", "author_id": "2925712685", "text": "caralho a sulli se suicidou eu n\u00e3o to acreditando nisso de novo n\u00e3o porra", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 257, "end": 275, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/Kk3aDJ9U4I", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1183089330904076288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kk3aDJ9U4I", "media_key": "3_1183089319722078209"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 256, "end": 276, "tag": "PremioLiterario2019"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183089330904076288"], "created_at": "2019-10-12T18:37:31.000Z", "id": "1183089330904076288", "author_id": "845570925634424833", "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/Kk3aDJ9U4I", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/2suyFAb8cW", "expanded_url": "http://www.imolaoggi.it/2019/10/14/meluzzi-come-possibile-che-milioni-di-italiani-diano-fiducia-a-grillo/", "display_url": "imolaoggi.it/2019/10/14/mel\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://www.imolaoggi.it/2019/10/14/meluzzi-come-possibile-che-milioni-di-italiani-diano-fiducia-a-grillo/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183735244282875904"], "created_at": "2019-10-14T13:24:09.000Z", "id": "1183735244282875904", "author_id": "1032615842", "text": "Meluzzi: com\u2019\u00e8 possibile che milioni di italiani diano fiducia a Grillo? -  https://t.co/2suyFAb8cW", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 47, "like_count": 110, "quote_count": 6}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "3309347867", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}], "urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/LhJ2aLa805", "expanded_url": "https://twitter.com/XavierFiestas/status/1183379842202587136/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LhJ2aLa805", "media_key": "3_1183379829539966976"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183244273426354176"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183379842202587136"], "created_at": "2019-10-13T13:51:55.000Z", "id": "1183379842202587136", "author_id": "3171735557", "text": "@hurgamemoriaPE @_CarlitaRocha Jajajajajaja @_CarlitaRocha la misma descerebrada que llamaba a \"insurgencia popular\" por el suicida cobarde https://t.co/LhJ2aLa805", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1073607966954307585", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183736929562562560"}], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 62, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "Dwayne Johnson"}, {"start": 91, "end": 93, "probability": 0.7082, "type": "Other", "normalized_text": "MCU"}, {"start": 175, "end": 184, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Calif\u00f3rnia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183736931626213379"], "created_at": "2019-10-14T13:30:51.000Z", "id": "1183736931626213379", "author_id": "1073607966954307585", "text": "A mesma pergunta surgiu no meu artigo sobre como Dwayne Johnson poderia estar vindo para o MCU (h\u00e1 rumores de Namor). \nEu disse que acreditava que \u00e9 realmente contra a lei na Calif\u00f3rnia ter uma cl\u00e1usula de n\u00e3o concorr\u00eancia no contrato de um ator. +", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6279, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}, {"start": 30, "end": 34, "probability": 0.817, "type": "Other", "normalized_text": "K Pop"}], "urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/XXT9RIrqF1", "expanded_url": "http://bit.ly/33v03Jq", "display_url": "bit.ly/33v03Jq", "status": 403, "unwound_url": "http://bit.ly/33v03Jq"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183706267979862017"], "created_at": "2019-10-14T11:29:01.000Z", "id": "1183706267979862017", "author_id": "14436030", "text": "Sulli, la cantante coreana de K Pop, ha aparecido muerta a los 25 a\u00f1os. \n\nPadec\u00eda una depresi\u00f3n y hab\u00eda denunciado en p\u00fablico el acoso que sufr\u00eda en las redes sociales. https://t.co/XXT9RIrqF1", "public_metrics": {"retweet_count": 816, "reply_count": 39, "like_count": 1601, "quote_count": 183}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 44, "probability": 0.7274, "type": "Person", "normalized_text": "Dom Orlando Brandes"}, {"start": 47, "end": 85, "probability": 0.5477, "type": "Other", "normalized_text": "Cardeal Arcebispo de Aparecida do Norte"}, {"start": 148, "end": 156, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "LulaLivre"}], "urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/n233rfZ9jt", "expanded_url": "https://twitter.com/fabinho1977/status/1183097991911133186/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/n233rfZ9jt", "media_key": "7_1183097492336009216"}], "hashtags": [{"start": 147, "end": 157, "tag": "LulaLivre"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183097991911133186"], "created_at": "2019-10-12T19:11:56.000Z", "id": "1183097991911133186", "author_id": "54021906", "text": "Atentem-se \u00e0s palavras de Dom Orlando Brandes, Cardeal Arcebispo de Aparecida do Norte!!! J\u00e1 tem muito bolsominions roendo os cotovelos de \u00f3dio!!!\n#LulaLivre https://t.co/n233rfZ9jt", "public_metrics": {"retweet_count": 820, "reply_count": 148, "like_count": 2807, "quote_count": 66}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1183736490272219136"], "created_at": "2019-10-14T13:29:06.000Z", "id": "1183736490272219136", "author_id": "903446515095670786", "text": "Gente.... Quem morreu? ):", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1183705337481830401"}], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.7235, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}, {"start": 270, "end": 275, "probability": 0.809, "type": "Person", "normalized_text": "Jin-Ri"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/lSp6Ww4hoB", "expanded_url": "https://twitter.com/revistakoreain/status/1183705337481830401", "display_url": "twitter.com/revistakoreain\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183711700727541760"], "created_at": "2019-10-14T11:50:36.000Z", "id": "1183711700727541760", "author_id": "1450038512", "text": "a Sulli sofria um hate extremo e acabou tirando a pr\u00f3pria vida. palavras MATAM. essa menina era uma artista incr\u00edvel que fazia parte de um dos grupos que mais marcou a minha vida, depress\u00e3o n\u00e3o \u00e9 brincadeira, cuide de quem est\u00e1 perto de voc\u00ea. todos se lembrar\u00e3o de voc\u00ea Jin-Ri \u2728 https://t.co/lSp6Ww4hoB", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1073607966954307585", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183736917776588802"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 32, "end": 45, "probability": 0.9318, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 49, "end": 63, "probability": 0.7286, "type": "Person", "normalized_text": "Pom Klementieff"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183736919643045888"], "created_at": "2019-10-14T13:30:49.000Z", "id": "1183736919643045888", "author_id": "1073607966954307585", "text": "James Gunn postou uma imagem de Michael Rooker e Pom Klementieff, que viu os f\u00e3s discutirem sobre a quest\u00e3o se existe algum tipo de regra que impede os atores de trabalhar com a competi\u00e7\u00e3o. +", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "3709172656", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "LeonSterimberg", "id": "899052489953222656"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "jquintero65", "id": "1925360023"}, {"start": 29, "end": 42, "username": "DonBendecido", "id": "2355137168"}, {"start": 43, "end": 59, "username": "CarlosAcostaCJL", "id": "2342619001"}, {"start": 60, "end": 75, "username": "CamaraColombia", "id": "338472735"}, {"start": 76, "end": 87, "username": "EmelRojasC", "id": "3312759972"}, {"start": 88, "end": 102, "username": "RicardoAriasM", "id": "249445743"}, {"start": 103, "end": 115, "username": "conecta2_CR", "id": "3437481129"}, {"start": 116, "end": 130, "username": "HectorJPardoV", "id": "298826704"}, {"start": 131, "end": 141, "username": "tdfbogota", "id": "468418813"}, {"start": 142, "end": 156, "username": "PachecoCuello", "id": "1540863071643586560"}, {"start": 170, "end": 181, "username": "ColombiaJu", "id": "4843774803"}, {"start": 182, "end": 198, "username": "dariogonzalezca", "id": "394151603"}, {"start": 199, "end": 214, "username": "epalaciosenado", "id": "350387188"}, {"start": 215, "end": 230, "username": "ColJustaLibres", "id": "890972660708102144"}, {"start": 231, "end": 246, "username": "pastoreduardoc", "id": "71042800"}, {"start": 247, "end": 259, "username": "avivamiento", "id": "231277847"}, {"start": 260, "end": 272, "username": "samuelazout", "id": "6342542"}, {"start": 273, "end": 289, "username": "MarcoCSermoneta", "id": "274639464"}, {"start": 290, "end": 303, "username": "marcospeckel", "id": "524554352"}, {"start": 304, "end": 318, "username": "unidosxisrael", "id": "278151809"}, {"start": 319, "end": 335, "username": "IsraelinSpanish", "id": "300886324"}, {"start": 336, "end": 348, "username": "IsraelinCol", "id": "148564278"}, {"start": 349, "end": 363, "username": "SenRubioPress", "id": "229966028"}, {"start": 364, "end": 380, "username": "infopresidencia", "id": "312887235"}, {"start": 381, "end": 396, "username": "CancilleriaCol", "id": "262398126"}, {"start": 397, "end": 413, "username": "CarlosHolmesTru", "id": "349780099"}, {"start": 414, "end": 424, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 425, "end": 436, "username": "RevistaHyC", "id": "386248703"}, {"start": 437, "end": 450, "username": "PremioAguila", "id": "524032186"}, {"start": 451, "end": 467, "username": "CasaRocaSabanaN", "id": "485924410"}, {"start": 468, "end": 482, "username": "CasaRocaMiami", "id": "435952478"}, {"start": 483, "end": 498, "username": "casarocabogota", "id": "702562578153738240"}, {"start": 499, "end": 514, "username": "CasaRocaBmanga", "id": "904396243"}, {"start": 515, "end": 531, "username": "CasaRocaBquilla", "id": "902472013"}, {"start": 532, "end": 545, "username": "CasaRocaCali", "id": "482197996"}, {"start": 546, "end": 562, "username": "dariosilvasilva", "id": "2773732430"}, {"start": 563, "end": 577, "username": "CasaRocaCgena", "id": "904461870"}, {"start": 578, "end": 585, "username": "FALCAO", "id": "58531272"}, {"start": 603, "end": 612, "username": "UEFAEURO", "id": "1197537563214528512"}, {"start": 613, "end": 625, "username": "PESCAO_VIVO", "id": "69495912"}, {"start": 626, "end": 642, "username": "realDonaldTrump", "id": "25073877"}, {"start": 643, "end": 654, "username": "WhiteHouse", "id": "1323730225067339784"}, {"start": 655, "end": 668, "username": "estadoisrael", "id": "2247822258"}, {"start": 669, "end": 679, "username": "HistoryLA", "id": "113771891"}, {"start": 680, "end": 691, "username": "Mippcivzla", "id": "839299289792774144"}], "annotations": [{"start": 714, "end": 725, "probability": 0.4352, "type": "Person", "normalized_text": "Erwin Rommel"}, {"start": 793, "end": 804, "probability": 0.4194, "type": "Place", "normalized_text": "Afrika Korps"}, {"start": 838, "end": 843, "probability": 0.8173, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1frica"}], "urls": [{"start": 902, "end": 925, "url": "https://t.co/ULFV4Rrlu9", "expanded_url": "https://twitter.com/Arcdelahistori/status/1183698966841413632/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ULFV4Rrlu9", "media_key": "3_1160976854855143429"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183726476014821376"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183729800625741824"], "created_at": "2019-10-14T13:02:31.000Z", "id": "1183729800625741824", "author_id": "3709172656", "text": "@LeonSterimberg @jquintero65 @DonBendecido @CarlosAcostaCJL @CamaraColombia @EmelRojasC @RicardoAriasM @conecta2_CR @HectorJPardoV @tdfbogota @PachecoCuello @JhonMiltonR @ColombiaJu @dariogonzalezca @epalaciosenado @ColJustaLibres @pastoreduardoc @avivamiento @samuelazout @MarcoCSermoneta @marcospeckel @unidosxisrael @IsraelinSpanish @IsraelinCol @SenRubioPress @infopresidencia @CancilleriaCol @CarlosHolmesTru @IvanDuque @RevistaHyC @PremioAguila @CasaRocaSabanaN @CasaRocaMiami @casarocabogota @CasaRocaBmanga @CasaRocaBquilla @CasaRocaCali @dariosilvasilva @CasaRocaCgena @FALCAO @ValoresCristian @UEFAEURO @PESCAO_VIVO @realDonaldTrump @WhiteHouse @estadoisrael @HistoryLA @Mippcivzla 14 de octubre en 1944 Erwin Rommel, el Zorro del Desierto, mariscal de campo alem\u00e1n y comandante del Afrika Korps durante la campa\u00f1a del norte de \u00c1frica, se suicida para evitar represalias contra su familia.\n\n https://t.co/ULFV4Rrlu9", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1013534827965009931", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183732804418523136"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183733879418621952"], "created_at": "2019-10-14T13:18:44.000Z", "id": "1183733879418621952", "author_id": "1013534827965009931", "text": "hoje se foi mais uma pessoa v\u00edtima do suic\u00eddio, vc tem no\u00e7\u00e3o disso? \nela n\u00e3o era apenas uma artista famosa, ela era um ser humano tamb\u00e9m, um ser humano igual a todos os outros, que tem sentimento. ela se suicidou, igual a outras milhares de pessoas. e isso por conta da sociedade.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 54, "probability": 0.5443, "type": "Person", "normalized_text": "trailler"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/1SNX05PqnO", "expanded_url": "https://twitter.com/DanPimpao/status/1183327473645297664/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1SNX05PqnO", "media_key": "7_1183327402539266048"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183540475111886848"], "created_at": "2019-10-14T00:30:13.000Z", "id": "1183540475111886848", "author_id": "2484226796", "text": "o v\u00eddeo de casamento dessa blogueira parece um trailler de um filme em que ocorre um assassinato num casamento https://t.co/1SNX05PqnO", "public_metrics": {"retweet_count": 2705, "reply_count": 299, "like_count": 19755, "quote_count": 782}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1175594695109632000", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183733628842528768"}], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 70, "probability": 0.8108, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.963, "type": "Place", "normalized_text": "Corea"}, {"start": 232, "end": 237, "probability": 0.7552, "type": "Person", "normalized_text": "Shawol"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183735703584288768"], "created_at": "2019-10-14T13:25:59.000Z", "id": "1183735703584288768", "author_id": "1175594695109632000", "text": "Yo podr\u00eda haber hecho las, podr\u00eda haberle puesto m\u00e1s cosas lindas\nSulli siempre fue criticada en Corea, cuando el grupo dejo de promocinar, el hecho de que ella no usar\u00e1 corpi\u00f1o (siempre le cuestionaban eso), el por qu\u00e9 dej\u00f3 sm\nUna Shawol dijo \"siempre apoyaba tus artistas+", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9741, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 19, "end": 24, "probability": 0.7617, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 96, "end": 112, "probability": 0.8122, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 146, "end": 153, "probability": 0.4019, "type": "Other", "normalized_text": "Skidmore"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/zxp1OwcI8R", "expanded_url": "https://bit.ly/2qb4Iln", "display_url": "bit.ly/2qb4Iln"}, {"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/BqKl2uSBa3", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1183729166660845569/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BqKl2uSBa3", "media_key": "3_1183531377972711424"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183729166660845569"], "created_at": "2019-10-14T13:00:00.000Z", "id": "1183729166660845569", "author_id": "9612112", "text": "James Gunn diz que Warner lhe deu a chance de dirigir o que quisesse: \"O que eu mais queria era Esquadr\u00e3o Suicida\" https://t.co/zxp1OwcI8R [\ud83d\udcf8Gage Skidmore] https://t.co/BqKl2uSBa3", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 152, "quote_count": 3}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "259009059", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "borrasca4", "id": "259009059"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.9517, "type": "Other", "normalized_text": "Nivel 4"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183729997204410370"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183734866879373312"], "created_at": "2019-10-14T13:22:39.000Z", "id": "1183734866879373312", "author_id": "1084215182778396674", "text": "@borrasca4 Nivel 4 (casi el m\u00e1ximo 5) de alerta antiterrorista y gente con la cara tapada en los aeropuertos,tomando v\u00edas, etc etc,todo bien,todo muy normal.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1090355231756636161", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "seulgyeom", "id": "1145389959274217473"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183734614747156481"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183735208929103872"], "created_at": "2019-10-14T13:24:01.000Z", "id": "1183735208929103872", "author_id": "892501313526923267", "text": "@seulgyeom @blinkskyes @_iazg_ Nao sabia que se tratava da morte de algu\u00e9m", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1183735315225333765"], "created_at": "2019-10-14T13:24:26.000Z", "id": "1183735315225333765", "author_id": "1114661414386446338", "text": "gente o que aconteceu?:(", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "3244530237", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Juanmacofren", "id": "3244530237"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "_Agencia6", "id": "2292491447"}, {"start": 25, "end": 32, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}, {"start": 33, "end": 47, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}, {"start": 48, "end": 61, "username": "alicante_vox", "id": "1017546567174311936"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 82, "probability": 0.5753, "type": "Person", "normalized_text": "Juanma"}, {"start": 293, "end": 295, "probability": 0.9594, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 300, "end": 307, "probability": 0.9685, "type": "Place", "normalized_text": "Alicante"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182616882161094656"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182719994238504962"], "created_at": "2019-10-11T18:09:55.000Z", "id": "1182719994238504962", "author_id": "3569856257", "text": "@Juanmacofren @_Agencia6 @vox_es @Santi_ABASCAL @alicante_vox Muchas gracias Juanma. Nuestra l\u00ednea editorial ya ves la que es, que hoy en d\u00eda es suicida porque nos cierran todos los caminos. Es triste que un medio liberal con ideolog\u00eda de centro derecha como nosotros hayamos sido vetados por Vox en Alicante. Es lo que tenemos. Un abrazo!", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1109604041531813889", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183732358580756485"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183734494702047232"], "created_at": "2019-10-14T13:21:10.000Z", "id": "1183734494702047232", "author_id": "1110111834722525184", "text": "@thyungarts O que aconteceu?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 45, "probability": 0.92, "type": "Person", "normalized_text": "Jonghyun"}, {"start": 236, "end": 247, "probability": 0.9472, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jonghyun"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183735276981624833"], "created_at": "2019-10-14T13:24:17.000Z", "id": "1183735276981624833", "author_id": "1072097838086217728", "text": "gente, pfvr parem de citar a mort* do Jonghyun, sim, aparentemente s\u00e3o situa\u00e7\u00f5es parecidas, mas ainda tem pessoas q n\u00e3o superaram a partida dele e isso pode se tornar um gatilho. \neu acho t\u00e3o triste q s\u00f3 lembram dele em momentos assim, Kim Jonghyun era amor, sorrisos, calmaria,+", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "3134321933", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183734089318391812"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183734637710970882"], "created_at": "2019-10-14T13:21:45.000Z", "id": "1183734637710970882", "author_id": "3134321933", "text": "sla, tu pode ser um fodido, pobre ou at\u00e9 rico e influente mas voc\u00ea nunca est\u00e1 blindado totalmente de uma depress\u00e3o ou de at\u00e9 uma poss\u00edvel tentativa de suic\u00eddio, qualquer um est\u00e1 suscet\u00edvel a isso e isso eh mt preocupante", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1265641764", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "SachiiKurosaki", "id": "1265641764"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183730963592953856"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183732396597923840"], "created_at": "2019-10-14T13:12:50.000Z", "id": "1183732396597923840", "author_id": "399668444", "text": "@SachiiKurosaki T\u00f4 preocupada. Foi um sonho muito pesado, relacionado a depress\u00e3o e suic\u00eddio. Acordei chorando e tremendo. Agora t\u00f4 vendo um monte de gente falando sobre isso na tl e n\u00e3o t\u00f4 entendendo o que est\u00e1 acontecendo... \ud83d\ude30", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.5129, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}], "urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/IUBA5nciEH", "expanded_url": "https://twitter.com/hangjiminie/status/1183733468812976128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IUBA5nciEH", "media_key": "3_1183733461896630273"}], "hashtags": [{"start": 185, "end": 194, "tag": "\uc9c4\ub9ac\uc57c\ub124\uacc1\uc5d0\uc788\uc5b4"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183733468812976128"], "created_at": "2019-10-14T13:17:06.000Z", "id": "1183733468812976128", "author_id": "825464326098128897", "text": "N\u00e3o deixem a Sulli ser lembrada como a \"menina que se suicidou\"! Ela \u00e9 incr\u00edvel, um puta vocal, atua\u00e7\u00e3o perfeita, pessoa desconstru\u00edda! LEMBREM DELA COMO UMA ARTISTA E PESSOA INCR\u00cdVEL!\n#\uc9c4\ub9ac\uc57c\ub124\uacc1\uc5d0\uc788\uc5b4 https://t.co/IUBA5nciEH", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1108954495537434624", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183732852460011520"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183734359444131840"], "created_at": "2019-10-14T13:20:38.000Z", "id": "1183734359444131840", "author_id": "1110111834722525184", "text": "@thsweetbb ai mds eu acordei agora, o que ouve? :(", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/zaS6UA1Qw5", "expanded_url": "https://twitter.com/AnahPuenteDrew/status/1183734026097573894/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zaS6UA1Qw5", "media_key": "3_1183733994233442304"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183734026097573894"], "created_at": "2019-10-14T13:19:19.000Z", "id": "1183734026097573894", "author_id": "723648296405897216", "text": "O tanto q essa publica\u00e7\u00e3o e triste vcs n\u00e3o entendem, o namorado da menina mandou uma foto e umas msg pra ela falando q ia se matar, e se matou msm, mano a depress\u00e3o vai ser a maior causa de morte do mundo e ngm liga porra, ser\u00e1 q algu\u00e9m entende o q t\u00e1 acontecendo ? https://t.co/zaS6UA1Qw5", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "3008130959", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Mone1976Mone", "id": "3008130959"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.9621, "type": "Other", "normalized_text": "Star Wars"}, {"start": 51, "end": 57, "probability": 0.8704, "type": "Other", "normalized_text": "Imp\u00e9rio"}, {"start": 61, "end": 69, "probability": 0.9404, "type": "Other", "normalized_text": "Rogue One"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183733218345979905"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183733605438283777"], "created_at": "2019-10-14T13:17:38.000Z", "geo": {"place_id": "47ef5d028ab6c2b7"}, "id": "1183733605438283777", "author_id": "28375295", "text": "@Mone1976Mone Para!! Melhor Star Wars empatado com Imp\u00e9rio e Rogue One", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "3134321933", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183733233671966720"}], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.8654, "type": "Other", "normalized_text": "kpop"}, {"start": 73, "end": 74, "probability": 0.4894, "type": "Organization", "normalized_text": "gp"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183733645200314370"], "created_at": "2019-10-14T13:17:48.000Z", "id": "1183733645200314370", "author_id": "3134321933", "text": "da\u00ed como o kpop come\u00e7ou a virar um c\u00e2ncer eu resolvi parar de acompanhar gp e s\u00f3 ouvir umas m\u00fasicas e etc, nada como antigamente tlgd e eh assim at\u00e9 hj, se eu descobrir q algum gp q eu gostava lan\u00e7ou \u00e1lbum ou mv eu corro ver mas n fa\u00e7o esc\u00e2ndalo ou sla as coisas mudaram bastante", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "3222417539", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "tzmokitj_", "id": "3222417539"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183731274680340480"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183733307323883522"], "created_at": "2019-10-14T13:16:27.000Z", "id": "1183733307323883522", "author_id": "120228174", "text": "@tzmokitj_ Nemam reci ..bas nemam.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "lv"}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/GXrYF8wbaR", "expanded_url": "https://twitter.com/jpsimoes02/status/1183682358416941056/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GXrYF8wbaR", "media_key": "3_1183682355879383041"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183682358416941056"], "created_at": "2019-10-14T09:54:00.000Z", "id": "1183682358416941056", "author_id": "3181005604", "text": "Eu a subir as escadas para a aula de portugu\u00eas e reparar que a stora ainda n\u00e3o se suicidou https://t.co/GXrYF8wbaR", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1183732804418523136"], "created_at": "2019-10-14T13:14:27.000Z", "id": "1183732804418523136", "author_id": "1013534827965009931", "text": "n\u00e3o d\u00e1 pra acreditar meu deus...\nde novo? aonde isso vai parar? \nquando que s\u00f3 vai haver amor nesse mundo? vcs tem no\u00e7\u00e3o que pessoas tiram um suas vidas por conta das coisas que vcs falam dela? por conta de press\u00e3o do dia a dia? essa sociedade \u00e9 t\u00e3o cruel.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 7, "probability": 0.692, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}], "urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/vqPkqc9tM2", "expanded_url": "https://twitter.com/jgukkstan/status/1183729378817130496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vqPkqc9tM2", "media_key": "3_1183729366179684352"}, {"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/vqPkqc9tM2", "expanded_url": "https://twitter.com/jgukkstan/status/1183729378817130496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vqPkqc9tM2", "media_key": "3_1183729366183878657"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183729378817130496"], "created_at": "2019-10-14T13:00:51.000Z", "id": "1183729378817130496", "author_id": "760965018204667904", "text": "Meu deus?? Gente?? Oq aconteceu? https://t.co/vqPkqc9tM2", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/JkHoy9JyMl", "expanded_url": "https://twitter.com/umvicente/status/1183414522532548611/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JkHoy9JyMl", "media_key": "3_1183414510339678213"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183414522532548611"], "created_at": "2019-10-13T16:09:43.000Z", "id": "1183414522532548611", "author_id": "564628730", "text": "se n\u00e3o for assim eu nem quero https://t.co/JkHoy9JyMl", "public_metrics": {"retweet_count": 3678, "reply_count": 169, "like_count": 9860, "quote_count": 690}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1183608544278536192"}], "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/WwGVGJDOAZ", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1183608544278536192", "display_url": "twitter.com/salvajedigital\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183713154066456576"], "created_at": "2019-10-14T11:56:22.000Z", "id": "1183713154066456576", "author_id": "32732175", "text": "Se suicidaron y no se dieron cuenta!!! \ud83d\ude02 https://t.co/WwGVGJDOAZ", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 1, "like_count": 67, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/cbc9TrAsxv", "expanded_url": "https://www.ilmessaggero.it/roma/news/suicidio_regina_coeli_detenuto_si_impicca_nella_cella_roma_news-4795061.html", "display_url": "ilmessaggero.it/roma/news/suic\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ilmessaggero.it/roma/news/suicidio_regina_coeli_detenuto_si_impicca_nella_cella_roma_news-4795061.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183458570177859584"], "created_at": "2019-10-13T19:04:45.000Z", "id": "1183458570177859584", "author_id": "13307732", "text": "\u00e8 il 36\u00b0 detenuto suicida nel 2019 https://t.co/cbc9TrAsxv", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 2}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "841094922409238528", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183732576898473990"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183732578127364096"], "created_at": "2019-10-14T13:13:33.000Z", "id": "1183732578127364096", "author_id": "841094922409238528", "text": "Mesmo que a pessoa n\u00e3o chegue a cometer suic\u00eddio, saiba que vc \u00e9 respons\u00e1vel por traumas, transtornos outras consequencias causadas pelo seu \u00f3dio. Mesmo que ningu\u00e9m v\u00e1 chegar em voc\u00ea e te dizer isso, j\u00e1 que a maioria dos ataques virtuais s\u00e3o an\u00f4nimos.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.4035, "type": "Person", "normalized_text": "sulli"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183732567872299008"], "created_at": "2019-10-14T13:13:31.000Z", "id": "1183732567872299008", "author_id": "841094922409238528", "text": "Acordei com a not\u00edcia da sulli e meu deus eu to mt triste", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}], "places": [{"full_name": "Rep\u00fablica de Mo\u00e7ambique", "id": "b64dd3d6de94f13d"}, {"full_name": "Para\u00edba do Sul, Brasil", "id": "fac82b61e3e68d50"}, {"full_name": "Las Condes, Chile", "id": "00c4b64e7affea25"}, {"full_name": "Curitiba, Brasil", "id": "6d5542f8d837770d"}, {"full_name": "Jaboat\u00e3o dos Guararapes, Brasil", "id": "bf35d6804909118a"}, {"full_name": "Farmington Hills, MI", "id": "0b40afc99807b6ac"}, {"full_name": "Salvador, Brasil", "id": "e60cc1f72c303272"}, {"full_name": "Porto, Portugal", "id": "b5f9b1150985d719"}, {"full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil", "id": "c44302d542084bfe"}]}, "errors": [{"value": "990615824678424581", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [990615824678424581].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "990615824678424581", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1183747739995246592", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1183747739995246592].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1183747739995246592", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2335806644", "value": "2335806644", "detail": "User has been suspended: [2335806644].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1183669462769307648", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1183669462769307648", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1183669462769307648].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "991680722535632901", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [991680722535632901].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "991680722535632901", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1183730571517874176", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1183730571517874176].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1183730571517874176", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1151558167672905728", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1151558167672905728].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1151558167672905728", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1183745863732158465", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1183745863732158465].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1183745863732158465", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1668389328", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1668389328].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1668389328", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1183743850084478976", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1183743850084478976].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1183743850084478976", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "869541021104959489", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [869541021104959489].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "869541021104959489", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1183744506740563969", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1183744506740563969].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1183744506740563969", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1164606461860864000", "value": "1164606461860864000", "detail": "User has been suspended: [1164606461860864000].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1183743568575455232", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1183743568575455232", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1183743568575455232].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1133441616142843910", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1133441616142843910].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1133441616142843910", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1183737519218810888", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1183737519218810888].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1183737519218810888", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1174602436515979266", "value": "1174602436515979266", "detail": "User has been suspended: [1174602436515979266].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1183675275894235136", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1183675275894235136", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1183675275894235136].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1183722391207366656", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1183722391207366656", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1183722391207366656].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1129479361000878080", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1129479361000878080].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1129479361000878080", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1183741794590310401", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1183741794590310401].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1183741794590310401", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1093986144843452417", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1093986144843452417].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1093986144843452417", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1183741951750922240", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1183741951750922240].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1183741951750922240", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158047005660372995", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1158047005660372995].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1158047005660372995", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1183741897627619328", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1183741897627619328].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1183741897627619328", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2335806644", "value": "2335806644", "detail": "User has been suspended: [2335806644].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1183741842828992513", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1183741842828992513", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1183741842828992513].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1183740046274453504", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1183740046274453504", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1183740046274453504].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1033491831286390784", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1033491831286390784].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1033491831286390784", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1183740636928888833", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1183740636928888833].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1183740636928888833", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1138142534130159616", "value": "1138142534130159616", "detail": "User has been suspended: [1138142534130159616].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1183736861736472576", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1183736861736472576", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1183736861736472576].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1128875831714078720", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1128875831714078720].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1128875831714078720", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1183737101998788610", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1183737101998788610].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1183737101998788610", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1115372587306168321", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1115372587306168321].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1115372587306168321", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1183740080726388737", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1183740080726388737].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1183740080726388737", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1183739328595410945", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1183739328595410945", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1183739328595410945].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "708628450085629952", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [708628450085629952].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "708628450085629952", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1183725598067347456", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1183725598067347456].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1183725598067347456", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1135190821614043141", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1135190821614043141].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1135190821614043141", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1183739408442417152", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1183739408442417152].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1183739408442417152", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "900368534915645441", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [900368534915645441].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "900368534915645441", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1183737875587842048", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1183737875587842048].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1183737875587842048", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "722522801165463553", "value": "722522801165463553", "detail": "User has been suspended: [722522801165463553].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1183587596670242816", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1183587596670242816", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1183587596670242816].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1183737475656749057", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1183737475656749057", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1183737475656749057].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1183737415179145216", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1183737415179145216].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1183737415179145216", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1005524886704488448", "value": "1005524886704488448", "detail": "User has been suspended: [1005524886704488448].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1183697855619448832", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1183697855619448832", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1183697855619448832].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1183737893417828359", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1183737893417828359", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1183737893417828359].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1183736233664679936", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1183736233664679936", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1183736233664679936].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "973327883434430464", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [973327883434430464].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "973327883434430464", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1183735793006854146", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1183735793006854146].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1183735793006854146", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1183681687458373633", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1183681687458373633].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1183681687458373633", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1000088662439284736", "value": "1000088662439284736", "detail": "User has been suspended: [1000088662439284736].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1183735088447709184", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1183735088447709184", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1183735088447709184].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1183734590902542336", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1183734590902542336].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1183734590902542336", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1183393736706924545", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1183393736706924545", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1183393736706924545].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1174767658882994178", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1174767658882994178].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1174767658882994178", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1183707756601204737", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1183707756601204737].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1183707756601204737", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "713442312769167360", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [713442312769167360].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "713442312769167360", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1183732411013718017", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1183732411013718017].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1183732411013718017", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "701285108205146113", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [701285108205146113].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "701285108205146113", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1183731714021036032", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1183731714021036032].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1183731714021036032", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1183749766540386305", "oldest_id": "1183732500063019009", "result_count": 445, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm8zeg93qn8fhdqus70uho5yrxx8d"}}