{"data": [{"created_at": "2019-08-26T16:49:11.000Z", "lang": "es", "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166029837951209473"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "id": "1166029837951209473", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "820462136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}]}, {"created_at": "2019-08-26T16:49:03.000Z", "lang": "es", "text": "Contratar el software que usa Maduro para fraguar los comicios es suicida! https://t.co/koXzmhR83w", "edit_history_tweet_ids": ["1166029801683132416"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.9813, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/koXzmhR83w", "expanded_url": "https://twitter.com/todonoticias/status/1166027903672434688", "display_url": "twitter.com/todonoticias/s\u2026"}]}, "id": "1166029801683132416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1086411056", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166027903672434688"}]}, {"created_at": "2019-08-26T16:48:58.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @CleusaMariagom3: @VEJA S\u00e3o todas ex mamadores do dinheiro p\u00fablico.\nMait\u00ea Proen\u00e7a deveria fazer bonito, e parar de receber a aposentador\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166029780334141440"], "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 83, "probability": 0.8574, "type": "Person", "normalized_text": "Mait\u00ea Proen\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CleusaMariagom3", "id": "4890441634"}, {"start": 21, "end": 26, "username": "VEJA", "id": "17715048"}]}, "id": "1166029780334141440", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "37732451", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166025856323588096"}]}, {"created_at": "2019-08-26T16:47:58.000Z", "lang": "pt", "text": "@boliviazica S\u00f3 se tivesse matado o Richard, chutou a cara mas n\u00e3o matou, Raniel \u00e9 bandido", "edit_history_tweet_ids": ["1166029531804766213"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.8846, "type": "Person", "normalized_text": "Richard"}, {"start": 74, "end": 79, "probability": 0.8642, "type": "Person", "normalized_text": "Raniel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "boliviazica", "id": "2419606566"}]}, "in_reply_to_user_id": "2419606566", "id": "1166029531804766213", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "112169920", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165727994150825984"}]}, {"created_at": "2019-08-26T16:47:48.000Z", "lang": "es", "text": "RT @vedazs16: @ricardoangulo @ereynaabogado Por favor! Alan se suicid\u00f3 para que la gente no tenga el placer de verlo enmarrocado.\nNing\u00fan in\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166029490004402178"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 58, "probability": 0.6056, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "vedazs16", "id": "716304009120849920"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "ricardoangulo", "id": "54706323"}, {"start": 29, "end": 43, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}]}, "id": "1166029490004402178", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "875801195368955904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165973071649476609"}]}, {"created_at": "2019-08-26T16:47:31.000Z", "lang": "pt", "text": "Nossa, acabei d ver um calango suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1166029418210430977"], "id": "1166029418210430977", "geo": {"place_id": "609213651ca56376"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "737070866975105024"}, {"created_at": "2019-08-26T16:47:28.000Z", "lang": "pt", "text": "acabei de saber que um mlk que estudou comigo se matou... n\u00e3o consigo acreditar, que parada", "edit_history_tweet_ids": ["1166029403320659970"], "id": "1166029403320659970", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1014364759293034496"}, {"created_at": "2019-08-26T16:47:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166029326049042437"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "id": "1166029326049042437", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "961435158", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}]}, {"created_at": "2019-08-26T16:47:08.000Z", "lang": "es", "text": "Ordenar para resolver crisis existenciales es casi un ataque suicida cuando eres al\u00e9rgica al polvo", "edit_history_tweet_ids": ["1166029321053646849"], "id": "1166029321053646849", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2917553067"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 100, "end": 103, "tag": "pd"}, {"start": 148, "end": 161, "tag": "crisigoverno"}, {"start": 163, "end": 169, "tag": "m5spd"}, {"start": 170, "end": 185, "tag": "Vogliomovotare"}]}, "created_at": "2019-08-26T16:46:36.000Z", "lang": "it", "text": "Continuo a non capire che razza di disturbo mentale possa indurre i 5s a credere che un governo col #pd possa fargli bene!! Sar\u00e0 una mania suicida.\n#crisigoverno \n#m5spd\n#Vogliomovotare", "edit_history_tweet_ids": ["1166029185334353921"], "id": "1166029185334353921", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1112306175771664384"}, {"created_at": "2019-08-26T16:46:07.000Z", "lang": "es", "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166029065230458880"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "id": "1166029065230458880", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1862363322", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}]}, {"created_at": "2019-08-26T16:45:39.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JornalATK: @proposicoes Se auto-suicidou-se a s\u00ed mesmo por policiais", "edit_history_tweet_ids": ["1166028946389065731"], "id": "1166028946389065731", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1160222753619894273", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165995283307814913"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JornalATK", "id": "4820897501"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "proposicoes", "id": "1092585000971718656"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 37, "tag": "Amazon\u00edaEnLlamas"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 36, "probability": 0.4137, "type": "Organization", "normalized_text": "Amazon\u00edaEnLlamas"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/6ABcV1LVXW", "expanded_url": "http://cenizas.La", "display_url": "cenizas.La"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Mrenatopereira", "id": "1020151992"}]}, "created_at": "2019-08-26T16:45:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Mrenatopereira: #Amazon\u00edaEnLlamas Grandes \u00e1reas reducidas a https://t.co/6ABcV1LVXW deforestaci\u00f3n,incentivada por discurso suicida de B\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166028879284359169"], "id": "1166028879284359169", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1026375488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166024035500777474"}]}, {"created_at": "2019-08-26T16:45:17.000Z", "lang": "es", "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166028856932937728"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "id": "1166028856932937728", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "343440972", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}]}, {"created_at": "2019-08-26T16:45:08.000Z", "lang": "es", "text": "@GmftLa @caroceretti @fedesimonetti No voy a discutir su teor\u00eda de motorman suicida...\nNo s\u00e9 qu\u00e9 tiene que ver el pro, no compar\u00e9 nada.\nS\u00f3lo dije que no renovaron formaciones ni estaciones hasta que no hubo muertos. Y todav\u00eda esperamos el soterramiento. Se la robaron toda le guste o no, sino estar\u00eda terminado.", "edit_history_tweet_ids": ["1166028817074479104"], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 74, "probability": 0.5508, "type": "Person", "normalized_text": "motorman"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "GmftLa", "id": "1148217152815738880"}, {"start": 8, "end": 20, "username": "caroceretti", "id": "719325516"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "fedesimonetti", "id": "138303052"}]}, "in_reply_to_user_id": "1148217152815738880", "id": "1166028817074479104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54439835", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166026545372303363"}]}, {"created_at": "2019-08-26T16:45:01.000Z", "lang": "pt", "text": "Dias atr\u00e1s um amigo tentou suicido. Hoje recebo a not\u00edcia que minha amiga se suicidou velho", "edit_history_tweet_ids": ["1166028789513670658"], "id": "1166028789513670658", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "718067288407216128"}, {"created_at": "2019-08-26T16:44:54.000Z", "lang": "pt", "text": "ah e tem meu tio q se suicidou pq n\u00e3o aceitava q era gay e se for\u00e7ava a namorar meninas :/\nn\u00e3o conheci mas t\u00e1 sempre no meu cora\u00e7\u00e3o e tecnicamente \u00e9 parte da fam\u00edlia", "edit_history_tweet_ids": ["1166028760656822274"], "in_reply_to_user_id": "766339276044963842", "id": "1166028760656822274", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "766339276044963842", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166028497283891202"}]}, {"created_at": "2019-08-26T16:44:50.000Z", "lang": "es", "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166028743850303490"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "id": "1166028743850303490", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1308890208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 37, "tag": "Amazon\u00edaEnLlamas"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 36, "probability": 0.4137, "type": "Organization", "normalized_text": "Amazon\u00edaEnLlamas"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/6ABcV1LVXW", "expanded_url": "http://cenizas.La", "display_url": "cenizas.La"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Mrenatopereira", "id": "1020151992"}]}, "created_at": "2019-08-26T16:44:42.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Mrenatopereira: #Amazon\u00edaEnLlamas Grandes \u00e1reas reducidas a https://t.co/6ABcV1LVXW deforestaci\u00f3n,incentivada por discurso suicida de B\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166028708601389058"], "id": "1166028708601389058", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "384675112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166024035500777474"}]}, {"created_at": "2019-08-26T16:44:36.000Z", "lang": "pt", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2 | Nathan Fillion e Steve Agee entram para o elenco https://t.co/qXDF9BR5AB via @site_bastidores", "edit_history_tweet_ids": ["1166028684400234499"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 18, "probability": 0.779, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 22, "end": 35, "probability": 0.9647, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 39, "end": 48, "probability": 0.9704, "type": "Person", "normalized_text": "Steve Agee"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/qXDF9BR5AB", "expanded_url": "https://nosbastidores.com.br/esquadrao-suicida-2-nathan-fillion-e-steve-agee-entram-para-o-elenco/", "display_url": "nosbastidores.com.br/esquadrao-suic\u2026"}], "mentions": [{"start": 99, "end": 115, "username": "site_bastidores", "id": "839515193151455233"}]}, "id": "1166028684400234499", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "839515193151455233"}, {"created_at": "2019-08-26T16:44:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166028575058857985"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "id": "1166028575058857985", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1618835269", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}]}, {"created_at": "2019-08-26T16:43:33.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Aullidos: Nathan Fillion se une al reparto de \"Escuadr\u00f3n Suicida 2\" de James Gunn.\nhttps://t.co/2aH9g85aE6", "edit_history_tweet_ids": ["1166028419332812801"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 27, "probability": 0.9363, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 51, "end": 69, "probability": 0.9115, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}, {"start": 75, "end": 84, "probability": 0.9708, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/2aH9g85aE6", "expanded_url": "https://www.aullidos.com/noticia/32697/nathan-fillon-une-reparto-escuadron-suicida-2/", "display_url": "aullidos.com/noticia/32697/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.aullidos.com/noticia/32697/nathan-fillon-une-reparto-escuadron-suicida-2/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Aullidos", "id": "43720896"}]}, "id": "1166028419332812801", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "418925466", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165874012884545537"}]}, {"created_at": "2019-08-26T16:43:27.000Z", "lang": "es", "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166028394116591617"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "id": "1166028394116591617", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "548145371", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}]}, {"created_at": "2019-08-26T16:43:04.000Z", "lang": "es", "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166028297677017094"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "id": "1166028297677017094", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "215022657", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}]}, {"created_at": "2019-08-26T16:42:11.000Z", "lang": "it", "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166028073671811072"], "id": "1166028073671811072", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "386658836", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}}, {"created_at": "2019-08-26T16:41:18.000Z", "lang": "pt", "text": "Maluco se o Vasco ganha o brasileiro com o Luxa o Mauro S\u00e9rgio se suicida pode apostar https://t.co/xEtnrT5dPx", "edit_history_tweet_ids": ["1166027854091563013"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.8582, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}, {"start": 50, "end": 61, "probability": 0.9117, "type": "Person", "normalized_text": "Mauro S\u00e9rgio"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/xEtnrT5dPx", "expanded_url": "https://twitter.com/desimpedidos/status/1166026169910800384", "display_url": "twitter.com/desimpedidos/s\u2026"}]}, "id": "1166027854091563013", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3323911882", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166026169910800384"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 8, "end": 16, "tag": "AskJeba"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.548, "type": "Other", "normalized_text": "AskJeba"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "LubaTV", "id": "121517065"}]}, "created_at": "2019-08-26T16:40:57.000Z", "lang": "pt", "text": "@LubaTV #AskJeba Se vcs fossem a ultima pessoa da terra ( por algum motivo, seja uma doen\u00e7a que matou os outros humanos ou qualquer outra coisa ) e pudessem escolher uma pessoa para fica com vc na terra sozinho qual seria?", "edit_history_tweet_ids": ["1166027764505427969"], "in_reply_to_user_id": "121517065", "id": "1166027764505427969", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "756568019896246274", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165988913237901314"}]}, {"created_at": "2019-08-26T16:38:37.000Z", "lang": "es", "text": "RT @bernabeu_soler: Y las feministas no queriendo ver esto de un modo suicida https://t.co/Dnpsh6YkBI", "edit_history_tweet_ids": ["1166027176455626753"], "id": "1166027176455626753", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "934421256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166023800523243520"}], "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/Dnpsh6YkBI", "expanded_url": "https://twitter.com/bernabeu_soler/status/1166023800523243520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Dnpsh6YkBI", "media_key": "3_1166023798308651008"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "bernabeu_soler", "id": "1157685017482584064"}]}}, {"created_at": "2019-08-26T16:37:17.000Z", "lang": "pt", "text": "Se Caim matou Abel por inveja, n se force a fam\u00edlia t\u00f3xica!", "edit_history_tweet_ids": ["1166026842396123138"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.9188, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "id": "1166026842396123138", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2419814978"}, {"created_at": "2019-08-26T16:36:37.000Z", "lang": "es", "text": "RT @TomeuAlorda: Estuve repiti\u00e9ndomelo, hasta sentirme un puto suicida... https://t.co/nnJd14ZKPA", "edit_history_tweet_ids": ["1166026672786685954"], "id": "1166026672786685954", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1118691629634859013", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166003624138420225"}], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/nnJd14ZKPA", "expanded_url": "https://twitter.com/TomeuAlorda/status/1166003624138420225/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/nnJd14ZKPA", "media_key": "7_1166003284278153222"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TomeuAlorda", "id": "2864010544"}]}}, {"created_at": "2019-08-26T16:36:27.000Z", "lang": "es", "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166026632206913536"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "id": "1166026632206913536", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "47195439", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}]}, {"created_at": "2019-08-26T16:35:51.000Z", "lang": "es", "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad", "edit_history_tweet_ids": ["1166026481539137538"], "id": "1166026481539137538", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1620959540"}, {"created_at": "2019-08-26T16:34:29.000Z", "lang": "pt", "text": "@_andrewscs Se tu n\u00e3o matou a Bruna durante todo esse tempo n\u00e9, coragem", "edit_history_tweet_ids": ["1166026138738659328"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.9522, "type": "Place", "normalized_text": "Bruna"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "_andrewscs", "id": "3376890455"}]}, "in_reply_to_user_id": "3376890455", "id": "1166026138738659328", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1054470329014337537", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165997758056210437"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "Balan\u00e7oGeralRJ"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 14, "probability": 0.6677, "type": "Other", "normalized_text": "Balan\u00e7oGeralRJ"}, {"start": 43, "end": 48, "probability": 0.4846, "type": "Person", "normalized_text": "Sniper"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.8625, "type": "Person", "normalized_text": "William"}]}, "created_at": "2019-08-26T16:33:23.000Z", "lang": "pt", "text": "#Balan\u00e7oGeralRJ vamos combinar q n\u00e3o foi o Sniper de cima do bombeiro q matou William.\nConforme colocaram o pr\u00f3prio desenho na Record agora,so se fosse m\u00edssil pra fazer a bala ter curva.\nAtr\u00e1s dele \u00f1 tinha ningu\u00e9m. \u00d1 defendo bandido,s\u00f3 queria entender comofoi", "edit_history_tweet_ids": ["1166025859125432321"], "id": "1166025859125432321", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "736325789340323841"}, {"created_at": "2019-08-26T16:33:22.000Z", "lang": "pt", "text": "@VEJA S\u00e3o todas ex mamadores do dinheiro p\u00fablico.\nMait\u00ea Proen\u00e7a deveria fazer bonito, e parar de receber a aposentadoria em forma de pens\u00e3o do pai dela, que se suicidou a muitos anos.\nEla j\u00e1 mamou bastante.\nMas sobre isso ela n\u00e3o protesta.", "edit_history_tweet_ids": ["1166025856323588096"], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 62, "probability": 0.9177, "type": "Person", "normalized_text": "Mait\u00ea Proen\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 5, "username": "VEJA", "id": "17715048"}]}, "in_reply_to_user_id": "17715048", "id": "1166025856323588096", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "4890441634", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165820890308911105"}]}, {"created_at": "2019-08-26T16:33:03.000Z", "lang": "es", "text": "RT @el_pais: Enero, septiembre y abril son los meses en los que m\u00e1s gente se suicida en Espa\u00f1a. Febrero y diciembre, los que menos https://\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166025778359877632"], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 93, "probability": 0.9779, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "id": "1166025778359877632", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2191026236", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166005630336978946"}]}, {"created_at": "2019-08-26T16:32:36.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ElCafePicante: Un plant\u00f3n ecum\u00e9nico de centenares de millones en defensa de la tierra, ser\u00eda una voz que tendr\u00eda que ser o\u00edda.  La serp\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166025664425811968"], "id": "1166025664425811968", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "772082664203517952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165786518583160837"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}]}}, {"created_at": "2019-08-26T16:32:31.000Z", "lang": "es", "text": "RT @vedazs16: @ricardoangulo @ereynaabogado Por favor! Alan se suicid\u00f3 para que la gente no tenga el placer de verlo enmarrocado.\nNing\u00fan in\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166025643957657600"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 58, "probability": 0.6056, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "vedazs16", "id": "716304009120849920"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "ricardoangulo", "id": "54706323"}, {"start": 29, "end": 43, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}]}, "id": "1166025643957657600", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "78941674", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165973071649476609"}]}, {"created_at": "2019-08-26T16:32:31.000Z", "lang": "es", "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166025641327828993"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "id": "1166025641327828993", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "333264906", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}]}, {"created_at": "2019-08-26T16:31:55.000Z", "lang": "es", "text": "@celecoronel1 Maldita sea soy un suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1166025490341277697"], "in_reply_to_user_id": "452734173", "id": "1166025490341277697", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "427951660", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165997107804815360"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CeleCoronel1", "id": "1460397666215546881"}]}}, {"created_at": "2019-08-26T16:31:47.000Z", "lang": "pt", "text": "@RevistaISTOE Ooi? Ele se suicidou atrav\u00e9s do policial? Isso significa que o policial foi negligente com a vida de outro, tendo em vista que a pessoa iria cometer suic\u00eddio atrav\u00e9s dele e n\u00e3o impediu?", "edit_history_tweet_ids": ["1166025459768930306"], "in_reply_to_user_id": "29913589", "id": "1166025459768930306", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67420981", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165753271736315904"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "RevistaISTOE", "id": "29913589"}]}}, {"created_at": "2019-08-26T16:31:41.000Z", "lang": "es", "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166025433919500291"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "id": "1166025433919500291", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "309193865", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}]}, {"created_at": "2019-08-26T16:31:41.000Z", "lang": "es", "text": "RT @DrJoaquinMateu: El abuso sexual puede generar un rechazo expl\u00edcito no solo a las relaciones \u00edntimas, sino tambi\u00e9n a la propia corporali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166025433739120640"], "id": "1166025433739120640", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "894217134", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165988940488294402"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}}, {"created_at": "2019-08-26T16:31:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @agusbuyatti: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tie\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166025356849143809"], "id": "1166025356849143809", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "755942252573253633", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165841364589961226"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "agusbuyatti", "id": "881404063706959872"}]}}, {"created_at": "2019-08-26T16:31:22.000Z", "lang": "es", "text": "RT @bernabeu_soler: Y las feministas no queriendo ver esto de un modo suicida https://t.co/Dnpsh6YkBI", "edit_history_tweet_ids": ["1166025353934057472"], "id": "1166025353934057472", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2881527509", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166023800523243520"}], "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/Dnpsh6YkBI", "expanded_url": "https://twitter.com/bernabeu_soler/status/1166023800523243520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Dnpsh6YkBI", "media_key": "3_1166023798308651008"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "bernabeu_soler", "id": "1157685017482584064"}]}}, {"created_at": "2019-08-26T16:30:36.000Z", "lang": "pt", "text": "Ser\u00e1 se esse desgra\u00e7ado matou essa mulher v\u00e9i", "edit_history_tweet_ids": ["1166025161625280513"], "id": "1166025161625280513", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1024360422827352064"}, {"created_at": "2019-08-26T16:30:12.000Z", "lang": "es", "text": "RT @rescovar: Vocaci\u00f3n suicida inspiran las campa\u00f1as de \"opositores\" que solo disparan dardos contra @jguaido, quien es el \u00fanico pol\u00edtico q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166025060970377218"], "id": "1166025060970377218", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1189573507", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165797009984565248"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rescovar", "id": "76456982"}, {"start": 101, "end": 109, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}}, {"created_at": "2019-08-26T16:30:12.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @heswlgbt: MEU POBRE CORA\u00c7\u00c3O SE ENCONTRA MUITO FRACO DEPOIS DE SER ATINGIDO POR MUITO AMOR E FOFURA, POR ESTA LINDA E ADOR\u00c1VEL POSE, DES\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166025059003183104"], "id": "1166025059003183104", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1082422072264060929", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166008047183044608"}]}, {"created_at": "2019-08-26T16:30:06.000Z", "lang": "es", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166025035636707329"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1166025035636707329", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "135743430", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165883324281348097"}]}, {"created_at": "2019-08-26T16:29:16.000Z", "lang": "und", "text": "\ud83d\udcf7  https://t.co/KwiI49iIYS", "edit_history_tweet_ids": ["1166024826403917826"], "id": "1166024826403917826", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1550746860", "entities": {"urls": [{"start": 3, "end": 26, "url": "https://t.co/KwiI49iIYS", "expanded_url": "https://tmblr.co/Z9hkdn2kR1vCQ", "display_url": "tmblr.co/Z9hkdn2kR1vCQ"}]}}, {"created_at": "2019-08-26T16:28:40.000Z", "lang": "en", "text": "50shades-of-impregnation: https://t.co/aInCY83X5y", "edit_history_tweet_ids": ["1166024674905612288"], "id": "1166024674905612288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1550746860", "entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/aInCY83X5y", "expanded_url": "https://tmblr.co/Z9hkdn2kR1sSU", "display_url": "tmblr.co/Z9hkdn2kR1sSU"}]}}, {"created_at": "2019-08-26T16:28:09.000Z", "lang": "it", "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166024543540011008"], "id": "1166024543540011008", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "970672219591446535", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}}, {"created_at": "2019-08-26T16:27:39.000Z", "lang": "es", "text": "Intento Suicida en Ponce https://t.co/F9TLzIrkvP", "edit_history_tweet_ids": ["1166024419103449088"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.6122, "type": "Place", "normalized_text": "Ponce"}], "urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/F9TLzIrkvP", "expanded_url": "http://periodicoelsolpr.com/2019/08/26/intento-suicida-en-ponce/", "display_url": "periodicoelsolpr.com/2019/08/26/int\u2026"}]}, "id": "1166024419103449088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "898623675858960384"}, {"created_at": "2019-08-26T16:27:37.000Z", "lang": "es", "text": "@ArturoValverdeP Pol\u00edtico suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1166024407158009861"], "in_reply_to_user_id": "809153510", "id": "1166024407158009861", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1481015156", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1120019453511643148"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ArturoValverdeP", "id": "809153510"}]}}, {"created_at": "2019-08-26T16:26:57.000Z", "lang": "pt", "text": "o novo \u00e1lbum \u201c\u00e9 tudo sobre transar e se sentir triste\u201d  \n\nHarry Styles pq me matou", "edit_history_tweet_ids": ["1166024241642463235"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 69, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Harry Styles"}]}, "id": "1166024241642463235", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "889355599993073664"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 37, "tag": "Amazon\u00edaEnLlamas"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 36, "probability": 0.4137, "type": "Organization", "normalized_text": "Amazon\u00edaEnLlamas"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/6ABcV1LVXW", "expanded_url": "http://cenizas.La", "display_url": "cenizas.La"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Mrenatopereira", "id": "1020151992"}]}, "created_at": "2019-08-26T16:26:47.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Mrenatopereira: #Amazon\u00edaEnLlamas Grandes \u00e1reas reducidas a https://t.co/6ABcV1LVXW deforestaci\u00f3n,incentivada por discurso suicida de B\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166024201511284736"], "id": "1166024201511284736", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "365542349", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166024035500777474"}]}, {"created_at": "2019-08-26T16:26:47.000Z", "lang": "es", "text": "RT @aschapire: Creo que esta columna parte de una falacia: que los votantes de Macri sean necesariamente macristas. Hay gente dipuesta a vo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166024201376952330"], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9777, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "aschapire", "id": "525658038"}]}, "id": "1166024201376952330", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1635931586", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165968971117604866"}]}, {"created_at": "2019-08-26T16:26:41.000Z", "lang": "fr", "text": "@Alex_Fruta_ -c suicida-", "edit_history_tweet_ids": ["1166024172704866306"], "in_reply_to_user_id": "962485219138916352", "id": "1166024172704866306", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1046823039973908480", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166023775453773824"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Alex_Fruta_", "id": "1383155869630689281"}]}}, {"created_at": "2019-08-26T16:26:31.000Z", "lang": "pt", "text": "Ser\u00e1 se ele se suicidou ou algu\u00e9m matou ele??? Aaaaah", "edit_history_tweet_ids": ["1166024132762488832"], "id": "1166024132762488832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "158364749"}, {"created_at": "2019-08-26T16:26:12.000Z", "lang": "es", "text": "RT @agusbuyatti: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tie\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166024052022157314"], "id": "1166024052022157314", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1058201219229986819", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165841364589961226"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "agusbuyatti", "id": "881404063706959872"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "Amazon\u00edaEnLlamas"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 16, "probability": 0.3348, "type": "Organization", "normalized_text": "Amazon\u00edaEnLlamas"}, {"start": 118, "end": 126, "probability": 0.9798, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/6ABcV1LVXW", "expanded_url": "http://cenizas.La", "display_url": "cenizas.La"}]}, "created_at": "2019-08-26T16:26:08.000Z", "lang": "es", "text": "#Amazon\u00edaEnLlamas Grandes \u00e1reas reducidas a https://t.co/6ABcV1LVXW deforestaci\u00f3n,incentivada por discurso suicida de Bolsonaro,quien llama a la sustituci\u00f3n de los bosques  por potreros y  cultivos de soja , causa d los estragos. Dari\u00e9n: 20 mil 800 hect\u00e1reas desvastadas en 7 a\u00f1os", "edit_history_tweet_ids": ["1166024035500777474"], "id": "1166024035500777474", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 4, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "1020151992"}, {"created_at": "2019-08-26T16:25:49.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @thiegonovais: Lembro que na \u00e9poca de \"Esquadr\u00e3o Suicida\" era not\u00edcia toda semana das coisas que o Jared Leto fazia nos sets.\n\nEsse novo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166023956882776070"], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 58, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 102, "end": 111, "probability": 0.9648, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "thiegonovais", "id": "15581072"}]}, "id": "1166023956882776070", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "39261979", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165982877848363008"}]}, {"created_at": "2019-08-26T16:25:37.000Z", "lang": "es", "text": "RT @bernabeu_soler: Y las feministas no queriendo ver esto de un modo suicida https://t.co/Dnpsh6YkBI", "edit_history_tweet_ids": ["1166023907385782275"], "id": "1166023907385782275", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "269880951", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166023800523243520"}], "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/Dnpsh6YkBI", "expanded_url": "https://twitter.com/bernabeu_soler/status/1166023800523243520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Dnpsh6YkBI", "media_key": "3_1166023798308651008"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "bernabeu_soler", "id": "1157685017482584064"}]}}, {"created_at": "2019-08-26T16:25:25.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Albaeditorial: 26 de agosto de 1950. Cesare Pavese tiene cuarenta y dos a\u00f1os y se suicida con somn\u00edferos en una habitaci\u00f3n del Albergo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166023857045725187"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 53, "probability": 0.9163, "type": "Person", "normalized_text": "Cesare Pavese"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.7047, "type": "Place", "normalized_text": "Albergo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Albaeditorial", "id": "74965830"}]}, "id": "1166023857045725187", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3815624008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165912169025855489"}]}, {"created_at": "2019-08-26T16:25:24.000Z", "lang": "es", "text": "no me considero suicida porque soy  demasiado cobarde para ello pero estoy muuuy cansado", "edit_history_tweet_ids": ["1166023852792733698"], "in_reply_to_user_id": "2763354054", "id": "1166023852792733698", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2763354054", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166023282388287488"}]}, {"created_at": "2019-08-26T16:25:12.000Z", "lang": "es", "text": "Y las feministas no queriendo ver esto de un modo suicida https://t.co/Dnpsh6YkBI", "edit_history_tweet_ids": ["1166023800523243520"], "id": "1166023800523243520", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "author_id": "1157685017482584064", "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/Dnpsh6YkBI", "expanded_url": "https://twitter.com/bernabeu_soler/status/1166023800523243520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Dnpsh6YkBI", "media_key": "3_1166023798308651008"}]}}, {"created_at": "2019-08-26T16:24:46.000Z", "lang": "es", "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166023691064479744"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "id": "1166023691064479744", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "293601787", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}]}, {"created_at": "2019-08-26T16:24:45.000Z", "lang": "pt", "text": "queria suicida falvio bolsonario https://t.co/z2tMYM1Shr", "edit_history_tweet_ids": ["1166023687876882432"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 31, "probability": 0.9501, "type": "Person", "normalized_text": "falvio bolsonario"}], "urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/z2tMYM1Shr", "expanded_url": "https://twitter.com/proposicoes/status/1165984807433752577", "display_url": "twitter.com/proposicoes/st\u2026"}]}, "id": "1166023687876882432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53962769", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165984807433752577"}]}, {"created_at": "2019-08-26T16:24:18.000Z", "lang": "es", "text": "RT @TomeuAlorda: Estuve repiti\u00e9ndomelo, hasta sentirme un puto suicida... https://t.co/nnJd14ZKPA", "edit_history_tweet_ids": ["1166023574102183936"], "id": "1166023574102183936", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "796363220483276804", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166003624138420225"}], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/nnJd14ZKPA", "expanded_url": "https://twitter.com/TomeuAlorda/status/1166003624138420225/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/nnJd14ZKPA", "media_key": "7_1166003284278153222"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TomeuAlorda", "id": "2864010544"}]}}, {"created_at": "2019-08-26T16:23:28.000Z", "lang": "pt", "text": "Nossa lei \u00e9 falha, violenta e suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1166023366639312898"], "id": "1166023366639312898", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "124964314"}, {"created_at": "2019-08-26T16:23:21.000Z", "lang": "es", "text": "RT @jabea3: @EnfermHRUM_BPSO @RNAO @PiCuida @HRegionalMalaga @jesusbh @DorisGrinspun @solejifer @civive1 @MayteMoyano1 @DUEdevocacion @Cado\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166023333764304897"], "id": "1166023333764304897", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "574832871", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165875862287335424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "jabea3", "id": "461530260"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "EnfermHRUM_BPSO", "id": "2973904744"}, {"start": 29, "end": 34, "username": "RNAO", "id": "44373882"}, {"start": 35, "end": 43, "username": "PiCuida", "id": "2490070531"}, {"start": 44, "end": 60, "username": "HRegionalMalaga", "id": "2173986524"}, {"start": 61, "end": 69, "username": "jesusbh", "id": "91774821"}, {"start": 70, "end": 84, "username": "DorisGrinspun", "id": "113516847"}, {"start": 85, "end": 95, "username": "solejifer", "id": "4040191972"}, {"start": 96, "end": 104, "username": "civive1", "id": "1127512110953652225"}, {"start": 105, "end": 118, "username": "MayteMoyano1", "id": "574832871"}, {"start": 119, "end": 133, "username": "DUEdevocacion", "id": "2423987868"}]}}, {"created_at": "2019-08-26T16:23:07.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @heswlgbt: MEU POBRE CORA\u00c7\u00c3O SE ENCONTRA MUITO FRACO DEPOIS DE SER ATINGIDO POR MUITO AMOR E FOFURA, POR ESTA LINDA E ADOR\u00c1VEL POSE, DES\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166023278848290816"], "id": "1166023278848290816", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1017909676556668929", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166008047183044608"}]}, {"created_at": "2019-08-26T16:22:54.000Z", "lang": "en", "text": "\ud83d\udcf7 listentosir: Oh how I love to tease you https://t.co/gJwd9TSvid", "edit_history_tweet_ids": ["1166023222116200448"], "id": "1166023222116200448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1550746860", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/gJwd9TSvid", "expanded_url": "https://tmblr.co/Z9hkdn2kR1RXC", "display_url": "tmblr.co/Z9hkdn2kR1RXC"}]}}, {"created_at": "2019-08-26T16:22:37.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @omelete: Nathan Fillion entra para o elenco de Esquadr\u00e3o Suicida em papel misterioso https://t.co/qsVJo14Sae https://t.co/d45Uc0rEHA", "edit_history_tweet_ids": ["1166023152276791296"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 26, "probability": 0.9621, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 51, "end": 67, "probability": 0.9046, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/qsVJo14Sae", "expanded_url": "http://bit.ly/2PbazD7", "display_url": "bit.ly/2PbazD7"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/d45Uc0rEHA", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1165803014306893829/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d45Uc0rEHA", "media_key": "3_1165802967020331009"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "id": "1166023152276791296", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "547761938", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165803014306893829"}]}, {"created_at": "2019-08-26T16:22:26.000Z", "lang": "es", "text": "@TubinoCarlos @MartinVizcarraC VISI\u00d3N SUICIDA ?\nAH, LO DICES POR TU C\u00d3MPLICE MIT\u00d3MANO Y LADR\u00d3N ALAN GARC\u00cdA .....DIOS LOS CREA Y ELLOS SE JUNTAN!!!!!", "edit_history_tweet_ids": ["1166023103044030465"], "in_reply_to_user_id": "364503633", "id": "1166023103044030465", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2357822459", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165617030143336449"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "TubinoCarlos", "id": "364503633"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}}, {"created_at": "2019-08-26T16:22:02.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "edit_history_tweet_ids": ["1166023002527535104"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "id": "1166023002527535104", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1001957913315958784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}]}, {"created_at": "2019-08-26T16:21:51.000Z", "lang": "es", "text": "RT @DLasAmericas: Nathan Fillion se une al \"Escuadr\u00f3n Suicida 2\" de James Gunn https://t.co/r0pFHvHuFW", "edit_history_tweet_ids": ["1166022959863123968"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 31, "probability": 0.9325, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 44, "end": 62, "probability": 0.804, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}, {"start": 68, "end": 77, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/r0pFHvHuFW", "expanded_url": "https://www.diariolasamericas.com/c4183368", "display_url": "diariolasamericas.com/c4183368", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariolasamericas.com/cultura/nathan-fillion-se-une-al-escuadron-suicida-2-james-gunn-n4183368"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DLasAmericas", "id": "1000699344"}]}, "id": "1166022959863123968", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "97301341", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166022158088331264"}]}, {"created_at": "2019-08-26T16:21:37.000Z", "lang": "es", "text": "La gente que se suicida tirandose al tren\u00bf?\u00bf?\u00bf?!!! ENCIMA EL ROCA, SIEMPRE EL ROCA. No conocen otro tren se ve", "edit_history_tweet_ids": ["1166022899351924736"], "id": "1166022899351924736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "988048282264965121"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 82, "end": 91, "tag": "Sherlock"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.6542, "type": "Person", "normalized_text": "SHERLOCK"}, {"start": 46, "end": 51, "probability": 0.7372, "type": "Person", "normalized_text": "WATSON"}, {"start": 83, "end": 90, "probability": 0.924, "type": "Other", "normalized_text": "Sherlock"}]}, "created_at": "2019-08-26T16:20:27.000Z", "lang": "pt", "text": "SOCORRO, SE FOR ERRADO SHIPPAR O SHERLOCK E O WATSON LOGO NK PRIMEIRO EPIS\u00d3DIO DE #Sherlock EU N\u00c3O LIGO PQ PQP ESSA CENA ME MATOU", "edit_history_tweet_ids": ["1166022604785967104"], "id": "1166022604785967104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "977991644485181440"}, {"created_at": "2019-08-26T16:20:10.000Z", "lang": "it", "text": "@petergomezblog Di maio con questo accordo si suicida politicamente.", "edit_history_tweet_ids": ["1166022533822472192"], "in_reply_to_user_id": "274093178", "id": "1166022533822472192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "71092540", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166020632150204416"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "petergomezblog", "id": "274093178"}]}}, {"created_at": "2019-08-26T16:19:22.000Z", "lang": "es", "text": "RT @DrJoaquinMateu: El abuso sexual puede generar un rechazo expl\u00edcito no solo a las relaciones \u00edntimas, sino tambi\u00e9n a la propia corporali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166022333993238529"], "id": "1166022333993238529", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "537940398", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165988940488294402"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}}, {"created_at": "2019-08-26T16:19:22.000Z", "lang": "es", "text": "Hay electromagn\u00e9tica que causa problemas de br\u00fajula con marcar bien el norte, + la cantidad d hidratos d metano q altera la densidad del agua, agregando q el clima ah\u00ed a veces es suicida https://t.co/RUWcZmSFes", "edit_history_tweet_ids": ["1166022333729034241"], "id": "1166022333729034241", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "2560288112", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165829814374273025"}], "entities": {"urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/RUWcZmSFes", "expanded_url": "https://twitter.com/marlaisabelle/status/1165829814374273025", "display_url": "twitter.com/marlaisabelle/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-26T16:19:13.000Z", "lang": "pt", "text": "@twitt_nunes @Junitizando @tiagomalvarenga @JornalOGlobo Vc \u00e9 de onde? Aqui no rj o n\u00famero de homic\u00eddios diminuiu sim, mas nunca antes a pol\u00edcia matou tanto, oq tbm gera uma crise de estado pq pol\u00edcia n foi feita p matar e sim p defender. Nunca antes se teve tanta morte de pessoas q ficam na linha de tiro e sequer estavam envolvidas", "edit_history_tweet_ids": ["1166022296617795585"], "in_reply_to_user_id": "825867236221001729", "id": "1166022296617795585", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "92182478", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166020498683289606"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "twitt_nunes", "id": "825867236221001729"}, {"start": 26, "end": 42, "username": "tiagomalvarenga", "id": "63753063"}, {"start": 43, "end": 56, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}]}}, {"created_at": "2019-08-26T16:18:40.000Z", "lang": "es", "text": "Nathan Fillion se une al \"Escuadr\u00f3n Suicida 2\" de James Gunn https://t.co/r0pFHvHuFW", "edit_history_tweet_ids": ["1166022158088331264"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 26, "end": 44, "probability": 0.8039, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}, {"start": 50, "end": 59, "probability": 0.9644, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/r0pFHvHuFW", "expanded_url": "https://www.diariolasamericas.com/c4183368", "display_url": "diariolasamericas.com/c4183368", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariolasamericas.com/cultura/nathan-fillion-se-une-al-escuadron-suicida-2-james-gunn-n4183368"}]}, "id": "1166022158088331264", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "1000699344"}, {"created_at": "2019-08-26T16:18:38.000Z", "lang": "es", "text": "@MacaAfri @Graciel30734518 Pobre pelotudo en 5 meses se suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1166022150232387584"], "in_reply_to_user_id": "4372267883", "id": "1166022150232387584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1027021838860386304", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165609239378845696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "MacaAfri", "id": "4372267883"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "Graciel30734518", "id": "1120165760696037382"}]}}, {"created_at": "2019-08-26T16:18:23.000Z", "lang": "es", "text": "@IroZorrilla *se suicida*", "edit_history_tweet_ids": ["1166022084595781633"], "in_reply_to_user_id": "417087566", "id": "1166022084595781633", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1005348915380711425", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166021047361200130"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "IroZorrilla", "id": "417087566"}]}}, {"created_at": "2019-08-26T16:17:42.000Z", "lang": "es", "text": "@OkFatiga Si ese ni\u00f1o fuese valiente, le har\u00eda lo mismo a Su\u00e1rez,  pero no es suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1166021914659364865"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.9464, "type": "Person", "normalized_text": "Su\u00e1rez"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "OkFatiga", "id": "1055250818646114304"}]}, "in_reply_to_user_id": "1055250818646114304", "id": "1166021914659364865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "195600004", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165731402178080768"}]}, {"created_at": "2019-08-26T16:17:31.000Z", "lang": "en", "text": "sweatybananamilkshakemaker: https://t.co/2GE9gZaZkP", "edit_history_tweet_ids": ["1166021867485966336"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 25, "probability": 0.4935, "type": "Other", "normalized_text": "sweatybananamilkshakemaker"}], "urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/2GE9gZaZkP", "expanded_url": "https://tmblr.co/Z9hkdn2kR11pf", "display_url": "tmblr.co/Z9hkdn2kR11pf"}]}, "id": "1166021867485966336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1550746860"}, {"created_at": "2019-08-26T16:17:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166021777425883141"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "id": "1166021777425883141", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "170358302", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}]}, {"created_at": "2019-08-26T16:17:01.000Z", "lang": "es", "text": "Hoy me levante media suicida as\u00ed que voy para Costco", "edit_history_tweet_ids": ["1166021742072143875"], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.414, "type": "Place", "normalized_text": "Costco"}]}, "id": "1166021742072143875", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "99128910"}, {"created_at": "2019-08-26T16:16:36.000Z", "lang": "es", "text": "IRVINE: Hombre se suicida en estacionamiento de Walmart https://t.co/e9L71S6TLE", "edit_history_tweet_ids": ["1166021637852061698"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4131, "type": "Other", "normalized_text": "IRVINE"}, {"start": 48, "end": 54, "probability": 0.5847, "type": "Organization", "normalized_text": "Walmart"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/e9L71S6TLE", "expanded_url": "https://trib.al/dRoRJOJ", "display_url": "trib.al/dRoRJOJ", "status": 200, "unwound_url": "https://www.excelsiorcalifornia.com/2019/08/26/irvine-hombre-se-suicida-en-estacionamiento-de-walmart/?utm_campaign=socialflow&utm_source=twitter.com&utm_medium=social&utm_content=tw-ExcelsiorSC"}]}, "id": "1166021637852061698", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "173999061"}, {"created_at": "2019-08-26T16:16:15.000Z", "lang": "es", "text": "\u00c9sta es @elisabeni.\n\n... Pero ella s\u00f3lo es uno de los muchos friki-colaboradores de TV que nos impone la izquierda suicida que mantenemos en Espa\u00f1a.\n\n\u00a1Os est\u00e1is luciendo @PSOE @desdelamoncloa!\n\nSeguro que aqu\u00ed no act\u00faa la Fiscal\u00eda de oficio, \u00bfverdad @carmencalvo_? https://t.co/AnTaMayMvs", "edit_history_tweet_ids": ["1166021548681179136"], "entities": {"annotations": [{"start": 141, "end": 146, "probability": 0.984, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/AnTaMayMvs", "expanded_url": "https://twitter.com/Darth_VADER1903/status/1165947278965825537", "display_url": "twitter.com/Darth_VADER190\u2026"}], "mentions": [{"start": 8, "end": 18, "username": "elisabeni", "id": "237223544"}, {"start": 170, "end": 175, "username": "PSOE", "id": "50982086"}, {"start": 176, "end": 191, "username": "desdelamoncloa", "id": "58417540"}, {"start": 250, "end": 263, "username": "carmencalvo_", "id": "933309177623121921"}]}, "id": "1166021548681179136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "228141360"}, {"created_at": "2019-08-26T16:15:52.000Z", "lang": "es", "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166021452027637761"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "id": "1166021452027637761", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2594862914", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}]}, {"created_at": "2019-08-26T16:14:51.000Z", "lang": "es", "text": "@MoonwalkerLFC Si me permites mi versi\u00f3n: Rey clone de Vader/Palpatine pose\u00edda por el emperador. Kylo lucha con ella, la vence, Palpatine prefiere el cuerpo de Kylo, y este se suicida/redime.", "edit_history_tweet_ids": ["1166021198209331200"], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.4874, "type": "Other", "normalized_text": "Rey clone"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.8798, "type": "Person", "normalized_text": "Vader"}, {"start": 61, "end": 69, "probability": 0.5767, "type": "Person", "normalized_text": "Palpatine"}, {"start": 97, "end": 100, "probability": 0.5505, "type": "Person", "normalized_text": "Kylo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.4686, "type": "Person", "normalized_text": "Palpatine"}, {"start": 160, "end": 163, "probability": 0.5989, "type": "Person", "normalized_text": "Kylo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MoonwalkerLFC", "id": "441111409"}]}, "in_reply_to_user_id": "441111409", "id": "1166021198209331200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1564221264", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165972528176730112"}]}, {"created_at": "2019-08-26T16:14:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @pato5286: @ereynaabogado \u00bfAs\u00ed interpreta un suicidio? cualquier persona que se suicida, no q se inmola,sufre de un desequilibrio mental\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166021080424882177"], "id": "1166021080424882177", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1054368157341806593", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166020278981472261"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pato5286", "id": "2968971137"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}]}}, {"created_at": "2019-08-26T16:14:16.000Z", "lang": "pt", "text": "trouxe macarr\u00e3o pro almo\u00e7o mas ele n\u00e3o matou a minha fome, a\u00ed se eu comer meu lanche eu vou ficar sem nd pra jantar\najuda luciano  https://t.co/DhdSbMWIVZ", "edit_history_tweet_ids": ["1166021049911271426"], "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 128, "probability": 0.7304, "type": "Person", "normalized_text": "luciano"}], "urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/DhdSbMWIVZ", "expanded_url": "https://twitter.com/nollywoodroll/status/1122203426409144320/video/1", "display_url": "twitter.com/nollywoodroll/\u2026"}]}, "id": "1166021049911271426", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1526105450"}, {"created_at": "2019-08-26T16:14:13.000Z", "lang": "es", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166021038876106752"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1166021038876106752", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "209833543", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165883324281348097"}]}, {"created_at": "2019-08-26T16:14:03.000Z", "lang": "es", "text": "@canalN_ Solo le falt\u00f3 jurar por la memoria del suicida cobarde.", "edit_history_tweet_ids": ["1166020997046251522"], "in_reply_to_user_id": "248692867", "id": "1166020997046251522", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 29, "quote_count": 1}, "author_id": "2840558865", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166018639276969986"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}}, {"created_at": "2019-08-26T16:14:03.000Z", "lang": "es", "text": "Jorge Fern\u00e1ndez Men\u00e9ndez - La suicida tentaci\u00f3n de ignorar el mundo https://t.co/VEiJ34Oq4l v\u00eda @Excelsior", "edit_history_tweet_ids": ["1166020995993333760"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 23, "probability": 0.9474, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Fern\u00e1ndez Men\u00e9ndez"}, {"start": 30, "end": 36, "probability": 0.7366, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/VEiJ34Oq4l", "expanded_url": "http://bit.ly/2PvAB4v", "display_url": "bit.ly/2PvAB4v"}], "mentions": [{"start": 96, "end": 106, "username": "Excelsior", "id": "104683173"}]}, "id": "1166020995993333760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1127363349891522560"}, {"created_at": "2019-08-26T16:13:46.000Z", "lang": "es", "text": "@adriivac C\u00f3mo se suicida un Popperiano? Se sube a su ego y salta https://t.co/vQyIvCKAq2", "edit_history_tweet_ids": ["1166020924593848320"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.6415, "type": "Other", "normalized_text": "Popperiano"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/vQyIvCKAq2", "expanded_url": "https://twitter.com/Juanmaa74/status/1166020924593848320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vQyIvCKAq2", "media_key": "16_1166020914926018561"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "adriivac", "id": "2715276038"}]}, "in_reply_to_user_id": "2715276038", "id": "1166020924593848320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "260943386", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166019378061750272"}]}, {"created_at": "2019-08-26T16:13:30.000Z", "lang": "es", "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166020855836659712"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "id": "1166020855836659712", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "925793034", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 148, "end": 158, "tag": "venezuela"}, {"start": 159, "end": 165, "tag": "26Ago"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 86, "probability": 0.7705, "type": "Place", "normalized_text": "Ccs"}, {"start": 149, "end": 157, "probability": 0.9351, "type": "Place", "normalized_text": "venezuela"}]}, "created_at": "2019-08-26T16:13:24.000Z", "lang": "es", "text": "Quien en su sano juicio corta un cable de alimentaci\u00f3n de alta tensi\u00f3n del metro de Ccs? Un suicida? Lo peor es q est\u00e1n seguros que somos pendejos! #venezuela #26Ago", "edit_history_tweet_ids": ["1166020831509696513"], "id": "1166020831509696513", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "108361830"}, {"created_at": "2019-08-26T16:13:14.000Z", "lang": "es", "text": "RT @aschapire: Creo que esta columna parte de una falacia: que los votantes de Macri sean necesariamente macristas. Hay gente dipuesta a vo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166020789591793664"], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9777, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "aschapire", "id": "525658038"}]}, "id": "1166020789591793664", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4570277056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165968971117604866"}]}, {"created_at": "2019-08-26T16:12:26.000Z", "lang": "it", "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166020587199897600"], "id": "1166020587199897600", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1094535693982932993", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}}, {"created_at": "2019-08-26T16:12:25.000Z", "lang": "es", "text": "Como s pueden quejar d la gente q se suicida tirandose a las v\u00edas, lo q habra sufrido esa gente para llegar al  punto de hacer esoxd", "edit_history_tweet_ids": ["1166020584154832896"], "id": "1166020584154832896", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 41, "quote_count": 4}, "author_id": "1074758992944087040"}, {"created_at": "2019-08-26T16:12:02.000Z", "lang": "pt", "text": "caladO to assistindo esquadr\u00e3o suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1166020487866146817"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.3892, "type": "Other", "normalized_text": "caladO"}, {"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6135, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "id": "1166020487866146817", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "766774953144356864"}, {"created_at": "2019-08-26T16:12:00.000Z", "lang": "es", "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166020479540482050"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "id": "1166020479540482050", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "416840947", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}]}, {"created_at": "2019-08-26T16:11:49.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166020434090975234"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}]}, "id": "1166020434090975234", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "369402192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}]}, {"created_at": "2019-08-26T16:11:12.000Z", "lang": "es", "text": "@ereynaabogado \u00bfAs\u00ed interpreta un suicidio? cualquier persona que se suicida, no q se inmola,sufre de un desequilibrio mental, eso no defiende ninguna honra, ni dignidad, ni todos los argumentos q quieran ponerle. Tenia problemas serios y uds, sus amigos lo dejaron deteriorarse y no lo ayudaron", "edit_history_tweet_ids": ["1166020278981472261"], "in_reply_to_user_id": "1237286593", "id": "1166020278981472261", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "2968971137", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165781464757219329"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}]}}, {"created_at": "2019-08-26T16:11:12.000Z", "lang": "es", "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166020278717165569"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "id": "1166020278717165569", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "105939755", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}]}, {"created_at": "2019-08-26T16:10:36.000Z", "lang": "es", "text": "RT @DrJoaquinMateu: El abuso sexual puede generar un rechazo expl\u00edcito no solo a las relaciones \u00edntimas, sino tambi\u00e9n a la propia corporali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166020126858199041"], "id": "1166020126858199041", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1065607688971870209", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165988940488294402"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}}, {"created_at": "2019-08-26T16:10:36.000Z", "lang": "es", "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166020126518534147"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "id": "1166020126518534147", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "233785738", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}]}, {"created_at": "2019-08-26T16:10:06.000Z", "lang": "es", "text": "gotica-satanica-sombria-suicida: https://t.co/w1cHiPvcyx", "edit_history_tweet_ids": ["1166020000815165441"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.335, "type": "Other", "normalized_text": "gotica"}, {"start": 7, "end": 14, "probability": 0.3976, "type": "Other", "normalized_text": "satanica"}, {"start": 16, "end": 22, "probability": 0.3599, "type": "Other", "normalized_text": "sombria"}], "urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/w1cHiPvcyx", "expanded_url": "https://tmblr.co/ZiYtrq2kR0W7v", "display_url": "tmblr.co/ZiYtrq2kR0W7v"}]}, "id": "1166020000815165441", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "234957746"}, {"created_at": "2019-08-26T16:09:53.000Z", "lang": "pt", "text": "@DaniloGentili @cirogomes Get\u00falio Vargas foi um covarde babaca ! Que se suicidou!", "edit_history_tweet_ids": ["1166019948025655297"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 39, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "DaniloGentili", "id": "14213711"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "cirogomes", "id": "33374761"}]}, "in_reply_to_user_id": "14213711", "id": "1166019948025655297", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080929831221633027", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165629560660082688"}]}, {"created_at": "2019-08-26T16:09:26.000Z", "lang": "es", "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166019834863374336"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "id": "1166019834863374336", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "898914952978853888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}]}, {"created_at": "2019-08-26T16:08:07.000Z", "lang": "it", "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166019502271868928"], "id": "1166019502271868928", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4884166671", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}}, {"created_at": "2019-08-26T16:07:52.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ElCafePicante: Un plant\u00f3n ecum\u00e9nico de centenares de millones en defensa de la tierra, ser\u00eda una voz que tendr\u00eda que ser o\u00edda.  La serp\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166019439453704192"], "id": "1166019439453704192", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "165534822", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165786518583160837"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}]}}, {"created_at": "2019-08-26T16:07:43.000Z", "lang": "pt", "text": "O Esquadr\u00e3o Suicida tem mais dois atores contratados - https://t.co/l5FmrxPRTC https://t.co/NmcJDXCV99", "edit_history_tweet_ids": ["1166019401293991936"], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 18, "probability": 0.7846, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/l5FmrxPRTC", "expanded_url": "https://bit.ly/2MDuqcb", "display_url": "bit.ly/2MDuqcb"}, {"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/NmcJDXCV99", "expanded_url": "https://twitter.com/cineclick/status/1166019401293991936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NmcJDXCV99", "media_key": "3_1166019167809671168"}]}, "id": "1166019401293991936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "16120585"}, {"created_at": "2019-08-26T16:07:03.000Z", "lang": "es", "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166019234285215744"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "id": "1166019234285215744", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53412572", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}]}, {"created_at": "2019-08-26T16:06:22.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @VladimirAras: O Brasil aparece na hist\u00f3ria horripilante do criminoso sexual Jeffrey Epstein, o magnata americano do Lolita Express. Por\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166019061962223616"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9344, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 80, "end": 94, "probability": 0.9604, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 120, "end": 133, "probability": 0.6885, "type": "Other", "normalized_text": "Lolita Express"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "VladimirAras", "id": "19126035"}]}, "id": "1166019061962223616", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2244038859", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165968810102460416"}]}, {"created_at": "2019-08-26T16:06:16.000Z", "lang": "pt", "text": "@leiferrari Q iss c\u00ea vai explodir desse jeito,boa sorte nessa miss\u00e3o suicida ai foi bom te conhecer", "edit_history_tweet_ids": ["1166019036611842053"], "in_reply_to_user_id": "4085472855", "id": "1166019036611842053", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1145471061934465024", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166018773960339456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "LeiFerrari", "id": "1266159542611488768"}]}}, {"created_at": "2019-08-26T16:06:11.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @GuiTintel: Ser cr\u00edtico ao Bolsonaro n\u00e3o se trata de uma quest\u00e3o de parcialidade ou ser de direita/esquerda, mas, sim, ter o m\u00ednimo de h\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166019015849984006"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "GuiTintel", "id": "47846061"}]}, "id": "1166019015849984006", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "142911007", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165798116454539264"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Cronaca"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/6czv3UHEhW", "expanded_url": "http://dlvr.it/RBwFXs", "display_url": "dlvr.it/RBwFXs"}, {"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/o1IhcrtGnB", "expanded_url": "https://twitter.com/NapoliToday/status/1166018990893719552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/o1IhcrtGnB", "media_key": "3_1166018987282423810"}]}, "created_at": "2019-08-26T16:06:05.000Z", "lang": "it", "text": "#Cronaca Suicida ex dipendente comunale: trovato impiccato https://t.co/6czv3UHEhW https://t.co/o1IhcrtGnB", "edit_history_tweet_ids": ["1166018990893719552"], "id": "1166018990893719552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "59818711"}, {"created_at": "2019-08-26T16:05:53.000Z", "lang": "pt", "text": "se eu morrer vai ser pq cochilei no processo e alguma m\u00e1quina ou rob\u00f4 me matou", "edit_history_tweet_ids": ["1166018941900251137"], "in_reply_to_user_id": "3116317768", "id": "1166018941900251137", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3116317768", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166018613314277376"}]}, {"created_at": "2019-08-26T16:05:47.000Z", "lang": "pt", "text": "@_Lucas_2019 @RodolphoDoming1 @revistaforum Pela amor de Deus, quando  aquele MC reaca suicidou depois de ter batido na amante gravida, ningu\u00e9m fez meme com a morte dele, por respeito a fam\u00edlia e amigos, se vc for crist\u00e3o, pode n\u00e3o concordar com as ideias dela, mas por respeito a fam\u00edlia e amigos, nunca mais use esse", "edit_history_tweet_ids": ["1166018916008759296"], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 60, "probability": 0.7638, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 78, "end": 79, "probability": 0.4918, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "_Lucas_2019", "id": "1131082930556723200"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "RodolphoDoming1", "id": "1080312900466761728"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "in_reply_to_user_id": "1131082930556723200", "id": "1166018916008759296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "978046506325413888", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166017408311681029"}]}, {"created_at": "2019-08-26T16:05:47.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @parkisnewbze: Como esquecer o dia que a Jennie quase matou a jensoonation do cora\u00e7\u00e3o? a forma que ela pega na Jisoo e vai se aproximand\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166018912603033602"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "Jennie"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9061, "type": "Person", "normalized_text": "Jisoo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "parkisnewbze", "id": "1045068316182818816"}]}, "id": "1166018912603033602", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "913234291676545024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165750032382873601"}]}, {"created_at": "2019-08-26T16:05:25.000Z", "lang": "es", "text": "@ChuladadePatoja Lo \u00faltimo es se\u00f1al de su pesar interno. A veces somos injustxs en se\u00f1alar, solo sabemos lo que se muestra y sobre eso opinamos. Deseo que esa persona si no se suicida, llegue a encontrar un mejor camino y amigxs que le ayuden, buscando ayuda.", "edit_history_tweet_ids": ["1166018822912073728"], "in_reply_to_user_id": "929907191892627456", "id": "1166018822912073728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "331088857", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165828167938035713"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ChuladadePatoja", "id": "929907191892627456"}]}}, {"created_at": "2019-08-26T16:05:21.000Z", "lang": "es", "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166018803584700417"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "id": "1166018803584700417", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3243100401", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}]}, {"created_at": "2019-08-26T16:05:17.000Z", "lang": "es", "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166018789353373697"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "id": "1166018789353373697", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "316747307", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}]}, {"created_at": "2019-08-26T16:04:55.000Z", "lang": "es", "text": "RT @utopicosperu: @delpor1 Los Gra\u00f1a se acogen a delaci\u00f3n premiada y comienza la campa\u00f1a de desprestigio. Reyna sabe que todos los caminos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166018698261553158"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.3622, "type": "Other", "normalized_text": "Gra\u00f1a"}, {"start": 106, "end": 110, "probability": 0.6084, "type": "Person", "normalized_text": "Reyna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "utopicosperu", "id": "785999830141186049"}, {"start": 18, "end": 26, "username": "Delpor1", "id": "1216446744382230528"}]}, "id": "1166018698261553158", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "878139029254025216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165981829696040961"}]}, {"created_at": "2019-08-26T16:04:39.000Z", "lang": "es", "text": "@KeiranMidnatt -lo mira preocupada.- \u00bfY ese tono a qu\u00e9 viene? -amenazando con echarle la bronca.- Como tengas en mente que t\u00fa visita sea una misi\u00f3n suicida te robo el portal y te dejo encadenado a una roca. -lo amenaza-", "edit_history_tweet_ids": ["1166018629944717314"], "in_reply_to_user_id": "736559085261336576", "id": "1166018629944717314", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4010692522", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166016287073603585"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "KeiranMidnatt", "id": "736559085261336576"}]}}, {"created_at": "2019-08-26T16:04:24.000Z", "lang": "it", "text": "@AnnalisaChirico Non che io voglia difendere il PD in questa scelta suicida ne in qualsiasi altra scelta. Ma quando il governo lo fanno lega e cinque stelle \u00e8 il governo del cambiamento. Ora che lo fa il PD \u00e8 paura delle elezioni?", "edit_history_tweet_ids": ["1166018567176892416"], "in_reply_to_user_id": "117407713", "id": "1166018567176892416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "2821184291", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166017124004978688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AnnalisaChirico", "id": "117407713"}]}}, {"created_at": "2019-08-26T16:03:33.000Z", "lang": "en", "text": "love-is-in-the-air0: https://t.co/lppDA6hziT", "edit_history_tweet_ids": ["1166018354085269505"], "id": "1166018354085269505", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1550746860", "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/lppDA6hziT", "expanded_url": "https://tmblr.co/Z9hkdn2kR01mb", "display_url": "tmblr.co/Z9hkdn2kR01mb"}]}}, {"created_at": "2019-08-26T16:03:26.000Z", "lang": "es", "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166018321940193280"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "id": "1166018321940193280", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "74973448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}]}, {"created_at": "2019-08-26T16:03:17.000Z", "lang": "pt", "text": "@suyanereiss Eu sou suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1166018285802008581"], "in_reply_to_user_id": "779717729217576960", "id": "1166018285802008581", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4227294448", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166018144323997696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "suyanereiss", "id": "779717729217576960"}]}}, {"created_at": "2019-08-26T16:02:27.000Z", "lang": "it", "text": "@MaMayam66 @Der_Hutmacher01 @Polisemooo Di solito le scimmie sono pi\u00f9 intelligenti dei razzisti.Intanto non esistono razze umane, siamo frutto di incroci Lei potrebbe avere discendenti arabi o turchi lo sa? Ora che fa si suicida ? E i negri conoscono mediamente 3 lingue, lei nemmeno mezza. A proposito di inferiorit\u00e0...", "edit_history_tweet_ids": ["1166018077353566208"], "in_reply_to_user_id": "538252606", "id": "1166018077353566208", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "918041406043770880", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165378292804984832"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "MaMayam66", "id": "538252606"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "Der_Hutmacher01", "id": "1052159093362831368"}, {"start": 28, "end": 39, "username": "Polisemooo", "id": "977194732068790273"}]}}, {"created_at": "2019-08-26T16:02:17.000Z", "lang": "es", "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166018035397943298"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "id": "1166018035397943298", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "165263001", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}]}, {"created_at": "2019-08-26T16:01:15.000Z", "lang": "es", "text": "RT @aschapire: Creo que esta columna parte de una falacia: que los votantes de Macri sean necesariamente macristas. Hay gente dipuesta a vo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166017774117937152"], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9777, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "aschapire", "id": "525658038"}]}, "id": "1166017774117937152", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2281142292", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165968971117604866"}]}, {"created_at": "2019-08-26T16:01:01.000Z", "lang": "es", "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166017715993292801"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "id": "1166017715993292801", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "872427096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}]}, {"created_at": "2019-08-26T16:00:56.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @NaoTaOK: Pra quem ainda n\u00e3o entendeu, foi necess\u00e1rio a ditadura de Vargas para derrubar a ditadura da Oligarquia que estava em continui\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166017694203830283"], "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8923, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NaoTaOK", "id": "1038901163318538240"}]}, "id": "1166017694203830283", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3517138283", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165624410021212163"}]}, {"created_at": "2019-08-26T16:00:48.000Z", "lang": "en", "text": "livinfree95: Who\u2019s down to suck my cock like this? sweatybananamilkshakemaker: https://t.co/2ORoLlvb9b", "edit_history_tweet_ids": ["1166017660733263877"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.7715, "type": "Other", "normalized_text": "livinfree95"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/2ORoLlvb9b", "expanded_url": "https://tmblr.co/Z9hkdn2kQ-ob6", "display_url": "tmblr.co/Z9hkdn2kQ-ob6"}]}, "id": "1166017660733263877", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1550746860"}, {"created_at": "2019-08-26T16:00:26.000Z", "lang": "en", "text": "sinful-hun: This would make me feel better too\ud83d\ude05 sweatybananamilkshakemaker: https://t.co/7hISP15x5t", "edit_history_tweet_ids": ["1166017568907436032"], "id": "1166017568907436032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1550746860", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/7hISP15x5t", "expanded_url": "https://tmblr.co/Z9hkdn2kQ-laD", "display_url": "tmblr.co/Z9hkdn2kQ-laD"}]}}, {"created_at": "2019-08-26T16:00:13.000Z", "lang": "pt", "text": "\"n aguentou ser um cara mt inteligente e se matou\"\n\nCaraca mt eu", "edit_history_tweet_ids": ["1166017512368197632"], "id": "1166017512368197632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "37700326"}, {"created_at": "2019-08-26T15:59:57.000Z", "lang": "es", "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166017447255773185"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "id": "1166017447255773185", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "351415175", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}]}, {"created_at": "2019-08-26T15:59:50.000Z", "lang": "es", "text": "RT @TomeuAlorda: Estuve repiti\u00e9ndomelo, hasta sentirme un puto suicida... https://t.co/nnJd14ZKPA", "edit_history_tweet_ids": ["1166017418029948928"], "id": "1166017418029948928", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1913667590", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166003624138420225"}], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/nnJd14ZKPA", "expanded_url": "https://twitter.com/TomeuAlorda/status/1166003624138420225/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/nnJd14ZKPA", "media_key": "7_1166003284278153222"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TomeuAlorda", "id": "2864010544"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 134, "end": 152, "tag": "Ideolog\u00edaDeG\u00e9nero"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.9538, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 92, "end": 93, "probability": 0.3421, "type": "Organization", "normalized_text": "AF"}, {"start": 97, "end": 99, "probability": 0.7285, "type": "Person", "normalized_text": "CFK"}, {"start": 135, "end": 151, "probability": 0.5046, "type": "Other", "normalized_text": "Ideolog\u00edaDeG\u00e9nero"}], "urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/vLEdjmKymv", "expanded_url": "https://twitter.com/JuezLopezMDP/status/1165732085975474177", "display_url": "twitter.com/JuezLopezMDP/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-26T15:59:38.000Z", "lang": "es", "text": "Esto lleva Macri en su nueva f\u00f3rmula presidencial. Que no se asombre si no lo votan. Aunque AF y CFK  van tambi\u00e9n por el aborto y m\u00e1s #Ideolog\u00edaDeG\u00e9nero \n\nUn pa\u00eds que se autolimita en valores y n\u00famero de habitantes se suicida. https://t.co/vLEdjmKymv", "edit_history_tweet_ids": ["1166017367291387904"], "id": "1166017367291387904", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "700464940151230464", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165732085975474177"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 24, "tag": "Cituc_alerta"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 23, "probability": 0.5067, "type": "Other", "normalized_text": "Cituc_alerta"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "cituc", "id": "200348577"}]}, "created_at": "2019-08-26T15:59:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @cituc: #Cituc_alerta De acuerdo a datos de nuestro centro los casos de exposiciones intencionales a F\u00c1RMACOS, con ideaci\u00f3n suicida, se\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166017306696278022"], "id": "1166017306696278022", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "710159264111841280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166010720296873984"}]}, {"created_at": "2019-08-26T15:59:12.000Z", "lang": "pt", "text": "@donosdabolars Odair Hellmann's n\u00e3o tem a menor condi\u00e7\u00e3o de treinar um time da grandeza do Inter!!! J\u00e1 vai quase dois anos no comando do Inter e n\u00e3o ganhou nada!!! Inclusive teve algumas derrotas rid\u00edculas pat\u00e9ticas consequ\u00eancia de seu esquema t\u00e1tico suicida retranqueiro e pipoqueiro!!! Covarde", "edit_history_tweet_ids": ["1166017258348601347"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 30, "probability": 0.6866, "type": "Organization", "normalized_text": "Hellmann's"}, {"start": 91, "end": 95, "probability": 0.9512, "type": "Organization", "normalized_text": "Inter"}, {"start": 137, "end": 141, "probability": 0.9638, "type": "Organization", "normalized_text": "Inter"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "donosdabolars", "id": "185657251"}]}, "in_reply_to_user_id": "185657251", "id": "1166017258348601347", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1164562107561652226", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164506712386260992"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 65, "tag": "Coatepec"}, {"start": 66, "end": 73, "tag": "Xalapa"}, {"start": 74, "end": 83, "tag": "Veracruz"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.9806, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00f3rdoba"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.8192, "type": "Place", "normalized_text": "Coatepec"}, {"start": 67, "end": 72, "probability": 0.5561, "type": "Place", "normalized_text": "Xalapa"}, {"start": 75, "end": 82, "probability": 0.9571, "type": "Place", "normalized_text": "Veracruz"}], "urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/mqrMy3L9hx", "expanded_url": "http://www.esnoticiaveracruz.com/se-suicida-un-joven-en-cordoba/", "display_url": "esnoticiaveracruz.com/se-suicida-un-\u2026"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/epI5CFn63E", "expanded_url": "https://twitter.com/Notimexpr/status/1166017051502272512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/epI5CFn63E", "media_key": "3_1166017049891676165"}]}, "created_at": "2019-08-26T15:58:23.000Z", "lang": "es", "text": "Se suicida un joven en C\u00f3rdoba\n https://t.co/mqrMy3L9hx\n#Coatepec #Xalapa #Veracruz https://t.co/epI5CFn63E", "edit_history_tweet_ids": ["1166017051502272512"], "id": "1166017051502272512", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3117311231"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 70, "tag": "Coatzacoalcos"}, {"start": 71, "end": 82, "tag": "Minatitlan"}, {"start": 83, "end": 92, "tag": "Acayucan"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.9582, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00f3rdoba"}, {"start": 72, "end": 81, "probability": 0.3778, "type": "Place", "normalized_text": "Minatitlan"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.5354, "type": "Place", "normalized_text": "Acayucan"}], "urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/pArdTYrwg5", "expanded_url": "http://www.esnoticiaveracruz.com/se-suicida-un-joven-en-cordoba/", "display_url": "esnoticiaveracruz.com/se-suicida-un-\u2026"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/0GGmoFAdPw", "expanded_url": "https://twitter.com/EsnoticiaVerSur/status/1166016980547244032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0GGmoFAdPw", "media_key": "3_1166016978794033152"}]}, "created_at": "2019-08-26T15:58:06.000Z", "lang": "es", "text": "Se suicida un joven en C\u00f3rdoba \nhttps://t.co/pArdTYrwg5\n#Coatzacoalcos #Minatitlan #Acayucan https://t.co/0GGmoFAdPw", "edit_history_tweet_ids": ["1166016980547244032"], "id": "1166016980547244032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "857659835185278976"}, {"created_at": "2019-08-26T15:57:35.000Z", "lang": "es", "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166016851844972544"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "id": "1166016851844972544", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "841379881", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 80, "end": 91, "tag": "cadaminuto"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/HH3eGVAdFr", "expanded_url": "http://bit.ly/31WQXnY", "display_url": "bit.ly/31WQXnY"}]}, "created_at": "2019-08-26T15:56:47.000Z", "lang": "pt", "text": "Hoje na manhazinh\u00e3 desperta, a  mo\u00e7a fechou seu ciclo de vida. A mo\u00e7a se matou. #cadaminuto https://t.co/HH3eGVAdFr", "edit_history_tweet_ids": ["1166016649977352194"], "id": "1166016649977352194", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53182092"}, {"created_at": "2019-08-26T15:56:31.000Z", "lang": "es", "text": "@petrogustavo Nos estamos matando, cruel realidad a la que podemos llamar acci\u00f3n suicida colectiva desde el punto de vista humano, tristeza me da!", "edit_history_tweet_ids": ["1166016582197358592"], "in_reply_to_user_id": "49849732", "id": "1166016582197358592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "112022437", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165968337924497410"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 78, "end": 91, "tag": "ColumnaDeHoy"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 90, "probability": 0.782, "type": "Other", "normalized_text": "ColumnaDeHoy"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/lJLlVeYLRm", "expanded_url": "http://ow.ly/6Tlh50vJlgM", "display_url": "ow.ly/6Tlh50vJlgM"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/P3ac60CGKr", "expanded_url": "https://twitter.com/J_Fdz_Menendez/status/1165947025646600193/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P3ac60CGKr", "media_key": "3_1165947023289475073"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "J_Fdz_Menendez", "id": "321702720"}]}, "created_at": "2019-08-26T15:56:15.000Z", "lang": "es", "text": "RT @J_Fdz_Menendez: La suicida tentaci\u00f3n de ignorar el mundo. Les comparto mi #ColumnaDeHoy https://t.co/lJLlVeYLRm https://t.co/P3ac60CGKr", "edit_history_tweet_ids": ["1166016516501987330"], "id": "1166016516501987330", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4734729019", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165947025646600193"}]}, {"created_at": "2019-08-26T15:56:11.000Z", "lang": "es", "text": "RT @jostipi: @PCaterianoB @BankadaFP @congresoperu @KeikoFujimori @MartinVizcarraC Si nos remontamos hasta antes del pedido d asilo del \"ho\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166016498403610625"], "id": "1166016498403610625", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "68513868", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166006947553980416"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "jostipi", "id": "404167379"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}, {"start": 26, "end": 36, "username": "BankadaFP", "id": "320802992"}, {"start": 37, "end": 50, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}, {"start": 51, "end": 65, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}, {"start": 66, "end": 82, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}}, {"created_at": "2019-08-26T15:55:53.000Z", "lang": "es", "text": "Se suicida un joven en\u00a0C\u00f3rdoba https://t.co/tbE2HkRmto https://t.co/Gg81RUmC9W", "edit_history_tweet_ids": ["1166016422830583808"], "id": "1166016422830583808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "116667774", "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/tbE2HkRmto", "expanded_url": "http://www.esnoticiaveracruz.com/se-suicida-un-joven-en-cordoba/", "display_url": "esnoticiaveracruz.com/se-suicida-un-\u2026"}, {"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/Gg81RUmC9W", "expanded_url": "https://twitter.com/esnoticiaviral/status/1166016422830583808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Gg81RUmC9W", "media_key": "3_1166016421048004610"}]}}, {"created_at": "2019-08-26T15:55:31.000Z", "lang": "pt", "text": "mto triste - e bizarra - a not\u00edcia da mo\u00e7a que se suicidou no HGE", "edit_history_tweet_ids": ["1166016331499655169"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 64, "probability": 0.6983, "type": "Other", "normalized_text": "HGE"}]}, "id": "1166016331499655169", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1028435887854694400"}, {"created_at": "2019-08-26T15:55:28.000Z", "lang": "es", "text": "Agust\u00edn me suicida https://t.co/JwhFwxuKnY", "edit_history_tweet_ids": ["1166016320166666240"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6861, "type": "Other", "normalized_text": "Agust\u00edn"}], "urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/JwhFwxuKnY", "expanded_url": "https://twitter.com/genesisdozal/status/1165339877501808641", "display_url": "twitter.com/genesisdozal/s\u2026"}]}, "id": "1166016320166666240", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2274974510", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165339877501808641"}]}, {"created_at": "2019-08-26T15:54:30.000Z", "lang": "it", "text": "\ud83d\udcf7 pornoquesi: Previo. https://t.co/FLsl1zcqJs", "edit_history_tweet_ids": ["1166016074418216961"], "id": "1166016074418216961", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1550746860", "entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/FLsl1zcqJs", "expanded_url": "https://tmblr.co/Z9hkdn2kQ-LNL", "display_url": "tmblr.co/Z9hkdn2kQ-LNL", "status": 200, "unwound_url": "https://www.tumblr.com/safe-mode?url=https%3A%2F%2Funa-girl-suicida.tumblr.com%2Fpost%2F187283887573"}]}}, {"created_at": "2019-08-26T15:53:56.000Z", "lang": "es", "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166015934055821312"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "id": "1166015934055821312", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "170078419", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}]}, {"created_at": "2019-08-26T15:53:56.000Z", "lang": "es", "text": "RT @00private: Este tipo es un enfermo psic\u00f3pata, deja de lado a la familia del suicida que poco le import\u00f3. Alan estaba traumado con la c\u00e1\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166015930863742977"], "entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 112, "probability": 0.6722, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "00private", "id": "3243823576"}]}, "id": "1166015930863742977", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1975910442", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166014217410859008"}]}, {"created_at": "2019-08-26T15:53:46.000Z", "lang": "es", "text": "RT @el_pais: Enero, septiembre y abril son los meses en los que m\u00e1s gente se suicida en Espa\u00f1a. Febrero y diciembre, los que menos https://\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166015888862171136"], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 93, "probability": 0.9779, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "id": "1166015888862171136", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4277971096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166005630336978946"}]}, {"created_at": "2019-08-26T15:52:50.000Z", "lang": "es", "text": "RT @marcemartorelli: @ElOjoChurrinche Una v\u00edctima del suicida que adem\u00e1s era un ego\u00edsta de m...", "edit_history_tweet_ids": ["1166015656921358336"], "id": "1166015656921358336", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "713199854", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166015222362136581"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcemartorelli", "id": "138858695"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "ElOjoChurrinche", "id": "713199854"}]}}, {"created_at": "2019-08-26T15:52:39.000Z", "lang": "es", "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166015611236966406"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "id": "1166015611236966406", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "267291413", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}]}, {"created_at": "2019-08-26T15:52:38.000Z", "lang": "es", "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166015605243293701"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "id": "1166015605243293701", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "790516802229075968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}]}, {"created_at": "2019-08-26T15:52:13.000Z", "lang": "es", "text": "Joven se suicida tras sufrir acoso por tener una novia trans (+video) | 24 Horas https://t.co/Qg6uQBSEWB", "edit_history_tweet_ids": ["1166015502193442816"], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 79, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "Horas"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/Qg6uQBSEWB", "expanded_url": "https://www.24-horas.mx/2019/08/21/joven-se-suicida-tras-sufrir-acoso-por-tener-una-novia-trans-video/", "display_url": "24-horas.mx/2019/08/21/jov\u2026"}]}, "id": "1166015502193442816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "48218282"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 72, "end": 80, "tag": "marat\u00f3n"}, {"start": 109, "end": 115, "tag": "fisio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "navarroarias", "id": "147347835"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "clubbesoccer", "id": "1034119990973263874"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "pablo__b", "id": "286176252"}, {"start": 42, "end": 58, "username": "maratonvalencia", "id": "167473960"}]}, "created_at": "2019-08-26T15:51:35.000Z", "lang": "es", "text": "RT @navarroarias: @clubbesoccer @pablo__b @maratonvalencia Preparar una #marat\u00f3n sin visitar regularmente al #fisio, es suicida. Suerte de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166015341685891079"], "id": "1166015341685891079", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1680817027", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166014654042296321"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "Periodismo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Barriaorlando", "id": "369486538"}]}, "created_at": "2019-08-26T15:51:11.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Barriaorlando: #Periodismo !!!\n\u00c9l la asesin\u00f3 de cuatro disparos y despu\u00e9s se suicida, y este peri\u00f3dico titul\u00f3 \u201cmuere pareja\u201d\n\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f http\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166015238547881987"], "id": "1166015238547881987", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "811848398", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166011689411760130"}]}, {"created_at": "2019-08-26T15:51:07.000Z", "lang": "es", "text": "@ElOjoChurrinche Una v\u00edctima del suicida que adem\u00e1s era un ego\u00edsta de m...", "edit_history_tweet_ids": ["1166015222362136581"], "in_reply_to_user_id": "713199854", "id": "1166015222362136581", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "138858695", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166014927603142657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ElOjoChurrinche", "id": "713199854"}]}}, {"created_at": "2019-08-26T15:51:03.000Z", "lang": "es", "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166015208705482757"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "id": "1166015208705482757", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "241444250", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}]}, {"created_at": "2019-08-26T15:50:59.000Z", "lang": "es", "text": "tkm-ctm: quiero sexo duro y cari\u00f1itos despu\u00e9s https://t.co/w71wk2A37E", "edit_history_tweet_ids": ["1166015190548303877"], "id": "1166015190548303877", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1550746860", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w71wk2A37E", "expanded_url": "https://tmblr.co/Z9hkdn2kQ-4fV", "display_url": "tmblr.co/Z9hkdn2kQ-4fV"}]}}, {"created_at": "2019-08-26T15:50:28.000Z", "lang": "in", "text": "trembaum: https://t.co/6t7aBAqoyG", "edit_history_tweet_ids": ["1166015059375661057"], "id": "1166015059375661057", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1550746860", "entities": {"urls": [{"start": 10, "end": 33, "url": "https://t.co/6t7aBAqoyG", "expanded_url": "https://tmblr.co/Z9hkdn2kQ-2Q-", "display_url": "tmblr.co/Z9hkdn2kQ-2Q-"}]}}, {"created_at": "2019-08-26T15:49:45.000Z", "lang": "es", "text": "@ZaCarmenza bien dicho por ejemplo este encabezado est\u00e1 mal https://t.co/aMx7ZHkJgM, no deber\u00eda decir mujer se suicida con sus dos hijos, sino mujer asesina a sus dos hijos por violencia feminista.", "edit_history_tweet_ids": ["1166014881243512833"], "in_reply_to_user_id": "84342332", "id": "1166014881243512833", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138052836", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165710097475080198"}], "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/aMx7ZHkJgM", "expanded_url": "http://msn.com/es-co/noticias/colombia/mujer-se-suicida-junto-a-sus-dos-hijos-al-sur-de-bogot\u00e1/ar-AAG17VH", "display_url": "msn.com/es-co/noticias\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ZaCarmenza", "id": "1246974069829967873"}]}}, {"created_at": "2019-08-26T15:49:16.000Z", "lang": "es", "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166014758694379520"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "id": "1166014758694379520", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1688798599", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 62, "tag": "marat\u00f3n"}, {"start": 91, "end": 97, "tag": "fisio"}, {"start": 133, "end": 144, "tag": "CDBeSoccer"}], "annotations": [{"start": 134, "end": 143, "probability": 0.4112, "type": "Place", "normalized_text": "CDBeSoccer"}], "urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/AcHs2tpheN", "expanded_url": "https://twitter.com/navarroarias/status/1166014654042296321/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AcHs2tpheN", "media_key": "3_1166014643330068483"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "clubbesoccer", "id": "1034119990973263874"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "pablo__b", "id": "286176252"}, {"start": 24, "end": 40, "username": "maratonvalencia", "id": "167473960"}, {"start": 147, "end": 156, "username": "pablo__b", "id": "286176252"}, {"start": 211, "end": 223, "username": "josegaray71", "id": "1680817027"}]}, "created_at": "2019-08-26T15:48:51.000Z", "lang": "es", "text": "@clubbesoccer @pablo__b @maratonvalencia Preparar una #marat\u00f3n sin visitar regularmente al #fisio, es suicida. Suerte de tener en el #CDBeSoccer a @pablo__b; mano de santo \ud83d\udc9a\ud83d\udc4c\n\nEntrenamiento invisible, como dice @josegaray71 \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/AcHs2tpheN", "edit_history_tweet_ids": ["1166014654042296321"], "in_reply_to_user_id": "1034119990973263874", "id": "1166014654042296321", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "147347835", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165938937656958976"}]}, {"created_at": "2019-08-26T15:48:36.000Z", "lang": "es", "text": "RT @jasminbandres: Ese desgraciado retorcido en un ecocida,  genocida, magnicida. Porqu\u00e9 no se suicida y libera al mundo? Es mas nefasto qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166014592058822656"], "id": "1166014592058822656", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "147363280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165803230489698304"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jasminbandres", "id": "141057317"}]}}, {"created_at": "2019-08-26T15:47:43.000Z", "lang": "es", "text": "RT @el_pais: Enero, septiembre y abril son los meses en los que m\u00e1s gente se suicida en Espa\u00f1a. Febrero y diciembre, los que menos https://\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166014367038681088"], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 93, "probability": 0.9779, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "id": "1166014367038681088", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "730419433215131648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166005630336978946"}]}, {"created_at": "2019-08-26T15:47:07.000Z", "lang": "es", "text": "Este tipo es un enfermo psic\u00f3pata, deja de lado a la familia del suicida que poco le import\u00f3. Alan estaba traumado con la c\u00e1rcel, pero nadie lo oblig\u00f3 a robar, \u00e9l se puso esa bala en la cabeza el d\u00eda que rob\u00f3 un sol al Per\u00fa. https://t.co/OgjHRRerN8", "edit_history_tweet_ids": ["1166014217410859008"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 97, "probability": 0.7254, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 219, "end": 222, "probability": 0.975, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/OgjHRRerN8", "expanded_url": "https://twitter.com/ereynaabogado/status/1165781464757219329", "display_url": "twitter.com/ereynaabogado/\u2026"}]}, "id": "1166014217410859008", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "author_id": "3243823576", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165781464757219329"}]}, {"created_at": "2019-08-26T15:46:54.000Z", "lang": "it", "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166014160523669504"], "id": "1166014160523669504", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "45113716", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}}, {"created_at": "2019-08-26T15:46:48.000Z", "lang": "es", "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166014135362039808"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "id": "1166014135362039808", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "904670785", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}]}, {"created_at": "2019-08-26T15:46:12.000Z", "lang": "es", "text": "@ElOjoChurrinche Claramente era un suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1166013986812420096"], "in_reply_to_user_id": "713199854", "id": "1166013986812420096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "138858695", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165994202989256706"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ElOjoChurrinche", "id": "713199854"}]}}, {"created_at": "2019-08-26T15:45:53.000Z", "lang": "ja", "text": "\u30de\u30b8\u304b\u30fc!!!!\n11\u67083\u65e5\u306b\u30b1\u30cb\u30fc\u304c\u65e5\u672c\u306b\u5e30\u3063\u3066\u6765\u308b\uff01\u30b1\u30cb\u30fc\u304cDDT\u3092\u9078\u3093\u3060\u7406\u7531 https://t.co/Xfkb8EwVuu", "edit_history_tweet_ids": ["1166013907871223808"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 17, "probability": 0.7485, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b1\u30cb\u30fc"}, {"start": 19, "end": 20, "probability": 0.8475, "type": "Place", "normalized_text": "\u65e5\u672c"}, {"start": 28, "end": 30, "probability": 0.7553, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b1\u30cb\u30fc"}], "urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/Xfkb8EwVuu", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11984", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11984"}]}, "id": "1166013907871223808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "107676283"}, {"created_at": "2019-08-26T15:45:29.000Z", "lang": "es", "text": "Yo: Si hiciese la primera peli de GL, incluir\u00eda un Manhunter recuperado por Amanda Waller en Belle Reve para ir introduciendo al Escuadr\u00f3n Suicida. Lo que se intent\u00f3 en la de Reynolds pero bien hecho y m\u00e1s fiel a los c\u00f3mics...\n\nGunn: \u00bfY si te hago esto pero en Suicide Squad? https://t.co/X5vM8dYgZq", "edit_history_tweet_ids": ["1166013805467504640"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 35, "probability": 0.5101, "type": "Other", "normalized_text": "GL"}, {"start": 51, "end": 59, "probability": 0.8102, "type": "Other", "normalized_text": "Manhunter"}, {"start": 76, "end": 88, "probability": 0.8312, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}, {"start": 93, "end": 102, "probability": 0.7067, "type": "Other", "normalized_text": "Belle Reve"}, {"start": 129, "end": 145, "probability": 0.673, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 175, "end": 182, "probability": 0.689, "type": "Person", "normalized_text": "Reynolds"}, {"start": 228, "end": 231, "probability": 0.7381, "type": "Person", "normalized_text": "Gunn"}, {"start": 261, "end": 273, "probability": 0.9098, "type": "Other", "normalized_text": "Suicide Squad"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/X5vM8dYgZq", "expanded_url": "https://twitter.com/DEADLINE/status/1165686665806934016", "display_url": "twitter.com/DEADLINE/statu\u2026"}]}, "id": "1166013805467504640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "128372996", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165686665806934016"}]}, {"created_at": "2019-08-26T15:45:13.000Z", "lang": "it", "text": "literalmente un SUICIDA https://t.co/wwle3V4Boo", "edit_history_tweet_ids": ["1166013738148929541"], "id": "1166013738148929541", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3130855739", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165371890023747586"}], "entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/wwle3V4Boo", "expanded_url": "https://twitter.com/AitorIErana/status/1165371890023747586", "display_url": "twitter.com/AitorIErana/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-26T15:45:09.000Z", "lang": "pt", "text": "@JornalOGlobo A fala dele \u00e9 de um tolo suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1166013721791074305"], "in_reply_to_user_id": "54341363", "id": "1166013721791074305", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "130333807", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166012565756887048"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 48, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida2"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.8836, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3oSuicida2"}, {"start": 99, "end": 112, "probability": 0.9602, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}], "urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/GiCv5wzHFM", "expanded_url": "https://bit.ly/30A05ib", "display_url": "bit.ly/30A05ib"}, {"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/3CkqtyoQLB", "expanded_url": "https://twitter.com/lampadanerd/status/1166013714342076417/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3CkqtyoQLB", "media_key": "16_1166013702769979398"}]}, "created_at": "2019-08-26T15:45:07.000Z", "lang": "pt", "text": "Todo mundo est\u00e1 esperando que #Esquadr\u00e3oSuicida2 n\u00e3o decepcione e, para completar o elenco, o ator Nathan Fillion est\u00e1 oficialmente no filme! Confira: https://t.co/GiCv5wzHFM https://t.co/3CkqtyoQLB", "edit_history_tweet_ids": ["1166013714342076417"], "id": "1166013714342076417", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "856598997527662593"}, {"created_at": "2019-08-26T15:44:59.000Z", "lang": "es", "text": "Haya de la Torre sufri\u00f3 destierro,se comi\u00f3  cana en el Front\u00f3n, muri\u00f3 pobre,no tiene ning\u00fan  juicio pendiente de corrupci\u00f3n, ni en preparatoria;Por \u00faltimo no fue suicida. No cree que es suficiente ejemplo. https://t.co/ft33yzHSQS", "edit_history_tweet_ids": ["1166013680279937024"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 61, "probability": 0.9004, "type": "Place", "normalized_text": "Front\u00f3n"}], "urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/ft33yzHSQS", "expanded_url": "https://twitter.com/ereynaabogado/status/1165781464757219329", "display_url": "twitter.com/ereynaabogado/\u2026"}]}, "id": "1166013680279937024", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "3247966414", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165781464757219329"}]}, {"created_at": "2019-08-26T15:44:31.000Z", "lang": "en", "text": "what-s-love: https://t.co/lXdt9meY74", "edit_history_tweet_ids": ["1166013563460341760"], "id": "1166013563460341760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1550746860", "entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/lXdt9meY74", "expanded_url": "https://tmblr.co/Z9hkdn2kQ_doi", "display_url": "tmblr.co/Z9hkdn2kQ_doi"}]}}, {"created_at": "2019-08-26T15:44:15.000Z", "lang": "pt", "text": "O som da corda sendo esticada \nE da madeira rangendo \n\u00c9 familiar para seus ouvidos.\nEle coloco a flecha no arco\nE se p\u00f4s pronto a atirar.\nEle atirou, ele matou.\nSorridente como uma crian\u00e7a \nOlha para o fruto de sua\u2026 https://t.co/cRQBeq7kst", "edit_history_tweet_ids": ["1166013494254284802"], "entities": {"annotations": [{"start": 161, "end": 170, "probability": 0.5722, "type": "Person", "normalized_text": "Sorridente"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/cRQBeq7kst", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B1ofZ1Nn8oR/?igshid=9i6farjgap3s", "display_url": "instagram.com/p/B1ofZ1Nn8oR/\u2026"}]}, "id": "1166013494254284802", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "392400859"}, {"created_at": "2019-08-26T15:43:40.000Z", "lang": "es", "text": "Parezco un poco suicida con todas las quemaduras en los brazos, pero no, soy un toque bruta nom\u00e1s", "edit_history_tweet_ids": ["1166013350490398725"], "id": "1166013350490398725", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "269535070"}, {"created_at": "2019-08-26T15:43:15.000Z", "lang": "und", "text": "\ud83d\udcf7  https://t.co/qUMT5y0mfA", "edit_history_tweet_ids": ["1166013245364326400"], "id": "1166013245364326400", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1550746860", "entities": {"urls": [{"start": 3, "end": 26, "url": "https://t.co/qUMT5y0mfA", "expanded_url": "https://tmblr.co/Z9hkdn2kQ_YAn", "display_url": "tmblr.co/Z9hkdn2kQ_YAn"}]}}, {"created_at": "2019-08-26T15:42:52.000Z", "lang": "es", "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166013147695722496"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "id": "1166013147695722496", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "197700545", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}]}, {"created_at": "2019-08-26T15:42:38.000Z", "lang": "es", "text": "RT @DrJoaquinMateu: El abuso sexual puede generar un rechazo expl\u00edcito no solo a las relaciones \u00edntimas, sino tambi\u00e9n a la propia corporali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166013089923383297"], "id": "1166013089923383297", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "402801484", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165988940488294402"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}}, {"created_at": "2019-08-26T15:42:25.000Z", "lang": "es", "text": "RT @DrJoaquinMateu: El abuso sexual puede generar un rechazo expl\u00edcito no solo a las relaciones \u00edntimas, sino tambi\u00e9n a la propia corporali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166013035686875137"], "id": "1166013035686875137", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "627563699", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165988940488294402"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}}, {"created_at": "2019-08-26T15:42:25.000Z", "lang": "en", "text": "Let's call it the \"Tope Atomico Suicida El Grande\".\n\nNow have @mauroranallo say it &amp; it's perfect \ud83d\ude4c https://t.co/FVYHuoyRnX", "edit_history_tweet_ids": ["1166013035590193152"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 48, "probability": 0.7146, "type": "Other", "normalized_text": "Tope Atomico Suicida El Grande"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/FVYHuoyRnX", "expanded_url": "https://twitter.com/smarktodeath/status/1165993774297886720", "display_url": "twitter.com/smarktodeath/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 62, "end": 75, "username": "mauroranallo", "id": "801460048736190464"}]}, "id": "1166013035590193152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2775110167", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165993774297886720"}]}, {"created_at": "2019-08-26T15:41:51.000Z", "lang": "und", "text": "\ud83d\udcf7  https://t.co/iLVEUtw8OA", "edit_history_tweet_ids": ["1166012893239947264"], "id": "1166012893239947264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1550746860", "entities": {"urls": [{"start": 3, "end": 26, "url": "https://t.co/iLVEUtw8OA", "expanded_url": "https://tmblr.co/Z9hkdn2kQ_Rz2", "display_url": "tmblr.co/Z9hkdn2kQ_Rz2"}]}}, {"created_at": "2019-08-26T15:41:41.000Z", "lang": "es", "text": "Y si, Cristina Kirchner quiere arrancar su vicepresidencia con los papeles acomodados. \nParece que no le estar\u00eda saliendo bien. \nPero da igual, dsp los suicida y tema solucionado.", "edit_history_tweet_ids": ["1166012849312927745"], "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 22, "probability": 0.9822, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Kirchner"}]}, "id": "1166012849312927745", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "171730361"}, {"created_at": "2019-08-26T15:41:41.000Z", "lang": "pt", "text": "- o que aconteceu?\n- o policial atirou nele\n- ahh, ent\u00e3o se suicidou. Triste a pessoa tirar sua pr\u00f3pria vida sendo alvejado por um policial https://t.co/cPcS0bV4Md", "edit_history_tweet_ids": ["1166012848465686529"], "id": "1166012848465686529", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3346193938", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165984807433752577"}], "entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/cPcS0bV4Md", "expanded_url": "https://twitter.com/proposicoes/status/1165984807433752577", "display_url": "twitter.com/proposicoes/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-26T15:41:30.000Z", "lang": "en", "text": "wee-bits-and-bobs-kbk: https://t.co/UAVK59UH8P", "edit_history_tweet_ids": ["1166012803393695755"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.4072, "type": "Other", "normalized_text": "wee"}], "urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/UAVK59UH8P", "expanded_url": "https://tmblr.co/Z9hkdn2kQ_QPq", "display_url": "tmblr.co/Z9hkdn2kQ_QPq"}]}, "id": "1166012803393695755", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1550746860"}, {"created_at": "2019-08-26T15:41:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @antoniocendanf1: Todos los sucesos me siguen conmoviendo, como no pod\u00eda ser de otra forma, pero si hay ni\u00f1os de por medio, esa conmoci\u00f3\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166012721269280769"], "id": "1166012721269280769", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958453028323053568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165907441348993025"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "antoniocendanf1", "id": "958453028323053568"}]}}, {"created_at": "2019-08-26T15:40:50.000Z", "lang": "es", "text": "RT @TomeuAlorda: Estuve repiti\u00e9ndomelo, hasta sentirme un puto suicida... https://t.co/nnJd14ZKPA", "edit_history_tweet_ids": ["1166012637869740032"], "id": "1166012637869740032", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "753099974", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166003624138420225"}], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/nnJd14ZKPA", "expanded_url": "https://twitter.com/TomeuAlorda/status/1166003624138420225/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/nnJd14ZKPA", "media_key": "7_1166003284278153222"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TomeuAlorda", "id": "2864010544"}]}}, {"created_at": "2019-08-26T15:40:31.000Z", "lang": "es", "text": "we ni suicida el drag\u00f3n diciendo enfrente de Hannibal que WILL NO ES ATRACTIVO ahora cuando vayas a matar a la familia del tipo te van a cagar morfando los perros", "edit_history_tweet_ids": ["1166012557116805122"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 52, "probability": 0.7578, "type": "Person", "normalized_text": "Hannibal"}]}, "in_reply_to_user_id": "50136106", "id": "1166012557116805122", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50136106", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165769252911104002"}]}, {"created_at": "2019-08-26T15:40:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @TomeuAlorda: Estuve repiti\u00e9ndomelo, hasta sentirme un puto suicida... https://t.co/nnJd14ZKPA", "edit_history_tweet_ids": ["1166012464661782529"], "id": "1166012464661782529", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "851000701", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166003624138420225"}], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/nnJd14ZKPA", "expanded_url": "https://twitter.com/TomeuAlorda/status/1166003624138420225/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/nnJd14ZKPA", "media_key": "7_1166003284278153222"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TomeuAlorda", "id": "2864010544"}]}}, {"created_at": "2019-08-26T15:39:41.000Z", "lang": "pt", "text": "ser\u00e1 q se eu me suicida eles param?", "edit_history_tweet_ids": ["1166012345036038145"], "id": "1166012345036038145", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "989912021754892288"}, {"created_at": "2019-08-26T15:39:28.000Z", "lang": "en", "text": "delectable-in-red: https://t.co/zWK1aXvT1d", "edit_history_tweet_ids": ["1166012290765922306"], "id": "1166012290765922306", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1550746860", "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/zWK1aXvT1d", "expanded_url": "https://tmblr.co/Z9hkdn2kQ_HHc", "display_url": "tmblr.co/Z9hkdn2kQ_HHc"}]}}, {"created_at": "2019-08-26T15:39:20.000Z", "lang": "es", "text": "RT @TomeuAlorda: Estuve repiti\u00e9ndomelo, hasta sentirme un puto suicida... https://t.co/nnJd14ZKPA", "edit_history_tweet_ids": ["1166012256540397570"], "id": "1166012256540397570", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "552099578", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166003624138420225"}], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/nnJd14ZKPA", "expanded_url": "https://twitter.com/TomeuAlorda/status/1166003624138420225/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/nnJd14ZKPA", "media_key": "7_1166003284278153222"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TomeuAlorda", "id": "2864010544"}]}}, {"created_at": "2019-08-26T15:38:48.000Z", "lang": "pt", "text": "@TozzaFla \u00c9 o que pensei, ele s\u00f3 volta a jogar se pedir desculpas e ainda teria que fazer v\u00eddeo pedindo desculpas a torcida e toda a comiss\u00e3o, jogadores, al\u00e9m disso boa parte n\u00e3o aceitaria e somente trabalhando em campo para recuperar isso, ou seja, Cuellar se enforcou.", "edit_history_tweet_ids": ["1166012122272272387"], "entities": {"annotations": [{"start": 250, "end": 256, "probability": 0.9113, "type": "Person", "normalized_text": "Cuellar"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "TozzaFla", "id": "931641182614155264"}]}, "in_reply_to_user_id": "931641182614155264", "id": "1166012122272272387", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4559734779", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165949723213275137"}]}, {"created_at": "2019-08-26T15:38:41.000Z", "lang": "es", "text": "Detenido por homicidio se suicida en el penal de Valles\n https://t.co/7eML9NXXpk https://t.co/bpz9qaGOzJ", "edit_history_tweet_ids": ["1166012094078160902"], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.7956, "type": "Place", "normalized_text": "Valles"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/7eML9NXXpk", "expanded_url": "https://pulsoslp.com.mx/seguridad/detenido-por-homicidio-se-suicida-en-el-penal-de-valles-/985074", "display_url": "pulsoslp.com.mx/seguridad/dete\u2026"}, {"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/bpz9qaGOzJ", "expanded_url": "https://twitter.com/pulso_mx/status/1166012094078160902/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bpz9qaGOzJ", "media_key": "3_1166012088889806850"}]}, "id": "1166012094078160902", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "173627787"}, {"created_at": "2019-08-26T15:37:38.000Z", "lang": "ht", "text": "teupatrao: https://t.co/sBMPtAjLyI", "edit_history_tweet_ids": ["1166011829107200002"], "id": "1166011829107200002", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1550746860", "entities": {"urls": [{"start": 11, "end": 34, "url": "https://t.co/sBMPtAjLyI", "expanded_url": "https://tmblr.co/Z9hkdn2kQ_9a0", "display_url": "tmblr.co/Z9hkdn2kQ_9a0"}]}}, {"created_at": "2019-08-26T15:37:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166011767744598016"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "id": "1166011767744598016", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "157172607", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}]}, {"created_at": "2019-08-26T15:37:21.000Z", "lang": "es", "text": "RT @betocoralg: @NataliaDeLaV @elespectador @fidelcanoco El mismo titular de la se\u00f1ora que Mat\u00f3 a su hijo en el puente de la variante en Ib\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166011759725031424"], "entities": {"annotations": [{"start": 137, "end": 138, "probability": 0.7388, "type": "Place", "normalized_text": "Ib"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Betocoralg", "id": "206402786"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "NataliaDeLaV", "id": "21248194"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "elespectador", "id": "14834302"}, {"start": 44, "end": 56, "username": "fidelcanoco", "id": "50442705"}]}, "id": "1166011759725031424", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50433718", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165984724898189312"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Periodismo"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/auMlhQmZJb", "expanded_url": "https://twitter.com/Barriaorlando/status/1166011689411760130/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/auMlhQmZJb", "media_key": "3_1166011682696638469"}]}, "created_at": "2019-08-26T15:37:04.000Z", "lang": "es", "text": "#Periodismo !!!\n\u00c9l la asesin\u00f3 de cuatro disparos y despu\u00e9s se suicida, y este peri\u00f3dico titul\u00f3 \u201cmuere pareja\u201d\n\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/auMlhQmZJb", "edit_history_tweet_ids": ["1166011689411760130"], "id": "1166011689411760130", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "369486538"}, {"created_at": "2019-08-26T15:36:43.000Z", "lang": "pt", "text": "Meu Deeeeeeeuuusus \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\nUma mulher presa, roubou a arma do policial e se matou \nN\u00e3o consigo passar batido diante de uma not\u00edcia dessa\nTudo isso \u00e9 muito triste \nD\u00f3i o cora\u00e7\u00e3o", "edit_history_tweet_ids": ["1166011598269493248"], "id": "1166011598269493248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "270503570"}, {"created_at": "2019-08-26T15:36:35.000Z", "lang": "es", "text": "Desde el parnaso, la vista suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1166011566086590464"], "id": "1166011566086590464", "geo": {"place_id": "d16c1b8ae1635978"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "127028645"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 24, "tag": "Cituc_alerta"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 23, "probability": 0.5067, "type": "Other", "normalized_text": "Cituc_alerta"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "cituc", "id": "200348577"}]}, "created_at": "2019-08-26T15:35:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @cituc: #Cituc_alerta De acuerdo a datos de nuestro centro los casos de exposiciones intencionales a F\u00c1RMACOS, con ideaci\u00f3n suicida, se\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166011269427683328"], "id": "1166011269427683328", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1110196120045735936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166010720296873984"}]}, {"created_at": "2019-08-26T15:34:52.000Z", "lang": "pt", "text": "@amor_gana @CarvalhoPdro morgana n pega o pensamento suicida do pedro n\u00e3o, vc n\u00e3o era assim", "edit_history_tweet_ids": ["1166011135956606981"], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.8318, "type": "Person", "normalized_text": "pedro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "amor_gana", "id": "1346915800708489220"}]}, "in_reply_to_user_id": "171993693", "id": "1166011135956606981", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "63510207", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166010288614850561"}]}, {"created_at": "2019-08-26T15:34:38.000Z", "lang": "es", "text": "RT @betocoralg: @NataliaDeLaV @elespectador @fidelcanoco El mismo titular de la se\u00f1ora que Mat\u00f3 a su hijo en el puente de la variante en Ib\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166011076066127873"], "entities": {"annotations": [{"start": 137, "end": 138, "probability": 0.7388, "type": "Place", "normalized_text": "Ib"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Betocoralg", "id": "206402786"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "NataliaDeLaV", "id": "21248194"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "elespectador", "id": "14834302"}, {"start": 44, "end": 56, "username": "fidelcanoco", "id": "50442705"}]}, "id": "1166011076066127873", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "119357404", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165984724898189312"}]}, {"created_at": "2019-08-26T15:33:39.000Z", "lang": "es", "text": "RT @el_pais: Enero, septiembre y abril son los meses en los que m\u00e1s gente se suicida en Espa\u00f1a. Febrero y diciembre, los que menos https://\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166010826614026242"], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 93, "probability": 0.9779, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "id": "1166010826614026242", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "257426751", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166005630336978946"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "Cituc_alerta"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 12, "probability": 0.6364, "type": "Other", "normalized_text": "Cituc_alerta"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/lnVQXcXsAi", "expanded_url": "https://twitter.com/ElMercurio_cl/status/1165984491309031424", "display_url": "twitter.com/ElMercurio_cl/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-26T15:33:13.000Z", "lang": "es", "text": "#Cituc_alerta De acuerdo a datos de nuestro centro los casos de exposiciones intencionales a F\u00c1RMACOS, con ideaci\u00f3n suicida, se han TRIPLICADO en los adolescentes durante los \u00faltimos 15 a\u00f1os. Esto revela una realidad preocupante respecto a la salud mental de nuestros adolescentes https://t.co/lnVQXcXsAi", "edit_history_tweet_ids": ["1166010720296873984"], "id": "1166010720296873984", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 2}, "author_id": "200348577", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165984491309031424"}]}, {"created_at": "2019-08-26T15:33:11.000Z", "lang": "it", "text": "La storia della suicida pi\u00f9 bella di sempre, Evelyn McHale, che l'1 maggio del 1947 si gett\u00f2 dall'86esimo piano dell'Empire State Building, in \"Non sar\u00f2 mai la brava moglie di nessuno\" di Nadia Busato \n@SEMLibri\n\nhttps://t.co/rS0Xyizfu4 di \n@valeh89", "edit_history_tweet_ids": ["1166010709458792448"], "id": "1166010709458792448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "225208613", "entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/rS0Xyizfu4", "expanded_url": "https://labibliotecadibabele.wordpress.com/2019/08/26/non-saro-mai-la-brava-moglie-di-nessuno-nadia-busato/", "display_url": "labibliotecadibabele.wordpress.com/2019/08/26/non\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://labibliotecadibabele.wordpress.com/2019/08/26/non-saro-mai-la-brava-moglie-di-nessuno-nadia-busato/"}], "mentions": [{"start": 202, "end": 211, "username": "SEMLibri", "id": "813841465004687362"}, {"start": 241, "end": 249, "username": "valeh89", "id": "225208613"}]}}, {"created_at": "2019-08-26T15:32:43.000Z", "lang": "pt", "text": "@ilhadasflores3 Mas \u00e9, ele perdoa esses crente safado por n iria perdoa um suicida? \ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude1c\ud83d\ude1c\ud83d\ude1c\ud83d\ude1c", "edit_history_tweet_ids": ["1166010593792446464"], "in_reply_to_user_id": "935968006072610816", "id": "1166010593792446464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "955497651230969856", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166010346315952128"}]}, {"created_at": "2019-08-26T15:32:35.000Z", "lang": "es", "text": "Son incre\u00edbles los esfuerzos de albert\u00edtere x anestesiar a cuanto incauto pueda convencer, de q no sabe si esto es lavado de dinero. Cuando afirma q en Venezuela no hay dictadura+sus \"dudas\" sobre los autores del+grande sakeo de la historia, s\u00f3lo puede sumar el voto suicida. https://t.co/JgHZ4rd0Sv", "edit_history_tweet_ids": ["1166010559243968512"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.8187, "type": "Person", "normalized_text": "albert\u00edtere"}, {"start": 152, "end": 160, "probability": 0.9764, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/JgHZ4rd0Sv", "expanded_url": "https://twitter.com/lau_peronia2022/status/1165796332243755008", "display_url": "twitter.com/lau_peronia202\u2026"}]}, "id": "1166010559243968512", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "976306243", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165796332243755008"}]}, {"created_at": "2019-08-26T15:32:30.000Z", "lang": "pt", "text": "Suicida s\u00f3 se for https://t.co/NxmNlVn4FN", "edit_history_tweet_ids": ["1166010536770904064"], "id": "1166010536770904064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "269438295", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165645165710626816"}], "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/NxmNlVn4FN", "expanded_url": "https://twitter.com/LowkeySaiyan/status/1165645165710626816", "display_url": "twitter.com/LowkeySaiyan/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-26T15:31:53.000Z", "lang": "es", "text": "Se suicida en colonia Antorcha Campesina \nhttps://t.co/b3yfE9LLMl https://t.co/8zEj9S5eHs", "edit_history_tweet_ids": ["1166010385465597952"], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 39, "probability": 0.6426, "type": "Place", "normalized_text": "Antorcha Campesina"}], "urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/b3yfE9LLMl", "expanded_url": "https://sucesosdeveracruz.com.mx/policiaca/se-suicida-en-colonia-antorcha-campesina/", "display_url": "sucesosdeveracruz.com.mx/policiaca/se-s\u2026"}, {"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/8zEj9S5eHs", "expanded_url": "https://twitter.com/sucesosver/status/1166010385465597952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8zEj9S5eHs", "media_key": "3_1166010383854952449"}]}, "id": "1166010385465597952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "769881019"}, {"created_at": "2019-08-26T15:31:45.000Z", "lang": "es", "text": "RT @rescovar: Vocaci\u00f3n suicida inspiran las campa\u00f1as de \"opositores\" que solo disparan dardos contra @jguaido, quien es el \u00fanico pol\u00edtico q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166010348505378819"], "id": "1166010348505378819", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "494565140", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165797009984565248"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rescovar", "id": "76456982"}, {"start": 101, "end": 109, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}}, {"created_at": "2019-08-26T15:31:40.000Z", "lang": "und", "text": "\ud83d\udcf7  https://t.co/XXIz7Baji1", "edit_history_tweet_ids": ["1166010326921428993"], "id": "1166010326921428993", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1550746860", "entities": {"urls": [{"start": 3, "end": 26, "url": "https://t.co/XXIz7Baji1", "expanded_url": "https://tmblr.co/Z9hkdn2kQzkF1", "display_url": "tmblr.co/Z9hkdn2kQzkF1"}]}}, {"created_at": "2019-08-26T15:31:37.000Z", "lang": "es", "text": "RT @el_pais: Enero, septiembre y abril son los meses en los que m\u00e1s gente se suicida en Espa\u00f1a. Febrero y diciembre, los que menos https://\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166010315793997824"], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 93, "probability": 0.9779, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "id": "1166010315793997824", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1583182766", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166005630336978946"}]}, {"created_at": "2019-08-26T15:30:59.000Z", "lang": "pt", "text": "Vc esta gravida?????pq vc postou um negocio la no face???? \u2014 E se tivesse ? Curiosidade matou o gato ? Mais eu nao to nao, deus me livre https://t.co/XlET9dTvpy", "edit_history_tweet_ids": ["1166010157580652545"], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 53, "probability": 0.5679, "type": "Other", "normalized_text": "face"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.6325, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}], "urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/XlET9dTvpy", "expanded_url": "https://curiouscat.me/Debora_029/post/967974004?t=1566833459", "display_url": "curiouscat.me/Debora_029/pos\u2026"}]}, "id": "1166010157580652545", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1051196244348071937"}, {"created_at": "2019-08-26T15:30:27.000Z", "lang": "es", "text": "RT @el_pais: Enero, septiembre y abril son los meses en los que m\u00e1s gente se suicida en Espa\u00f1a. Febrero y diciembre, los que menos https://\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166010021886472193"], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 93, "probability": 0.9779, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "id": "1166010021886472193", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3001469043", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166005630336978946"}]}, {"created_at": "2019-08-26T15:30:23.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @O_Culta: Q triste esse caso da Let\u00edcia q desapareceu. Infelizmente acho q o cara a matou. Gente se um carro parar e o cara mandar vc en\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166010005436473347"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.6163, "type": "Person", "normalized_text": "Let\u00edcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "O_Culta", "id": "47696234"}]}, "id": "1166010005436473347", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1893818928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166008744771301377"}]}, {"created_at": "2019-08-26T15:29:17.000Z", "lang": "es", "text": "Seg\u00fan el amigo @FerIglesias, el 66,9% del padr\u00f3n tiene voluntad suicida y no quiere vivir en una rep\u00fablica. Escuchamos. O algo as\u00ed. https://t.co/mGOkrFBm1w", "edit_history_tweet_ids": ["1166009731024130048"], "in_reply_to_user_id": "605939635", "id": "1166009731024130048", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "605939635", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166005602381979649"}], "entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/mGOkrFBm1w", "expanded_url": "https://twitter.com/AvalosN27/status/1166009731024130048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mGOkrFBm1w", "media_key": "3_1166009719791738880"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 27, "username": "FerIglesias", "id": "43814969"}]}}, {"created_at": "2019-08-26T15:29:06.000Z", "lang": "es", "text": "@ciscoboni Que tipo de suicida querr\u00eda vivir en el mundo de Shingeki no Kyojin?", "edit_history_tweet_ids": ["1166009682860945410"], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.5102, "type": "Other", "normalized_text": "Shingeki"}, {"start": 72, "end": 77, "probability": 0.5942, "type": "Person", "normalized_text": "Kyojin"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ciscoboni", "id": "2614106232"}]}, "in_reply_to_user_id": "847851131049046020", "id": "1166009682860945410", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1480065350", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165978699994472448"}]}, {"created_at": "2019-08-26T15:28:57.000Z", "lang": "de", "text": "diskretmk-deactivated20190714: https://t.co/bFxnGgVZUy", "edit_history_tweet_ids": ["1166009645326114816"], "id": "1166009645326114816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1550746860", "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/bFxnGgVZUy", "expanded_url": "https://tmblr.co/Z9hkdn2kQzYNQ", "display_url": "tmblr.co/Z9hkdn2kQzYNQ"}]}}, {"created_at": "2019-08-26T15:28:28.000Z", "lang": "und", "text": "\ud83d\udcf7  https://t.co/7UE9bXRfEf", "edit_history_tweet_ids": ["1166009524886605824"], "id": "1166009524886605824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1550746860", "entities": {"urls": [{"start": 3, "end": 26, "url": "https://t.co/7UE9bXRfEf", "expanded_url": "https://tmblr.co/Z9hkdn2kQzWDr", "display_url": "tmblr.co/Z9hkdn2kQzWDr"}]}}, {"created_at": "2019-08-26T15:28:22.000Z", "lang": "es", "text": "@GastonHoyos1 Jajaja Gastoon que dec\u00eds!!! Voy a hacer que Instagram te mand\u00e9 lo de ayuda al suicida \ud83d\ude4a\ud83d\ude02", "edit_history_tweet_ids": ["1166009498575790082"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.5374, "type": "Other", "normalized_text": "Gastoon"}, {"start": 58, "end": 66, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "GastonHoyos1", "id": "792207698"}]}, "in_reply_to_user_id": "792207698", "id": "1166009498575790082", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1082821062591766529", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165858195631423488"}]}, {"created_at": "2019-08-26T15:28:17.000Z", "lang": "es", "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166009479110045698"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "id": "1166009479110045698", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "165752996", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}]}, {"created_at": "2019-08-26T15:28:11.000Z", "lang": "pt", "text": "@mateusoliveraac miseric\u00f3rdia e esse pensamento suicida a\u00ed meu fi, Jesus te ama e eu tmb", "edit_history_tweet_ids": ["1166009452874674177"], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 71, "probability": 0.7861, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "mateusoliveraac", "id": "886724099610992641"}]}, "in_reply_to_user_id": "886724099610992641", "id": "1166009452874674177", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "795292441049964545", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166009072946163714"}]}, {"created_at": "2019-08-26T15:28:00.000Z", "lang": "es", "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166009404560412675"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "id": "1166009404560412675", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "357300753", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}]}, {"created_at": "2019-08-26T15:27:58.000Z", "lang": "pt", "text": "@axzgazzoni N se matou junto? Q avan\u00e7o", "edit_history_tweet_ids": ["1166009396935168000"], "in_reply_to_user_id": "1905146178", "id": "1166009396935168000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "772694535516385280", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166008800240984064"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "axzgazzoni", "id": "1905146178"}]}}, {"created_at": "2019-08-26T15:27:44.000Z", "lang": "en", "text": "lifee-is-a-party: \ud83d\ude0d sweatybananamilkshakemaker: https://t.co/e7sVfHIJ2I", "edit_history_tweet_ids": ["1166009338072375297"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4243, "type": "Other", "normalized_text": "lifee"}], "urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/e7sVfHIJ2I", "expanded_url": "https://tmblr.co/Z9hkdn2kQzT4W", "display_url": "tmblr.co/Z9hkdn2kQzT4W"}]}, "id": "1166009338072375297", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1550746860"}, {"created_at": "2019-08-26T15:27:30.000Z", "lang": "en", "text": "daddydoit:My way\ud83c\udf6b daddydoit: https://t.co/e7uyGouxo8", "edit_history_tweet_ids": ["1166009280480317440"], "id": "1166009280480317440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1550746860", "entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/e7uyGouxo8", "expanded_url": "https://tmblr.co/Z9hkdn2kQzS2V", "display_url": "tmblr.co/Z9hkdn2kQzS2V"}]}}, {"created_at": "2019-08-26T15:27:19.000Z", "lang": "it", "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166009234041057287"], "id": "1166009234041057287", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2801177561", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}}, {"created_at": "2019-08-26T15:27:15.000Z", "lang": "es", "text": "RT @agusbuyatti: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tie\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166009219390300161"], "id": "1166009219390300161", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "887444956218044420", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165841364589961226"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "agusbuyatti", "id": "881404063706959872"}]}}, {"created_at": "2019-08-26T15:27:11.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Lord_Rayman: Para los que dicen que en CUBA se vota, espab\u00edlense, est\u00e1 prohibida toda actividad pol\u00edtica. Hay partido \u00fanico a punta de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166009200142671872"], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 46, "probability": 0.8707, "type": "Place", "normalized_text": "CUBA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Lord_Rayman", "id": "296654428"}]}, "id": "1166009200142671872", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "474081308", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166004817841598466"}]}, {"created_at": "2019-08-26T15:26:58.000Z", "lang": "es", "text": "RT @TomeuAlorda: Estuve repiti\u00e9ndomelo, hasta sentirme un puto suicida... https://t.co/nnJd14ZKPA", "edit_history_tweet_ids": ["1166009146275180546"], "id": "1166009146275180546", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "103840676", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166003624138420225"}], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/nnJd14ZKPA", "expanded_url": "https://twitter.com/TomeuAlorda/status/1166003624138420225/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/nnJd14ZKPA", "media_key": "7_1166003284278153222"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TomeuAlorda", "id": "2864010544"}]}}, {"created_at": "2019-08-26T15:26:55.000Z", "lang": "es", "text": "RT @salvajedigital: \u00bfExtra\u00f1as al corrupto suicida? \u00bfLo amabas desde que eras de la CHAP? Qu\u00e9 penita... \ud83d\ude1c https://t.co/mmNU3PvT6Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166009135609106433"], "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 86, "probability": 0.7871, "type": "Other", "normalized_text": "CHAP"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/mmNU3PvT6Z", "expanded_url": "https://twitter.com/pelusa054/status/1165786946632916993", "display_url": "twitter.com/pelusa054/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}]}, "id": "1166009135609106433", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "64090061", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165803348072828928"}]}, {"created_at": "2019-08-26T15:26:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @EvelinCavero: @IuliusAlfonsus Principalmente al suicida AG y toda subrecua", "edit_history_tweet_ids": ["1166009000774774784"], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 61, "probability": 0.3533, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EvelinCavero", "id": "1214484872"}, {"start": 18, "end": 33, "username": "IuliusAlfonsus", "id": "1547581237186859010"}]}, "id": "1166009000774774784", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "983072436664094721", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165971661969088512"}]}, {"created_at": "2019-08-26T15:26:11.000Z", "lang": "es", "text": "@MaruCask Es un combo suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1166008948853477382"], "in_reply_to_user_id": "4714414648", "id": "1166008948853477382", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "150692426", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166003852006567940"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "MaruCask", "id": "4714414648"}]}}, {"created_at": "2019-08-26T15:25:35.000Z", "lang": "es", "text": "RT @TomeuAlorda: Estuve repiti\u00e9ndomelo, hasta sentirme un puto suicida... https://t.co/nnJd14ZKPA", "edit_history_tweet_ids": ["1166008798714257408"], "id": "1166008798714257408", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "905375529246883840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166003624138420225"}], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/nnJd14ZKPA", "expanded_url": "https://twitter.com/TomeuAlorda/status/1166003624138420225/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/nnJd14ZKPA", "media_key": "7_1166003284278153222"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TomeuAlorda", "id": "2864010544"}]}}, {"created_at": "2019-08-26T15:25:22.000Z", "lang": "pt", "text": "Q triste esse caso da Let\u00edcia q desapareceu. Infelizmente acho q o cara a matou. Gente se um carro parar e o cara mandar vc entrar sob amea\u00e7a ou sob excelentes argumentos de q s\u00f3 quer ajudar N\u00c3O ENTRA!! foda-se se vc t\u00e1 atrasada. Foda-se se o cara vai se ofender c/a recusa.", "edit_history_tweet_ids": ["1166008744771301377"], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.7923, "type": "Person", "normalized_text": "Let\u00edcia"}]}, "id": "1166008744771301377", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "47696234"}, {"created_at": "2019-08-26T15:25:02.000Z", "lang": "es", "text": "La suicida tentaci\u00f3n de ignorar el mundo https://t.co/WOP27oGd7j v\u00eda @Excelsior", "edit_history_tweet_ids": ["1166008659689627649"], "id": "1166008659689627649", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "516460493", "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/WOP27oGd7j", "expanded_url": "http://bit.ly/2HtA5gC", "display_url": "bit.ly/2HtA5gC"}], "mentions": [{"start": 69, "end": 79, "username": "Excelsior", "id": "104683173"}]}}, {"created_at": "2019-08-26T15:24:37.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @heswlgbt: MEU POBRE CORA\u00c7\u00c3O SE ENCONTRA MUITO FRACO DEPOIS DE SER ATINGIDO POR MUITO AMOR E FOFURA, POR ESTA LINDA E ADOR\u00c1VEL POSE, DES\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166008552697335808"], "id": "1166008552697335808", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1106217400083664897", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166008047183044608"}]}, {"created_at": "2019-08-26T15:24:22.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @heswlgbt: MEU POBRE CORA\u00c7\u00c3O SE ENCONTRA MUITO FRACO DEPOIS DE SER ATINGIDO POR MUITO AMOR E FOFURA, POR ESTA LINDA E ADOR\u00c1VEL POSE, DES\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166008492416753669"], "id": "1166008492416753669", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1106800681632129024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166008047183044608"}]}, {"created_at": "2019-08-26T15:24:06.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @heswlgbt: MEU POBRE CORA\u00c7\u00c3O SE ENCONTRA MUITO FRACO DEPOIS DE SER ATINGIDO POR MUITO AMOR E FOFURA, POR ESTA LINDA E ADOR\u00c1VEL POSE, DES\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166008424326402051"], "id": "1166008424326402051", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1049367771228901376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166008047183044608"}]}, {"created_at": "2019-08-26T15:24:00.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @heswlgbt: MEU POBRE CORA\u00c7\u00c3O SE ENCONTRA MUITO FRACO DEPOIS DE SER ATINGIDO POR MUITO AMOR E FOFURA, POR ESTA LINDA E ADOR\u00c1VEL POSE, DES\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166008397738729472"], "id": "1166008397738729472", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "940696584903372802", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166008047183044608"}]}, {"created_at": "2019-08-26T15:23:59.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @heswlgbt: MEU POBRE CORA\u00c7\u00c3O SE ENCONTRA MUITO FRACO DEPOIS DE SER ATINGIDO POR MUITO AMOR E FOFURA, POR ESTA LINDA E ADOR\u00c1VEL POSE, DES\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166008394001604609"], "id": "1166008394001604609", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "859121030790610944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166008047183044608"}]}, {"created_at": "2019-08-26T15:23:51.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @heswlgbt: MEU POBRE CORA\u00c7\u00c3O SE ENCONTRA MUITO FRACO DEPOIS DE SER ATINGIDO POR MUITO AMOR E FOFURA, POR ESTA LINDA E ADOR\u00c1VEL POSE, DES\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166008363467059203"], "id": "1166008363467059203", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1112968571758563328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166008047183044608"}]}, {"created_at": "2019-08-26T15:23:50.000Z", "lang": "es", "text": "RT @TomeuAlorda: Estuve repiti\u00e9ndomelo, hasta sentirme un puto suicida... https://t.co/nnJd14ZKPA", "edit_history_tweet_ids": ["1166008355904786432"], "id": "1166008355904786432", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1322912258", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166003624138420225"}], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/nnJd14ZKPA", "expanded_url": "https://twitter.com/TomeuAlorda/status/1166003624138420225/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/nnJd14ZKPA", "media_key": "7_1166003284278153222"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TomeuAlorda", "id": "2864010544"}]}}, {"created_at": "2019-08-26T15:22:53.000Z", "lang": "es", "text": "RT @el_pais: Enero, septiembre y abril son los meses en los que m\u00e1s gente se suicida en Espa\u00f1a. Febrero y diciembre, los que menos https://\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166008120017076224"], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 93, "probability": 0.9779, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "id": "1166008120017076224", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "701837262481440768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166005630336978946"}]}, {"created_at": "2019-08-26T15:22:36.000Z", "lang": "pt", "text": "MEU POBRE CORA\u00c7\u00c3O SE ENCONTRA MUITO FRACO DEPOIS DE SER ATINGIDO POR MUITO AMOR E FOFURA, POR ESTA LINDA E ADOR\u00c1VEL POSE, DESTA MARAVILHOSA E DELICADA CADELINHA PQP HARRY STYLES PQ ME MATOU???? https://t.co/vYQNPQ5QBR", "edit_history_tweet_ids": ["1166008047183044608"], "entities": {"annotations": [{"start": 165, "end": 176, "probability": 0.9504, "type": "Person", "normalized_text": "HARRY STYLES"}], "urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/vYQNPQ5QBR", "expanded_url": "https://twitter.com/heswlgbt/status/1166008047183044608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vYQNPQ5QBR", "media_key": "3_1166008022809886723"}, {"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/vYQNPQ5QBR", "expanded_url": "https://twitter.com/heswlgbt/status/1166008047183044608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vYQNPQ5QBR", "media_key": "3_1166008034910527488"}]}, "id": "1166008047183044608", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "author_id": "930950776184344576"}, {"created_at": "2019-08-26T15:22:33.000Z", "lang": "und", "text": "\ud83d\udcf7  https://t.co/q2kgJHynl5", "edit_history_tweet_ids": ["1166008034256179200"], "id": "1166008034256179200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1550746860", "entities": {"urls": [{"start": 3, "end": 26, "url": "https://t.co/q2kgJHynl5", "expanded_url": "https://tmblr.co/Z9hkdn2kQz5jg", "display_url": "tmblr.co/Z9hkdn2kQz5jg"}]}}, {"created_at": "2019-08-26T15:22:25.000Z", "lang": "es", "text": "Nathan Fillion se apunta al 'Escuadr\u00f3n suicida' de James Gunn https://t.co/YrGMQPx9tx", "edit_history_tweet_ids": ["1166008001427365888"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 29, "end": 45, "probability": 0.6904, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 51, "end": 60, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/YrGMQPx9tx", "expanded_url": "https://twitter.com/CineYpunto/status/1166008001427365888/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YrGMQPx9tx", "media_key": "3_1166007996364808192"}]}, "id": "1166008001427365888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1216119745"}, {"created_at": "2019-08-26T15:22:10.000Z", "lang": "pt", "text": "O pai se matou rindo aqui vendo o cara caindo tentando pegar o cachorro no jogo do Csa x Cruzeiro kskdkdkdkdkddkk", "edit_history_tweet_ids": ["1166007937489408000"], "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 85, "probability": 0.6245, "type": "Organization", "normalized_text": "Csa"}, {"start": 89, "end": 96, "probability": 0.8715, "type": "Organization", "normalized_text": "Cruzeiro"}]}, "id": "1166007937489408000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1101253726252216320"}, {"created_at": "2019-08-26T15:22:00.000Z", "lang": "pt", "text": "Fica em p\u00e9 no 42 \u00e9 osso, o piloto \u00e9 mt suicida kkk", "edit_history_tweet_ids": ["1166007897429598208"], "id": "1166007897429598208", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "830534892983304193"}, {"created_at": "2019-08-26T15:21:54.000Z", "lang": "es", "text": "RT @el_pais: Enero, septiembre y abril son los meses en los que m\u00e1s gente se suicida en Espa\u00f1a. Febrero y diciembre, los que menos https://\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166007870942564352"], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 93, "probability": 0.9779, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "id": "1166007870942564352", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "912154364", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166005630336978946"}]}, {"created_at": "2019-08-26T15:21:12.000Z", "lang": "ja", "text": "@el_tope_suicida \u305d\u3046\u3084\u3063\u305f\u3093\u3067\u3059\u306d\uff01\u30bf\u30a4\u30e0\u30ea\u30fc\u306a\u6642\u306b\u5e30\u308c\u3066\u826f\u304b\u3063\u305f\u30fc\ud83d\ude06", "edit_history_tweet_ids": ["1166007693716283392"], "in_reply_to_user_id": "2353767500", "id": "1166007693716283392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1158505850589237250", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165952006726406144"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "el_tope_suicida", "id": "2353767500"}]}}, {"created_at": "2019-08-26T15:21:01.000Z", "lang": "pt", "text": "1: sabe que tenho depress\u00e3o\n2: me perguntou \"pq voc\u00ea t\u00e1 fazendo isso??? Voc\u00ea quer me matar??? Quer me ver sofrer?\" quando teve de me socorrer em uma tentativa suicida\n3: afirma me amar incondicionalmente e que sou a raz\u00e3o de sua vida https://t.co/qXDgYHJiVG", "edit_history_tweet_ids": ["1166007650557018112"], "id": "1166007650557018112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "60728533", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165999739353141248"}], "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/qXDgYHJiVG", "expanded_url": "https://twitter.com/_LBrz_/status/1165999739353141248", "display_url": "twitter.com/_LBrz_/status/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-26T15:20:57.000Z", "lang": "es", "text": "@velardealvaro @Politica_ECpe Que democracia??!! Esa donde opositores son encarcelados y grandes cabecillas de mafia premiados? Donde expresidente se suicida x arbitrario pedido de prision? Donde un presidente no respeta la constituci\u00f3n y congresistas y quiere forzarlos a modificarla?! Que democracia es esa?!", "edit_history_tweet_ids": ["1166007632357928962"], "in_reply_to_user_id": "54098036", "id": "1166007632357928962", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "183279493", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166005093931655168"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "velardealvaro", "id": "54098036"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}]}}, {"created_at": "2019-08-26T15:20:17.000Z", "lang": "es", "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166007463814017024"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "id": "1166007463814017024", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1027386334195924995", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}]}, {"created_at": "2019-08-26T15:19:55.000Z", "lang": "es", "text": "RT @el_pais: Enero, septiembre y abril son los meses en los que m\u00e1s gente se suicida en Espa\u00f1a. Febrero y diciembre, los que menos https://\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166007373959503873"], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 93, "probability": 0.9779, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "id": "1166007373959503873", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1418840012", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166005630336978946"}]}, {"created_at": "2019-08-26T15:19:37.000Z", "lang": "es", "text": "SEGURIDAD P\u00daBLICA: Se suicida joven al interior de un bar en\u00a0Huajuapan https://t.co/Iz0kFttIBR https://t.co/hf986gr6G6", "edit_history_tweet_ids": ["1166007298441056256"], "id": "1166007298441056256", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "48305907", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/Iz0kFttIBR", "expanded_url": "http://www.xeouradio.com/2019/08/26/seguridad-pblica-se-suicida-joven-al-interior-de-un-bar-en-huajuapan/", "display_url": "xeouradio.com/2019/08/26/seg\u2026"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/hf986gr6G6", "expanded_url": "https://twitter.com/xeou/status/1166007298441056256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hf986gr6G6", "media_key": "3_1166007296792682498"}]}}, {"created_at": "2019-08-26T15:19:30.000Z", "lang": "es", "text": "RT @TomeuAlorda: Estuve repiti\u00e9ndomelo, hasta sentirme un puto suicida... https://t.co/nnJd14ZKPA", "edit_history_tweet_ids": ["1166007266455240713"], "id": "1166007266455240713", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "842487824008069122", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166003624138420225"}], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/nnJd14ZKPA", "expanded_url": "https://twitter.com/TomeuAlorda/status/1166003624138420225/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/nnJd14ZKPA", "media_key": "7_1166003284278153222"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TomeuAlorda", "id": "2864010544"}]}}, {"created_at": "2019-08-26T15:19:18.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @jownlock: kylo ren pau no cu vacil\u00e3o fas\u00a9istinha q matou o pai quase matou a pr\u00f3pria m\u00e3e odiava toda a fam\u00edlia maltratou a rey dizendo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166007214873690112"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.7533, "type": "Person", "normalized_text": "kylo ren"}, {"start": 127, "end": 129, "probability": 0.5656, "type": "Person", "normalized_text": "rey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jownlock", "id": "2310949164"}]}, "id": "1166007214873690112", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "956352856944185345", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165347120683073536"}]}, {"created_at": "2019-08-26T15:19:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166007179083730945"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "id": "1166007179083730945", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "65183293", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}]}, {"created_at": "2019-08-26T15:19:00.000Z", "lang": "it", "text": "RT @Sofiacpp: La sinistra \u00e8 come la mia vita sentimentale:  frammentata,irrequieta,confusa,passato glorioso ormai rinnegato,caotica,a tratt\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166007143352475648"], "id": "1166007143352475648", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1438422997", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1145305739440873473"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sofiacpp", "id": "1087630927679889410"}]}}, {"created_at": "2019-08-26T15:18:25.000Z", "lang": "it", "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166006995050291203"], "id": "1166006995050291203", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "228772357", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}}, {"created_at": "2019-08-26T15:18:14.000Z", "lang": "es", "text": "@PCaterianoB @BankadaFP @congresoperu @KeikoFujimori @MartinVizcarraC Si nos remontamos hasta antes del pedido d asilo del \"honorable\" suicida AG,cada semana la organizaci\u00f3n fujialanista sacaba a la luz una consigna q toda la mafia y sus topos repet\u00edan como cotorras,anemia, dictadura, interceptacion, seguimientos, amenazas,Constituci\u00f3n, c\u00e1rcel", "edit_history_tweet_ids": ["1166006947553980416"], "entities": {"annotations": [{"start": 143, "end": 144, "probability": 0.4079, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "BankadaFP", "id": "320802992"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}, {"start": 38, "end": 52, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}, {"start": 53, "end": 69, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "in_reply_to_user_id": "1975354388", "id": "1166006947553980416", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "author_id": "404167379", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165937664043995136"}]}, {"created_at": "2019-08-26T15:18:03.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @brizollucas: get\u00falio SE MATOU pra derrotar a direita udenista\n\nlula entregou o pa\u00eds nas m\u00e3os da direita mais rasteira e nojenta da hist\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166006900879691777"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.8594, "type": "Person", "normalized_text": "get\u00falio"}, {"start": 67, "end": 70, "probability": 0.747, "type": "Person", "normalized_text": "lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "brizollucas", "id": "3225903749"}]}, "id": "1166006900879691777", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "186265125", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165690534184312835"}]}, {"created_at": "2019-08-26T15:17:51.000Z", "lang": "es", "text": "RT @el_pais: Enero, septiembre y abril son los meses en los que m\u00e1s gente se suicida en Espa\u00f1a. Febrero y diciembre, los que menos https://\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166006853723217921"], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 93, "probability": 0.9779, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "id": "1166006853723217921", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "235693899", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166005630336978946"}]}, {"created_at": "2019-08-26T15:17:51.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @terraverso: Esquadr\u00e3o Suicida 2 | Ator Nathan Fillion entra para o elenco do\u00a0filme https://t.co/OGiZx2yI79 https://t.co/8vxON3afWX", "edit_history_tweet_ids": ["1166006850116050944"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 34, "probability": 0.8387, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 43, "end": 56, "probability": 0.9561, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/OGiZx2yI79", "expanded_url": "http://terraverso.com.br/cinema/esquadrao-suicida-2-ator-nathan-fillion-entra-para-o-elenco-do-filme/", "display_url": "terraverso.com.br/cinema/esquadr\u2026"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/8vxON3afWX", "expanded_url": "https://twitter.com/terraverso/status/1165993420265054211/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8vxON3afWX", "media_key": "3_1165993418620841986"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "terraverso", "id": "894401356689231877"}]}, "id": "1166006850116050944", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "112551694", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165993420265054211"}]}, {"created_at": "2019-08-26T15:17:31.000Z", "lang": "it", "text": "@Peachkook__ tratta un tema cos\u00ec delicato nella peggiore della maniere, se un ragazzo \u00e8 davvero suicida quella roba non fa altro che istigarlo", "edit_history_tweet_ids": ["1166006768461406209"], "in_reply_to_user_id": "837370260630155264", "id": "1166006768461406209", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1021125330231332865", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166005677325783043"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Peachkook__", "id": "837370260630155264"}]}}, {"created_at": "2019-08-26T15:16:55.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @RickPriess: @cynaramenezes Antes disso ele ja elogiou Pinochet, falou que Ustra \u00e9 um her\u00f3i nacional disse que ditadura militar matou po\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166006615369232385"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 65, "probability": 0.9204, "type": "Person", "normalized_text": "Pinochet"}, {"start": 78, "end": 82, "probability": 0.8871, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RickPriess", "id": "765537555668471808"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}]}, "id": "1166006615369232385", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "49480065", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165769363196133377"}]}, {"created_at": "2019-08-26T15:16:17.000Z", "lang": "es", "text": "@ereynaabogado Suicidio, suicidio,Alan Garcia,murio por su propia mano...bajo a recibir a los Policias y Fiscales,con un arma en la mano....es un suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1166006456979771393"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 44, "probability": 0.9743, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}, {"start": 94, "end": 101, "probability": 0.4995, "type": "Other", "normalized_text": "Policias"}, {"start": 105, "end": 112, "probability": 0.2111, "type": "Person", "normalized_text": "Fiscales"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}]}, "in_reply_to_user_id": "1237286593", "id": "1166006456979771393", "geo": {"place_id": "01fd50ae72f37614"}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 39, "quote_count": 0}, "author_id": "43749204", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165781464757219329"}]}, {"created_at": "2019-08-26T15:16:11.000Z", "lang": "lt", "text": "naipe-malandro: https://t.co/fhPgXcyYbk", "edit_history_tweet_ids": ["1166006433902673926"], "id": "1166006433902673926", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1550746860", "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/fhPgXcyYbk", "expanded_url": "https://tmblr.co/Z9hkdn2kQyfiJ", "display_url": "tmblr.co/Z9hkdn2kQyfiJ"}]}}, {"created_at": "2019-08-26T15:16:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @el_pais: Enero, septiembre y abril son los meses en los que m\u00e1s gente se suicida en Espa\u00f1a. Febrero y diciembre, los que menos https://\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166006424532586496"], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 93, "probability": 0.9779, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "id": "1166006424532586496", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1053507961", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166005630336978946"}]}, {"created_at": "2019-08-26T15:15:35.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Albaeditorial: 26 de agosto de 1950. Cesare Pavese tiene cuarenta y dos a\u00f1os y se suicida con somn\u00edferos en una habitaci\u00f3n del Albergo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166006280496005121"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 53, "probability": 0.9163, "type": "Person", "normalized_text": "Cesare Pavese"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.7047, "type": "Place", "normalized_text": "Albergo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Albaeditorial", "id": "74965830"}]}, "id": "1166006280496005121", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "522134904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165912169025855489"}]}, {"created_at": "2019-08-26T15:15:31.000Z", "lang": "pt", "text": "esnobar xi jinping \u00e9 uma a\u00e7\u00e3o suicida https://t.co/nehT11RnUW", "edit_history_tweet_ids": ["1166006266080243712"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7699, "type": "Person", "normalized_text": "esnobar"}, {"start": 11, "end": 17, "probability": 0.8056, "type": "Person", "normalized_text": "jinping"}], "urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/nehT11RnUW", "expanded_url": "https://twitter.com/dbelemlopes/status/1165687119744065537", "display_url": "twitter.com/dbelemlopes/st\u2026"}]}, "id": "1166006266080243712", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "708369000477151232"}, {"created_at": "2019-08-26T15:15:23.000Z", "lang": "es", "text": "Y va y se cree que yo por poner una vez \ud83d\ude3b estoy metido en una secta suicida de j\u00f3venes atrapados por el isis", "edit_history_tweet_ids": ["1166006230684508161"], "in_reply_to_user_id": "2194461993", "id": "1166006230684508161", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2194461993", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166006228549623809"}]}, {"created_at": "2019-08-26T15:15:20.000Z", "lang": "it", "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166006216860012545"], "id": "1166006216860012545", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1102525555130490880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}}, {"created_at": "2019-08-26T15:14:03.000Z", "lang": "es", "text": "RT @el_pais: Enero, septiembre y abril son los meses en los que m\u00e1s gente se suicida en Espa\u00f1a. Febrero y diciembre, los que menos https://\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166005897195397123"], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 93, "probability": 0.9779, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "id": "1166005897195397123", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "76855440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166005630336978946"}]}, {"created_at": "2019-08-26T15:14:00.000Z", "lang": "es", "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166005882192302082"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "id": "1166005882192302082", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "885522206", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}]}, {"created_at": "2019-08-26T15:13:52.000Z", "lang": "es", "text": "RT @el_pais: Enero, septiembre y abril son los meses en los que m\u00e1s gente se suicida en Espa\u00f1a. Febrero y diciembre, los que menos https://\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166005848549859328"], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 93, "probability": 0.9779, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "id": "1166005848549859328", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "127868962", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166005630336978946"}]}, {"created_at": "2019-08-26T15:13:26.000Z", "lang": "es", "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166005741490200578"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "id": "1166005741490200578", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "260593489", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}]}, {"created_at": "2019-08-26T15:13:24.000Z", "lang": "es", "text": "[spoiler 13rs why] a\u00fan no la vi pero me spoilie que a Hannah en realidad LA ASESINARON?? C\u00d3MO ES POSIBLE QUE UNA SERIE QUE EMPEZ\u00d3 QUE UNA CHICA SE SUICIDA POR BULLYING Y QUIERE \u201cCONCIENTIZAR\u201d SOBRE ESO SE VOLVI\u00d3 UNA SERIE DE MISTERIOS TEEN? NECESITO MAYUSCULAS MAS GRANDES", "edit_history_tweet_ids": ["1166005731193229318"], "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 59, "probability": 0.5694, "type": "Person", "normalized_text": "Hannah"}, {"start": 159, "end": 166, "probability": 0.5507, "type": "Other", "normalized_text": "BULLYING"}]}, "id": "1166005731193229318", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1631371040"}, {"created_at": "2019-08-26T15:13:22.000Z", "lang": "es", "text": "RT @TomeuAlorda: Estuve repiti\u00e9ndomelo, hasta sentirme un puto suicida... https://t.co/nnJd14ZKPA", "edit_history_tweet_ids": ["1166005725585432577"], "id": "1166005725585432577", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1027042100720947200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166003624138420225"}], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/nnJd14ZKPA", "expanded_url": "https://twitter.com/TomeuAlorda/status/1166003624138420225/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/nnJd14ZKPA", "media_key": "7_1166003284278153222"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TomeuAlorda", "id": "2864010544"}]}}, {"created_at": "2019-08-26T15:13:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166005669478223873"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1166005669478223873", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "453007980", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165883324281348097"}]}, {"created_at": "2019-08-26T15:13:08.000Z", "lang": "en", "text": "cure-for-the-itch: https://t.co/VzIbI4om90", "edit_history_tweet_ids": ["1166005663203516416"], "id": "1166005663203516416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1550746860", "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/VzIbI4om90", "expanded_url": "https://tmblr.co/Z9hkdn2kQyT9Q", "display_url": "tmblr.co/Z9hkdn2kQyT9Q"}]}}, {"created_at": "2019-08-26T15:13:00.000Z", "lang": "es", "text": "Enero, septiembre y abril son los meses en los que m\u00e1s gente se suicida en Espa\u00f1a. Febrero y diciembre, los que menos https://t.co/u5YAbVmnHp", "edit_history_tweet_ids": ["1166005630336978946"], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 80, "probability": 0.9779, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/u5YAbVmnHp", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/08/24/madrid/1566647817_401822.html?ssm=TW_CM", "display_url": "elpais.com/ccaa/2019/08/2\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/08/24/madrid/1566647817_401822.html?ssm=TW_CM"}]}, "id": "1166005630336978946", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 9, "like_count": 29, "quote_count": 6}, "author_id": "7996082"}, {"created_at": "2019-08-26T15:12:51.000Z", "lang": "en", "text": "ausatc: https://t.co/D2wPPRWWcr", "edit_history_tweet_ids": ["1166005594957983744"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.3184, "type": "Place", "normalized_text": "ausatc"}], "urls": [{"start": 8, "end": 31, "url": "https://t.co/D2wPPRWWcr", "expanded_url": "https://tmblr.co/Z9hkdn2kQyS2t", "display_url": "tmblr.co/Z9hkdn2kQyS2t"}]}, "id": "1166005594957983744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1550746860"}, {"created_at": "2019-08-26T15:12:34.000Z", "lang": "und", "text": "\ud83d\udcf7  https://t.co/2xKsZe9aEW", "edit_history_tweet_ids": ["1166005523470307328"], "id": "1166005523470307328", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1550746860", "entities": {"urls": [{"start": 3, "end": 26, "url": "https://t.co/2xKsZe9aEW", "expanded_url": "https://tmblr.co/Z9hkdn2kQyQwI", "display_url": "tmblr.co/Z9hkdn2kQyQwI"}]}}, {"created_at": "2019-08-26T15:12:29.000Z", "lang": "es", "text": "AF : no pod\u00e9s decir dos frases coherentes  seguidas ... es suicida votar a este tipo . https://t.co/9OP8135mv8", "edit_history_tweet_ids": ["1166005499931873280"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.3228, "type": "Other", "normalized_text": "AF"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/9OP8135mv8", "expanded_url": "https://twitter.com/gracielaocana/status/1165991015427256321", "display_url": "twitter.com/gracielaocana/\u2026"}]}, "id": "1166005499931873280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1123421233222225920", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165991015427256321"}]}, {"created_at": "2019-08-26T15:12:19.000Z", "lang": "es", "text": "James debe estar que se suicida que demalas el tipo ! Mamita querida.", "edit_history_tweet_ids": ["1166005457774874624"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8151, "type": "Person", "normalized_text": "James"}]}, "id": "1166005457774874624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1103665297649741824"}, {"created_at": "2019-08-26T15:12:11.000Z", "lang": "es", "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166005427819167745"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "id": "1166005427819167745", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2784895655", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}]}, {"created_at": "2019-08-26T15:11:59.000Z", "lang": "es", "text": "RT @pata_change: @WhiskyBluees El peligro es que ganen y nos arrastren a la otra mitad a una dictadura madurista.\nDespu\u00e9s somos pasibles qu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166005376740990980"], "id": "1166005376740990980", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1117830366780436485", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165992774602305536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pata_change", "id": "1035339344318529541"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "WhiskyBluees", "id": "993894959760789504"}]}}, {"created_at": "2019-08-26T15:11:37.000Z", "lang": "es", "text": "Param\u00e9dicos salvan vida de suicida\nhttps://t.co/nnlwewc9X7 @PRPDNoticias @CEMPRESTATAL @JosseanMaestro https://t.co/3Tf4FxD2Ci", "edit_history_tweet_ids": ["1166005283799351299"], "id": "1166005283799351299", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "319195032", "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/nnlwewc9X7", "expanded_url": "http://www.villalbaonlinepr.com/index.php/policia/4519-paramedicos-salvan-vida-de-suicida", "display_url": "villalbaonlinepr.com/index.php/poli\u2026"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/3Tf4FxD2Ci", "expanded_url": "https://twitter.com/JosseanMaestro/status/1166005283799351299/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3Tf4FxD2Ci", "media_key": "3_1166005279068233728"}], "mentions": [{"start": 59, "end": 72, "username": "PRPDNoticias", "id": "2263180946"}, {"start": 73, "end": 86, "username": "CEMPRESTATAL", "id": "2282213851"}, {"start": 87, "end": 102, "username": "JosseanMaestro", "id": "319195032"}]}}, {"created_at": "2019-08-26T15:11:30.000Z", "lang": "pt", "text": "C\u00edrculo suicida! Cruizcredo! em Suicide Club Berlin https://t.co/0IH9gPf15C", "edit_history_tweet_ids": ["1166005253025816576"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 50, "probability": 0.6891, "type": "Other", "normalized_text": "Suicide Club Berlin"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/0IH9gPf15C", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B1obpojl7Tw/?igshid=pyoguj9azr7l", "display_url": "instagram.com/p/B1obpojl7Tw/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.instagram.com/p/B1obpojl7Tw/?igshid=pyoguj9azr7l"}]}, "id": "1166005253025816576", "geo": {"coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [13.45093635, 52.50710309]}, "place_id": "3078869807f9dd36"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "44130410"}, {"created_at": "2019-08-26T15:11:13.000Z", "lang": "pt", "text": "recebi a not\u00edcia que uma colega de turma se suicidou e meu dia acabou, bicho\n\nj\u00e1 \u00e9 a segunda pessoa do cos que se suicida esse ano", "edit_history_tweet_ids": ["1166005182712467456"], "id": "1166005182712467456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "776608106"}, {"created_at": "2019-08-26T15:10:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @DrJoaquinMateu: El abuso sexual puede generar un rechazo expl\u00edcito no solo a las relaciones \u00edntimas, sino tambi\u00e9n a la propia corporali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166004978823118849"], "id": "1166004978823118849", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "75459513", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165988940488294402"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}}, {"created_at": "2019-08-26T15:10:21.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Centraldcnauta: \"Eu escolhi dirigir Esquadr\u00e3o Suicida porque isso sempre foi um grande desejo para mim\" \n\nFalou James Gunn em resposta\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166004964013084672"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 116, "end": 125, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "id": "1166004964013084672", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4069909216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165777462753660928"}]}, {"created_at": "2019-08-26T15:10:19.000Z", "lang": "es", "text": "RT @TomeuAlorda: Estuve repiti\u00e9ndomelo, hasta sentirme un puto suicida... https://t.co/nnJd14ZKPA", "edit_history_tweet_ids": ["1166004957209866244"], "id": "1166004957209866244", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "754807801504038912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166003624138420225"}], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/nnJd14ZKPA", "expanded_url": "https://twitter.com/TomeuAlorda/status/1166003624138420225/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/nnJd14ZKPA", "media_key": "7_1166003284278153222"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TomeuAlorda", "id": "2864010544"}]}}, {"created_at": "2019-08-26T15:10:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @TomeuAlorda: Estuve repiti\u00e9ndomelo, hasta sentirme un puto suicida... https://t.co/nnJd14ZKPA", "edit_history_tweet_ids": ["1166004916902649861"], "id": "1166004916902649861", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "910104136967970817", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166003624138420225"}], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/nnJd14ZKPA", "expanded_url": "https://twitter.com/TomeuAlorda/status/1166003624138420225/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/nnJd14ZKPA", "media_key": "7_1166003284278153222"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TomeuAlorda", "id": "2864010544"}]}}, {"created_at": "2019-08-26T15:10:00.000Z", "lang": "es", "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166004877228748800"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "id": "1166004877228748800", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "887407618230284291", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}]}, {"created_at": "2019-08-26T15:09:51.000Z", "lang": "pt", "text": "Se poupar jogador na situa\u00e7\u00e3o q t\u00e1, vai ser um ato suicida!! Temos q focar no BR https://t.co/PyzSfk45l4", "edit_history_tweet_ids": ["1166004839547133952"], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 79, "probability": 0.4746, "type": "Organization", "normalized_text": "BR"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/PyzSfk45l4", "expanded_url": "https://twitter.com/itatiaia/status/1166002664896958470", "display_url": "twitter.com/itatiaia/statu\u2026"}]}, "id": "1166004839547133952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083184586744565760", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166002664896958470"}]}, {"created_at": "2019-08-26T15:09:46.000Z", "lang": "es", "text": "Para los que dicen que en CUBA se vota, espab\u00edlense, est\u00e1 prohibida toda actividad pol\u00edtica. Hay partido \u00fanico a punta de fusil. As\u00ed cualquiera saca el 98% de los votos. Y hay que ser suicida para estar en el 2% restante.", "edit_history_tweet_ids": ["1166004817841598466"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.6566, "type": "Place", "normalized_text": "CUBA"}]}, "id": "1166004817841598466", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "296654428"}, {"created_at": "2019-08-26T15:09:30.000Z", "lang": "es", "text": "RT @amoralesan: Un plant\u00f3n ecum\u00e9nico de centenares de millones en defensa de la tierra, ser\u00eda una voz que tendr\u00eda que ser o\u00edda.  La serpien\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166004749830885377"], "id": "1166004749830885377", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1241970264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165786488669446144"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amoralesan", "id": "154670681"}]}}, {"created_at": "2019-08-26T15:09:04.000Z", "lang": "es", "text": "RT @aschapire: Creo que esta columna parte de una falacia: que los votantes de Macri sean necesariamente macristas. Hay gente dipuesta a vo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166004642012160001"], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9777, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "aschapire", "id": "525658038"}]}, "id": "1166004642012160001", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "260204016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165968971117604866"}]}, {"created_at": "2019-08-26T15:08:43.000Z", "lang": "es", "text": "RT @DrJoaquinMateu: El abuso sexual puede generar un rechazo expl\u00edcito no solo a las relaciones \u00edntimas, sino tambi\u00e9n a la propia corporali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166004551289171974"], "id": "1166004551289171974", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "334790450", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165988940488294402"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}}, {"created_at": "2019-08-26T15:08:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166004411556081664"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "id": "1166004411556081664", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "895635292928999424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}]}, {"created_at": "2019-08-26T15:07:38.000Z", "lang": "es", "text": "RT @rescovar: Vocaci\u00f3n suicida inspiran las campa\u00f1as de \"opositores\" que solo disparan dardos contra @jguaido, quien es el \u00fanico pol\u00edtico q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166004280899383296"], "id": "1166004280899383296", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "461773381", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165797009984565248"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rescovar", "id": "76456982"}, {"start": 101, "end": 109, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}}, {"created_at": "2019-08-26T15:07:29.000Z", "lang": "es", "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166004243637186561"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "id": "1166004243637186561", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "808913808752316417", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}]}, {"created_at": "2019-08-26T15:06:59.000Z", "lang": "es", "text": "RT @DrJoaquinMateu: El abuso sexual puede generar un rechazo expl\u00edcito no solo a las relaciones \u00edntimas, sino tambi\u00e9n a la propia corporali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166004115396268032"], "id": "1166004115396268032", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "921379078220992512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165988940488294402"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}}, {"created_at": "2019-08-26T15:06:57.000Z", "lang": "es", "text": "RT @DrJoaquinMateu: El abuso sexual puede generar un rechazo expl\u00edcito no solo a las relaciones \u00edntimas, sino tambi\u00e9n a la propia corporali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166004107515240450"], "id": "1166004107515240450", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "90845139", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165988940488294402"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}}, {"created_at": "2019-08-26T15:06:13.000Z", "lang": "es", "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166003923561394177"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "id": "1166003923561394177", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "134911875", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}]}, {"created_at": "2019-08-26T15:06:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @TomeuAlorda: Estuve repiti\u00e9ndomelo, hasta sentirme un puto suicida... https://t.co/nnJd14ZKPA", "edit_history_tweet_ids": ["1166003906922602497"], "id": "1166003906922602497", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "598436953", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166003624138420225"}], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/nnJd14ZKPA", "expanded_url": "https://twitter.com/TomeuAlorda/status/1166003624138420225/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/nnJd14ZKPA", "media_key": "7_1166003284278153222"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TomeuAlorda", "id": "2864010544"}]}}, {"created_at": "2019-08-26T15:05:44.000Z", "lang": "es", "text": "RT @TomeuAlorda: Estuve repiti\u00e9ndomelo, hasta sentirme un puto suicida... https://t.co/nnJd14ZKPA", "edit_history_tweet_ids": ["1166003802492821504"], "id": "1166003802492821504", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2619976965", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166003624138420225"}], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/nnJd14ZKPA", "expanded_url": "https://twitter.com/TomeuAlorda/status/1166003624138420225/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/nnJd14ZKPA", "media_key": "7_1166003284278153222"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TomeuAlorda", "id": "2864010544"}]}}, {"created_at": "2019-08-26T15:05:01.000Z", "lang": "es", "text": "Estuve repiti\u00e9ndomelo, hasta sentirme un puto suicida... https://t.co/nnJd14ZKPA", "edit_history_tweet_ids": ["1166003624138420225"], "id": "1166003624138420225", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 280, "quote_count": 10}, "author_id": "2864010544", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/nnJd14ZKPA", "expanded_url": "https://twitter.com/TomeuAlorda/status/1166003624138420225/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/nnJd14ZKPA", "media_key": "7_1166003284278153222"}]}}, {"created_at": "2019-08-26T15:04:36.000Z", "lang": "pt", "text": "Esp\u00edritu suicida on top.", "edit_history_tweet_ids": ["1166003518144225280"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.6869, "type": "Person", "normalized_text": "Esp\u00edritu"}]}, "id": "1166003518144225280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "139230277"}, {"created_at": "2019-08-26T15:04:30.000Z", "lang": "es", "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166003491137040384"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "id": "1166003491137040384", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "75851654", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}]}, {"created_at": "2019-08-26T15:04:26.000Z", "lang": "es", "text": "RT @agusbuyatti: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tie\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166003477069336576"], "id": "1166003477069336576", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1087992987165044736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165841364589961226"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "agusbuyatti", "id": "881404063706959872"}]}}, {"created_at": "2019-08-26T15:03:34.000Z", "lang": "pt", "text": "uma conhecida se suicidou e \u00e9 muito triste ver como estamos adoecidos e pouco \u00e9 feito para reverter esse quadro. o sistema s\u00f3 quer nos sugar e nos matar.", "edit_history_tweet_ids": ["1166003258143453184"], "id": "1166003258143453184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "951930147481047040"}, {"created_at": "2019-08-26T15:03:30.000Z", "lang": "es", "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166003239088795648"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "id": "1166003239088795648", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "595982154", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}]}, {"created_at": "2019-08-26T15:03:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @salvajedigital: \u00bfExtra\u00f1as al corrupto suicida? \u00bfLo amabas desde que eras de la CHAP? Qu\u00e9 penita... \ud83d\ude1c https://t.co/mmNU3PvT6Z", "edit_history_tweet_ids": ["1166003209988706304"], "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 86, "probability": 0.7871, "type": "Other", "normalized_text": "CHAP"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/mmNU3PvT6Z", "expanded_url": "https://twitter.com/pelusa054/status/1165786946632916993", "display_url": "twitter.com/pelusa054/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}]}, "id": "1166003209988706304", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "378375409", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165803348072828928"}]}, {"created_at": "2019-08-26T15:03:14.000Z", "lang": "pt", "text": "Ok o Monty se matou, gente mesmo ele sendo um rid\u00edculo pau no cu eu achava ele lindo", "edit_history_tweet_ids": ["1166003172877459456"], "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 9, "probability": 0.6997, "type": "Person", "normalized_text": "Monty"}]}, "id": "1166003172877459456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1116021282926157824"}, {"created_at": "2019-08-26T15:02:53.000Z", "lang": "es", "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166003083698155520"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "id": "1166003083698155520", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1451901511", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}]}, {"created_at": "2019-08-26T15:02:49.000Z", "lang": "pt", "text": "@sbtrio Infelizmente vcs est\u00e3o sozinho nessa , n\u00e3o vai ter PSOL e nem defensoria p\u00fablica de direitos humanos , pq quem matou foi um bandido safado e n\u00e3o um policial , se fosse a pol\u00edcia iria chuver advogados e recursos para essa fam\u00edlia , isso tudo para ganha 60% da indeniza\u00e7\u00e3o do estado", "edit_history_tweet_ids": ["1166003069030686720"], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.9084, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOL"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "sbtrio", "id": "65724274"}]}, "in_reply_to_user_id": "65724274", "id": "1166003069030686720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1164205771292368896", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166001336996904961"}]}, {"created_at": "2019-08-26T15:02:13.000Z", "lang": "es", "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166002919415660544"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "id": "1166002919415660544", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138881110", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}]}, {"created_at": "2019-08-26T15:01:34.000Z", "lang": "es", "text": "@JDfromJossDuard Escuadr\u00f3n suicida https://t.co/TzhyZD7dPz", "edit_history_tweet_ids": ["1166002756005400576"], "in_reply_to_user_id": "4902625333", "id": "1166002756005400576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "975450533740892160", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165836444692336640"}], "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/TzhyZD7dPz", "expanded_url": "https://twitter.com/Mrs_2910/status/1166002756005400576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TzhyZD7dPz", "media_key": "16_1166002748564729857"}]}}, {"created_at": "2019-08-26T15:01:32.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @CaioVentura12: Fam\u00edlia poncio: filho tra\u00ed a esposa gr\u00e1vida, pai pastor estimula filha a perdoar trai\u00e7\u00e3o e aceitar um cara acusado de es\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166002745758900224"], "id": "1166002745758900224", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "62693361", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163577819714195462"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaioVentura12", "id": "1265090791975854080"}]}}, {"created_at": "2019-08-26T15:00:49.000Z", "lang": "pt", "text": "Gosto muito, dei a corda, deixei at\u00e9 aonde eu queria foi l\u00e1 e se enforcou pq quis kkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1166002565340946432"], "id": "1166002565340946432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "784365580933533696"}, {"created_at": "2019-08-26T15:00:48.000Z", "lang": "it", "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166002560395816966"], "id": "1166002560395816966", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "437702483", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}}, {"created_at": "2019-08-26T15:00:38.000Z", "lang": "es", "text": "@Lauletras EST\u00c1N MAS LOCOS QUE EL SUICIDA COBARDE Y LADR\u00d3N DE AG. IGUALITO A PERRO MULDER, EL TRES CA\u00d1ONES DEL CASTILLO, EL LADR\u00d3N DEL NORTE QUESQUEN Y LA FALSA DE LA LE\u00d3N. \nBANDA DE DELINCUENTES", "edit_history_tweet_ids": ["1166002519681785856"], "in_reply_to_user_id": "132768793", "id": "1166002519681785856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "859180118", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165964188637913088"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Lauletras", "id": "132768793"}]}}, {"created_at": "2019-08-26T15:00:31.000Z", "lang": "es", "text": "@Genoviana @miqueleandolini @WasZoquete Dice este trastornado narcisista: \"yo puedo decir que soy patriota de la democracia y del derecho a decidir\" Derecho inexistente, por obvio, ideado por sus socios separatistas maestros del uso maquiav\u00e9lico del lengua. Darle a este cham\u00e1n la gobernabilidad de Espa\u00f1a es suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1166002490799722502"], "entities": {"annotations": [{"start": 299, "end": 304, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Genoviana", "id": "955884626806964229"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "miqueleandolini", "id": "3813163757"}, {"start": 28, "end": 39, "username": "WasZoquete", "id": "3088308693"}]}, "in_reply_to_user_id": "955884626806964229", "id": "1166002490799722502", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1880230092", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165957859185745920"}]}, {"created_at": "2019-08-26T15:00:27.000Z", "lang": "es", "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166002472663605248"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "id": "1166002472663605248", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "981867561892679680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}]}, {"created_at": "2019-08-26T15:00:10.000Z", "lang": "und", "text": "\ud83d\udcf7  https://t.co/QgyHf0zPWE", "edit_history_tweet_ids": ["1166002401834409984"], "id": "1166002401834409984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1550746860", "entities": {"urls": [{"start": 3, "end": 26, "url": "https://t.co/QgyHf0zPWE", "expanded_url": "https://tmblr.co/Z9hkdn2kQxcPH", "display_url": "tmblr.co/Z9hkdn2kQxcPH"}]}}, {"created_at": "2019-08-26T15:00:04.000Z", "lang": "es", "text": "no es lunes si no se suicida alguien de berazategui en las v\u00edas del tren y colapsa todo el servicio del roca", "edit_history_tweet_ids": ["1166002376991490049"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 50, "probability": 0.7649, "type": "Place", "normalized_text": "berazategui"}]}, "id": "1166002376991490049", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "2657312730"}, {"created_at": "2019-08-26T14:59:46.000Z", "lang": "it", "text": "Pinche rola suicida :(((( https://t.co/43nlLFGtwL", "edit_history_tweet_ids": ["1166002299682078720"], "id": "1166002299682078720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "1028340157341097985", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165815125758136320"}], "entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/43nlLFGtwL", "expanded_url": "https://twitter.com/VdXime/status/1165815125758136320", "display_url": "twitter.com/VdXime/status/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-26T14:59:34.000Z", "lang": "es", "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166002248893308928"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "id": "1166002248893308928", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "253316801", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}]}, {"created_at": "2019-08-26T14:59:16.000Z", "lang": "es", "text": "Si le quitas la vida a un suicida, cuenta c\u00f3mo eutanasia?", "edit_history_tweet_ids": ["1166002173794246656"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 55, "probability": 0.4151, "type": "Other", "normalized_text": "eutanasia"}]}, "id": "1166002173794246656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4606858222"}, {"created_at": "2019-08-26T14:59:13.000Z", "lang": "es", "text": "RT @DrJoaquinMateu: El abuso sexual puede generar un rechazo expl\u00edcito no solo a las relaciones \u00edntimas, sino tambi\u00e9n a la propia corporali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166002162004107270"], "id": "1166002162004107270", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "967833968786771968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165988940488294402"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}}, {"created_at": "2019-08-26T14:58:38.000Z", "lang": "pt", "text": "Ser\u00e1 que vai valer a pena eu passar por td isso? Toda essa dor?essa ang\u00fastia?qnt mais eu penso mais suicida meu c\u00e9rebro fica. As vezes da Vtd s\u00f3 de fexar os olhos e n\u00e3o abrir mais,quem consegue viver assim?", "edit_history_tweet_ids": ["1166002015782223873"], "id": "1166002015782223873", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "773567272585748480"}, {"created_at": "2019-08-26T14:58:27.000Z", "lang": "es", "text": "@Sauggitarius A ver yo a Naruto iba porque suicida s\u00ed, pero con estilo, no a morir a lo tonto", "edit_history_tweet_ids": ["1166001969716178944"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.6619, "type": "Other", "normalized_text": "Naruto"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Sauggitarius", "id": "744919514"}]}, "in_reply_to_user_id": "744919514", "id": "1166001969716178944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "261624996", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165987602861871105"}]}, {"created_at": "2019-08-26T14:58:12.000Z", "lang": "pt", "text": "Tem uma mulher aqui na acad falando que a mo\u00e7a que se suicidou ontem n\u00e3o vai pro c\u00e9u. Gente, em que mundo vivemos?! \nAs pessoas julgam TUDO!! N\u00e3o da genteeeee! Esse mundo j\u00e1 era\n\nQuando vai ser a pr\u00f3xima parada pra Marte? To indo junto! Pqpppp", "edit_history_tweet_ids": ["1166001907669843968"], "id": "1166001907669843968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "65195639"}, {"created_at": "2019-08-26T14:57:59.000Z", "lang": "es", "text": "RT @DrJoaquinMateu: El abuso sexual puede generar un rechazo expl\u00edcito no solo a las relaciones \u00edntimas, sino tambi\u00e9n a la propia corporali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166001853370437645"], "id": "1166001853370437645", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "975664419253473280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165988940488294402"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}}, {"created_at": "2019-08-26T14:57:21.000Z", "lang": "es", "text": "RT @pattyromero11: @ultimominuto_24 @MartinVizcarraC @Pedro_Olaechea @CNNEE @ABC @Telemundo @nhk_news @LaMega @willaxtv @BBCWorld @MiamiHer\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166001692107780099"], "id": "1166001692107780099", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1158950737562484736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165982342554501121"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "pattyromero11", "id": "43749204"}, {"start": 19, "end": 35, "username": "ultimominuto_24", "id": "900183845202309120"}, {"start": 36, "end": 52, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 53, "end": 68, "username": "Pedro_Olaechea", "id": "4878461206"}, {"start": 69, "end": 75, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}, {"start": 76, "end": 80, "username": "ABC", "id": "28785486"}, {"start": 81, "end": 91, "username": "Telemundo", "id": "22952132"}, {"start": 92, "end": 101, "username": "nhk_news", "id": "204245399"}, {"start": 102, "end": 109, "username": "LaMega", "id": "50695149"}, {"start": 110, "end": 119, "username": "willaxtv", "id": "38512990"}, {"start": 120, "end": 129, "username": "BBCWorld", "id": "742143"}]}}, {"created_at": "2019-08-26T14:57:20.000Z", "lang": "es", "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166001690455265280"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "id": "1166001690455265280", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "193825794", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}]}, {"created_at": "2019-08-26T14:56:54.000Z", "lang": "es", "text": "PARECIERA INTENCIONAL AISLAR A M\u00c9XICO Y EVITAR SU CRECIMIENTO ECON\u00d3MICO. SALVO IGNORANCIA DE POR MEDIO \n\nJORGE FERN\u00c1NDEZ MEN\u00c9NDEZ / RAZONES (EXC\u00c9LSIOR)\n \nLa suicida tentantaci\u00f3n de ignorar el mundo\n \nNo... https://t.co/Ur9RSEashM", "edit_history_tweet_ids": ["1166001580203806720"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.9303, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00c9XICO"}, {"start": 111, "end": 119, "probability": 0.9406, "type": "Person", "normalized_text": "FERN\u00c1NDEZ"}], "urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/Ur9RSEashM", "expanded_url": "https://www.facebook.com/Jose.Miguel.Cobian.Elias/posts/10157112530197795", "display_url": "facebook.com/Jose.Miguel.Co\u2026"}]}, "id": "1166001580203806720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "146483410"}, {"created_at": "2019-08-26T14:56:42.000Z", "lang": "es", "text": "RT @mmolina2106: @alvarosarco @Radalus @TC_Peru Verdaderos constitucionalista! Los comunistas se suicida en. Masa!!", "edit_history_tweet_ids": ["1166001528911667200"], "id": "1166001528911667200", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "939292913506439168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165755544956805121"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "mmolina2106", "id": "841359466322919425"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}, {"start": 30, "end": 38, "username": "radalus", "id": "965227008"}, {"start": 39, "end": 47, "username": "TC_Peru", "id": "269982019"}]}}, {"created_at": "2019-08-26T14:56:14.000Z", "lang": "es", "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166001412079280133"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "id": "1166001412079280133", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3459402197", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}]}, {"created_at": "2019-08-26T14:55:49.000Z", "lang": "es", "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166001306328293377"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "id": "1166001306328293377", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3353260793", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}]}, {"created_at": "2019-08-26T14:55:19.000Z", "lang": "es", "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166001179664498688"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "id": "1166001179664498688", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "752155280293650432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165883324281348097"}]}, {"created_at": "2019-08-26T14:55:16.000Z", "lang": "pt", "text": "No outro dia esse mesmo colega falou quase chorando que o pai dele ta perdendo os movimentos da perna por conta de um problema na coluna e que o irm\u00e3o dele se matou anos atr\u00e1s", "edit_history_tweet_ids": ["1166001168788721666"], "id": "1166001168788721666", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "780562528376016896"}, {"created_at": "2019-08-26T14:55:03.000Z", "lang": "es", "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166001113407131649"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "id": "1166001113407131649", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1955631895", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}]}, {"created_at": "2019-08-26T14:55:02.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @slaveofjauregui: @bdebicho Eu simplesmente nunca vou esquecer o VMA de 2014 q gente se matou TANTO", "edit_history_tweet_ids": ["1166001109959413760"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 70, "probability": 0.9566, "type": "Other", "normalized_text": "VMA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "slaveofjauregui", "id": "3000044396"}, {"start": 21, "end": 30, "username": "bdebicho", "id": "383324167"}]}, "id": "1166001109959413760", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "383324167", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166001060743458818"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 252, "end": 261, "tag": "Contebis"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/wpBcdI0doU", "expanded_url": "https://twitter.com/jacopo_iacoboni/status/1165639128207302656", "display_url": "twitter.com/jacopo_iacobon\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-26T14:55:00.000Z", "lang": "it", "text": "Ogni opinione \u00e8 legittima, ma son  vent'anni che sento 'sti discorsi, specie dalla Destra.\n\n\"La Sinistra fa cos\u00ec? Si suicida!\"\n\"Se il PD fa cos\u00e0, addio elettori\"\n\"PDioti! Siete finiti! Sparirete!\n\nBeh, siamo ancora qui. E senza populismi.\n\nNon sar\u00e0 un #Contebis a spazzarci via. https://t.co/wpBcdI0doU", "edit_history_tweet_ids": ["1166001101658832901"], "id": "1166001101658832901", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1028707682", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165639128207302656"}]}, {"created_at": "2019-08-26T14:54:50.000Z", "lang": "pt", "text": "@bdebicho Eu simplesmente nunca vou esquecer o VMA de 2014 q gente se matou TANTO", "edit_history_tweet_ids": ["1166001060743458818"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 49, "probability": 0.9426, "type": "Other", "normalized_text": "VMA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "bdebicho", "id": "383324167"}]}, "in_reply_to_user_id": "383324167", "id": "1166001060743458818", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3000044396", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166000747621888000"}]}, {"created_at": "2019-08-26T14:54:47.000Z", "lang": "es", "text": "RT @aschapire: Creo que esta columna parte de una falacia: que los votantes de Macri sean necesariamente macristas. Hay gente dipuesta a vo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166001046914785280"], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9777, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "aschapire", "id": "525658038"}]}, "id": "1166001046914785280", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "791758832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165968971117604866"}]}, {"created_at": "2019-08-26T14:54:29.000Z", "lang": "es", "text": "RT @aschapire: Creo que esta columna parte de una falacia: que los votantes de Macri sean necesariamente macristas. Hay gente dipuesta a vo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166000969580236801"], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9777, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "aschapire", "id": "525658038"}]}, "id": "1166000969580236801", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "153620327", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165968971117604866"}]}, {"created_at": "2019-08-26T14:53:55.000Z", "lang": "es", "text": "RT @DrJoaquinMateu: El abuso sexual puede generar un rechazo expl\u00edcito no solo a las relaciones \u00edntimas, sino tambi\u00e9n a la propia corporali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166000829704429569"], "id": "1166000829704429569", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "239559507", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165988940488294402"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}}, {"created_at": "2019-08-26T14:53:31.000Z", "lang": "es", "text": "RT @rescovar: Vocaci\u00f3n suicida inspiran las campa\u00f1as de \"opositores\" que solo disparan dardos contra @jguaido, quien es el \u00fanico pol\u00edtico q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166000728969764865"], "id": "1166000728969764865", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2339580209", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165797009984565248"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rescovar", "id": "76456982"}, {"start": 101, "end": 109, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}}, {"created_at": "2019-08-26T14:52:51.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MtwoAssis: +2 suicida ineficaz https://t.co/KnBZYiXimn", "edit_history_tweet_ids": ["1166000559998013441"], "id": "1166000559998013441", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "908925325", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165993346634002432"}], "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/KnBZYiXimn", "expanded_url": "https://twitter.com/MtwoAssis/status/1165993346634002432/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KnBZYiXimn", "media_key": "3_1165993325851230208"}, {"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/KnBZYiXimn", "expanded_url": "https://twitter.com/MtwoAssis/status/1165993346634002432/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KnBZYiXimn", "media_key": "3_1165993336076939264"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "MtwoAssis", "id": "1083843653976670209"}]}}, {"created_at": "2019-08-26T14:52:34.000Z", "lang": "es", "text": "RT @DrJoaquinMateu: El abuso sexual puede generar un rechazo expl\u00edcito no solo a las relaciones \u00edntimas, sino tambi\u00e9n a la propia corporali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166000490435530752"], "id": "1166000490435530752", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "380999330", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165988940488294402"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}}, {"created_at": "2019-08-26T14:51:36.000Z", "lang": "es", "text": "@MolinariJulia @pelusa054 Papa pira\u00f1a no es blanquito ni due\u00f1o de periodicos pero igual fue bendecido con la mano del cobarde suicida para ayudarlo con su denuncia por violaci\u00f3n de menores y pedof\u00edlia, oh sorpresa archivaron su denuncia a pesar de las pruebas y testigos en su contra. Waripolera franelera.", "edit_history_tweet_ids": ["1166000245072961538"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.3624, "type": "Other", "normalized_text": "pira\u00f1a"}, {"start": 191, "end": 199, "probability": 0.4535, "type": "Person", "normalized_text": "pedof\u00edlia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MolinariJulia", "id": "191485582"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "pelusa054", "id": "467520573"}]}, "in_reply_to_user_id": "191485582", "id": "1166000245072961538", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "453985816", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165741725115146241"}]}, {"created_at": "2019-08-26T14:51:26.000Z", "lang": "es", "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166000202336980994"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}]}, "id": "1166000202336980994", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "416646420", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}]}, {"created_at": "2019-08-26T14:51:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @agusbuyatti: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tie\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1166000134196486145"], "id": "1166000134196486145", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2801097893", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165841364589961226"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "agusbuyatti", "id": "881404063706959872"}]}}, {"created_at": "2019-08-26T14:51:06.000Z", "lang": "pt", "text": "Sabe aquela piada que falam quando todo mundo sabe que PM matou algu\u00e9m, o corpo aparece e falam que foi suic\u00eddio pela pol\u00edcia e tal porque ningu\u00e9m quer se ferrar junto? Pois \u00e9, o Flavinho levou a piada a s\u00e9rio. https://t.co/XO7beoEuah", "edit_history_tweet_ids": ["1166000121563287553"], "entities": {"annotations": [{"start": 179, "end": 186, "probability": 0.9276, "type": "Person", "normalized_text": "Flavinho"}], "urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/XO7beoEuah", "expanded_url": "https://twitter.com/Tsavkko/status/1166000121563287553/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XO7beoEuah", "media_key": "3_1166000098666524672"}]}, "id": "1166000121563287553", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "52815944"}, {"created_at": "2019-08-26T14:50:28.000Z", "lang": "it", "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1165999960032198656"], "id": "1165999960032198656", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "887300792654475265", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}}, {"created_at": "2019-08-26T14:50:22.000Z", "lang": "es", "text": "RT @agusbuyatti: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tie\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1165999933465538560"], "id": "1165999933465538560", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "983880165154590721", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165841364589961226"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "agusbuyatti", "id": "881404063706959872"}]}}, {"created_at": "2019-08-26T14:49:54.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ElCafePicante: Un plant\u00f3n ecum\u00e9nico de centenares de millones en defensa de la tierra, ser\u00eda una voz que tendr\u00eda que ser o\u00edda.  La serp\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1165999817790828544"], "id": "1165999817790828544", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "209230854", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165786518583160837"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}]}}, {"created_at": "2019-08-26T14:48:58.000Z", "lang": "pt", "text": "@carolixdx @RenzoGAlvim O Vader matou at\u00e9 crian\u00e7as e foi redimido no final. N vejo pq o Kylo n pode se unir com a Rey contra o Palpatine pra se redimir de vez, inclusive seria FODA", "edit_history_tweet_ids": ["1165999581441810432"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.9493, "type": "Person", "normalized_text": "Vader"}, {"start": 88, "end": 91, "probability": 0.8392, "type": "Person", "normalized_text": "Kylo"}, {"start": 114, "end": 116, "probability": 0.8949, "type": "Person", "normalized_text": "Rey"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.4439, "type": "Person", "normalized_text": "Palpatine"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 23, "username": "RenzoGAlvim", "id": "1332511325596094464"}]}, "in_reply_to_user_id": "1008169750021668865", "id": "1165999581441810432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "171984322", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165991475571843073"}]}, {"created_at": "2019-08-26T14:48:54.000Z", "lang": "pt", "text": "Fui treinar com um corte na cabe\u00e7a meu mestre se matou de rir", "edit_history_tweet_ids": ["1165999567415971840"], "id": "1165999567415971840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3408694277"}], "includes": {"users": [{"username": "JuanJulia1", "verified": false, "name": "kwan", "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 490, "tweet_count": 31836, "listed_count": 5}, "id": "820462136"}, {"username": "diegomancusi", "verified": true, "name": "Diego Mancusi", "public_metrics": {"followers_count": 30666, "following_count": 1974, "tweet_count": 101151, "listed_count": 170}, "id": "124264228"}, {"location": "Ubicado: A veces", "username": "Rub2014", "verified": false, "name": "\ud83d\ude37 Rub", "public_metrics": {"followers_count": 2152, "following_count": 4917, "tweet_count": 91263, "listed_count": 3}, "id": "1086411056"}, {"location": "Argentina", "username": "todonoticias", "verified": true, "name": "TN - Todo Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 5703201, "following_count": 22, "tweet_count": 330731, "listed_count": 9580}, "id": "25992212"}, {"location": "Ara\u00e7atuba-SP-Brasil ", "username": "HeLoisa_Chow", "verified": false, "name": "helo\u00edsa fernandes", "public_metrics": {"followers_count": 1839, "following_count": 3478, "tweet_count": 191992, "listed_count": 14}, "id": "37732451"}, {"location": "Moro entre as montanhas", "username": "CleusaMariagom3", "verified": false, "name": "Cleusa Maria Gomes", "public_metrics": {"followers_count": 2500, "following_count": 2869, "tweet_count": 76965, "listed_count": 2}, "id": "4890441634"}, {"location": "Rio de Janeiro", "username": "JangoVive", "verified": false, "name": "Z\u00e9 da Silva \ud83c\udf65 \u2764", "public_metrics": {"followers_count": 1348, "following_count": 1423, "tweet_count": 12440, "listed_count": 18}, "id": "112169920"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "boliviazica", "verified": true, "name": "Bol\u00edvia Zica", "public_metrics": {"followers_count": 659827, "following_count": 549, "tweet_count": 30190, "listed_count": 434}, "id": "2419606566"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "chrisbustc", "verified": false, "name": "Christian Bustamante \u00ae", "public_metrics": {"followers_count": 33645, "following_count": 6432, "tweet_count": 20557, "listed_count": 57}, "id": "875801195368955904"}, {"username": "vedazs16", "verified": false, "name": "Veronica \ud83d\udcaf\ud83d\udc97\ud83d\udd25\ud83d\udcaa", "public_metrics": {"followers_count": 4836, "following_count": 2940, "tweet_count": 348665, "listed_count": 10}, "id": "716304009120849920"}, {"location": "Brasil", "username": "eibjosnaomeliga", "verified": false, "name": "L\u00f3L", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 181, "tweet_count": 67599, "listed_count": 1}, "id": "737070866975105024"}, {"username": "figobeatz", "verified": false, "name": "\ud835\udd71\ud835\udd8e\ud835\udd8c\ud835\udd94\ud835\udd6d\ud835\udd8a\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd9f", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 393, "tweet_count": 5511, "listed_count": 0}, "id": "1014364759293034496"}, {"location": "Hurlingham", "username": "Maurocastellon7", "verified": false, "name": "Mauro Castell\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 765, "tweet_count": 20274, "listed_count": 2}, "id": "961435158"}, {"location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile", "username": "catavalverdej", "verified": false, "name": "Cata Valverde", "public_metrics": {"followers_count": 892, "following_count": 1135, "tweet_count": 47430, "listed_count": 1}, "id": "2917553067"}, {"username": "PoliticallyUn11", "verified": false, "name": "Vasil Levski", "public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 681, "tweet_count": 10276, "listed_count": 2}, "id": "1112306175771664384"}, {"location": "Castelar", "username": "urirobledo", "verified": false, "name": "uri", "public_metrics": {"followers_count": 915, "following_count": 459, "tweet_count": 37440, "listed_count": 1}, "id": "1862363322"}, {"username": "50caract", "verified": false, "name": "mai\u00ea", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 329, "tweet_count": 990, "listed_count": 0}, "id": "1160222753619894273"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "JornalATK", "verified": false, "name": "JORNAL ATK\u2122 \uea00", "public_metrics": {"followers_count": 2247, "following_count": 2671, "tweet_count": 35309, "listed_count": 2}, "id": "4820897501"}, {"username": "esperantu", "verified": false, "name": "esperantu", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 896, "tweet_count": 35293, "listed_count": 1}, "id": "1026375488"}, {"location": "#Panam\u00e1", "username": "Mrenatopereira", "verified": false, "name": "Renato Pereira", "public_metrics": {"followers_count": 30813, "following_count": 28739, "tweet_count": 56299, "listed_count": 46}, "id": "1020151992"}, {"location": "Argentina", "username": "leonardodlz", "verified": false, "name": "Leo de la Zerda", "public_metrics": {"followers_count": 2975, "following_count": 3401, "tweet_count": 37862, "listed_count": 49}, "id": "343440972"}, {"location": "Mor\u00f3n, Buenos Aires, Argentina", "username": "madeinmoron", "verified": false, "name": "Dalo Mismo", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 148, "tweet_count": 3117, "listed_count": 1}, "id": "54439835"}, {"location": "Macei\u00f3, Brasil", "username": "larisslima_", "verified": false, "name": "eita", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 216, "tweet_count": 23114, "listed_count": 0}, "id": "718067288407216128"}, {"location": "esteyo city", "username": "gabitousz", "verified": false, "name": "crazy little thing called gabitous", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 1164, "tweet_count": 53146, "listed_count": 0}, "id": "766339276044963842"}, {"location": "Micaela Cascallares", "username": "AgussGrippo", "verified": false, "name": "Agustina", "public_metrics": {"followers_count": 2003, "following_count": 1820, "tweet_count": 63942, "listed_count": 3}, "id": "1308890208"}, {"location": "Panama", "username": "elvia98elvia", "verified": false, "name": "Elvia jaramillo Nieto.", "public_metrics": {"followers_count": 1547, "following_count": 1690, "tweet_count": 53531, "listed_count": 3}, "id": "384675112"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "site_bastidores", "verified": false, "name": "Bastidores", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 361, "tweet_count": 2887, "listed_count": 1}, "id": "839515193151455233"}, {"location": "Merlo, Argentina", "username": "DamarisGimena17", "verified": false, "name": "PiscuGol \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 312, "tweet_count": 71987, "listed_count": 0}, "id": "1618835269"}, {"location": "Granada", "username": "sdeSaskia", "verified": false, "name": "Saskia", "public_metrics": {"followers_count": 2183, "following_count": 1021, "tweet_count": 27309, "listed_count": 18}, "id": "418925466"}, {"location": "Espa\u00f1a", "username": "Aullidos", "verified": false, "name": "Aullidos.COM", "public_metrics": {"followers_count": 69794, "following_count": 1785, "tweet_count": 126143, "listed_count": 1178}, "id": "43720896"}, {"location": "A la izquierda del cero.", "username": "YoSoydeelSur", "verified": false, "name": "Mikkel", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 2440, "tweet_count": 27654, "listed_count": 1}, "id": "548145371"}, {"location": "\u263aInstagram: @maax_falcon", "username": "mashii_tw", "verified": false, "name": "\u2595\u20dd\u20e4", "public_metrics": {"followers_count": 16899, "following_count": 18361, "tweet_count": 69926, "listed_count": 22}, "id": "215022657"}, {"username": "2010pdv", "verified": false, "name": "Paoletta", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 244, "tweet_count": 21073, "listed_count": 0}, "id": "386658836"}, {"location": "Torino, Piemonte", "username": "MPSkino", "verified": false, "name": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 Marco Skino \uea00 #facciamorete", "public_metrics": {"followers_count": 36730, "following_count": 26600, "tweet_count": 55662, "listed_count": 63}, "id": "419760997"}, {"location": "Rio de Janeiro ", "username": "LisboaVictor_", "verified": false, "name": "Victor Lisboa", "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 584, "tweet_count": 42147, "listed_count": 2}, "id": "3323911882"}, {"username": "desimpedidos", "verified": true, "name": "desimpedidos", "public_metrics": {"followers_count": 2528215, "following_count": 869, "tweet_count": 83866, "listed_count": 995}, "id": "1524689467"}, {"location": "Brasil", "username": "ThiagoVolt", "verified": false, "name": "\u25ed \ud835\udd4b\ud835\udd59\ud835\udd5a\ud835\udd52\ud835\udd58\ud835\udd60 \u25ee \u2651", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 172, "tweet_count": 2929, "listed_count": 0}, "id": "756568019896246274"}, {"location": "Arganda del Rey", "username": "karloxt1", "verified": false, "name": "Carlos#UnoDiNoi.", "public_metrics": {"followers_count": 3089, "following_count": 4432, "tweet_count": 125713, "listed_count": 7}, "id": "934421256"}, {"location": "Alicante, Spain", "username": "bernabeu_soler", "verified": false, "name": "Santiago Soler Bernab\u00e9u", "public_metrics": {"followers_count": 7697, "following_count": 6349, "tweet_count": 142178, "listed_count": 13}, "id": "1157685017482584064"}, {"location": "rio de janeiro", "username": "vinnysartori", "verified": false, "name": "SARTORI", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 144, "tweet_count": 3952, "listed_count": 1}, "id": "2419814978"}, {"location": "mallorca-madrid", "username": "maartineeta", "verified": false, "name": "marti", "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 168, "tweet_count": 5777, "listed_count": 0}, "id": "1118691629634859013"}, {"location": "M\u00fasico", "username": "TomeuAlorda", "verified": false, "name": "T\u00aa", "public_metrics": {"followers_count": 837, "following_count": 871, "tweet_count": 4840, "listed_count": 1}, "id": "2864010544"}, {"location": "Argentina", "username": "sasita79", "verified": false, "name": "Sabrina", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 2651, "tweet_count": 48677, "listed_count": 0}, "id": "47195439"}, {"location": "Olavarr\u00eda, Argentina", "username": "Sol_Umpierrez", "verified": false, "name": "\ud835\udc7a\ud835\udc90\ud835\udc8d\ud835\udc84\ud835\udc8a\ud835\udc95\ud835\udc82", "public_metrics": {"followers_count": 1403, "following_count": 1516, "tweet_count": 66755, "listed_count": 1}, "id": "1620959540"}, {"username": "jannacorrea_", "verified": false, "name": "Janna\u00ed Corr\u00eaa", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 450, "tweet_count": 7436, "listed_count": 0}, "id": "1054470329014337537"}, {"location": "Z$", "username": "_andrewscs", "verified": false, "name": "\u1d00\u0274\u1d05\u0280\u1d07\u1d21 s\u1d0f\u1d1c\u1d22\u1d00", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 96, "tweet_count": 2388, "listed_count": 0}, "id": "3376890455"}, {"location": "Rio de Janeiro", "username": "veronica40rj", "verified": false, "name": "Ver\u00f4nica", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 155, "tweet_count": 2620, "listed_count": 0}, "id": "736325789340323841"}, {"location": "Brazil", "username": "VEJA", "verified": true, "name": "VEJA", "public_metrics": {"followers_count": 8978797, "following_count": 26, "tweet_count": 360195, "listed_count": 17937}, "id": "17715048"}, {"location": "El mundo", "username": "Enantiopuro", "verified": false, "name": "Enantioselectivo", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 284, "tweet_count": 2709, "listed_count": 1}, "id": "2191026236"}, {"location": "Madrid", "username": "el_pais", "verified": true, "name": "EL PA\u00cdS", "public_metrics": {"followers_count": 8696996, "following_count": 830, "tweet_count": 708101, "listed_count": 58332}, "id": "7996082"}, {"location": "London, England", "username": "RichardKuintako", "verified": false, "name": "Richard Kuintako", "public_metrics": {"followers_count": 3657, "following_count": 3567, "tweet_count": 36996, "listed_count": 2}, "id": "772082664203517952"}, {"location": "Bogot\u00e1, Colombia.", "username": "ElCafePicante", "verified": false, "name": "Cafe Picante", "public_metrics": {"followers_count": 53113, "following_count": 351, "tweet_count": 40825, "listed_count": 175}, "id": "619354834"}, {"location": "Peru", "username": "delacruzlizz", "verified": false, "name": "Elizabeth", "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 2105, "tweet_count": 24932, "listed_count": 16}, "id": "78941674"}, {"username": "MellaLinc", "verified": false, "name": "Mella Linconado", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 343, "tweet_count": 70650, "listed_count": 1}, "id": "333264906"}, {"location": "Villegas - Rosario", "username": "ju4ncu", "verified": false, "name": "Juancu", "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 382, "tweet_count": 8464, "listed_count": 1}, "id": "427951660"}, {"location": "Argentina", "username": "celestitopor", "verified": false, "name": "Celeste", "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 773, "tweet_count": 48635, "listed_count": 1}, "id": "452734173"}, {"location": "Perdido por a\u00ed", "username": "dirsujunior", "verified": false, "name": "Dirsu", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 179, "tweet_count": 36104, "listed_count": 7}, "id": "67420981"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, SP, Brasil", "username": "RevistaISTOE", "verified": true, "name": "Revista ISTO\u00c9", "public_metrics": {"followers_count": 1920120, "following_count": 425, "tweet_count": 152496, "listed_count": 4785}, "id": "29913589"}, {"location": "argentina", "username": "yamilasoledad87", "verified": false, "name": "sol", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 3092, "tweet_count": 28920, "listed_count": 3}, "id": "309193865"}, {"username": "lkesqui", "verified": false, "name": "biiiiitch \ud83d\udc80", "public_metrics": {"followers_count": 1216, "following_count": 841, "tweet_count": 43994, "listed_count": 1}, "id": "894217134"}, {"location": "Libro actual: Mayo 2023", "username": "DrJoaquinMateu", "verified": false, "name": "Dr. Joaqu\u00edn Mateu-Moll\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 60416, "following_count": 18113, "tweet_count": 22892, "listed_count": 331}, "id": "2530052556"}, {"location": "Argentina", "username": "brillotrevi", "verified": false, "name": "ayle", "public_metrics": {"followers_count": 1067, "following_count": 529, "tweet_count": 26964, "listed_count": 2}, "id": "755942252573253633"}, {"location": "Santa Fe, Argentina", "username": "agusbuyatti", "verified": false, "name": "\ud83e\udd87", "public_metrics": {"followers_count": 1518, "following_count": 563, "tweet_count": 33124, "listed_count": 1}, "id": "881404063706959872"}, {"username": "MMariangonzalez", "verified": false, "name": "Mari\u00e1n\ud83d\udc51\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 1938, "following_count": 2288, "tweet_count": 88425, "listed_count": 0}, "id": "2881527509"}, {"location": "Distrito Federal, Brasil", "username": "Karenn_rochha", "verified": false, "name": "Karen", "public_metrics": {"followers_count": 926, "following_count": 366, "tweet_count": 8464, "listed_count": 0}, "id": "1024360422827352064"}, {"username": "acostica1959", "verified": false, "name": "Andr\u00e9s Acosta", "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 844, "tweet_count": 78223, "listed_count": 0}, "id": "1189573507"}, {"location": "Venezuela", "username": "rescovar", "verified": false, "name": "Ram\u00f3n Escovar Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 16561, "following_count": 638, "tweet_count": 2050, "listed_count": 91}, "id": "76456982"}, {"location": "Princess Park ", "username": "sweetTommo2013", "verified": false, "name": "Dani \u2022", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 561, "tweet_count": 11939, "listed_count": 0}, "id": "1082422072264060929"}, {"location": "26/03 02/09 11/09", "username": "taylorwdua", "verified": false, "name": "sue", "public_metrics": {"followers_count": 10857, "following_count": 9238, "tweet_count": 46996, "listed_count": 16}, "id": "930950776184344576"}, {"username": "ooscar_88", "verified": false, "name": "Oscar Contreras", "public_metrics": {"followers_count": 944, "following_count": 4998, "tweet_count": 38462, "listed_count": 15}, "id": "135743430"}, {"location": "Washington, DC", "username": "InstitutoCato", "verified": false, "name": "Instituto Cato", "public_metrics": {"followers_count": 58021, "following_count": 1216, "tweet_count": 53123, "listed_count": 685}, "id": "55665976"}, {"location": " London-Uk", "username": "iamvalery16", "verified": false, "name": "\u2665Valery\u2665 BG&AM", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 609, "tweet_count": 9720, "listed_count": 5}, "id": "1550746860"}, {"location": "Tuscany, Italy", "username": "giopol264", "verified": false, "name": "Giovy#facciamorete#\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udf0d\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 390, "tweet_count": 2101, "listed_count": 1}, "id": "970672219591446535"}, {"location": "Ponce, Puerto Rico", "username": "elsoldepr", "verified": false, "name": "Peri\u00f3dico El Sol", "public_metrics": {"followers_count": 843, "following_count": 411, "tweet_count": 6570, "listed_count": 6}, "id": "898623675858960384"}, {"username": "vencor_oficial", "verified": false, "name": "A Toda Ostia", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 196, "tweet_count": 5005, "listed_count": 2}, "id": "1481015156"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "ArturoValverdeP", "verified": false, "name": "Arturo Valverde", "public_metrics": {"followers_count": 1919, "following_count": 1455, "tweet_count": 12905, "listed_count": 15}, "id": "809153510"}, {"location": "Harry's House ", "username": "alwaaystpwk", "verified": false, "name": "vit\u00f3ria. 49 dias para ver o Harry", "public_metrics": {"followers_count": 2821, "following_count": 2900, "tweet_count": 90147, "listed_count": 2}, "id": "889355599993073664"}, {"location": "David, Chiriqui", "username": "gabyshdc", "verified": false, "name": "Gabriela", "public_metrics": {"followers_count": 982, "following_count": 1312, "tweet_count": 30006, "listed_count": 1}, "id": "365542349"}, {"username": "diegomateyo", "verified": false, "name": "Diego Mat\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 1491, "tweet_count": 19826, "listed_count": 5}, "id": "1635931586"}, {"location": "Par\u00eds, Isla de Francia", "username": "aschapire", "verified": true, "name": "Alejo Schapire", "public_metrics": {"followers_count": 72200, "following_count": 789, "tweet_count": 32103, "listed_count": 583}, "id": "525658038"}, {"location": "Jalisco, M\u00e9xico", "username": "Aurieldiaz9", "verified": false, "name": "\ud83c\udf20\u2b50Alexis Autista De Mierda \u2b50\ud83c\udf20", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 426, "tweet_count": 41546, "listed_count": 6}, "id": "1046823039973908480"}, {"location": "Al lado de Diigaran", "username": "Novio_De_Dii", "verified": false, "name": "Chao Fruta", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 80, "tweet_count": 16299, "listed_count": 0}, "id": "962485219138916352"}, {"location": "Rio das Ostras, Brasil", "username": "goncalvesprr", "verified": false, "name": "Yas \u264f", "public_metrics": {"followers_count": 1279, "following_count": 341, "tweet_count": 47544, "listed_count": 0}, "id": "158364749"}, {"location": "Argentina", "username": "la_enana_bi", "verified": false, "name": "pendeja \ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 217, "tweet_count": 1193, "listed_count": 0}, "id": "1058201219229986819"}, {"location": "Curitiba Brazil", "username": "mthmikael", "verified": false, "name": "Mikael 13 \ud83c\udf1f\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 3451, "following_count": 1267, "tweet_count": 209392, "listed_count": 65}, "id": "39261979"}, {"username": "thiegonovais", "verified": true, "name": "Thiego Novais", "public_metrics": {"followers_count": 252942, "following_count": 799, "tweet_count": 144449, "listed_count": 254}, "id": "15581072"}, {"location": "SVQ", "username": "franio_", "verified": false, "name": "Franio \ud83d\udc51 \ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 3425, "following_count": 3183, "tweet_count": 123463, "listed_count": 25}, "id": "269880951"}, {"location": "Calahorra, Espa\u00f1a", "username": "DavidMirandaCs", "verified": false, "name": "David Miranda", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 735, "tweet_count": 6648, "listed_count": 2}, "id": "3815624008"}, {"location": "Barcelona", "username": "Albaeditorial", "verified": false, "name": "Alba Editorial", "public_metrics": {"followers_count": 67659, "following_count": 2369, "tweet_count": 10384, "listed_count": 1079}, "id": "74965830"}, {"username": "8SVIII", "verified": false, "name": "\u03a3 VIII\ud83d\udc11", "public_metrics": {"followers_count": 1013, "following_count": 352, "tweet_count": 240234, "listed_count": 11}, "id": "2763354054"}, {"location": "Buenos Aires", "username": "camibasso_", "verified": false, "name": "CB", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 156, "tweet_count": 10284, "listed_count": 0}, "id": "293601787"}, {"location": "curitiba", "username": "mogwaiyoungteam", "verified": false, "name": "Orgulho de ser seu Marido Gislaine", "public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 319, "tweet_count": 111362, "listed_count": 9}, "id": "53962769"}, {"location": "Distrito Federal, Brasil", "username": "proposicoes", "verified": false, "name": "Proposi\u00e7\u00f5es que v\u00e3o mudar sua vida", "public_metrics": {"followers_count": 53081, "following_count": 775, "tweet_count": 1533, "listed_count": 145}, "id": "1092585000971718656"}, {"location": "Palma, Espa\u00f1a", "username": "portales_elena", "verified": false, "name": "ele\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 641, "following_count": 376, "tweet_count": 26777, "listed_count": 1}, "id": "796363220483276804"}, {"location": "Centro, Porto Alegre", "username": "laridornelles", "verified": false, "name": "Lari \u26af\u035b\u2069", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 178, "tweet_count": 67020, "listed_count": 0}, "id": "124964314"}, {"location": "M\u00e1laga.  Espa\u00f1a ", "username": "MayteMoyano1", "verified": false, "name": "Mayte Moyano Par\u00eds", "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 360, "tweet_count": 5028, "listed_count": 9}, "id": "574832871"}, {"username": "jabea3", "verified": false, "name": "Juan Antonio", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 600, "tweet_count": 13063, "listed_count": 10}, "id": "461530260"}, {"location": "eroda", "username": "badharryes", "verified": false, "name": "gi is in harry\u2019s house", "public_metrics": {"followers_count": 2348, "following_count": 2915, "tweet_count": 42563, "listed_count": 7}, "id": "1017909676556668929"}, {"location": "jo\u00e3o pessoa-pb", "username": "VEmannuel", "verified": false, "name": "Victor Emannuel", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 640, "tweet_count": 11559, "listed_count": 1}, "id": "547761938"}, {"location": "Cozinha Omel\u00e9tica - SP, Brasil", "username": "omelete", "verified": true, "name": "omelete", "public_metrics": {"followers_count": 1768340, "following_count": 304, "tweet_count": 89506, "listed_count": 4585}, "id": "9612112"}, {"location": "Lima-Per\u00fa", "username": "agarci47a", "verified": false, "name": "Ana Garcia Zavala", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 341, "tweet_count": 18695, "listed_count": 2}, "id": "2357822459"}, {"location": "Lima Per\u00fa", "username": "TubinoCarlos", "verified": false, "name": "Carlos Tubino", "public_metrics": {"followers_count": 82485, "following_count": 620, "tweet_count": 76922, "listed_count": 234}, "id": "364503633"}, {"location": "Ober\u00e1 Misiones Argentina", "username": "AraceliMagal5", "verified": false, "name": "\ud835\ude8a\ud835\ude9b\ud835\ude8a\ud835\ude8c\ud835\ude8e\ud835\ude95\ud835\ude92 \ud835\ude96\ud835\ude8a\ud835\ude90\ud835\ude8a\ud835\ude95\ud835\ude92", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 119, "tweet_count": 58470, "listed_count": 0}, "id": "1001957913315958784"}, {"username": "MartuPerez_", "verified": false, "name": "TITA", "public_metrics": {"followers_count": 113408, "following_count": 611, "tweet_count": 64757, "listed_count": 54}, "id": "397638670"}, {"location": "Costa Rica", "username": "Benjaminnv", "verified": false, "name": "Benjam\u00edn N\u00fa\u00f1ez Vega", "public_metrics": {"followers_count": 1490, "following_count": 4909, "tweet_count": 266738, "listed_count": 264}, "id": "97301341"}, {"location": "Florida", "username": "DLasAmericas", "verified": true, "name": "Diario Las Am\u00e9ricas", "public_metrics": {"followers_count": 186815, "following_count": 11947, "tweet_count": 749570, "listed_count": 1408}, "id": "1000699344"}, {"location": "Quilmes", "username": "Lean_Lattanzio", "verified": false, "name": "Lean", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 119, "tweet_count": 992, "listed_count": 0}, "id": "988048282264965121"}, {"location": "Perdida, muito provavelmente", "username": "secretsflower", "verified": false, "name": "Flower #BlackLivesMatter", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 61, "tweet_count": 3394, "listed_count": 0}, "id": "977991644485181440"}, {"location": "Hampshire\ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "gordlachance", "verified": false, "name": "Gordie Lachance", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 172, "tweet_count": 7232, "listed_count": 1}, "id": "71092540"}, {"location": "Milano", "username": "petergomezblog", "verified": true, "name": "Peter Gomez", "public_metrics": {"followers_count": 626678, "following_count": 1400, "tweet_count": 35422, "listed_count": 1876}, "id": "274093178"}, {"username": "linagartija", "verified": false, "name": "L \ud83e\udd87 \ud83d\udc80", "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 527, "tweet_count": 90715, "listed_count": 16}, "id": "537940398"}, {"location": "\u01a4arque \u00a2hacabuco", "username": "NicoSpano7", "verified": false, "name": "G\u03b1\u2113\u0260\u03c3 \u2655", "public_metrics": {"followers_count": 15309, "following_count": 593, "tweet_count": 8018, "listed_count": 3}, "id": "2560288112"}, {"location": "Al fondo, a la derecha", "username": "marlaisabelle", "verified": false, "name": "marLa isabelle", "public_metrics": {"followers_count": 97908, "following_count": 280, "tweet_count": 9984, "listed_count": 79}, "id": "894771672586125312"}, {"location": "+05521 RJ", "username": "heyyasmim", "verified": false, "name": "me chama de lou \ud83c\udf43\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 2493, "following_count": 1241, "tweet_count": 105021, "listed_count": 89}, "id": "92182478"}, {"username": "Alejand08353891", "verified": false, "name": "@Alex08353892", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 159, "tweet_count": 4279, "listed_count": 0}, "id": "1027021838860386304"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "MacaAfri", "verified": false, "name": "MacaAfri", "public_metrics": {"followers_count": 6959, "following_count": 1071, "tweet_count": 106174, "listed_count": 7}, "id": "4372267883"}, {"username": "girl000111", "verified": false, "name": "nana", "public_metrics": {"followers_count": 827, "following_count": 324, "tweet_count": 21801, "listed_count": 0}, "id": "1005348915380711425"}, {"location": "Oviedo, Paraguay", "username": "IroZorrilla", "verified": false, "name": "Martin Zorrilla M.", "public_metrics": {"followers_count": 2399, "following_count": 1753, "tweet_count": 34785, "listed_count": 5}, "id": "417087566"}, {"location": "La Rioja, Argentina", "username": "RaulHermo", "verified": false, "name": "RAUL HERMOSILLA", "public_metrics": {"followers_count": 975, "following_count": 740, "tweet_count": 1162, "listed_count": 4}, "id": "195600004"}, {"username": "OkFatiga", "verified": false, "name": "SoyFatigaOk", "public_metrics": {"followers_count": 1226, "following_count": 0, "tweet_count": 169, "listed_count": 1}, "id": "1055250818646114304"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "NoeliaLeyesG", "verified": false, "name": "\u2693", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 436, "tweet_count": 32991, "listed_count": 1}, "id": "170358302"}, {"username": "_dostora", "verified": false, "name": "Dostora", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 203, "tweet_count": 38741, "listed_count": 7}, "id": "99128910"}, {"location": "Headquarters in Riverside, CA", "username": "ExcelsiorSC", "verified": true, "name": "Excelsior California", "public_metrics": {"followers_count": 1803, "following_count": 2998, "tweet_count": 33270, "listed_count": 50}, "id": "173999061"}, {"location": "Reino de Espa\u00f1a", "username": "Vityspain", "verified": false, "name": "Mi Querida Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 2897, "following_count": 2887, "tweet_count": 109431, "listed_count": 33}, "id": "228141360"}, {"location": "Posadas,Misiones", "username": "GabiiBorjas31", "verified": false, "name": "Gabi Borjas", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 702, "tweet_count": 4213, "listed_count": 1}, "id": "2594862914"}, {"username": "abdhfhjegdf", "verified": false, "name": "Rick Sanchez", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 25, "tweet_count": 1914, "listed_count": 0}, "id": "1564221264"}, {"username": "MoonwalkerLFC", "verified": false, "name": "Larra", "public_metrics": {"followers_count": 7790, "following_count": 716, "tweet_count": 82829, "listed_count": 42}, "id": "441111409"}, {"username": "RosaSal76618760", "verified": false, "name": "Rosa Salazar", "public_metrics": {"followers_count": 1501, "following_count": 1334, "tweet_count": 19056, "listed_count": 0}, "id": "1054368157341806593"}, {"username": "pato5286", "verified": false, "name": "Patricia Sanchez", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 633, "tweet_count": 11911, "listed_count": 1}, "id": "2968971137"}, {"username": "sainttchanel", "verified": false, "name": "tici at MIDNIGHT", "public_metrics": {"followers_count": 10339, "following_count": 8755, "tweet_count": 135178, "listed_count": 24}, "id": "1526105450"}, {"location": "Latinoam\u00e9rica", "username": "BorisSGomezU", "verified": true, "name": "Boris.S.G\u00f3mez\u00dazqueda", "public_metrics": {"followers_count": 10159, "following_count": 8957, "tweet_count": 173512, "listed_count": 510}, "id": "209833543"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "username": "ConsejosEsquina", "verified": false, "name": "Solo los lornas hacen tesis,", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 20, "tweet_count": 27595, "listed_count": 2}, "id": "2840558865"}, {"location": "Peru", "username": "canalN_", "verified": true, "name": "Canal N", "public_metrics": {"followers_count": 3468907, "following_count": 529, "tweet_count": 201303, "listed_count": 3259}, "id": "248692867"}, {"username": "HdoriaO", "verified": false, "name": "El Doria", "public_metrics": {"followers_count": 2138, "following_count": 2752, "tweet_count": 173373, "listed_count": 2}, "id": "1127363349891522560"}, {"location": "Instituto ACC", "username": "Juanmaa74", "verified": false, "name": "Juan", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 516, "tweet_count": 63585, "listed_count": 3}, "id": "260943386"}, {"location": "C\u00f3rdoba Capital", "username": "adriivac", "verified": false, "name": "Adri", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 106, "tweet_count": 9845, "listed_count": 1}, "id": "2715276038"}, {"location": "pakistan", "username": "musrat009", "verified": false, "name": "muhammadsaleemrahi", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 4931, "tweet_count": 29742, "listed_count": 6}, "id": "925793034"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "username": "CERR86", "verified": false, "name": "CarlosEduardoRam\u00edrez", "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 1808, "tweet_count": 7593, "listed_count": 2}, "id": "108361830"}, {"location": "El Mundo", "username": "ernestovilla987", "verified": false, "name": "Goya pora.", "public_metrics": {"followers_count": 1142, "following_count": 4965, "tweet_count": 193972, "listed_count": 25}, "id": "4570277056"}, {"location": "Pescara, Abruzzo", "username": "AnnaDiMarco_PE", "verified": false, "name": "Anna Di Marco #facciamorete", "public_metrics": {"followers_count": 1381, "following_count": 1245, "tweet_count": 2063, "listed_count": 3}, "id": "1094535693982932993"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "valennnloi", "verified": false, "name": "\u1d20\u1d00\u029f", "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 981, "tweet_count": 10407, "listed_count": 1}, "id": "1074758992944087040"}, {"username": "carolcalixtoam", "verified": false, "name": "\u24b8 \u24b8", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 132, "tweet_count": 11994, "listed_count": 0}, "id": "766774953144356864"}, {"location": "Argentina", "username": "franAlbarracin_", "verified": false, "name": "Fran \ud83e\uddd8\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 918, "following_count": 661, "tweet_count": 54311, "listed_count": 4}, "id": "416840947"}, {"location": "Madrid", "username": "sandrixdca", "verified": false, "name": "Saprisa137", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 151, "tweet_count": 13133, "listed_count": 0}, "id": "369402192"}, {"username": "Tampm_Alcala", "verified": false, "name": "TU_ABANDONO_ALCALAMECO", "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 534, "tweet_count": 18428, "listed_count": 8}, "id": "1079775870586441729"}, {"location": "Lima", "username": "ereynaabogado", "verified": false, "name": "Erasmo Reyna", "public_metrics": {"followers_count": 13799, "following_count": 929, "tweet_count": 36727, "listed_count": 27}, "id": "1237286593"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "joacodestefano", "verified": false, "name": "informaci\u00f3n real de eric rohmer", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 348, "tweet_count": 68072, "listed_count": 3}, "id": "105939755"}, {"location": "La Palma y Tenerife, Canarias.", "username": "diepsico1996", "verified": false, "name": "Diego Hern\u00e1ndez\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 646, "tweet_count": 1480, "listed_count": 2}, "id": "1065607688971870209"}, {"username": "martin_requena", "verified": false, "name": "Martin Requena", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 375, "tweet_count": 17045, "listed_count": 2}, "id": "233785738"}, {"location": "Toronto, Ontario", "username": "cram_moevius", "verified": false, "name": "cram_moevius", "public_metrics": {"followers_count": 3620, "following_count": 163, "tweet_count": 21851, "listed_count": 34}, "id": "234957746"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "AndrLim49623415", "verified": false, "name": "Andr\u00e9 Lima", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 67, "tweet_count": 929, "listed_count": 0}, "id": "1080929831221633027"}, {"location": "Santo Andr\u00e9", "username": "DaniloGentili", "verified": true, "name": "Danilo Gentili", "public_metrics": {"followers_count": 17277802, "following_count": 406, "tweet_count": 86290, "listed_count": 20035}, "id": "14213711"}, {"username": "pityalvarez66", "verified": false, "name": "Pity alvarez", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 295, "tweet_count": 4051, "listed_count": 0}, "id": "898914952978853888"}, {"username": "ceccomarisa", "verified": false, "name": "Marisa Di CECCO", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 351, "tweet_count": 15314, "listed_count": 2}, "id": "4884166671"}, {"location": "Bogot\u00e1 DC", "username": "laufernandezm", "verified": false, "name": "Laura Fern\u00e1ndez", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 1349, "tweet_count": 5986, "listed_count": 5}, "id": "165534822"}, {"location": "Brasil", "username": "cineclick", "verified": false, "name": "Cineclick", "public_metrics": {"followers_count": 16722, "following_count": 349, "tweet_count": 28458, "listed_count": 449}, "id": "16120585"}, {"location": "Buenos Aires", "username": "jpseara", "verified": false, "name": "PEREZ24", "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 2629, "tweet_count": 22437, "listed_count": 6}, "id": "53412572"}, {"username": "patmxrt", "verified": false, "name": "Patricia Mara", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 251, "tweet_count": 39451, "listed_count": 1}, "id": "2244038859"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "VladimirAras", "verified": true, "name": "Vladimir Aras", "public_metrics": {"followers_count": 50745, "following_count": 3981, "tweet_count": 50619, "listed_count": 368}, "id": "19126035"}, {"location": "Itaipu, Belo Horizonte", "username": "rthr_LuKs", "verified": false, "name": "arth", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 304, "tweet_count": 7169, "listed_count": 0}, "id": "1145471061934465024"}, {"location": "Fortaleza, Brasil", "username": "rmoc___", "verified": false, "name": "ri! \u00e3n?", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 246, "tweet_count": 17499, "listed_count": 0}, "id": "142911007"}, {"location": "Brasil, SP", "username": "GuiTintel", "verified": false, "name": "Gui Tintel \u270a\ud83c\udffd\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\uea00", "public_metrics": {"followers_count": 15389, "following_count": 3593, "tweet_count": 146736, "listed_count": 198}, "id": "47846061"}, {"location": "Napoli", "username": "NapoliToday", "verified": false, "name": "Napoli Today", "public_metrics": {"followers_count": 25297, "following_count": 89, "tweet_count": 177684, "listed_count": 241}, "id": "59818711"}, {"location": "Manaus, Brasil", "username": "mnzs__l", "verified": false, "name": "menezes", "public_metrics": {"followers_count": 1166, "following_count": 1014, "tweet_count": 25795, "listed_count": 1}, "id": "3116317768"}, {"username": "andreiarosaaro", "verified": false, "name": "andreia rosa de oliveira", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 278, "tweet_count": 34343, "listed_count": 0}, "id": "978046506325413888"}, {"location": "Fortaleza, Brasil", "username": "roseismyutt", "verified": false, "name": "\u05b4\u05b6\u05b8 bel BORN PINK", "public_metrics": {"followers_count": 709, "following_count": 1638, "tweet_count": 93096, "listed_count": 1}, "id": "913234291676545024"}, {"location": "Plataforma 9\u00be", "username": "parkisnewbze", "verified": false, "name": "Srta. Park \u2765", "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 0, "tweet_count": 6719, "listed_count": 0}, "id": "1045068316182818816"}, {"location": "Guatemala", "username": "nellydelatorre", "verified": false, "name": "Nelly de la Torre", "public_metrics": {"followers_count": 3343, "following_count": 1083, "tweet_count": 320497, "listed_count": 59}, "id": "331088857"}, {"location": "somewhere over the rainbow", "username": "ChuladadePatoja", "verified": false, "name": "Colibr\u00ed \ud83c\udf3e#LadyChiltepe", "public_metrics": {"followers_count": 905, "following_count": 4997, "tweet_count": 102065, "listed_count": 1}, "id": "929907191892627456"}, {"username": "cruzzale1", "verified": false, "name": "Cruz.", "public_metrics": {"followers_count": 1055, "following_count": 810, "tweet_count": 6225, "listed_count": 0}, "id": "3243100401"}, {"location": "Argentina", "username": "fachamendi", "verified": false, "name": "\ud83e\udd21", "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 416, "tweet_count": 32035, "listed_count": 4}, "id": "316747307"}, {"location": "Abreu e Lima, Brasil", "username": "YoSiMeLlamoPeru", "verified": false, "name": "\ud83c\udf3b\ud83c\udf3bZOILA CALLE\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 809, "following_count": 1082, "tweet_count": 35542, "listed_count": 1}, "id": "878139029254025216"}, {"location": "Peru", "username": "utopicosperu", "verified": false, "name": "Utopia", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 422, "tweet_count": 1593, "listed_count": 0}, "id": "785999830141186049"}, {"location": "que te importa, por ah\u00ed", "username": "AkireMinerb", "verified": false, "name": "Akire Minerb (The Dumstrang pal AU)", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 99, "tweet_count": 12071, "listed_count": 1}, "id": "4010692522"}, {"location": "In my fuck everyone arc", "username": "KeiranMidnatt", "verified": false, "name": "\ud835\udc0a\ud835\udc1e\ud835\udc22\ud835\udc2b\ud835\udc1a\ud835\udc27 \ud835\udc0c\ud835\udc22\ud835\udc1d\ud835\udc27\ud835\udc1a\ud835\udc2d\ud835\udc2d \u3016\ud835\udc00\ud835\udc14\u3017", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 53, "tweet_count": 17220, "listed_count": 4}, "id": "736559085261336576"}, {"username": "Arma_1989", "verified": false, "name": "Arma_89", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 355, "tweet_count": 1427, "listed_count": 0}, "id": "2821184291"}, {"location": "Rome", "username": "AnnalisaChirico", "verified": true, "name": "Annalisa Chirico", "public_metrics": {"followers_count": 45406, "following_count": 198, "tweet_count": 21219, "listed_count": 223}, "id": "117407713"}, {"location": "La Rioja, Argentina", "username": "maguitajmnz", "verified": false, "name": "Magui \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 1899, "following_count": 1140, "tweet_count": 16633, "listed_count": 11}, "id": "74973448"}, {"location": "Portugal", "username": "Batista_vinix", "verified": false, "name": "Dias", "public_metrics": {"followers_count": 937, "following_count": 1657, "tweet_count": 45383, "listed_count": 0}, "id": "4227294448"}, {"location": "pvhell", "username": "suyanereiss", "verified": false, "name": "afromadame", "public_metrics": {"followers_count": 1192, "following_count": 1133, "tweet_count": 23426, "listed_count": 0}, "id": "779717729217576960"}, {"location": "Ascoli Piceno", "username": "rosadineve", "verified": false, "name": "Gabry\ud83c\udf39\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 5547, "following_count": 2226, "tweet_count": 63460, "listed_count": 10}, "id": "918041406043770880"}, {"username": "MaMayam66", "verified": false, "name": "Manu mari", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 256, "tweet_count": 4342, "listed_count": 1}, "id": "538252606"}, {"username": "sebojeda", "verified": false, "name": "Sebasti\u00e1n  Ojeda", "public_metrics": {"followers_count": 1406, "following_count": 1031, "tweet_count": 35445, "listed_count": 11}, "id": "165263001"}, {"username": "AndreaMscolo", "verified": false, "name": "Andrea Sol\u00eds", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 1096, "tweet_count": 24409, "listed_count": 0}, "id": "2281142292"}, {"username": "crischuperez", "verified": false, "name": "Crischu \ud83e\udd0f\ud83c\udffb", "public_metrics": {"followers_count": 3321, "following_count": 719, "tweet_count": 46163, "listed_count": 4}, "id": "872427096"}, {"location": "rj", "username": "badMarcyy", "verified": false, "name": "n\u00e1dia luiza.. \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 187, "tweet_count": 30446, "listed_count": 0}, "id": "3517138283"}, {"username": "NaoTaOK", "verified": false, "name": "Mateus \ud83d\ude37", "public_metrics": {"followers_count": 1081, "following_count": 1537, "tweet_count": 23432, "listed_count": 0}, "id": "1038901163318538240"}, {"location": "rj ", "username": "bialegrinha", "verified": false, "name": "13ianca \u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 786, "tweet_count": 136075, "listed_count": 4}, "id": "37700326"}, {"username": "Ginacio23", "verified": false, "name": "German Inacio", "public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 621, "tweet_count": 9016, "listed_count": 0}, "id": "351415175"}, {"username": "MariaRigabert_", "verified": false, "name": "Mery \u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 474, "tweet_count": 12699, "listed_count": 5}, "id": "1913667590"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "lai_dama", "verified": false, "name": "\u2728\ud835\udcdb\ud835\udcea\ud835\udcf2 \ud835\udcd3\ud835\udcea\ud835\udcf6\ud835\udcea\u2728 \ud83d\ude80Per aspera ad astra\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 564, "tweet_count": 148622, "listed_count": 0}, "id": "700464940151230464"}, {"location": "Mar del Plata, Argentina", "username": "JuezLopezMDP", "verified": false, "name": "Juez Alfredo L\u00f3pez", "public_metrics": {"followers_count": 14628, "following_count": 2680, "tweet_count": 58695, "listed_count": 27}, "id": "769655361704001536"}, {"location": "La Araucan\u00eda, Chile", "username": "Informa_100", "verified": false, "name": "Informa_100", "public_metrics": {"followers_count": 11657, "following_count": 609, "tweet_count": 347187, "listed_count": 29}, "id": "710159264111841280"}, {"location": "Chile", "username": "cituc", "verified": false, "name": "Centro Toxicol\u00f3gico", "public_metrics": {"followers_count": 2637, "following_count": 200, "tweet_count": 827, "listed_count": 12}, "id": "200348577"}, {"username": "PfeilRogerio", "verified": false, "name": "Paulo Rogerio Pfeil", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 12, "tweet_count": 20, "listed_count": 0}, "id": "1164562107561652226"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "donosdabolars", "verified": true, "name": "Os Donos da Bola RS", "public_metrics": {"followers_count": 45509, "following_count": 25, "tweet_count": 24912, "listed_count": 125}, "id": "185657251"}, {"location": "Veracruz", "username": "Notimexpr", "verified": false, "name": "ES NOTICIA", "public_metrics": {"followers_count": 3886, "following_count": 1179, "tweet_count": 119869, "listed_count": 20}, "id": "3117311231"}, {"location": "Xalapa", "username": "EsnoticiaVerSur", "verified": false, "name": "EsnoticiaVeracruzSUR", "public_metrics": {"followers_count": 875, "following_count": 249, "tweet_count": 55479, "listed_count": 8}, "id": "857659835185278976"}, {"username": "NehuenCPh", "verified": false, "name": "Nebulosa", "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 396, "tweet_count": 43830, "listed_count": 8}, "id": "841379881"}, {"location": "Macei\u00f3, Alagoas, Brasil", "username": "Cadamin", "verified": false, "name": "Cada Minuto AL", "public_metrics": {"followers_count": 28357, "following_count": 5350, "tweet_count": 207523, "listed_count": 139}, "id": "53182092"}, {"location": "Cali", "username": "DataDavidMesa", "verified": false, "name": "David Mesa G", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 1826, "tweet_count": 1715, "listed_count": 0}, "id": "112022437"}, {"location": "\u00dcT: 4.650541,-74.074043", "username": "petrogustavo", "verified": true, "name": "Gustavo Petro", "public_metrics": {"followers_count": 6160216, "following_count": 2681, "tweet_count": 139171, "listed_count": 5844}, "id": "49849732"}, {"location": "Zinacantepec, M\u00e9xico", "username": "ricardo_avilag", "verified": false, "name": "Ricardo Avila", "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 805, "tweet_count": 40274, "listed_count": 7}, "id": "4734729019"}, {"username": "J_Fdz_Menendez", "verified": true, "name": "Jorge Fern\u00e1ndez M.", "public_metrics": {"followers_count": 387019, "following_count": 600, "tweet_count": 27440, "listed_count": 1045}, "id": "321702720"}, {"location": "Sudam\u00e9rica", "username": "andresiempre", "verified": false, "name": "Andresiempre", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 839, "tweet_count": 78106, "listed_count": 0}, "id": "68513868"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "jostipi", "verified": false, "name": "feli guerra", "public_metrics": {"followers_count": 10354, "following_count": 4611, "tweet_count": 166694, "listed_count": 9}, "id": "404167379"}, {"location": "Xalapa, Veracruz", "username": "esnoticiaviral", "verified": false, "name": "Es Noticia Veracruz", "public_metrics": {"followers_count": 7664, "following_count": 2457, "tweet_count": 134089, "listed_count": 38}, "id": "116667774"}, {"username": "xcecinha", "verified": false, "name": "ceci", "public_metrics": {"followers_count": 2460, "following_count": 561, "tweet_count": 94199, "listed_count": 0}, "id": "1028435887854694400"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "julsmustdie", "verified": false, "name": "julsmustdie", "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 974, "tweet_count": 22521, "listed_count": 1}, "id": "2274974510"}, {"username": "genesisdozal", "verified": false, "name": "G\u00e9nesis Dozal", "public_metrics": {"followers_count": 1492, "following_count": 340, "tweet_count": 47323, "listed_count": 3}, "id": "131302570"}, {"location": "Ezeiza", "username": "faqoo17", "verified": false, "name": "Faqoo #17 \ud83c\udf65", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 391, "tweet_count": 18308, "listed_count": 2}, "id": "170078419"}, {"username": "engrare", "verified": false, "name": "Enrique Grandez Reng", "public_metrics": {"followers_count": 3016, "following_count": 2932, "tweet_count": 67626, "listed_count": 4}, "id": "1975910442"}, {"username": "00private", "verified": false, "name": "Fernan H. Marin Mu\u00f1oz", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 2107, "tweet_count": 35635, "listed_count": 1}, "id": "3243823576"}, {"location": "Madrid", "username": "titorale", "verified": false, "name": "Xente O\u2019Rale", "public_metrics": {"followers_count": 1890, "following_count": 760, "tweet_count": 47077, "listed_count": 13}, "id": "4277971096"}, {"location": "Cordon Montevideo Uruguay", "username": "ElOjoChurrinche", "verified": false, "name": "CIUDADANOJorgeCASTRO", "public_metrics": {"followers_count": 18472, "following_count": 3646, "tweet_count": 618787, "listed_count": 88}, "id": "713199854"}, {"location": "montevideo", "username": "marcemartorelli", "verified": false, "name": "Marto", "public_metrics": {"followers_count": 3807, "following_count": 2039, "tweet_count": 56671, "listed_count": 24}, "id": "138858695"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "ohmynt", "verified": false, "name": "natijj\ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 215, "tweet_count": 10004, "listed_count": 1}, "id": "267291413"}, {"location": "En la concha de tu hermana ", "username": "_Janinaconjota_", "verified": false, "name": "Frutilla", "public_metrics": {"followers_count": 3953, "following_count": 1010, "tweet_count": 45510, "listed_count": 3}, "id": "790516802229075968"}, {"location": "Puerto Rico", "username": "Eduardo_Gracia_", "verified": false, "name": "\ud835\udcd4\ud835\udced\ud835\udcfe\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udced\ud835\udcf8 \ud835\udce5\ud835\udcee\ud835\udcf0\ud835\udcea \ud835\udcd6\ud835\udcfb\ud835\udcea\ud835\udcec\ud835\udcf2\ud835\udcea", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 920, "tweet_count": 44070, "listed_count": 3}, "id": "48218282"}, {"location": "Valencia (Espa\u00f1a)", "username": "josegaray71", "verified": false, "name": "Jose Garay Cebrian", "public_metrics": {"followers_count": 5298, "following_count": 1332, "tweet_count": 14459, "listed_count": 78}, "id": "1680817027"}, {"location": "Andaluc\u00eda", "username": "navarroarias", "verified": false, "name": "J. A. Navarro Arias \u06de", "public_metrics": {"followers_count": 4190, "following_count": 1519, "tweet_count": 35851, "listed_count": 111}, "id": "147347835"}, {"location": "Punto Nemo", "username": "Rafabp2012", "verified": false, "name": "Dios, Patria y Libertad", "public_metrics": {"followers_count": 1849, "following_count": 5001, "tweet_count": 257884, "listed_count": 25}, "id": "811848398"}, {"username": "Barriaorlando", "verified": false, "name": "Orlando Barr\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 2932, "following_count": 720, "tweet_count": 19641, "listed_count": 44}, "id": "369486538"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "AnaBelenBianchi", "verified": false, "name": "Anan\u00e1 \ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 166, "tweet_count": 40263, "listed_count": 2}, "id": "241444250"}, {"username": "mauricio424", "verified": false, "name": "Mauricio", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 908, "tweet_count": 4819, "listed_count": 0}, "id": "138052836"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "afdellabate", "verified": false, "name": "Christopher Moltisanti", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 457, "tweet_count": 47642, "listed_count": 0}, "id": "1688798599"}, {"location": "Malaga, Spain", "username": "clubbesoccer", "verified": false, "name": "Club Deportivo BeSoccer", "public_metrics": {"followers_count": 1119, "following_count": 267, "tweet_count": 768, "listed_count": 4}, "id": "1034119990973263874"}, {"username": "Pejolopez", "verified": false, "name": "Pedro Jos\u00e8 L\u00f2pez", "public_metrics": {"followers_count": 1859, "following_count": 2620, "tweet_count": 56115, "listed_count": 1}, "id": "147363280"}, {"location": "En el Coraz\u00f3n de Mi Patria", "username": "jasminbandres", "verified": false, "name": "Jasmin Bandres", "public_metrics": {"followers_count": 2964, "following_count": 2885, "tweet_count": 207621, "listed_count": 30}, "id": "141057317"}, {"location": "Cadaqu\u00e9s, Spain", "username": "LaFloresta2016", "verified": false, "name": "La Floresta Pearson", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 512, "tweet_count": 20252, "listed_count": 3}, "id": "730419433215131648"}, {"username": "Giovanniii", "verified": false, "name": "Asintoto", "public_metrics": {"followers_count": 1625, "following_count": 413, "tweet_count": 11543, "listed_count": 2}, "id": "45113716"}, {"username": "anilinacolibri", "verified": false, "name": "caderaslatinas\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 918, "following_count": 590, "tweet_count": 21062, "listed_count": 7}, "id": "904670785"}, {"location": "\u5bae\u57ce\u770c\u4ed9\u53f0\u5e02", "username": "eitasochin", "verified": false, "name": "\u30a8\u30a4\u30bf\u30bd\uff20\u306c\u308b\u307d", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 1236, "tweet_count": 153881, "listed_count": 32}, "id": "107676283"}, {"location": "Sant Antoni, Barcelona", "username": "Jordi_Montblanc", "verified": false, "name": "Jordi Molinari Domingo", "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 999, "tweet_count": 7181, "listed_count": 7}, "id": "128372996"}, {"location": "Hollywood, California", "username": "DEADLINE", "verified": true, "name": "Deadline Hollywood", "public_metrics": {"followers_count": 1096292, "following_count": 122753, "tweet_count": 211538, "listed_count": 7030}, "id": "586032653"}, {"location": "Quilmes, Argentina", "username": "ErnesIngravallo", "verified": false, "name": "ernest\u00a1na", "public_metrics": {"followers_count": 828, "following_count": 519, "tweet_count": 15777, "listed_count": 1}, "id": "3130855739"}, {"location": "Isla de al lado de la Calavera", "username": "AitorIErana", "verified": false, "name": "El fantasma de Aitor I. Era\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 6271, "following_count": 2574, "tweet_count": 240790, "listed_count": 227}, "id": "84159349"}, {"username": "pui_i_uo_sepe", "verified": false, "name": "Pu\u00ed i U\u00f3", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 187, "tweet_count": 2330, "listed_count": 0}, "id": "130333807"}, {"username": "JornalOGlobo", "verified": true, "name": "Jornal O Globo", "public_metrics": {"followers_count": 7200963, "following_count": 7430, "tweet_count": 481009, "listed_count": 13072}, "id": "54341363"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "LampadaNerd", "verified": false, "name": "L\u00e2mpada Nerd \uea00", "public_metrics": {"followers_count": 1581, "following_count": 195, "tweet_count": 15422, "listed_count": 3}, "id": "856598997527662593"}, {"location": "La Perla, Peru", "username": "arisze27", "verified": false, "name": "ARISTO'S", "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 1264, "tweet_count": 21324, "listed_count": 0}, "id": "3247966414"}, {"location": "Londrina -Pr", "username": "paijunior1", "verified": false, "name": "Babaloris\u00e1 J\u00fanior Ty LogunEd\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 1634, "tweet_count": 7638, "listed_count": 0}, "id": "392400859"}, {"username": "aldanalongoni", "verified": false, "name": "Aldana", "public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 1152, "tweet_count": 7525, "listed_count": 1}, "id": "269535070"}, {"location": "la plata", "username": "schneiderale74", "verified": false, "name": "ale\ud83c\udd97", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 165, "tweet_count": 875, "listed_count": 0}, "id": "197700545"}, {"location": "Oviedo", "username": "GataAmelia", "verified": false, "name": "Amelia La Gata", "public_metrics": {"followers_count": 1514, "following_count": 604, "tweet_count": 38391, "listed_count": 26}, "id": "402801484"}, {"location": "\u0950 \u0928\u092e\u0938\u094d\u0924\u0947 \u970a\u6c17 \u02d0\u0317\u0300\u2020\u02d0\u0316\u0301 \u30ec\u30a4\u30ad \u05d9\u05e9\u05c1\u05d5\u05e2 ", "username": "PilarIberica", "verified": false, "name": "\ud83e\udd0ePILY LAYA\u2600\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 3069, "following_count": 2351, "tweet_count": 76304, "listed_count": 36}, "id": "627563699"}, {"location": "Phoenix, Arizona", "username": "ClownPrinceAZ", "verified": false, "name": "Jero The Jester", "public_metrics": {"followers_count": 1114, "following_count": 1332, "tweet_count": 5040, "listed_count": 8}, "id": "2775110167"}, {"location": "Couch and/or Bar, Texas", "username": "smarktodeath", "verified": false, "name": "Smark to Death", "public_metrics": {"followers_count": 23534, "following_count": 19002, "tweet_count": 90309, "listed_count": 106}, "id": "958782895946129410"}, {"location": "Argentina", "username": "JanuGenia", "verified": false, "name": "Shan Rodriguez", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 37, "tweet_count": 19632, "listed_count": 0}, "id": "171730361"}, {"location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "username": "gege_serra", "verified": false, "name": "Geg\u00ea,\ud83d\udc5508", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 385, "tweet_count": 32660, "listed_count": 0}, "id": "3346193938"}, {"location": "Galicia ", "username": "antoniocendanf1", "verified": false, "name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga.", "public_metrics": {"followers_count": 19185, "following_count": 20644, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}, "id": "958453028323053568"}, {"username": "ainhoaaaag", "verified": false, "name": "ainhoa\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 1993, "tweet_count": 47465, "listed_count": 7}, "id": "753099974"}, {"username": "themoonbear_", "verified": false, "name": "asma de panda (metal cover)", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 334, "tweet_count": 46120, "listed_count": 2}, "id": "50136106"}, {"location": "Vallecas.Guardamar De La Safor", "username": "marian_vk", "verified": false, "name": "\u00bfTe la sabes?", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 636, "tweet_count": 18550, "listed_count": 6}, "id": "851000701"}, {"location": "S\u00e3o Vendelino, Brasil", "username": "Geovana__Fetter", "verified": false, "name": "geovana", "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 551, "tweet_count": 8192, "listed_count": 0}, "id": "989912021754892288"}, {"location": "Sevilla", "username": "mariaanton__", "verified": false, "name": "meri jane", "public_metrics": {"followers_count": 1082, "following_count": 349, "tweet_count": 25520, "listed_count": 4}, "id": "552099578"}, {"location": "Para\u00edba, Brasil", "username": "Ponthyarelly", "verified": false, "name": "Ponthy", "public_metrics": {"followers_count": 1937, "following_count": 2128, "tweet_count": 24235, "listed_count": 0}, "id": "4559734779"}, {"location": "Niter\u00f3i, Brasil", "username": "TozzaFla", "verified": false, "name": "Tozza", "public_metrics": {"followers_count": 230515, "following_count": 176198, "tweet_count": 557096, "listed_count": 315}, "id": "931641182614155264"}, {"location": "San Luis Potos\u00ed", "username": "pulso_mx", "verified": false, "name": "Pulso Online", "public_metrics": {"followers_count": 135746, "following_count": 2, "tweet_count": 615205, "listed_count": 541}, "id": "173627787"}, {"location": "Argentina", "username": "P0ly12", "verified": false, "name": "Poly \u200e\ud83e\uddc9", "public_metrics": {"followers_count": 1552, "following_count": 1726, "tweet_count": 38655, "listed_count": 6}, "id": "157172607"}, {"location": "Colombia", "username": "JuanKRuiz", "verified": false, "name": "JuanK - \ud83e\udd16", "public_metrics": {"followers_count": 6930, "following_count": 523, "tweet_count": 37280, "listed_count": 245}, "id": "50433718"}, {"location": "Colombia", "username": "Betocoralg", "verified": true, "name": "Beto Coral", "public_metrics": {"followers_count": 368794, "following_count": 4764, "tweet_count": 25106, "listed_count": 304}, "id": "206402786"}, {"location": "Vila Valqueire, Rio de Janeiro", "username": "ruanodomcarioca", "verified": false, "name": "Ruanzinho", "public_metrics": {"followers_count": 1110, "following_count": 164, "tweet_count": 77128, "listed_count": 0}, "id": "270503570"}, {"location": "A Corunha, Espanha", "username": "ZairaFyahbwoy", "verified": false, "name": "FOREVER AND ALWAYS \u2665", "public_metrics": {"followers_count": 819, "following_count": 1472, "tweet_count": 101082, "listed_count": 5}, "id": "127028645"}, {"location": "Santiago, Chile", "username": "FarmacologiaUc", "verified": false, "name": "Programa de Farmacolog\u00eda y Toxicolog\u00eda UC", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 96, "tweet_count": 80, "listed_count": 0}, "id": "1110196120045735936"}, {"location": "Niter\u00f3i, Rio de Janeiro", "username": "jssclh", "verified": false, "name": "\u027e\u01ddss\u0131\u0254\u0250 \ud83d\udc78\ud83c\udffc\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 1064, "following_count": 370, "tweet_count": 50710, "listed_count": 285}, "id": "63510207"}, {"location": "The Moon", "username": "blockchainw0men", "verified": false, "name": "MELB \u221e/21M\u26a1", "public_metrics": {"followers_count": 843, "following_count": 1558, "tweet_count": 60408, "listed_count": 12}, "id": "119357404"}, {"location": "M\u00farcia, Espanha", "username": "Alimtnz", "verified": false, "name": "Alicia Mart\u00ednez", "public_metrics": {"followers_count": 769, "following_count": 628, "tweet_count": 26240, "listed_count": 43}, "id": "257426751"}, {"location": "Santiago, Chile", "username": "ElMercurio_cl", "verified": true, "name": "El Mercurio", "public_metrics": {"followers_count": 203932, "following_count": 14399, "tweet_count": 132192, "listed_count": 1046}, "id": "1323223190"}, {"location": "Palermo", "username": "valeh89", "verified": false, "name": "valentina \ud83e\udd80", "public_metrics": {"followers_count": 1615, "following_count": 1030, "tweet_count": 35318, "listed_count": 7}, "id": "225208613"}, {"location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "username": "IgorC_027", "verified": false, "name": "Watchmen", "public_metrics": {"followers_count": 680, "following_count": 669, "tweet_count": 95309, "listed_count": 0}, "id": "955497651230969856"}, {"username": "martao45", "verified": false, "name": "Ariel Martinez", "public_metrics": {"followers_count": 4832, "following_count": 4660, "tweet_count": 21719, "listed_count": 2}, "id": "976306243"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "lau_peronia2022", "verified": false, "name": "Lau \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 11484, "following_count": 8723, "tweet_count": 144988, "listed_count": 4}, "id": "135030006"}, {"location": "fan acount ", "username": "bitchOfHogwarts", "verified": false, "name": "\u17f9 namorada do Itachi", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 676, "tweet_count": 15050, "listed_count": 0}, "id": "269438295"}, {"username": "LowkeySaiyan", "verified": false, "name": "jack", "public_metrics": {"followers_count": 24800, "following_count": 369, "tweet_count": 2536, "listed_count": 67}, "id": "3020206392"}, {"location": "C\u00f6rdoba, Veracruz, Mexico", "username": "sucesosver", "verified": false, "name": "Sucesos de Veracruz", "public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 3, "tweet_count": 43603, "listed_count": 3}, "id": "769881019"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "username": "LibreDebat", "verified": false, "name": "Guillermo Capote. \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 7120, "following_count": 7640, "tweet_count": 479752, "listed_count": 49}, "id": "494565140"}, {"location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "username": "lmdg04", "verified": false, "name": "kaonashi", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 309, "tweet_count": 11906, "listed_count": 1}, "id": "1583182766"}, {"location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "username": "Debora_029", "verified": false, "name": "Deb \ud83d\udc9e", "public_metrics": {"followers_count": 3585, "following_count": 2036, "tweet_count": 11365, "listed_count": 0}, "id": "1051196244348071937"}, {"username": "Pdromndez", "verified": false, "name": "Pedro MndZ\ud83e\udd87\ud83d\udcaf", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 181, "tweet_count": 49669, "listed_count": 13}, "id": "3001469043"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "karolinecbueno_", "verified": false, "name": "karolix", "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 169, "tweet_count": 100135, "listed_count": 4}, "id": "1893818928"}, {"username": "O_Culta", "verified": false, "name": "JUMA MARROMENOS \ud83d\udc06 \ud83c\udf1f LULA NO 2\u00ba TURNO\ud83c\udf1f", "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 204, "tweet_count": 36770, "listed_count": 4}, "id": "47696234"}, {"location": "Luj\u00e1n", "username": "nahuavalos_", "verified": false, "name": "Nahuel", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 191, "tweet_count": 16461, "listed_count": 1}, "id": "605939635"}, {"location": "Valencia, Espa\u00f1a", "username": "bakuretsu_sama", "verified": false, "name": "Bakuretsu-Sama", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 236, "tweet_count": 864, "listed_count": 0}, "id": "1480065350"}, {"location": "Castefornia \ud83c\udf6d", "username": "robota_cones", "verified": false, "name": "Robote Effrayante \ud83e\udd16\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 1089, "following_count": 733, "tweet_count": 64867, "listed_count": 5}, "id": "847851131049046020"}, {"username": "Aliikonecny1", "verified": false, "name": "Aliikonecny", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 77, "tweet_count": 1772, "listed_count": 0}, "id": "1082821062591766529"}, {"location": "Argentina, Chaco, Charata.", "username": "GastonHoyos1", "verified": false, "name": "~Emma~", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 218, "tweet_count": 2768, "listed_count": 1}, "id": "792207698"}, {"location": "Argentina", "username": "LeoAriasPrensa", "verified": true, "name": "Leo Arias", "public_metrics": {"followers_count": 43004, "following_count": 3391, "tweet_count": 144173, "listed_count": 109}, "id": "165752996"}, {"location": "S\u00e3o Francisco, Belo Horizonte", "username": "luanchristian01", "verified": false, "name": "\u029f\u1d1c\u1d00\u0274\u1d22\u026a\u0273 \uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 457, "tweet_count": 22364, "listed_count": 1}, "id": "795292441049964545"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "mateusoliveraac", "verified": false, "name": "\ud83d\ude4f\ud83c\udffb", "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 454, "tweet_count": 3582, "listed_count": 1}, "id": "886724099610992641"}, {"location": "Caballito", "username": "almuerzodesnuda", "verified": false, "name": "jesica porco", "public_metrics": {"followers_count": 1651, "following_count": 452, "tweet_count": 45320, "listed_count": 8}, "id": "357300753"}, {"username": "deadcatto", "verified": false, "name": "little kid lover", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 70, "tweet_count": 3534, "listed_count": 1}, "id": "772694535516385280"}, {"location": "Alegre, Brasil", "username": "axzgazzoni", "verified": false, "name": "alejandra boscov", "public_metrics": {"followers_count": 972, "following_count": 866, "tweet_count": 81511, "listed_count": 2}, "id": "1905146178"}, {"username": "APedinotti", "verified": false, "name": "Angelo Pedinotti", "public_metrics": {"followers_count": 1045, "following_count": 1111, "tweet_count": 50783, "listed_count": 0}, "id": "2801177561"}, {"location": "R\u00edo Grande, Argentina", "username": "AgusssGonnzalez", "verified": false, "name": "Denise", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 173, "tweet_count": 30015, "listed_count": 0}, "id": "887444956218044420"}, {"username": "Tapera23", "verified": false, "name": "tapera23", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 953, "tweet_count": 24707, "listed_count": 0}, "id": "474081308"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma Buenos Aires", "username": "Lord_Rayman", "verified": false, "name": "\u00a9Lord Rayman \uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 7218, "following_count": 7064, "tweet_count": 68454, "listed_count": 0}, "id": "296654428"}, {"location": "Mallorca", "username": "mmoreey", "verified": false, "name": "Mar\u00eda \ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 1566, "following_count": 475, "tweet_count": 86822, "listed_count": 0}, "id": "103840676"}, {"username": "tauro73", "verified": false, "name": "alberto larico", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 208, "tweet_count": 11690, "listed_count": 0}, "id": "64090061"}, {"location": "Lima - Per\u00fa", "username": "salvajedigital", "verified": false, "name": "Salvaje Digital", "public_metrics": {"followers_count": 49289, "following_count": 1346, "tweet_count": 114955, "listed_count": 80}, "id": "68638146"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "TribenoZena", "verified": false, "name": "ANAMELBA RESPETA LA CUARENTENA", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 596, "tweet_count": 37642, "listed_count": 0}, "id": "983072436664094721"}, {"location": "Apurimac, Peru", "username": "EvelinCavero", "verified": false, "name": "Evelin Cavero", "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 2035, "tweet_count": 26990, "listed_count": 5}, "id": "1214484872"}, {"location": "San Isidro, Argentina", "username": "3gmagic", "verified": false, "name": "Seba \ud83c\udfa9 Mago, Poeta y Loco..", "public_metrics": {"followers_count": 2330, "following_count": 2458, "tweet_count": 16122, "listed_count": 0}, "id": "150692426"}, {"location": "Tigre, Argentina", "username": "MaruCask", "verified": false, "name": "Maru", "public_metrics": {"followers_count": 39142, "following_count": 33819, "tweet_count": 26460, "listed_count": 25}, "id": "4714414648"}, {"location": "Inca, Espanya", "username": "NereaBautista_", "verified": false, "name": "Nerea Bautista", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 333, "tweet_count": 1256, "listed_count": 1}, "id": "905375529246883840"}, {"username": "Arjun45Arjun", "verified": false, "name": "arjun rajpurohit", "public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 672, "tweet_count": 130495, "listed_count": 12}, "id": "516460493"}, {"username": "lovesdual", "verified": false, "name": "ma.", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 14, "tweet_count": 3627, "listed_count": 0}, "id": "1106217400083664897"}, {"username": "evermorefolk", "verified": false, "name": "DLX", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 25, "tweet_count": 3676, "listed_count": 0}, "id": "1106800681632129024"}, {"location": "Demi Lovato And Dua Lipa", "username": "demiftduatwg", "verified": false, "name": "vic", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 139, "tweet_count": 4963, "listed_count": 0}, "id": "1049367771228901376"}, {"location": "\ud83d\udcd6: november 9", "username": "mtthewdara", "verified": false, "name": "feer", "public_metrics": {"followers_count": 6499, "following_count": 6490, "tweet_count": 44303, "listed_count": 16}, "id": "940696584903372802"}, {"username": "ladyfingersHS", "verified": false, "name": "\ud835\udc02\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc28\ud835\udc25\ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc1a\u263e", "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 336, "tweet_count": 65829, "listed_count": 0}, "id": "859121030790610944"}, {"location": "harry\ud83d\udcab", "username": "harriesotths", "verified": false, "name": "laura", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 229, "tweet_count": 3878, "listed_count": 0}, "id": "1112968571758563328"}, {"username": "noeliasanchis12", "verified": false, "name": "\u00d1 \ud83d\udc63", "public_metrics": {"followers_count": 1049, "following_count": 805, "tweet_count": 14894, "listed_count": 0}, "id": "1322912258"}, {"username": "Marialuzfv", "verified": false, "name": "mi tiempo mi ocio", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 344, "tweet_count": 147730, "listed_count": 35}, "id": "701837262481440768"}, {"location": "Espanha", "username": "CineYpunto", "verified": false, "name": "Cine-adicci\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 3409, "following_count": 647, "tweet_count": 76749, "listed_count": 101}, "id": "1216119745"}, {"location": "Mostardas RS", "username": "Marques_M77", "verified": false, "name": "\u24c2arques77\ud83c\uddea\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 563, "tweet_count": 1603, "listed_count": 0}, "id": "1101253726252216320"}, {"username": "AugustoOtavio15", "verified": false, "name": "Pretin \ud83e\udd34\ud83c\udffe\ud83c\udfb0", "public_metrics": {"followers_count": 965, "following_count": 688, "tweet_count": 8908, "listed_count": 0}, "id": "830534892983304193"}, {"location": "ESPA\u00d1A", "username": "JoaquinMadrid55", "verified": false, "name": "Joaquin5 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 884, "following_count": 1688, "tweet_count": 141862, "listed_count": 75}, "id": "912154364"}, {"username": "Kaerusan51", "verified": false, "name": "\u304b\u3048\u308b\ud83d\udc38", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 35, "tweet_count": 485, "listed_count": 0}, "id": "1158505850589237250"}, {"username": "_LBrz_", "verified": false, "name": "masoquista do conhecimento \u2122", "public_metrics": {"followers_count": 788, "following_count": 1459, "tweet_count": 23023, "listed_count": 3}, "id": "60728533"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "veromdw", "verified": false, "name": "Veronica", "public_metrics": {"followers_count": 835, "following_count": 1292, "tweet_count": 54308, "listed_count": 1}, "id": "183279493"}, {"username": "velardealvaro", "verified": false, "name": "\u00c1lvaro Velarde", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 507, "tweet_count": 53439, "listed_count": 20}, "id": "54098036"}, {"username": "Paulaldi998", "verified": false, "name": "Laupa \u2605", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 407, "tweet_count": 21332, "listed_count": 0}, "id": "1027386334195924995"}, {"location": "Extreme\u00f1a en Madrid ", "username": "attika__", "verified": false, "name": "MAR\u00cdA LA PIRA\u00d1A", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 236, "tweet_count": 76403, "listed_count": 7}, "id": "1418840012"}, {"location": "Heroica Ciudad de Huajuapan de", "username": "xeou", "verified": false, "name": "S.R.I.", "public_metrics": {"followers_count": 1727, "following_count": 191, "tweet_count": 44432, "listed_count": 13}, "id": "48305907"}, {"location": "Mallorca", "username": "JRamis_", "verified": false, "name": "Broke Ni\u00f1o", "public_metrics": {"followers_count": 911, "following_count": 468, "tweet_count": 111295, "listed_count": 2}, "id": "842487824008069122"}, {"location": "Macei\u00f3, Brasil", "username": "iellowbox", "verified": false, "name": "de ferias", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 143, "tweet_count": 27407, "listed_count": 0}, "id": "956352856944185345"}, {"username": "jownlock", "verified": false, "name": "jeremoca \u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 27867, "following_count": 14674, "tweet_count": 179510, "listed_count": 227}, "id": "2310949164"}, {"location": "Rep. de los cocos,Sudam\u00e9rica", "username": "borisbarrera", "verified": false, "name": "Boris Barrera #InflationStartedInCongress", "public_metrics": {"followers_count": 5965, "following_count": 1575, "tweet_count": 591783, "listed_count": 43}, "id": "65183293"}, {"username": "missyoulouis", "verified": false, "name": "Delia\ud83e\udd40", "public_metrics": {"followers_count": 2986, "following_count": 2698, "tweet_count": 9917, "listed_count": 30}, "id": "1438422997"}, {"username": "Sofiacpp", "verified": false, "name": "Sofia C.", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 458, "tweet_count": 419, "listed_count": 0}, "id": "1087630927679889410"}, {"location": "Ascoli Piceno, Marche", "username": "Eumoret", "verified": false, "name": "Eugenio Moretti #facciamorete", "public_metrics": {"followers_count": 1185, "following_count": 1338, "tweet_count": 50202, "listed_count": 22}, "id": "228772357"}, {"location": "Lima-Per\u00fa", "username": "PCaterianoB", "verified": false, "name": "Pedro Cateriano B", "public_metrics": {"followers_count": 179735, "following_count": 421, "tweet_count": 45205, "listed_count": 304}, "id": "1975354388"}, {"location": "Fortaleza, Brasil", "username": "Pvbraga_85", "verified": false, "name": "Paulo Victor", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 448, "tweet_count": 5539, "listed_count": 0}, "id": "186265125"}, {"username": "brizollucas", "verified": false, "name": "lucas 1\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3+1\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 1887, "following_count": 402, "tweet_count": 89349, "listed_count": 7}, "id": "3225903749"}, {"location": "Barcelona, Espa\u00f1a.", "username": "InmaGR85", "verified": false, "name": "Inma G\u00f3mez", "public_metrics": {"followers_count": 1147, "following_count": 5001, "tweet_count": 190224, "listed_count": 51}, "id": "235693899"}, {"username": "rodrigobessatv", "verified": false, "name": "Bessa", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 151, "tweet_count": 20733, "listed_count": 9}, "id": "112551694"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "terraverso", "verified": false, "name": "Terraverso", "public_metrics": {"followers_count": 19241, "following_count": 292, "tweet_count": 25035, "listed_count": 62}, "id": "894401356689231877"}, {"location": "\u263d she/her", "username": "lilacvaenus", "verified": false, "name": "jia \u2601\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 830, "following_count": 762, "tweet_count": 20726, "listed_count": 6}, "id": "1021125330231332865"}, {"username": "Peachkook__", "verified": false, "name": "\u273f*\uff9fHu Tao and homa haver\u00a8\uff9f", "public_metrics": {"followers_count": 1034, "following_count": 631, "tweet_count": 9562, "listed_count": 2}, "id": "837370260630155264"}, {"location": "Olinda, Brasil", "username": "valmdm", "verified": false, "name": "Valqu\u00edria Moura", "public_metrics": {"followers_count": 787, "following_count": 564, "tweet_count": 44535, "listed_count": 2}, "id": "49480065"}, {"location": "Santa Terezinha de Itaipu", "username": "RickPriess", "verified": false, "name": "Rick Priess", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 708, "tweet_count": 8495, "listed_count": 0}, "id": "765537555668471808"}, {"location": "Miraflores, Peru", "username": "pattyromero11", "verified": false, "name": "Patricia \ud83e\udd2b", "public_metrics": {"followers_count": 12248, "following_count": 6839, "tweet_count": 323999, "listed_count": 29}, "id": "43749204"}, {"username": "vickyvr7", "verified": false, "name": "22 Jump Street", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 1223, "tweet_count": 77668, "listed_count": 31}, "id": "1053507961"}, {"username": "afspagnuolo", "verified": false, "name": "Camerata Antonio! Presente!", "public_metrics": {"followers_count": 724, "following_count": 815, "tweet_count": 38059, "listed_count": 2}, "id": "522134904"}, {"location": "n\u00fcrburgring", "username": "pqpsatan", "verified": false, "name": "let\u00edcia", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 372, "tweet_count": 17071, "listed_count": 1}, "id": "708369000477151232"}, {"location": "Castle Volkihar, \u00e9l/he/him", "username": "jxsae", "verified": false, "name": "josan", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 401, "tweet_count": 17845, "listed_count": 0}, "id": "2194461993"}, {"location": "Sardenha, It\u00e1lia", "username": "cocco_antonello", "verified": false, "name": "Antonello #FR", "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 1150, "tweet_count": 16665, "listed_count": 2}, "id": "1102525555130490880"}, {"location": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd Gdl She/her +25", "username": "DoremiYlonenWay", "verified": false, "name": "Marley \ud83d\udc99\ud83c\udfca\u200d\u2642\ufe0fFinal Stroke\ud83c\udfca\u200d\u2642\ufe0f\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 700, "following_count": 2580, "tweet_count": 145134, "listed_count": 18}, "id": "76855440"}, {"location": "Argentina", "username": "OnlyAReader", "verified": false, "name": "Day\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 792, "following_count": 844, "tweet_count": 87499, "listed_count": 0}, "id": "885522206"}, {"location": "Hospital del Ni\u00f1o, Panama", "username": "xsaezll", "verified": false, "name": "Xavier S\u00e1ez Llorens", "public_metrics": {"followers_count": 115280, "following_count": 955, "tweet_count": 69843, "listed_count": 170}, "id": "127868962"}, {"location": "Temperley", "username": "FacuCristofari", "verified": false, "name": "Cristo", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 243, "tweet_count": 26697, "listed_count": 1}, "id": "260593489"}, {"location": "Buenos Aires", "username": "gzbfate", "verified": false, "name": "rin", "public_metrics": {"followers_count": 746, "following_count": 426, "tweet_count": 19154, "listed_count": 3}, "id": "1631371040"}, {"location": "sevilla", "username": "leopoeme", "verified": false, "name": "Leo \ud83e\udef6\ud83c\udffc", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 271, "tweet_count": 29492, "listed_count": 4}, "id": "1027042100720947200"}, {"location": "Bogota", "username": "pabloromeror", "verified": false, "name": "Pablo Romero", "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 3105, "tweet_count": 142314, "listed_count": 3}, "id": "453007980"}, {"username": "Tamara6815", "verified": false, "name": "Tamara68\ud83d\udc31", "public_metrics": {"followers_count": 9838, "following_count": 8992, "tweet_count": 15563, "listed_count": 5}, "id": "1123421233222225920"}, {"location": "Argentina", "username": "gracielaocana", "verified": true, "name": "Graciela Oca\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 298134, "following_count": 1314, "tweet_count": 31363, "listed_count": 834}, "id": "164335332"}, {"location": "Cali, Colombia", "username": "njr2720", "verified": false, "name": "Daniel Lebron Lothbrok", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 237, "tweet_count": 13205, "listed_count": 0}, "id": "1103665297649741824"}, {"location": "Santiago del Estero", "username": "janinamans", "verified": false, "name": "LoVe\ud83d\udc8e", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 344, "tweet_count": 452, "listed_count": 0}, "id": "2784895655"}, {"username": "ArielRo05058223", "verified": false, "name": "Ariel Rodriguez", "public_metrics": {"followers_count": 1925, "following_count": 1976, "tweet_count": 53995, "listed_count": 1}, "id": "1117830366780436485"}, {"location": "somewhere over the rainbow", "username": "pata_change", "verified": false, "name": "Pata", "public_metrics": {"followers_count": 11647, "following_count": 8668, "tweet_count": 83259, "listed_count": 3}, "id": "1035339344318529541"}, {"location": "Puerto Rico", "username": "JosseanMaestro", "verified": false, "name": "Jossean", "public_metrics": {"followers_count": 690, "following_count": 58, "tweet_count": 18893, "listed_count": 12}, "id": "319195032"}, {"location": "Florian\u00f3polis", "username": "MarlyWinckler", "verified": false, "name": "Marly Winckler", "public_metrics": {"followers_count": 1544, "following_count": 2004, "tweet_count": 1836, "listed_count": 52}, "id": "44130410"}, {"location": "Macei\u00f3, Brasil", "username": "jurubebax", "verified": false, "name": "JURUBEBA", "public_metrics": {"followers_count": 2301, "following_count": 922, "tweet_count": 91660, "listed_count": 15}, "id": "776608106"}, {"location": "Buenos Aires / Maracay", "username": "emyiem_", "verified": false, "name": "MGM", "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 507, "tweet_count": 71816, "listed_count": 4}, "id": "75459513"}, {"username": "grimmjowhugo07", "verified": false, "name": "John Decroux", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 1339, "tweet_count": 9019, "listed_count": 2}, "id": "4069909216"}, {"location": "Multiverso", "username": "DCverso1", "verified": false, "name": "DCVERSO", "public_metrics": {"followers_count": 39759, "following_count": 1066, "tweet_count": 47926, "listed_count": 94}, "id": "1074468328163500033"}, {"location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "username": "Gatxnegra", "verified": false, "name": "Selena \ud83d\udc98", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 1036, "tweet_count": 47641, "listed_count": 1}, "id": "754807801504038912"}, {"username": "mireiaiboleon", "verified": false, "name": "Mireia Iboleon", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 99, "tweet_count": 2182, "listed_count": 0}, "id": "910104136967970817"}, {"username": "Ga_hamage", "verified": false, "name": "Gamaha\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 1269, "following_count": 1741, "tweet_count": 22758, "listed_count": 3}, "id": "887407618230284291"}, {"location": "MG", "username": "_henrxque", "verified": false, "name": "Henrique", "public_metrics": {"followers_count": 2522, "following_count": 1579, "tweet_count": 55905, "listed_count": 7}, "id": "1083184586744565760"}, {"location": "Belo Horizonte", "username": "itatiaia", "verified": true, "name": "Itatiaia", "public_metrics": {"followers_count": 1184145, "following_count": 126, "tweet_count": 166599, "listed_count": 1053}, "id": "39326635"}, {"username": "RiascosOrlando", "verified": false, "name": "orlando riascos", "public_metrics": {"followers_count": 1099, "following_count": 939, "tweet_count": 9121, "listed_count": 0}, "id": "1241970264"}, {"location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "amoralesan", "verified": false, "name": "Antonio Morales Rive", "public_metrics": {"followers_count": 144848, "following_count": 559, "tweet_count": 56629, "listed_count": 616}, "id": "154670681"}, {"location": "Argentina", "username": "redbluecrow", "verified": false, "name": "Red Blue Crow \ud83d\udd90", "public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 672, "tweet_count": 181581, "listed_count": 31}, "id": "260204016"}, {"username": "MisbelisA", "verified": false, "name": "MISBELIS ALVAREZ", "public_metrics": {"followers_count": 1278, "following_count": 3319, "tweet_count": 145631, "listed_count": 22}, "id": "334790450"}, {"username": "veroab77", "verified": false, "name": "Ver\u00f3nica Absi", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 1079, "tweet_count": 3429, "listed_count": 3}, "id": "895635292928999424"}, {"location": "Espanha", "username": "saraacevedov", "verified": false, "name": "Sara acevedo v", "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 532, "tweet_count": 212456, "listed_count": 36}, "id": "461773381"}, {"username": "paudiezok", "verified": false, "name": "Paula10", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 581, "tweet_count": 6381, "listed_count": 0}, "id": "808913808752316417"}, {"location": "Castell\u00f3n de la Plana, Espa\u00f1a", "username": "Sam_B3n_", "verified": false, "name": "Sammy Benavent Castel", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 144, "tweet_count": 11012, "listed_count": 2}, "id": "921379078220992512"}, {"location": "Barcelona, Catalunya.", "username": "beatriua", "verified": false, "name": "Beatriu Ac\u00edn\ud83c\udf97", "public_metrics": {"followers_count": 2284, "following_count": 1095, "tweet_count": 133514, "listed_count": 103}, "id": "90845139"}, {"username": "Maja976", "verified": false, "name": "Maria H #60176", "public_metrics": {"followers_count": 2376, "following_count": 4604, "tweet_count": 46366, "listed_count": 5}, "id": "134911875"}, {"location": "Can Picafort", "username": "espe_qg", "verified": false, "name": "hope\ud83c\udf40", "public_metrics": {"followers_count": 827, "following_count": 666, "tweet_count": 18767, "listed_count": 2}, "id": "598436953"}, {"username": "angeleta_23", "verified": false, "name": "\ud83c\udd70\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 742, "tweet_count": 15048, "listed_count": 0}, "id": "2619976965"}, {"location": "Venezuela", "username": "ariam04", "verified": false, "name": "Ax.", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 306, "tweet_count": 62901, "listed_count": 5}, "id": "139230277"}, {"location": "Argentina", "username": "fotoxico", "verified": false, "name": "Fot\u00f3xico", "public_metrics": {"followers_count": 1387, "following_count": 1528, "tweet_count": 54082, "listed_count": 9}, "id": "75851654"}, {"location": "Santa F\u00e9, Argentina", "username": "MorenaPintos6", "verified": false, "name": "\u2022Morena\u2022", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 270, "tweet_count": 5984, "listed_count": 0}, "id": "1087992987165044736"}, {"location": "Macei\u00f3, Brasil", "username": "maismelanina", "verified": false, "name": "calip\u00edgia", "public_metrics": {"followers_count": 1590, "following_count": 781, "tweet_count": 31775, "listed_count": 0}, "id": "951930147481047040"}, {"location": "Concepci\u00f3n del Uruguay", "username": "MartinianoOliv1", "verified": false, "name": "$martoneta", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 646, "tweet_count": 14639, "listed_count": 0}, "id": "595982154"}, {"location": "lima", "username": "isabeldiceesto", "verified": false, "name": "#CuartaDosis", "public_metrics": {"followers_count": 982, "following_count": 923, "tweet_count": 262904, "listed_count": 1}, "id": "378375409"}, {"location": "Brasil", "username": "veeeronicams", "verified": false, "name": "ver\u00f4nica \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 2165, "following_count": 1773, "tweet_count": 16588, "listed_count": 0}, "id": "1116021282926157824"}, {"location": "Rosario, Argentina", "username": "AndresLunelli", "verified": false, "name": "Andres Lunelli", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 574, "tweet_count": 1960, "listed_count": 1}, "id": "1451901511"}, {"username": "SouzaSo46925819", "verified": false, "name": "Souza Souza", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 2, "tweet_count": 130, "listed_count": 0}, "id": "1164205771292368896"}, {"location": "Rio de Janeiro", "username": "sbtrio", "verified": true, "name": "SBT Rio", "public_metrics": {"followers_count": 189001, "following_count": 439, "tweet_count": 28878, "listed_count": 409}, "id": "65724274"}, {"username": "DrJekyll_____", "verified": false, "name": "Edgardo", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 1117, "tweet_count": 4577, "listed_count": 0}, "id": "138881110"}, {"location": "Cdmx", "username": "Mrs_2910", "verified": false, "name": "la ni\u00f1e que llora en tus fiestas", "public_metrics": {"followers_count": 945, "following_count": 626, "tweet_count": 14637, "listed_count": 1}, "id": "975450533740892160"}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico ", "username": "JossDuard", "verified": false, "name": "Joss Duard the Vampire Slayer", "public_metrics": {"followers_count": 27665, "following_count": 5488, "tweet_count": 29397, "listed_count": 8}, "id": "4902625333"}, {"location": "Brasil", "username": "ElaineVeras", "verified": false, "name": "Esquerdopata da Floresta e Pantaneira \ud83d\udc06", "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 506, "tweet_count": 23676, "listed_count": 2}, "id": "62693361"}, {"location": "Salvador - Bahia", "username": "caiokeinn", "verified": false, "name": "Empres\u00e1rio de projetos derrotados \ud83e\udd21", "public_metrics": {"followers_count": 3589, "following_count": 215, "tweet_count": 2726, "listed_count": 17}, "id": "1106732344269045760"}, {"location": "Mesquita, Brasil", "username": "buckmonaliza", "verified": false, "name": "monaliza", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 104, "tweet_count": 27423, "listed_count": 0}, "id": "784365580933533696"}, {"username": "pinaceleste1", "verified": false, "name": "Pina Celeste#facciamorete", "public_metrics": {"followers_count": 2859, "following_count": 2200, "tweet_count": 8058, "listed_count": 4}, "id": "437702483"}, {"username": "b_acamposc1i267", "verified": false, "name": "Alberto Campos B.", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 81, "tweet_count": 94650, "listed_count": 0}, "id": "859180118"}, {"location": "Lima-Per\u00fa", "username": "Lauletras", "verified": false, "name": "Laura Grados \u2604\ufe0f\ud83e\udd96", "public_metrics": {"followers_count": 63662, "following_count": 1415, "tweet_count": 72924, "listed_count": 211}, "id": "132768793"}, {"location": "Barcelona, Espa\u00f1a.", "username": "Zalear", "verified": false, "name": "Antonio Laborda", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 646, "tweet_count": 50242, "listed_count": 0}, "id": "1880230092"}, {"location": "Barcelona, Espa\u00f1a  \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "Genoviana", "verified": false, "name": "G\u04bd\u0273\u03c3\u028b\u04bd\u028b\u03b1", "public_metrics": {"followers_count": 1805, "following_count": 4316, "tweet_count": 73251, "listed_count": 0}, "id": "955884626806964229"}, {"location": "Montevideo, Uruguay", "username": "carosalgado25", "verified": false, "name": "Carolina\u2652\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 347, "tweet_count": 1977, "listed_count": 0}, "id": "981867561892679680"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "violetaisdead", "verified": false, "name": "viole\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 4954, "following_count": 5440, "tweet_count": 72904, "listed_count": 18}, "id": "2657312730"}, {"location": "she/her", "username": "karen__agp", "verified": false, "name": "conejilla sicaria \u2606\u5f61", "public_metrics": {"followers_count": 1381, "following_count": 1001, "tweet_count": 22606, "listed_count": 1}, "id": "1028340157341097985"}, {"username": "VdXime", "verified": false, "name": "Pollito rojo con esperanza de vida de 3 d\u00edas", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 398, "tweet_count": 7894, "listed_count": 0}, "id": "995359620553216000"}, {"username": "mechyol", "verified": false, "name": "MMO", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 140, "tweet_count": 29110, "listed_count": 1}, "id": "253316801"}, {"username": "daniel_ajl", "verified": false, "name": "El mushasho alegren't", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 169, "tweet_count": 1333, "listed_count": 0}, "id": "4606858222"}, {"username": "Claudia39860171", "verified": false, "name": "Claudia", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 452, "tweet_count": 12209, "listed_count": 0}, "id": "967833968786771968"}, {"username": "Caroldissevisse", "verified": false, "name": "Caroline \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 137, "tweet_count": 3330, "listed_count": 0}, "id": "773567272585748480"}, {"location": "She(Ra)/her Okazaki\ud83d\udc9c", "username": "Fem_Shepard_", "verified": false, "name": "Comandante Shepard\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf38Working @GameLastChance", "public_metrics": {"followers_count": 17148, "following_count": 758, "tweet_count": 395351, "listed_count": 136}, "id": "261624996"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "EuJoannegomes", "verified": false, "name": "joanne", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 385, "tweet_count": 3408, "listed_count": 0}, "id": "65195639"}, {"username": "ribes_pascual", "verified": false, "name": "Montse", "public_metrics": {"followers_count": 1321, "following_count": 1778, "tweet_count": 145388, "listed_count": 2}, "id": "975664419253473280"}, {"username": "LMospal", "verified": false, "name": "LJ.Mospal", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 215, "tweet_count": 16281, "listed_count": 0}, "id": "1158950737562484736"}, {"location": "Rosario, Argentina", "username": "gastonmarcosrc", "verified": false, "name": "Gaston Marcos", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 216, "tweet_count": 448, "listed_count": 0}, "id": "193825794"}, {"location": "C\u00f3rdoba", "username": "jmcmex", "verified": false, "name": "Jose Miguel Cobian El\u00edas", "public_metrics": {"followers_count": 1585, "following_count": 1694, "tweet_count": 30164, "listed_count": 3}, "id": "146483410"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "CarlosC99307349", "verified": false, "name": "Carlos", "public_metrics": {"followers_count": 3169, "following_count": 4985, "tweet_count": 306486, "listed_count": 1}, "id": "939292913506439168"}, {"username": "mmolina2106", "verified": false, "name": "Cruzita", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 527, "tweet_count": 35605, "listed_count": 0}, "id": "841359466322919425"}, {"username": "Man_sabrina1", "verified": false, "name": "Sabri Man\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 862, "tweet_count": 18930, "listed_count": 0}, "id": "3459402197"}, {"username": "juli_berte", "verified": false, "name": "\ud83d\udc9acon jota", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 470, "tweet_count": 1615, "listed_count": 0}, "id": "3353260793"}, {"username": "miguel1urga", "verified": false, "name": "Miguel", "public_metrics": {"followers_count": 2577, "following_count": 4803, "tweet_count": 467646, "listed_count": 25}, "id": "752155280293650432"}, {"username": "captainbrubs", "verified": false, "name": "bruna", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 301, "tweet_count": 6964, "listed_count": 0}, "id": "780562528376016896"}, {"username": "martinlk93", "verified": false, "name": "Martin", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 92, "tweet_count": 24518, "listed_count": 2}, "id": "1955631895"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "username": "bdebicho", "verified": false, "name": "fr\u00e3 \ud83e\udd91", "public_metrics": {"followers_count": 1840, "following_count": 725, "tweet_count": 116731, "listed_count": 16}, "id": "383324167"}, {"location": "june 29", "username": "slaveofjauregui", "verified": false, "name": "guiih tube", "public_metrics": {"followers_count": 1486, "following_count": 1018, "tweet_count": 50547, "listed_count": 5}, "id": "3000044396"}, {"username": "CBdCavour", "verified": false, "name": "Camillo", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 174, "tweet_count": 4094, "listed_count": 6}, "id": "1028707682"}, {"location": "europe", "username": "jacopo_iacoboni", "verified": false, "name": "jacopo iacoboni", "public_metrics": {"followers_count": 112047, "following_count": 2854, "tweet_count": 68115, "listed_count": 789}, "id": "497995758"}, {"location": "capital federal", "username": "joven8591", "verified": false, "name": "Pablo\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 5454, "following_count": 3053, "tweet_count": 854263, "listed_count": 0}, "id": "791758832"}, {"location": "Concepci\u00f3n del Uruguay", "username": "joseartusi", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Antonio Artusi\ud83d\udd30\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 4965, "following_count": 5462, "tweet_count": 88592, "listed_count": 58}, "id": "153620327"}, {"username": "pucaquilla", "verified": false, "name": "gisela ox", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 133, "tweet_count": 1671, "listed_count": 0}, "id": "239559507"}, {"username": "Chabela0", "verified": false, "name": "lacat\u00f3", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 340, "tweet_count": 71198, "listed_count": 8}, "id": "2339580209"}, {"location": "Rio de Janeiro", "username": "jubelievesin_JB", "verified": false, "name": "juleana /+/", "public_metrics": {"followers_count": 3425, "following_count": 1988, "tweet_count": 176786, "listed_count": 3}, "id": "908925325"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "MtwoAssis", "verified": false, "name": "olaf :( \u2693", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 346, "tweet_count": 8368, "listed_count": 0}, "id": "1083843653976670209"}, {"location": "Valencia, Espa\u00f1a.", "username": "AnaBG0", "verified": false, "name": "Ana", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 201, "tweet_count": 4698, "listed_count": 5}, "id": "380999330"}, {"username": "Edu__Channel", "verified": false, "name": "Eduardo Canal", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 1048, "tweet_count": 14476, "listed_count": 0}, "id": "453985816"}, {"location": "Lima-Per\u00fa", "username": "MolinariJulia", "verified": false, "name": "Julia Molinari", "public_metrics": {"followers_count": 6921, "following_count": 3928, "tweet_count": 267506, "listed_count": 30}, "id": "191485582"}, {"username": "nachule", "verified": false, "name": "ignacio \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 945, "following_count": 223, "tweet_count": 55698, "listed_count": 3}, "id": "416646420"}, {"username": "agusorue17", "verified": false, "name": "Agustina\ud83d\udc9b", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 555, "tweet_count": 9853, "listed_count": 0}, "id": "2801097893"}, {"location": "Belgium", "username": "Tsavkko", "verified": false, "name": "Raphael Tsavkko Garcia", "public_metrics": {"followers_count": 12180, "following_count": 1720, "tweet_count": 339277, "listed_count": 375}, "id": "52815944"}, {"location": "Brescia, Lombardia", "username": "giorgiovascotto", "verified": false, "name": "giorgio vascotto \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\udde6 StandWithUkraine", "public_metrics": {"followers_count": 3380, "following_count": 2384, "tweet_count": 148775, "listed_count": 1}, "id": "887300792654475265"}, {"username": "SOL3_7", "verified": false, "name": "SOL3", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 272, "tweet_count": 23578, "listed_count": 1}, "id": "983880165154590721"}, {"username": "sckfabs", "verified": false, "name": "sck.", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 588, "tweet_count": 12103, "listed_count": 0}, "id": "209230854"}, {"location": "Rio Veerde GO", "username": "Gabrielmpm", "verified": false, "name": "Gabrielzinho do SUS", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 554, "tweet_count": 12738, "listed_count": 0}, "id": "171984322"}, {"location": "Antonina, Brasil", "username": "JRaafaeLL", "verified": false, "name": "JR", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 161, "tweet_count": 7535, "listed_count": 0}, "id": "3408694277"}], "tweets": [{"created_at": "2019-08-26T02:06:50.000Z", "lang": "es", "text": "A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adicciones al 141, asistencia al suicida al 135, auxilio mec\u00e1nico al ACA.", "edit_history_tweet_ids": ["1165807785705115650"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.5138, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.6632, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}, {"start": 182, "end": 184, "probability": 0.7105, "type": "Organization", "normalized_text": "ACA"}]}, "id": "1165807785705115650", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 24, "like_count": 6772, "quote_count": 23}, "author_id": "124264228"}, {"created_at": "2019-08-26T16:41:30.000Z", "lang": "es", "text": "PASO: Informe cr\u00edtico | Los veedores judiciales que design\u00f3 la jueza Servini de Cubr\u00eda alertaron que el recuento provisional de votos \"funcion\u00f3 de forma totalmente defectuosa\" en las elecciones primarias https://t.co/9khDXGntH2", "edit_history_tweet_ids": ["1166027903672434688"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.7965, "type": "Person", "normalized_text": "Servini"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.4124, "type": "Person", "normalized_text": "Cubr\u00eda"}], "urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/9khDXGntH2", "expanded_url": "https://twitter.com/todonoticias/status/1166027903672434688/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/9khDXGntH2", "media_key": "13_1166024062495334401"}]}, "id": "1166027903672434688", "public_metrics": {"retweet_count": 749, "reply_count": 106, "like_count": 908, "quote_count": 58}, "author_id": "25992212"}, {"created_at": "2019-08-26T16:33:22.000Z", "lang": "pt", "text": "@VEJA S\u00e3o todas ex mamadores do dinheiro p\u00fablico.\nMait\u00ea Proen\u00e7a deveria fazer bonito, e parar de receber a aposentadoria em forma de pens\u00e3o do pai dela, que se suicidou a muitos anos.\nEla j\u00e1 mamou bastante.\nMas sobre isso ela n\u00e3o protesta.", "edit_history_tweet_ids": ["1166025856323588096"], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 62, "probability": 0.9177, "type": "Person", "normalized_text": "Mait\u00ea Proen\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 5, "username": "VEJA", "id": "17715048"}]}, "in_reply_to_user_id": "17715048", "id": "1166025856323588096", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "4890441634", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165820890308911105"}]}, {"created_at": "2019-08-25T20:49:46.000Z", "lang": "pt", "text": "Vcs concordaram com a expuls\u00e3o do Raniel?", "edit_history_tweet_ids": ["1165727994150825984"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.7681, "type": "Person", "normalized_text": "Raniel"}]}, "id": "1165727994150825984", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 222, "like_count": 485, "quote_count": 8}, "author_id": "2419606566"}, {"created_at": "2019-08-26T13:03:37.000Z", "lang": "es", "text": "@ricardoangulo @ereynaabogado Por favor! Alan se suicid\u00f3 para que la gente no tenga el placer de verlo enmarrocado.\nNing\u00fan inocente se suicida!!!", "edit_history_tweet_ids": ["1165973071649476609"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 44, "probability": 0.6734, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ricardoangulo", "id": "54706323"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}]}, "in_reply_to_user_id": "54706323", "id": "1165973071649476609", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 48, "quote_count": 0}, "author_id": "716304009120849920", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165853591741042689"}]}, {"created_at": "2019-08-26T14:31:53.000Z", "lang": "pt", "text": "@proposicoes Se auto-suicidou-se a s\u00ed mesmo por policiais", "edit_history_tweet_ids": ["1165995283307814913"], "in_reply_to_user_id": "1092585000971718656", "id": "1165995283307814913", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 189, "quote_count": 1}, "author_id": "4820897501", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165984807433752577"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "proposicoes", "id": "1092585000971718656"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "Amazon\u00edaEnLlamas"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 16, "probability": 0.3348, "type": "Organization", "normalized_text": "Amazon\u00edaEnLlamas"}, {"start": 118, "end": 126, "probability": 0.9798, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/6ABcV1LVXW", "expanded_url": "http://cenizas.La", "display_url": "cenizas.La"}]}, "created_at": "2019-08-26T16:26:08.000Z", "lang": "es", "text": "#Amazon\u00edaEnLlamas Grandes \u00e1reas reducidas a https://t.co/6ABcV1LVXW deforestaci\u00f3n,incentivada por discurso suicida de Bolsonaro,quien llama a la sustituci\u00f3n de los bosques  por potreros y  cultivos de soja , causa d los estragos. Dari\u00e9n: 20 mil 800 hect\u00e1reas desvastadas en 7 a\u00f1os", "edit_history_tweet_ids": ["1166024035500777474"], "id": "1166024035500777474", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 4, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "1020151992"}, {"created_at": "2019-08-26T16:43:52.000Z", "lang": "pt", "text": "mas sei l\u00e1 tem duas primas do meu pai q tem cara de quem beijavam meninas antes de namorar seus respectivos marido e namorado\ne meu tio era t\u00e3o loco na adolesc\u00eancia q eu tenho certeza d q j\u00e1 foi \"bi de balada\", hetero flex etc", "edit_history_tweet_ids": ["1166028497283891202"], "in_reply_to_user_id": "766339276044963842", "id": "1166028497283891202", "geo": {"place_id": "188fb339583b32ce"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "766339276044963842", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166027883518812161"}]}, {"created_at": "2019-08-26T06:30:00.000Z", "lang": "es", "text": "Nathan Fillion se une al reparto de \"Escuadr\u00f3n Suicida 2\" de James Gunn.\nhttps://t.co/2aH9g85aE6", "edit_history_tweet_ids": ["1165874012884545537"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9421, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 37, "end": 55, "probability": 0.8919, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}, {"start": 61, "end": 70, "probability": 0.9713, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/2aH9g85aE6", "expanded_url": "https://www.aullidos.com/noticia/32697/nathan-fillon-une-reparto-escuadron-suicida-2/", "display_url": "aullidos.com/noticia/32697/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.aullidos.com/noticia/32697/nathan-fillon-une-reparto-escuadron-suicida-2/"}]}, "id": "1165874012884545537", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 25, "quote_count": 4}, "author_id": "43720896"}, {"created_at": "2019-08-25T15:00:09.000Z", "lang": "it", "text": "Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiducia...\n\nLa Lega fa politica sui sondaggi?\n-5% in un mese! Che dire...\nComplimenti \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f al\nCAPITANUCCIO del Papeete\n\nRtw e fate girare!\nServe OTTIMISMO \ud83d\ude01 https://t.co/4raj3VFzNl", "edit_history_tweet_ids": ["1165640011074719744"], "id": "1165640011074719744", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 25, "like_count": 614, "quote_count": 49}, "author_id": "419760997", "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/4raj3VFzNl", "expanded_url": "https://twitter.com/MPSkino/status/1165640011074719744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4raj3VFzNl", "media_key": "3_1165640007454998528"}]}}, {"created_at": "2019-08-26T16:34:37.000Z", "lang": "pt", "text": "Eu s\u00f3 quero ver o Luxa ganhar seu sexto t\u00edtulo brasileiro. Meu maior sonho como amante de futebol", "edit_history_tweet_ids": ["1166026169910800384"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.6021, "type": "Organization", "normalized_text": "Luxa"}]}, "id": "1166026169910800384", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 25, "like_count": 1370, "quote_count": 15}, "author_id": "1524689467"}, {"created_at": "2019-08-26T16:25:12.000Z", "lang": "es", "text": "Y las feministas no queriendo ver esto de un modo suicida https://t.co/Dnpsh6YkBI", "edit_history_tweet_ids": ["1166023800523243520"], "id": "1166023800523243520", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "author_id": "1157685017482584064", "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/Dnpsh6YkBI", "expanded_url": "https://twitter.com/bernabeu_soler/status/1166023800523243520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Dnpsh6YkBI", "media_key": "3_1166023798308651008"}]}}, {"created_at": "2019-08-26T15:05:01.000Z", "lang": "es", "text": "Estuve repiti\u00e9ndomelo, hasta sentirme un puto suicida... https://t.co/nnJd14ZKPA", "edit_history_tweet_ids": ["1166003624138420225"], "id": "1166003624138420225", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 280, "quote_count": 10}, "author_id": "2864010544", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/nnJd14ZKPA", "expanded_url": "https://twitter.com/TomeuAlorda/status/1166003624138420225/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/nnJd14ZKPA", "media_key": "7_1166003284278153222"}]}}, {"created_at": "2019-08-26T02:58:54.000Z", "lang": "pt", "text": "Protesto pela Amaz\u00f4nia re\u00fane Caetano, S\u00f4nia Braga e Mait\u00ea Proen\u00e7a https://t.co/vsEqgbjADP", "edit_history_tweet_ids": ["1165820890308911105"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.8591, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8891, "type": "Person", "normalized_text": "Caetano"}, {"start": 38, "end": 48, "probability": 0.8715, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00f4nia Braga"}, {"start": 52, "end": 64, "probability": 0.8556, "type": "Person", "normalized_text": "Mait\u00ea Proen\u00e7a"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/vsEqgbjADP", "expanded_url": "https://wp.me/p7qnr3-dlp2", "display_url": "wp.me/p7qnr3-dlp2"}]}, "id": "1165820890308911105", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 638, "like_count": 890, "quote_count": 44}, "author_id": "17715048"}, {"created_at": "2019-08-26T15:13:00.000Z", "lang": "es", "text": "Enero, septiembre y abril son los meses en los que m\u00e1s gente se suicida en Espa\u00f1a. Febrero y diciembre, los que menos https://t.co/u5YAbVmnHp", "edit_history_tweet_ids": ["1166005630336978946"], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 80, "probability": 0.9779, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/u5YAbVmnHp", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/08/24/madrid/1566647817_401822.html?ssm=TW_CM", "display_url": "elpais.com/ccaa/2019/08/2\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/08/24/madrid/1566647817_401822.html?ssm=TW_CM"}]}, "id": "1166005630336978946", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 9, "like_count": 29, "quote_count": 6}, "author_id": "7996082"}, {"created_at": "2019-08-26T00:42:19.000Z", "lang": "es", "text": "Un plant\u00f3n ecum\u00e9nico de centenares de millones en defensa de la tierra, ser\u00eda una voz que tendr\u00eda que ser o\u00edda.  La serpiente capitalista se come su propia cola hasta tragarse el planeta. El holocausto del pulm\u00f3n del mundo es un acto suicida de codicia, mala fe y estupidez.", "edit_history_tweet_ids": ["1165786518583160837"], "id": "1165786518583160837", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 2, "like_count": 156, "quote_count": 0}, "author_id": "619354834"}, {"created_at": "2019-08-25T22:30:13.000Z", "lang": "pt", "text": "Proposta de Fl\u00e1vio Bolsonaro no Congresso: transgressor da lei que morrer nas m\u00e3os de um policial, que assim agir em leg\u00edtima defesa de si ou de terceiros, n\u00e3o mais dever\u00e1 ser classificado como morto pela pol\u00edcia mas, sim, como \u201csuic\u00eddio por policial\u201d\n\nhttps://t.co/kte0qCDf92", "edit_history_tweet_ids": ["1165753271736315904"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 27, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/kte0qCDf92", "expanded_url": "https://istoe.com.br/flavio-bolsonaro-e-a-falta-do-que-fazer/", "display_url": "istoe.com.br/flavio-bolsona\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://istoe.com.br/flavio-bolsonaro-e-a-falta-do-que-fazer/"}]}, "id": "1165753271736315904", "public_metrics": {"retweet_count": 335, "reply_count": 557, "like_count": 1148, "quote_count": 611}, "author_id": "29913589"}, {"created_at": "2019-08-26T14:06:41.000Z", "lang": "es", "text": "El abuso sexual puede generar un rechazo expl\u00edcito no solo a las relaciones \u00edntimas, sino tambi\u00e9n a la propia corporalidad y a las sensaciones que de ella se derivan. Es un s\u00edntoma postraum\u00e1tico caracter\u00edstico de este suceso, que puede traducirse en autolesiones y riesgo suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1165988940488294402"], "id": "1165988940488294402", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 15, "like_count": 246, "quote_count": 3}, "author_id": "2530052556"}, {"created_at": "2019-08-26T04:20:16.000Z", "lang": "es", "text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado", "edit_history_tweet_ids": ["1165841364589961226"], "id": "1165841364589961226", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 280, "quote_count": 0}, "author_id": "881404063706959872"}, {"created_at": "2019-08-26T01:24:01.000Z", "lang": "es", "text": "Vocaci\u00f3n suicida inspiran las campa\u00f1as de \"opositores\" que solo disparan dardos contra @jguaido, quien es el \u00fanico pol\u00edtico que rebasa el 50 % de apoyo popular.", "edit_history_tweet_ids": ["1165797009984565248"], "id": "1165797009984565248", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 21, "like_count": 240, "quote_count": 6}, "author_id": "76456982", "entities": {"mentions": [{"start": 87, "end": 95, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}}, {"created_at": "2019-08-26T15:22:36.000Z", "lang": "pt", "text": "MEU POBRE CORA\u00c7\u00c3O SE ENCONTRA MUITO FRACO DEPOIS DE SER ATINGIDO POR MUITO AMOR E FOFURA, POR ESTA LINDA E ADOR\u00c1VEL POSE, DESTA MARAVILHOSA E DELICADA CADELINHA PQP HARRY STYLES PQ ME MATOU???? https://t.co/vYQNPQ5QBR", "edit_history_tweet_ids": ["1166008047183044608"], "entities": {"annotations": [{"start": 165, "end": 176, "probability": 0.9504, "type": "Person", "normalized_text": "HARRY STYLES"}], "urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/vYQNPQ5QBR", "expanded_url": "https://twitter.com/heswlgbt/status/1166008047183044608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vYQNPQ5QBR", "media_key": "3_1166008022809886723"}, {"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/vYQNPQ5QBR", "expanded_url": "https://twitter.com/heswlgbt/status/1166008047183044608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vYQNPQ5QBR", "media_key": "3_1166008034910527488"}]}, "id": "1166008047183044608", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "author_id": "930950776184344576"}, {"created_at": "2019-08-26T07:07:00.000Z", "lang": "es", "text": "Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en las remuneraciones de los trabajadores del sector p\u00fablico. https://t.co/JSlO3TFJNF", "edit_history_tweet_ids": ["1165883324281348097"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.9832, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/JSlO3TFJNF", "expanded_url": "https://buff.ly/2BR1A0Y", "display_url": "buff.ly/2BR1A0Y", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elcato.org/la-austeridad-no-es-suicida"}]}, "id": "1165883324281348097", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 34, "quote_count": 2}, "author_id": "55665976"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 66, "end": 77, "tag": "AlanGarc\u00eda"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 76, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/CNyWqyokxs", "expanded_url": "https://twitter.com/ArturoValverdeP/status/1120019453511643148/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/CNyWqyokxs", "media_key": "7_1120017995852582913"}]}, "created_at": "2019-04-21T17:40:21.000Z", "lang": "es", "text": "\u201cPol\u00edtico sin humor y pol\u00edtico sin m\u00fasica, es pol\u00edtico sin alma\u201d, #AlanGarc\u00eda https://t.co/CNyWqyokxs", "edit_history_tweet_ids": ["1120019453511643148"], "id": "1120019453511643148", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 4, "like_count": 27, "quote_count": 3}, "author_id": "809153510"}, {"created_at": "2019-08-26T12:47:20.000Z", "lang": "es", "text": "Creo que esta columna parte de una falacia: que los votantes de Macri sean necesariamente macristas. Hay gente dipuesta a votar por un ladrillo antes de lo que considera una opci\u00f3n suicida. \n https://t.co/KT0flewegA", "edit_history_tweet_ids": ["1165968971117604866"], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/KT0flewegA", "expanded_url": "https://www.perfil.com/noticias/columnistas/mis-amigos-macristas.phtml", "display_url": "perfil.com/noticias/colum\u2026"}]}, "id": "1165968971117604866", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 42, "like_count": 247, "quote_count": 3}, "author_id": "525658038"}, {"created_at": "2019-08-26T16:25:06.000Z", "lang": "es", "text": "@Alexis_xD_123 Pero a esa hora yo ya estoy ocupado):", "edit_history_tweet_ids": ["1166023775453773824"], "in_reply_to_user_id": "1046823039973908480", "id": "1166023775453773824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "962485219138916352", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166023471018774528"}]}, {"created_at": "2019-08-26T13:42:35.000Z", "lang": "pt", "text": "Lembro que na \u00e9poca de \"Esquadr\u00e3o Suicida\" era not\u00edcia toda semana das coisas que o Jared Leto fazia nos sets.\n\nEsse novo Coringa vem a\u00ed, quietinho quietinho e eu estou n\u00e3o tentando criar um hype enorme, mas t\u00e1 dif\u00edcil.", "edit_history_tweet_ids": ["1165982877848363008"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 40, "probability": 0.9508, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 84, "end": 93, "probability": 0.9559, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}]}, "id": "1165982877848363008", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 4, "like_count": 124, "quote_count": 0}, "author_id": "15581072"}, {"created_at": "2019-08-26T09:01:37.000Z", "lang": "es", "text": "26 de agosto de 1950. Cesare Pavese tiene cuarenta y dos a\u00f1os y se suicida con somn\u00edferos en una habitaci\u00f3n del Albergo Roma, en Tur\u00edn. Deja una nota: \u00abA todos pido perd\u00f3n y a todos perdono\u00bb. https://t.co/lc2TRwfpcw", "edit_history_tweet_ids": ["1165912169025855489"], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 34, "probability": 0.8383, "type": "Person", "normalized_text": "Cesare Pavese"}, {"start": 112, "end": 118, "probability": 0.3829, "type": "Place", "normalized_text": "Albergo"}, {"start": 120, "end": 123, "probability": 0.3358, "type": "Place", "normalized_text": "Roma"}, {"start": 129, "end": 133, "probability": 0.9553, "type": "Place", "normalized_text": "Tur\u00edn"}], "urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/lc2TRwfpcw", "expanded_url": "https://twitter.com/Albaeditorial/status/1165912169025855489/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lc2TRwfpcw", "media_key": "3_1165912162222653440"}]}, "id": "1165912169025855489", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 2, "like_count": 87, "quote_count": 1}, "author_id": "74965830"}, {"created_at": "2019-08-26T16:23:08.000Z", "lang": "es", "text": "llevo un mes con el sentimiento constante de querer dejar algo pero es mi vida\nque no me haya matado todavoa es un milagro", "edit_history_tweet_ids": ["1166023282388287488"], "id": "1166023282388287488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2763354054"}, {"created_at": "2019-08-26T13:50:15.000Z", "lang": "pt", "text": "PL 4640/2019\n\nEmenta: Altera o c\u00f3digo penal e prev\u00ea que transgressor da lei, morto por policial, que agir em leg\u00edtima defesa de si ou de terceiros, n\u00e3o mais dever\u00e1 ser classificado como \u201cmorto pela pol\u00edcia\u201d mas, sim, como \u201csuic\u00eddio por policial\u201d.\n\nAutor: Fl\u00e1vio Bolsonaro (PSL/RJ) https://t.co/x4ZqCKLqkT", "edit_history_tweet_ids": ["1165984807433752577"], "entities": {"annotations": [{"start": 255, "end": 270, "probability": 0.9715, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio Bolsonaro"}, {"start": 273, "end": 275, "probability": 0.9434, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 277, "end": 278, "probability": 0.7874, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/x4ZqCKLqkT", "expanded_url": "https://twitter.com/proposicoes/status/1165984807433752577/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/x4ZqCKLqkT", "media_key": "3_1165984798764077058"}]}, "id": "1165984807433752577", "public_metrics": {"retweet_count": 593, "reply_count": 451, "like_count": 1729, "quote_count": 1590}, "author_id": "1092585000971718656"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 193, "end": 212, "tag": "PresenciaEnfermera"}, {"start": 411, "end": 427, "tag": "cuidoenregional"}], "annotations": [{"start": 194, "end": 211, "probability": 0.4835, "type": "Other", "normalized_text": "PresenciaEnfermera"}, {"start": 318, "end": 324, "probability": 0.4478, "type": "Other", "normalized_text": "OBSERVA"}], "urls": [{"start": 428, "end": 451, "url": "https://t.co/lvYUVcYh5f", "expanded_url": "https://twitter.com/jabea3/status/1165875862287335424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lvYUVcYh5f", "media_key": "3_1165875854813126656"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "EnfermHRUM_BPSO", "id": "2973904744"}, {"start": 17, "end": 22, "username": "RNAO", "id": "44373882"}, {"start": 23, "end": 31, "username": "PiCuida", "id": "2490070531"}, {"start": 32, "end": 48, "username": "HRegionalMalaga", "id": "2173986524"}, {"start": 49, "end": 57, "username": "jesusbh", "id": "91774821"}, {"start": 58, "end": 72, "username": "DorisGrinspun", "id": "113516847"}, {"start": 73, "end": 83, "username": "solejifer", "id": "4040191972"}, {"start": 84, "end": 92, "username": "civive1", "id": "1127512110953652225"}, {"start": 93, "end": 106, "username": "MayteMoyano1", "id": "574832871"}, {"start": 107, "end": 121, "username": "DUEdevocacion", "id": "2423987868"}, {"start": 122, "end": 133, "username": "CadoMontse", "id": "3222654968"}, {"start": 134, "end": 146, "username": "IsabelMMora", "id": "999393435445530626"}, {"start": 269, "end": 274, "username": "RNAO", "id": "44373882"}]}, "created_at": "2019-08-26T06:37:21.000Z", "lang": "es", "text": "@EnfermHRUM_BPSO @RNAO @PiCuida @HRegionalMalaga @jesusbh @DorisGrinspun @solejifer @civive1 @MayteMoyano1 @DUEdevocacion @CadoMontse @IsabelMMora @CCEIJB La imagen que usamos para expresar la #PresenciaEnfermera nos sirve tambien para esta 9a recomendaci\u00f3n de la gu\u00eda @RNAO de riesgo suicida: \"La enfermera ESCUCHA y OBSERVA y eso le permite saber cu\u00e1les son las necesidades de la persona que est\u00e1n en riesgo. #cuidoenregional https://t.co/lvYUVcYh5f", "edit_history_tweet_ids": ["1165875862287335424"], "in_reply_to_user_id": "2973904744", "id": "1165875862287335424", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 3, "like_count": 17, "quote_count": 2}, "author_id": "461530260", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165865670103486464"}]}, {"created_at": "2019-08-26T01:47:52.000Z", "lang": "pt", "text": "Nathan Fillion entra para o elenco de Esquadr\u00e3o Suicida em papel misterioso https://t.co/qsVJo14Sae https://t.co/d45Uc0rEHA", "edit_history_tweet_ids": ["1165803014306893829"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9599, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 38, "end": 54, "probability": 0.8599, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/qsVJo14Sae", "expanded_url": "http://bit.ly/2PbazD7", "display_url": "bit.ly/2PbazD7"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/d45Uc0rEHA", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1165803014306893829/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d45Uc0rEHA", "media_key": "3_1165802967020331009"}]}, "id": "1165803014306893829", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 5, "like_count": 259, "quote_count": 10}, "author_id": "9612112"}, {"created_at": "2019-08-25T13:28:50.000Z", "lang": "es", "text": "Esto es lo q vivimos en el Per\u00fa! Desgraciadamente tenemos una clase dirigente q c visi\u00f3n suicida como sucedi\u00f3 en Venezuela, no se decide a decirle \u201cBASTA\u201d al Presidente \u2066@MartinVizcarraC\u2069 , asesorado p el Argentino M. Aguiar, han destruido su Naci\u00f3n! https://t.co/DQIZNEEVCM", "edit_history_tweet_ids": ["1165617030143336449"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.9586, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 113, "end": 121, "probability": 0.9813, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 201, "end": 209, "probability": 0.3964, "type": "Organization", "normalized_text": " el Argen"}, {"start": 211, "end": 219, "probability": 0.3607, "type": "Person", "normalized_text": "ino M. Ag"}, {"start": 239, "end": 245, "probability": 0.577, "type": "Organization", "normalized_text": " su Nac"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/DQIZNEEVCM", "expanded_url": "https://www.cafeviena.pe/index.php/2019/08/23/la-invencion-de-vizcarra-o-la-ocloracia-selectiva/", "display_url": "cafeviena.pe/index.php/2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cafeviena.pe/index.php/2019/08/23/la-invencion-de-vizcarra-o-la-ocloracia-selectiva/"}], "mentions": [{"start": 170, "end": 186, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "id": "1165617030143336449", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 101, "like_count": 177, "quote_count": 13}, "author_id": "364503633"}, {"created_at": "2019-08-16T23:47:54.000Z", "lang": "es", "text": "por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "edit_history_tweet_ids": ["1162511331406295045"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.5582, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "id": "1162511331406295045", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 84, "like_count": 26835, "quote_count": 90}, "author_id": "397638670"}, {"created_at": "2019-08-26T16:18:40.000Z", "lang": "es", "text": "Nathan Fillion se une al \"Escuadr\u00f3n Suicida 2\" de James Gunn https://t.co/r0pFHvHuFW", "edit_history_tweet_ids": ["1166022158088331264"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 26, "end": 44, "probability": 0.8039, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}, {"start": 50, "end": 59, "probability": 0.9644, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/r0pFHvHuFW", "expanded_url": "https://www.diariolasamericas.com/c4183368", "display_url": "diariolasamericas.com/c4183368", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariolasamericas.com/cultura/nathan-fillion-se-une-al-escuadron-suicida-2-james-gunn-n4183368"}]}, "id": "1166022158088331264", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "1000699344"}, {"created_at": "2019-08-26T16:12:36.000Z", "lang": "it", "text": "Governo, il Pd verso il via libera a Conte. Vertice Di Maio-Zingaretti. In attesa del premier?https://t.co/ucZv8FiXzi", "edit_history_tweet_ids": ["1166020632150204416"], "id": "1166020632150204416", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 33, "like_count": 57, "quote_count": 1}, "author_id": "274093178", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/ucZv8FiXzi", "expanded_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2019/08/26/governo-la-diretta-incontro-di-maio-zingaretti-a-palazzo-chigi-consultazioni-al-colle-da-martedi-alle-16-direzione-pd-domani-alle-18/5408983/", "display_url": "ilfattoquotidiano.it/2019/08/26/gov\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-26T03:34:22.000Z", "lang": "es", "text": "Qu\u00e9 hay en el Tri\u00e1ngulo de las Bermudas?\n\nAbro hilo. https://t.co/U5CIzpzX61", "edit_history_tweet_ids": ["1165829814374273025"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.5111, "type": "Other", "normalized_text": "Tri\u00e1ngulo"}, {"start": 31, "end": 38, "probability": 0.3929, "type": "Place", "normalized_text": "Bermudas"}], "urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/U5CIzpzX61", "expanded_url": "https://twitter.com/marlaisabelle/status/1165829814374273025/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/U5CIzpzX61", "media_key": "3_1165829790542311424"}, {"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/U5CIzpzX61", "expanded_url": "https://twitter.com/marlaisabelle/status/1165829814374273025/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/U5CIzpzX61", "media_key": "3_1165829790521315328"}, {"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/U5CIzpzX61", "expanded_url": "https://twitter.com/marlaisabelle/status/1165829814374273025/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/U5CIzpzX61", "media_key": "3_1165829790550626304"}, {"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/U5CIzpzX61", "expanded_url": "https://twitter.com/marlaisabelle/status/1165829814374273025/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/U5CIzpzX61", "media_key": "3_1165829790533849093"}]}, "id": "1165829814374273025", "public_metrics": {"retweet_count": 26057, "reply_count": 1157, "like_count": 109976, "quote_count": 3577}, "author_id": "894771672586125312"}, {"created_at": "2019-08-25T12:57:53.000Z", "lang": "es", "text": "\"Cristina no va a gobernar \nel que voy a gobernar soy yo\" .... textual Albertitere\n\nCristina le pidi\u00f3 solamente estos 3 Ministerios\nInterior, Justicia y Exteriores\ny la AFI\n\nPero el que gobierna es el... ojo  no te confundas", "edit_history_tweet_ids": ["1165609239378845696"], "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.8894, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.4305, "type": "Person", "normalized_text": "Albertitere"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.5476, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}, {"start": 120, "end": 139, "probability": 0.718, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerios\nInterior"}, {"start": 142, "end": 149, "probability": 0.4353, "type": "Organization", "normalized_text": "Justicia"}, {"start": 169, "end": 171, "probability": 0.7134, "type": "Organization", "normalized_text": "AFI"}]}, "id": "1165609239378845696", "public_metrics": {"retweet_count": 398, "reply_count": 65, "like_count": 755, "quote_count": 19}, "author_id": "4372267883"}, {"created_at": "2019-08-26T16:14:15.000Z", "lang": "es", "text": "@DinaBorja5 Y no te pusiste a pensar en los conciertazos que se estaran haciendo en el mas alla \ud83d\ude0d", "edit_history_tweet_ids": ["1166021047361200130"], "in_reply_to_user_id": "1005348915380711425", "id": "1166021047361200130", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "417087566", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165796934243803136"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "dinaborja5", "id": "1444348095244881921"}]}}, {"created_at": "2019-08-25T21:03:19.000Z", "lang": "es", "text": "Nivel Mateo Messi de molesto en la vida \ud83d\ude02 https://t.co/txpKXiqVWV", "edit_history_tweet_ids": ["1165731402178080768"], "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 16, "probability": 0.7477, "type": "Person", "normalized_text": "Mateo Messi"}], "urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/txpKXiqVWV", "expanded_url": "https://twitter.com/OkFatiga/status/1165731402178080768/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/txpKXiqVWV", "media_key": "7_1165731376307548160"}]}, "id": "1165731402178080768", "public_metrics": {"retweet_count": 10454, "reply_count": 307, "like_count": 76082, "quote_count": 2318}, "author_id": "1055250818646114304"}, {"created_at": "2019-08-26T13:01:28.000Z", "lang": "es", "text": "Apuestas a lo de Rey:\n\n1- Un clon. \n2- Pose\u00edda por el emperador.\n3- Visi\u00f3n.\n4- Giro argumental sin sentido tras dos pel\u00edculas sin atisbo de duda en cuanto al lado oscuro.", "edit_history_tweet_ids": ["1165972528176730112"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 19, "probability": 0.7025, "type": "Person", "normalized_text": "Rey"}, {"start": 68, "end": 73, "probability": 0.5775, "type": "Other", "normalized_text": "Visi\u00f3n"}, {"start": 79, "end": 82, "probability": 0.6157, "type": "Other", "normalized_text": "Giro"}]}, "id": "1165972528176730112", "public_metrics": {"retweet_count": 180, "reply_count": 63, "like_count": 685, "quote_count": 30}, "author_id": "441111409"}, {"created_at": "2019-08-26T16:11:12.000Z", "lang": "es", "text": "@ereynaabogado \u00bfAs\u00ed interpreta un suicidio? cualquier persona que se suicida, no q se inmola,sufre de un desequilibrio mental, eso no defiende ninguna honra, ni dignidad, ni todos los argumentos q quieran ponerle. Tenia problemas serios y uds, sus amigos lo dejaron deteriorarse y no lo ayudaron", "edit_history_tweet_ids": ["1166020278981472261"], "in_reply_to_user_id": "1237286593", "id": "1166020278981472261", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "2968971137", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165781464757219329"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}]}}, {"created_at": "2019-08-26T16:04:41.000Z", "lang": "es", "text": "Para Mercedes Ar\u00e1oz, todo pol\u00edtico que se considere dem\u00f3crata debe respetar las reglas de la Constituci\u00f3n https://t.co/VSKSbnjCpw", "edit_history_tweet_ids": ["1166018639276969986"], "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 18, "probability": 0.9162, "type": "Person", "normalized_text": "Mercedes Ar\u00e1oz"}, {"start": 93, "end": 104, "probability": 0.555, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/VSKSbnjCpw", "expanded_url": "http://ow.ly/I4Ox30ppZXo", "display_url": "ow.ly/I4Ox30ppZXo", "status": 200, "unwound_url": "https://canaln.pe/actualidad/araoz-asegura-que-va-defender-democracia-peru-n385456?hootPostID=29ace563c313527c46a0b905a544d89c"}]}, "id": "1166018639276969986", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 322, "like_count": 399, "quote_count": 47}, "author_id": "248692867"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 217, "end": 230, "tag": "sosprisiones"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.5696, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/usqqjAH8Fg", "expanded_url": "https://twitter.com/Tampm_Alcalamec/status/1163184592419008513/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/usqqjAH8Fg", "media_key": "3_1163184582298128384"}], "mentions": [{"start": 170, "end": 182, "username": "interiorgob", "id": "231000704"}]}, "created_at": "2019-08-18T20:23:12.000Z", "lang": "es", "text": "Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS CON ARROJO DILIGENCIA Y LA RESPONSABILIDAD Q FALTA A @interiorgob, Q NOS ABANDONA junto a internos  #sosprisiones OCULTOS A LA SOCIEDAD\n\ud83c\udd98 https://t.co/usqqjAH8Fg", "edit_history_tweet_ids": ["1163184592419008513"], "id": "1163184592419008513", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 13, "like_count": 206, "quote_count": 4}, "author_id": "1079775870586441729"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 211, "end": 237, "tag": "LosGra\u00f1aSeVendieronAlanNo"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 184, "end": 188, "probability": 0.6547, "type": "Place", "normalized_text": "Gra\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-08-26T00:22:15.000Z", "lang": "es", "text": "Alan muri\u00f3 defendiendo su dignidad, la honra de su familia y el respeto a su partido, para no ser detenido sin proceso penal, sin acusaci\u00f3n; pero tanta maldad vino desde los medios de Gra\u00f1a y hoy se comprueba q #LosGra\u00f1aSeVendieronAlanNo", "edit_history_tweet_ids": ["1165781464757219329"], "id": "1165781464757219329", "public_metrics": {"retweet_count": 251, "reply_count": 594, "like_count": 663, "quote_count": 88}, "author_id": "1237286593"}, {"created_at": "2019-08-25T14:18:38.000Z", "lang": "pt", "text": "A campanha do @cirogomes para eleger o Bolsonaro em 2022 j\u00e1 come\u00e7ou. https://t.co/FPiYa4g5Vo", "edit_history_tweet_ids": ["1165629560660082688"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 47, "probability": 0.9777, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/FPiYa4g5Vo", "expanded_url": "https://twitter.com/PDT_Nacional/status/1165360790016352258", "display_url": "twitter.com/PDT_Nacional/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 24, "username": "cirogomes", "id": "33374761"}]}, "id": "1165629560660082688", "public_metrics": {"retweet_count": 1088, "reply_count": 928, "like_count": 13416, "quote_count": 117}, "author_id": "14213711", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165360790016352258"}]}, {"created_at": "2019-08-26T12:46:41.000Z", "lang": "pt", "text": "O Brasil aparece na hist\u00f3ria horripilante do criminoso sexual Jeffrey Epstein, o magnata americano do Lolita Express. Por anos, ele teria feito funcionar um enorme esquema de abuso sexual contra menores. Epstein se matou este m\u00eas depois de ser preso em NY. https://t.co/bMidFkrx6R", "edit_history_tweet_ids": ["1165968810102460416"], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.9408, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 62, "end": 76, "probability": 0.9486, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 102, "end": 115, "probability": 0.5922, "type": "Other", "normalized_text": "Lolita Express"}, {"start": 204, "end": 210, "probability": 0.936, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 253, "end": 254, "probability": 0.9385, "type": "Place", "normalized_text": "NY"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/bMidFkrx6R", "expanded_url": "https://nypost.com/2019/08/24/jeffrey-epsteins-talent-agent-pal-spotted-scouting-fresh-flesh-in-brazil-before-epstein-arrest/", "display_url": "nypost.com/2019/08/24/jef\u2026"}]}, "id": "1165968810102460416", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 32, "quote_count": 1}, "author_id": "19126035"}, {"created_at": "2019-08-26T01:28:25.000Z", "lang": "pt", "text": "Ser cr\u00edtico ao Bolsonaro n\u00e3o se trata de uma quest\u00e3o de parcialidade ou ser de direita/esquerda, mas, sim, ter o m\u00ednimo de humanidade e bom senso. N\u00e3o d\u00e1 pra estar ao lado de quem diz que a ditadura matou pouco, bateria num filho gay, relativiza estupro e homenageia torturadores.", "edit_history_tweet_ids": ["1165798116454539264"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 23, "probability": 0.9847, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "id": "1165798116454539264", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 1, "like_count": 131, "quote_count": 3}, "author_id": "47846061"}, {"created_at": "2019-08-26T16:04:35.000Z", "lang": "pt", "text": "A energia foi embora ontem 17:30 \n04:30 ainda n\u00e3o tinha voltado eu to caindo de sono j\u00e1 q dormi um total de 000000 min", "edit_history_tweet_ids": ["1166018613314277376"], "id": "1166018613314277376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3116317768"}, {"created_at": "2019-08-25T22:17:20.000Z", "lang": "pt", "text": "Como esquecer o dia que a Jennie quase matou a jensoonation do cora\u00e7\u00e3o? a forma que ela pega na Jisoo e vai se aproximando... eu sonho com esse beijo at\u00e9 hoje \n https://t.co/UQOqA49Ioc", "edit_history_tweet_ids": ["1165750032382873601"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9287, "type": "Person", "normalized_text": "Jennie"}, {"start": 96, "end": 100, "probability": 0.9223, "type": "Person", "normalized_text": "Jisoo"}], "urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/UQOqA49Ioc", "expanded_url": "https://twitter.com/jnsloops/status/1165577228224122883/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/UQOqA49Ioc", "media_key": "7_1165577158493786112"}]}, "id": "1165750032382873601", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "1045068316182818816"}, {"created_at": "2019-08-26T13:38:25.000Z", "lang": "es", "text": "@delpor1 Los Gra\u00f1a se acogen a delaci\u00f3n premiada y comienza la campa\u00f1a de desprestigio. Reyna sabe que todos los caminos conducen al gran padrino de la corrupci\u00f3n en el Per\u00fa. Al ladr\u00f3n suicida. Ahora tendremos testimonios. Y los Gra\u00f1a no son Nava, Chinguel o Mantilla. Se har\u00e1 justicia.", "edit_history_tweet_ids": ["1165981829696040961"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.3421, "type": "Place", "normalized_text": "Gra\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 92, "probability": 0.8203, "type": "Person", "normalized_text": "Reyna"}, {"start": 169, "end": 172, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 242, "end": 245, "probability": 0.7017, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 248, "end": 255, "probability": 0.9123, "type": "Person", "normalized_text": "Chinguel"}, {"start": 259, "end": 266, "probability": 0.8787, "type": "Person", "normalized_text": "Mantilla"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Delpor1", "id": "1216446744382230528"}]}, "in_reply_to_user_id": "124608173", "id": "1165981829696040961", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "785999830141186049", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165852440622784512"}]}, {"created_at": "2019-08-26T15:55:21.000Z", "lang": "es", "text": "@AkireMinerb . \u2014  A pesar de las miles de cosas qu\u00e9 se le pasan por la cabeza sobre Kaurinne, el moreno se muestra impasible. Abraza a la chica contra \u00e9l, sin decir nada hasta que no est\u00e1n a solas. \u2014 Tienes raz\u00f3n. Toda una vida por delante. \u2014 Asiente, aunque hay cierto desapego en su voz. \u2014", "edit_history_tweet_ids": ["1166016287073603585"], "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9452, "type": "Person", "normalized_text": "Kaurinne"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "AkireMinerb", "id": "4010692522"}]}, "in_reply_to_user_id": "4010692522", "id": "1166016287073603585", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "736559085261336576", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166015371700330497"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 188, "end": 199, "tag": "democrazia"}, {"start": 200, "end": 218, "tag": "demosNOTpoltrones"}]}, "created_at": "2019-08-26T15:58:40.000Z", "lang": "it", "text": "Una sinistra che ha paura del popolo e che vive, ormai da tempo, sempre e solo in funzione governista: occupare le poltrone, piazzare ministri e sottosegretari, meglio bypassando le urne. #democrazia #demosNOTpoltrones", "edit_history_tweet_ids": ["1166017124004978688"], "id": "1166017124004978688", "public_metrics": {"retweet_count": 346, "reply_count": 434, "like_count": 1057, "quote_count": 57}, "author_id": "117407713"}, {"created_at": "2019-08-26T16:02:43.000Z", "lang": "pt", "text": "@Batista_vinix CLARO N\u00c9 MEU FILHO, sabemos que eu iria ganhar no pulo mais alto", "edit_history_tweet_ids": ["1166018144323997696"], "in_reply_to_user_id": "4227294448", "id": "1166018144323997696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "779717729217576960", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166017568542482432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Batista_vinix", "id": "4227294448"}]}}, {"created_at": "2019-08-24T21:40:11.000Z", "lang": "it", "text": "@Der_Hutmacher01 @Polisemooo Sei solo un negro di merda ... che razza inferiore !! Scimmie maledette", "edit_history_tweet_ids": ["1165378292804984832"], "in_reply_to_user_id": "1052159093362831368", "id": "1165378292804984832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 8, "like_count": 2, "quote_count": 4}, "author_id": "538252606", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165276911699992576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Der_Hutmacher01", "id": "1052159093362831368"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "Polisemooo", "id": "977194732068790273"}]}}, {"created_at": "2019-08-25T13:58:10.000Z", "lang": "pt", "text": "Pra quem ainda n\u00e3o entendeu, foi necess\u00e1rio a ditadura de Vargas para derrubar a ditadura da Oligarquia que estava em continuidade desde 1500. Vargas criou direitos trabalhistas, pavimentou o caminho para a democracia, voltou nos bra\u00e7os do provo e se matou para proteg\u00ea-lo.", "edit_history_tweet_ids": ["1165624410021212163"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.8732, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}, {"start": 93, "end": 102, "probability": 0.3302, "type": "Place", "normalized_text": "Oligarquia"}, {"start": 143, "end": 148, "probability": 0.8855, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}]}, "id": "1165624410021212163", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 35, "like_count": 291, "quote_count": 35}, "author_id": "1038901163318538240"}, {"created_at": "2019-08-25T21:06:02.000Z", "lang": "es", "text": "Al servicio del nuevo orden mundial https://t.co/kBLFqnfxRz", "edit_history_tweet_ids": ["1165732085975474177"], "id": "1165732085975474177", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 11, "like_count": 24, "quote_count": 5}, "author_id": "769655361704001536", "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/kBLFqnfxRz", "expanded_url": "https://twitter.com/JuezLopezMDP/status/1165732085975474177/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/kBLFqnfxRz", "media_key": "7_1165731980304146441"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "Cituc_alerta"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 12, "probability": 0.6364, "type": "Other", "normalized_text": "Cituc_alerta"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/lnVQXcXsAi", "expanded_url": "https://twitter.com/ElMercurio_cl/status/1165984491309031424", "display_url": "twitter.com/ElMercurio_cl/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-26T15:33:13.000Z", "lang": "es", "text": "#Cituc_alerta De acuerdo a datos de nuestro centro los casos de exposiciones intencionales a F\u00c1RMACOS, con ideaci\u00f3n suicida, se han TRIPLICADO en los adolescentes durante los \u00faltimos 15 a\u00f1os. Esto revela una realidad preocupante respecto a la salud mental de nuestros adolescentes https://t.co/lnVQXcXsAi", "edit_history_tweet_ids": ["1166010720296873984"], "id": "1166010720296873984", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 2}, "author_id": "200348577", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165984491309031424"}]}, {"created_at": "2019-08-22T11:56:50.000Z", "lang": "pt", "text": "Odair Hellmann errou ao tirar D'Alessandro no jogo de ontem?", "edit_history_tweet_ids": ["1164506712386260992"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.6331, "type": "Person", "normalized_text": "Odair Hellmann"}, {"start": 30, "end": 41, "probability": 0.954, "type": "Person", "normalized_text": "D'Alessandro"}]}, "id": "1164506712386260992", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 11, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "185657251"}, {"created_at": "2019-08-26T12:44:49.000Z", "lang": "es", "text": "\u00bfQue pensar\u00e1n los que votaron por Bolsonaro? \u00bfQu\u00e9 esta bien quemar la selva amaz\u00f3nica?\n\n\u00bfQu\u00e9 pensar\u00e1n los que votaron por Duque? \u00bfQu\u00e9 est\u00e1 bien el fracking y envenenar con glifosato?\n\n\u00bfQue pensaran los que votaron por Pe\u00f1alosa? \u00bfQu\u00e9 est\u00e1 bien acabar la reserva forestal?", "edit_history_tweet_ids": ["1165968337924497410"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 42, "probability": 0.9867, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 122, "end": 126, "probability": 0.9653, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 218, "end": 225, "probability": 0.5064, "type": "Place", "normalized_text": "Pe\u00f1alosa"}]}, "id": "1165968337924497410", "public_metrics": {"retweet_count": 2372, "reply_count": 1252, "like_count": 6124, "quote_count": 205}, "author_id": "49849732"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 58, "end": 71, "tag": "ColumnaDeHoy"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 70, "probability": 0.818, "type": "Other", "normalized_text": "ColumnaDeHoy"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/lJLlVeYLRm", "expanded_url": "http://ow.ly/6Tlh50vJlgM", "display_url": "ow.ly/6Tlh50vJlgM"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/P3ac60CGKr", "expanded_url": "https://twitter.com/J_Fdz_Menendez/status/1165947025646600193/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P3ac60CGKr", "media_key": "3_1165947023289475073"}]}, "created_at": "2019-08-26T11:20:07.000Z", "lang": "es", "text": "La suicida tentaci\u00f3n de ignorar el mundo. Les comparto mi #ColumnaDeHoy https://t.co/lJLlVeYLRm https://t.co/P3ac60CGKr", "edit_history_tweet_ids": ["1165947025646600193"], "id": "1165947025646600193", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "321702720"}, {"created_at": "2019-08-26T15:18:14.000Z", "lang": "es", "text": "@PCaterianoB @BankadaFP @congresoperu @KeikoFujimori @MartinVizcarraC Si nos remontamos hasta antes del pedido d asilo del \"honorable\" suicida AG,cada semana la organizaci\u00f3n fujialanista sacaba a la luz una consigna q toda la mafia y sus topos repet\u00edan como cotorras,anemia, dictadura, interceptacion, seguimientos, amenazas,Constituci\u00f3n, c\u00e1rcel", "edit_history_tweet_ids": ["1166006947553980416"], "entities": {"annotations": [{"start": 143, "end": 144, "probability": 0.4079, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "BankadaFP", "id": "320802992"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}, {"start": 38, "end": 52, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}, {"start": 53, "end": 69, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "in_reply_to_user_id": "1975354388", "id": "1166006947553980416", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "author_id": "404167379", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165937664043995136"}]}, {"created_at": "2019-08-24T19:07:32.000Z", "lang": "es", "text": "La cara de decepci\u00f3n de mi novio lo dice todo \ud83e\udd7a https://t.co/2VlRtsRgiT", "edit_history_tweet_ids": ["1165339877501808641"], "id": "1165339877501808641", "public_metrics": {"retweet_count": 3546, "reply_count": 639, "like_count": 45434, "quote_count": 3258}, "author_id": "131302570", "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/2VlRtsRgiT", "expanded_url": "https://twitter.com/genesisdozal/status/1165339877501808641/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/2VlRtsRgiT", "media_key": "7_1165339312071827456"}]}}, {"created_at": "2019-08-26T15:47:07.000Z", "lang": "es", "text": "Este tipo es un enfermo psic\u00f3pata, deja de lado a la familia del suicida que poco le import\u00f3. Alan estaba traumado con la c\u00e1rcel, pero nadie lo oblig\u00f3 a robar, \u00e9l se puso esa bala en la cabeza el d\u00eda que rob\u00f3 un sol al Per\u00fa. https://t.co/OgjHRRerN8", "edit_history_tweet_ids": ["1166014217410859008"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 97, "probability": 0.7254, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 219, "end": 222, "probability": 0.975, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/OgjHRRerN8", "expanded_url": "https://twitter.com/ereynaabogado/status/1165781464757219329", "display_url": "twitter.com/ereynaabogado/\u2026"}]}, "id": "1166014217410859008", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "author_id": "3243823576", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165781464757219329"}]}, {"created_at": "2019-08-26T15:51:07.000Z", "lang": "es", "text": "@ElOjoChurrinche Una v\u00edctima del suicida que adem\u00e1s era un ego\u00edsta de m...", "edit_history_tweet_ids": ["1166015222362136581"], "in_reply_to_user_id": "713199854", "id": "1166015222362136581", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "138858695", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166014927603142657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ElOjoChurrinche", "id": "713199854"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 62, "tag": "marat\u00f3n"}, {"start": 91, "end": 97, "tag": "fisio"}, {"start": 133, "end": 144, "tag": "CDBeSoccer"}], "annotations": [{"start": 134, "end": 143, "probability": 0.4112, "type": "Place", "normalized_text": "CDBeSoccer"}], "urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/AcHs2tpheN", "expanded_url": "https://twitter.com/navarroarias/status/1166014654042296321/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AcHs2tpheN", "media_key": "3_1166014643330068483"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "clubbesoccer", "id": "1034119990973263874"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "pablo__b", "id": "286176252"}, {"start": 24, "end": 40, "username": "maratonvalencia", "id": "167473960"}, {"start": 147, "end": 156, "username": "pablo__b", "id": "286176252"}, {"start": 211, "end": 223, "username": "josegaray71", "id": "1680817027"}]}, "created_at": "2019-08-26T15:48:51.000Z", "lang": "es", "text": "@clubbesoccer @pablo__b @maratonvalencia Preparar una #marat\u00f3n sin visitar regularmente al #fisio, es suicida. Suerte de tener en el #CDBeSoccer a @pablo__b; mano de santo \ud83d\udc9a\ud83d\udc4c\n\nEntrenamiento invisible, como dice @josegaray71 \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/AcHs2tpheN", "edit_history_tweet_ids": ["1166014654042296321"], "in_reply_to_user_id": "1034119990973263874", "id": "1166014654042296321", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "147347835", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165938937656958976"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Periodismo"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/auMlhQmZJb", "expanded_url": "https://twitter.com/Barriaorlando/status/1166011689411760130/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/auMlhQmZJb", "media_key": "3_1166011682696638469"}]}, "created_at": "2019-08-26T15:37:04.000Z", "lang": "es", "text": "#Periodismo !!!\n\u00c9l la asesin\u00f3 de cuatro disparos y despu\u00e9s se suicida, y este peri\u00f3dico titul\u00f3 \u201cmuere pareja\u201d\n\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/auMlhQmZJb", "edit_history_tweet_ids": ["1166011689411760130"], "id": "1166011689411760130", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "369486538"}, {"created_at": "2019-08-26T15:49:56.000Z", "lang": "es", "text": "@marcemartorelli El que lo agarro, no ten\u00eda como esquivarlo de forma alguna, viene supercargado y por lo menos a 100 kil\u00f3metros...con todos los camiones delante, imposible hacerlo, se matar\u00eda el", "edit_history_tweet_ids": ["1166014927603142657"], "in_reply_to_user_id": "713199854", "id": "1166014927603142657", "geo": {"place_id": "01a9dbb9232f0fac"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "713199854", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166014351863627777"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "marcemartorelli", "id": "138858695"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 177, "end": 188, "tag": "CDBeSoccer"}, {"start": 189, "end": 203, "tag": "HacemosEquipo"}, {"start": 204, "end": 219, "tag": "RoadtoValencia"}, {"start": 220, "end": 236, "tag": "Marat\u00f3nValencia"}, {"start": 237, "end": 245, "tag": "running"}, {"start": 246, "end": 254, "tag": "carrera"}, {"start": 255, "end": 265, "tag": "atletismo"}, {"start": 266, "end": 270, "tag": "42k"}], "urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/rIW3QuN14H", "expanded_url": "https://twitter.com/navarroarias/status/1165932855077330944", "display_url": "twitter.com/navarroarias/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 23, "end": 36, "username": "navarroarias", "id": "147347835"}, {"start": 71, "end": 80, "username": "pablo__b", "id": "286176252"}, {"start": 150, "end": 166, "username": "maratonvalencia", "id": "167473960"}]}, "created_at": "2019-08-26T10:47:59.000Z", "lang": "es", "text": "Puedes estar tranquilo @navarroarias, ya te hemos buscado un hueco con @pablo__b para que te deje las \ud83e\uddb5\ud83e\uddb5 como nuevas y puedas seguir a tope de cara a @maratonvalencia \ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udc5f\ud83d\udcaa\ud83d\ude91\ud83d\udc9a \n#CDBeSoccer #HacemosEquipo #RoadtoValencia #Marat\u00f3nValencia #running #carrera #atletismo #42k https://t.co/rIW3QuN14H", "edit_history_tweet_ids": ["1165938937656958976"], "id": "1165938937656958976", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1034119990973263874", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165932855077330944"}]}, {"created_at": "2019-08-26T01:48:44.000Z", "lang": "es", "text": "Ese desgraciado retorcido en un ecocida,  genocida, magnicida. Porqu\u00e9 no se suicida y libera al mundo? Es mas nefasto que el SIDA... https://t.co/vOa7DiXXBm", "edit_history_tweet_ids": ["1165803230489698304"], "id": "1165803230489698304", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "141057317", "entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/vOa7DiXXBm", "expanded_url": "https://twitter.com/vidapazlibertad/status/1165763635916038146", "display_url": "twitter.com/vidapazliberta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-26T14:27:35.000Z", "lang": "es", "text": "Terrible, como para no morir.\nSi se equivoc\u00f3 al subir debi\u00f3 parar solo sigui\u00f3 a velocidad https://t.co/k8R3PDbW2A", "edit_history_tweet_ids": ["1165994202989256706"], "id": "1165994202989256706", "geo": {"place_id": "01a9dbb9232f0fac"}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "713199854", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165988959316561920"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/k8R3PDbW2A", "expanded_url": "https://twitter.com/clarincom/status/1165988959316561920", "display_url": "twitter.com/clarincom/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-25T18:05:33.000Z", "lang": "en", "text": "Nathan Fillion Boarding James Gunn\u2019s \u2018The Suicide Squad\u2019 https://t.co/HF0LHX4W0u https://t.co/PJvpwO1o5W", "edit_history_tweet_ids": ["1165686665806934016"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9225, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 24, "end": 33, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 38, "end": 54, "probability": 0.9359, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/HF0LHX4W0u", "expanded_url": "https://deadline.com/2019/08/suicide-squad-nathan-fillion-rookie-star-joins-cast-james-gunn-movie-1202702610/?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter", "display_url": "deadline.com/2019/08/suicid\u2026"}, {"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/PJvpwO1o5W", "expanded_url": "https://twitter.com/DEADLINE/status/1165686665806934016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PJvpwO1o5W", "media_key": "3_1165686664267567104"}]}, "id": "1165686665806934016", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 46, "like_count": 960, "quote_count": 203}, "author_id": "586032653"}, {"created_at": "2019-08-24T21:14:44.000Z", "lang": "es", "text": "Para, para, PARA QUE TE MATAS HIJO DE P https://t.co/Zl1FTsDJOr", "edit_history_tweet_ids": ["1165371890023747586"], "id": "1165371890023747586", "public_metrics": {"retweet_count": 8927, "reply_count": 1556, "like_count": 26414, "quote_count": 4395}, "author_id": "84159349", "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/Zl1FTsDJOr", "expanded_url": "https://twitter.com/_kurlykay/status/1164701297330872320/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Zl1FTsDJOr", "media_key": "7_1164700277351616514"}]}}, {"created_at": "2019-08-26T15:40:33.000Z", "lang": "pt", "text": "Bolsonaro diz que n\u00e3o aceitar\u00e1 \"ataques descabidos e gratuitos \u00e0 Amaz\u00f4nia\" vindos de Macron https://t.co/GzSLe0xFfd https://t.co/4LTNbyeUR2", "edit_history_tweet_ids": ["1166012565756887048"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.984, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 65, "end": 72, "probability": 0.8798, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.9466, "type": "Person", "normalized_text": "Macron"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/GzSLe0xFfd", "expanded_url": "https://glo.bo/2ZpFbAR", "display_url": "glo.bo/2ZpFbAR"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/4LTNbyeUR2", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1166012565756887048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4LTNbyeUR2", "media_key": "3_1166012563294810112"}]}, "id": "1166012565756887048", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 76, "like_count": 149, "quote_count": 16}, "author_id": "54341363"}, {"created_at": "2019-08-26T14:25:53.000Z", "lang": "en", "text": "What did I just see? https://t.co/sDzeRLBj62", "edit_history_tweet_ids": ["1165993774297886720"], "id": "1165993774297886720", "public_metrics": {"retweet_count": 759, "reply_count": 117, "like_count": 2281, "quote_count": 144}, "author_id": "958782895946129410", "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/sDzeRLBj62", "expanded_url": "https://twitter.com/TobyCigar/status/1165191020897808384/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/sDzeRLBj62", "media_key": "7_1165190929436827648"}]}}, {"created_at": "2019-08-26T08:42:50.000Z", "lang": "es", "text": "Todos los sucesos me siguen conmoviendo, como no pod\u00eda ser de otra forma, pero si hay ni\u00f1os de por medio, esa conmoci\u00f3n es terrible. https://t.co/cwSIyNLEi9", "edit_history_tweet_ids": ["1165907441348993025"], "id": "1165907441348993025", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958453028323053568", "entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-25T23:33:43.000Z", "lang": "es", "text": "El drag\u00f3n morf\u00e1ndose la acuarela original es tan posmoderno que Sasha Velour hizo una perfo sobre eso", "edit_history_tweet_ids": ["1165769252911104002"], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 75, "probability": 0.9436, "type": "Person", "normalized_text": "Sasha Velour"}]}, "in_reply_to_user_id": "50136106", "id": "1165769252911104002", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "50136106", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165767496206565377"}]}, {"created_at": "2019-08-26T11:30:50.000Z", "lang": "pt", "text": "Depois do que disse o JJ ontem na coletiva, acho muito dificil o Cuellar ser reintegrado ao elenco. Se vai ser vendido ou n\u00e3o, \u00e9 outro porem, mas jogar esse ano ainda, s\u00f3 se ajoelhar no milho e pedir desculpas \u00e0 Na\u00e7\u00e3o e ao elenco.", "edit_history_tweet_ids": ["1165949723213275137"], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 23, "probability": 0.7689, "type": "Person", "normalized_text": "JJ"}, {"start": 65, "end": 71, "probability": 0.8266, "type": "Person", "normalized_text": "Cuellar"}]}, "id": "1165949723213275137", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 20, "like_count": 416, "quote_count": 0}, "author_id": "931641182614155264"}, {"created_at": "2019-08-26T13:49:56.000Z", "lang": "es", "text": "@NataliaDeLaV @elespectador @fidelcanoco El mismo titular de la se\u00f1ora que Mat\u00f3 a su hijo en el puente de la variante en Ibagu\u00e9. \n\nLos titulares fueron: \u201cMadre se suicida con su hijo\u201d No! la se\u00f1ora mat\u00f3 a su hijo, \u00bfser\u00e1 un tema de solidaridad femenina?", "edit_history_tweet_ids": ["1165984724898189312"], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 78, "probability": 0.4751, "type": "Person", "normalized_text": "Mat\u00f3"}, {"start": 121, "end": 126, "probability": 0.9755, "type": "Place", "normalized_text": "Ibagu\u00e9"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "NataliaDeLaV", "id": "21248194"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "elespectador", "id": "14834302"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "fidelcanoco", "id": "50442705"}]}, "in_reply_to_user_id": "21248194", "id": "1165984724898189312", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 50, "quote_count": 0}, "author_id": "206402786", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165983440392654848"}]}, {"created_at": "2019-08-26T13:49:00.000Z", "lang": "es", "text": "Intoxicaciones intencionales con f\u00e1rmacos se han triplicado entre adolescentes en 15 a\u00f1os https://t.co/Q4bcEobkhU https://t.co/QqWw9GBCID", "edit_history_tweet_ids": ["1165984491309031424"], "id": "1165984491309031424", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1323223190", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/Q4bcEobkhU", "expanded_url": "https://digital.elmercurio.com/2019/08/26/C/LN3LBRVD#zoom=page-width", "display_url": "digital.elmercurio.com/2019/08/26/C/L\u2026"}, {"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/QqWw9GBCID", "expanded_url": "https://twitter.com/ElMercurio_cl/status/1165984491309031424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QqWw9GBCID", "media_key": "3_1165984001670168576"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 108, "end": 112, "tag": "PPT"}, {"start": 113, "end": 134, "tag": "RecalculandoPostPaso"}, {"start": 135, "end": 156, "tag": "ArgentinaSinCristina"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.8593, "type": "Person", "normalized_text": "Lanata"}, {"start": 109, "end": 111, "probability": 0.6997, "type": "Organization", "normalized_text": "PPT"}, {"start": 136, "end": 155, "probability": 0.6903, "type": "Place", "normalized_text": "ArgentinaSinCristina"}], "urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/wn2cQMcNks", "expanded_url": "https://twitter.com/anonimus_478/status/1165796332243755008/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/wn2cQMcNks", "media_key": "7_1165794709668843521"}]}, "created_at": "2019-08-26T01:21:19.000Z", "lang": "es", "text": "Gracias Lanata por recordar a las kukas, los chorros que son. \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\nLa Justicia que quieren comprar las kukas.\n#PPT\n#RecalculandoPostPaso\n#ArgentinaSinCristina\n# https://t.co/wn2cQMcNks", "edit_history_tweet_ids": ["1165796332243755008"], "id": "1165796332243755008", "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "public_metrics": {"retweet_count": 717, "reply_count": 43, "like_count": 1163, "quote_count": 34}, "author_id": "135030006"}, {"created_at": "2019-08-25T15:20:38.000Z", "lang": "en", "text": "Lmfaooo who the FUCK choosing Attack on Titan? https://t.co/NMDMrGaZWY", "edit_history_tweet_ids": ["1165645165710626816"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 44, "probability": 0.9693, "type": "Other", "normalized_text": "Attack on Titan"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/NMDMrGaZWY", "expanded_url": "https://t.co/NMDMrGaZWY", "display_url": "t.co/NMDMrGaZWY"}]}, "id": "1165645165710626816", "public_metrics": {"retweet_count": 92287, "reply_count": 2221, "like_count": 288714, "quote_count": 3597}, "author_id": "3020206392"}, {"created_at": "2019-08-26T15:25:22.000Z", "lang": "pt", "text": "Q triste esse caso da Let\u00edcia q desapareceu. Infelizmente acho q o cara a matou. Gente se um carro parar e o cara mandar vc entrar sob amea\u00e7a ou sob excelentes argumentos de q s\u00f3 quer ajudar N\u00c3O ENTRA!! foda-se se vc t\u00e1 atrasada. Foda-se se o cara vai se ofender c/a recusa.", "edit_history_tweet_ids": ["1166008744771301377"], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.7923, "type": "Person", "normalized_text": "Let\u00edcia"}]}, "id": "1166008744771301377", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "47696234"}, {"created_at": "2019-08-26T15:12:53.000Z", "lang": "es", "text": "Tal cual, Jorge. A Kicillof en Jos\u00e9 C. Paz ni lo registran! https://t.co/fI3pm8NRBa", "edit_history_tweet_ids": ["1166005602381979649"], "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 14, "probability": 0.554, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge"}, {"start": 19, "end": 26, "probability": 0.6182, "type": "Person", "normalized_text": "Kicillof"}, {"start": 31, "end": 41, "probability": 0.5944, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 C. Paz"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/fI3pm8NRBa", "expanded_url": "https://twitter.com/AvalosN27/status/1166005602381979649/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fI3pm8NRBa", "media_key": "3_1166005592844099584"}, {"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/fI3pm8NRBa", "expanded_url": "https://twitter.com/AvalosN27/status/1166005602381979649/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fI3pm8NRBa", "media_key": "3_1166005593104093189"}]}, "id": "1166005602381979649", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "605939635"}, {"created_at": "2019-08-26T13:25:59.000Z", "lang": "es", "text": "My Hero Academia pero es que de calle https://t.co/CD99AM86Un", "edit_history_tweet_ids": ["1165978699994472448"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.876, "type": "Other", "normalized_text": "My Hero Academia"}], "urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/CD99AM86Un", "expanded_url": "https://t.co/CD99AM86Un", "display_url": "t.co/CD99AM86Un"}]}, "id": "1165978699994472448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "847851131049046020"}, {"created_at": "2019-08-26T05:27:09.000Z", "lang": "es", "text": "jajajajaajaa unas ganas de probar https://t.co/OoiGewc7Iv", "edit_history_tweet_ids": ["1165858195631423488"], "id": "1165858195631423488", "geo": {"place_id": "7ef2a4f4beedc767"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "792207698", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165812142605553665"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/OoiGewc7Iv", "expanded_url": "https://twitter.com/aypelotuda/status/1165812142605553665", "display_url": "twitter.com/aypelotuda/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-26T15:09:46.000Z", "lang": "es", "text": "Para los que dicen que en CUBA se vota, espab\u00edlense, est\u00e1 prohibida toda actividad pol\u00edtica. Hay partido \u00fanico a punta de fusil. As\u00ed cualquiera saca el 98% de los votos. Y hay que ser suicida para estar en el 2% restante.", "edit_history_tweet_ids": ["1166004817841598466"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.6566, "type": "Place", "normalized_text": "CUBA"}]}, "id": "1166004817841598466", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "296654428"}, {"created_at": "2019-08-26T01:49:12.000Z", "lang": "es", "text": "\u00bfExtra\u00f1as al corrupto suicida? \u00bfLo amabas desde que eras de la CHAP? Qu\u00e9 penita... \ud83d\ude1c https://t.co/mmNU3PvT6Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165803348072828928"], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.7193, "type": "Other", "normalized_text": "CHAP"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/mmNU3PvT6Z", "expanded_url": "https://twitter.com/pelusa054/status/1165786946632916993", "display_url": "twitter.com/pelusa054/stat\u2026"}]}, "id": "1165803348072828928", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 6, "like_count": 68, "quote_count": 1}, "author_id": "68638146", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165786946632916993"}]}, {"created_at": "2019-08-26T12:58:01.000Z", "lang": "es", "text": "@IuliusAlfonsus Principalmente al suicida AG y toda subrecua", "edit_history_tweet_ids": ["1165971661969088512"], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 43, "probability": 0.4707, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "IuliusAlfonsus", "id": "1547581237186859010"}]}, "in_reply_to_user_id": "1273763233", "id": "1165971661969088512", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1214484872", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165968681056243712"}]}, {"created_at": "2019-08-26T15:05:56.000Z", "lang": "es", "text": "Realmente me preocupa mucho m\u00e1s la gente que sigue apoyando al MACRISMO que Macri,Vidal, Carri\u00f3 y todo el equipo.\nEl problema no es Macri, el problema son sus fan\u00e1ticos.", "edit_history_tweet_ids": ["1166003852006567940"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.9799, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.9666, "type": "Person", "normalized_text": "Vidal"}, {"start": 89, "end": 94, "probability": 0.9619, "type": "Person", "normalized_text": "Carri\u00f3"}, {"start": 132, "end": 136, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "id": "1166003852006567940", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 41, "like_count": 444, "quote_count": 6}, "author_id": "4714414648"}, {"created_at": "2019-08-26T14:49:35.000Z", "lang": "pt", "text": "E a\u00ed, como foi o \"bom dia\" da m\u00e3e de voc\u00eas? https://t.co/N94MFtP7Sw", "edit_history_tweet_ids": ["1165999739353141248"], "id": "1165999739353141248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "60728533", "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/N94MFtP7Sw", "expanded_url": "https://twitter.com/_LBrz_/status/1165999739353141248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/N94MFtP7Sw", "media_key": "3_1165999729093894144"}]}}, {"created_at": "2019-08-26T15:10:52.000Z", "lang": "es", "text": "@Politica_ECpe \u201cObservaci\u00f3n a la democracia\u201d...??? Este no es el Ministro que liber\u00f3 a un cantado sicario??? \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14", "edit_history_tweet_ids": ["1166005093931655168"], "in_reply_to_user_id": "1616146872", "id": "1166005093931655168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "54098036", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165998253340577792"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}]}}, {"created_at": "2019-08-24T19:36:19.000Z", "lang": "pt", "text": "kylo ren pau no cu vacil\u00e3o fas\u00a9istinha q matou o pai quase matou a pr\u00f3pria m\u00e3e odiava toda a fam\u00edlia maltratou a rey dizendo q ela n\u00e3o era nada pq veio do lixo e nunca sentiu nem uma gota de remorso pelo que fez ah v\u00e1 se fuder todo mundo", "edit_history_tweet_ids": ["1165347120683073536"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.7688, "type": "Person", "normalized_text": "kylo ren"}, {"start": 113, "end": 115, "probability": 0.5001, "type": "Person", "normalized_text": "rey"}]}, "in_reply_to_user_id": "2310949164", "id": "1165347120683073536", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "author_id": "2310949164", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165345716669231105"}]}, {"created_at": "2019-06-30T12:19:01.000Z", "lang": "it", "text": "La sinistra \u00e8 come la mia vita sentimentale:  frammentata,irrequieta,confusa,passato glorioso ormai rinnegato,caotica,a tratti dormiente ma compensata subito dopo da tendenze suicida,animata da individui mediocri non abbastanza belli e brillanti, il buono ce l'hanno MA NON BASTA.", "edit_history_tweet_ids": ["1145305739440873473"], "id": "1145305739440873473", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 49, "quote_count": 2}, "author_id": "1087630927679889410"}, {"created_at": "2019-08-26T10:42:55.000Z", "lang": "es", "text": "La @BankadaFP ha amenazado y perseguido a sus adversarios en el @congresoperu por \u00f3rdenes de la sra Kaos @KeikoFujimori . Esta burda advertencia contra el pdte @MartinVizcarraC es inaceptable. https://t.co/28yfsd9h3G", "edit_history_tweet_ids": ["1165937664043995136"], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 103, "probability": 0.3852, "type": "Other", "normalized_text": "Kaos"}], "urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/28yfsd9h3G", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_LR/status/1165728423714709505", "display_url": "twitter.com/Politica_LR/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BankadaFP", "id": "320802992"}, {"start": 64, "end": 77, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}, {"start": 105, "end": 119, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}, {"start": 160, "end": 176, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "id": "1165937664043995136", "public_metrics": {"retweet_count": 641, "reply_count": 140, "like_count": 1844, "quote_count": 39}, "author_id": "1975354388", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165728423714709505"}]}, {"created_at": "2019-08-25T18:20:55.000Z", "lang": "pt", "text": "get\u00falio SE MATOU pra derrotar a direita udenista\n\nlula entregou o pa\u00eds nas m\u00e3os da direita mais rasteira e nojenta da hist\u00f3ria lan\u00e7ando uma candidatura fadada \u00e0 derrota e inviabilizando o \u00fanico candidato da esquerda com viabilidade eleitoral\n\nmas o maior presidente foi lyla \ud83e\udd2a\ud83e\udd2a", "edit_history_tweet_ids": ["1165690534184312835"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9164, "type": "Person", "normalized_text": "get\u00falio"}, {"start": 50, "end": 53, "probability": 0.4823, "type": "Person", "normalized_text": "lula"}]}, "id": "1165690534184312835", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 1}, "author_id": "3225903749"}, {"created_at": "2019-08-26T14:24:29.000Z", "lang": "pt", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2 | Ator Nathan Fillion entra para o elenco do\u00a0filme https://t.co/OGiZx2yI79 https://t.co/8vxON3afWX", "edit_history_tweet_ids": ["1165993420265054211"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 18, "probability": 0.7448, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9395, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/OGiZx2yI79", "expanded_url": "http://terraverso.com.br/cinema/esquadrao-suicida-2-ator-nathan-fillion-entra-para-o-elenco-do-filme/", "display_url": "terraverso.com.br/cinema/esquadr\u2026"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/8vxON3afWX", "expanded_url": "https://twitter.com/terraverso/status/1165993420265054211/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8vxON3afWX", "media_key": "3_1165993418620841986"}]}, "id": "1165993420265054211", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "894401356689231877"}, {"created_at": "2019-08-26T15:13:11.000Z", "lang": "it", "text": "@ktaehguk Ogni volta che dico che non mi \u00e8 piaciuta tanto mi ribattono contro e diciamolo rompono le palle", "edit_history_tweet_ids": ["1166005677325783043"], "in_reply_to_user_id": "1021125330231332865", "id": "1166005677325783043", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "837370260630155264", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165731984821428224"}]}, {"created_at": "2019-08-25T23:34:09.000Z", "lang": "pt", "text": "@cynaramenezes Antes disso ele ja elogiou Pinochet, falou que Ustra \u00e9 um her\u00f3i nacional disse que ditadura militar matou pouco, j\u00e1 confessou que estuprou uma galinha e falou que prefere um filho morto em um acidente do que gay se depois disso tudo atacar a mulher de algu\u00e9m n\u00e3o e surpreende.", "edit_history_tweet_ids": ["1165769363196133377"], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.8331, "type": "Person", "normalized_text": "Pinochet"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.7528, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}]}, "in_reply_to_user_id": "74763991", "id": "1165769363196133377", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 60, "quote_count": 0}, "author_id": "765537555668471808", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165768795144822784"}]}, {"created_at": "2019-08-26T15:15:22.000Z", "lang": "es", "text": "No paran de salirme art\u00edculos de mierda en plan\n\n\"QUE SIGNIFICA EL MISTERIOSO EMOJI DE LA CARITA AL REVES DE WHATSAPP??? TE QUEDAR\u00c1S SIN PALABRAS...\"\n\n\"EL SIGNIFICADO SECRETO DE LOS CORAZONES NEGROS DE WHATSAPP\"\n\nquien co\u00f1o escribe estos articulos que los lee luego la abuela", "edit_history_tweet_ids": ["1166006228549623809"], "entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 116, "probability": 0.9676, "type": "Other", "normalized_text": "WHATSAPP"}, {"start": 202, "end": 209, "probability": 0.975, "type": "Other", "normalized_text": "WHATSAPP"}]}, "id": "1166006228549623809", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2194461993"}, {"created_at": "2019-08-26T14:14:55.000Z", "lang": "es", "text": "\u201cNo puedo decir que Lazaro B\u00e1ez lavaba dinero\u201d. \u00bfSi no es lavado de dinero entonces que es? https://t.co/qC5tOIwNPT", "edit_history_tweet_ids": ["1165991015427256321"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 30, "probability": 0.9873, "type": "Person", "normalized_text": "Lazaro B\u00e1ez"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/qC5tOIwNPT", "expanded_url": "https://twitter.com/gracielaocana/status/1165991015427256321/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/qC5tOIwNPT", "media_key": "7_1165990091321434112"}]}, "id": "1165991015427256321", "public_metrics": {"retweet_count": 4663, "reply_count": 1349, "like_count": 9013, "quote_count": 303}, "author_id": "164335332"}, {"created_at": "2019-08-26T14:21:55.000Z", "lang": "es", "text": "@WhiskyBluees El peligro es que ganen y nos arrastren a la otra mitad a una dictadura madurista.\nDespu\u00e9s somos pasibles que alguien nos diga, j\u00f3danse para que los votaron, cuando nada habremos tenido que ver con tal suicida elecci\u00f3n.", "edit_history_tweet_ids": ["1165992774602305536"], "in_reply_to_user_id": "993894959760789504", "id": "1165992774602305536", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "author_id": "1035339344318529541", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165937029357690880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "WhiskyBluees", "id": "993894959760789504"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 130, "end": 146, "tag": "TheSuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.8799, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 96, "end": 105, "probability": 0.9718, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 131, "end": 145, "probability": 0.9409, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/zJxRTd1iRd", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1165777462753660928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zJxRTd1iRd", "media_key": "3_1165777452540579841"}]}, "created_at": "2019-08-26T00:06:20.000Z", "lang": "pt", "text": "\"Eu escolhi dirigir Esquadr\u00e3o Suicida porque isso sempre foi um grande desejo para mim\" \n\nFalou James Gunn em resposta a um f\u00e3. \n\n#TheSuicideSquad est\u00e1 realmente em boas m\u00e3os!!! https://t.co/zJxRTd1iRd", "edit_history_tweet_ids": ["1165777462753660928"], "id": "1165777462753660928", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 51, "quote_count": 3}, "author_id": "1074468328163500033"}, {"created_at": "2019-08-26T15:01:13.000Z", "lang": "pt", "text": "\u26bd\ufe0f Voc\u00ea acha que o Cruzeiro deveria poupar atletas na pr\u00f3xima rodada do Brasileir\u00e3o, contra o Vasco, no Mineir\u00e3o, pensando na decis\u00e3o contra o Internacional pela Copa do Brasil?", "edit_history_tweet_ids": ["1166002664896958470"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.9446, "type": "Organization", "normalized_text": "Cruzeiro"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.9569, "type": "Organization", "normalized_text": "Brasileir\u00e3o"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.9661, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.8901, "type": "Place", "normalized_text": "Mineir\u00e3o"}, {"start": 143, "end": 155, "probability": 0.8145, "type": "Organization", "normalized_text": "Internacional"}, {"start": 162, "end": 175, "probability": 0.6626, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa do Brasil"}]}, "in_reply_to_user_id": "39326635", "id": "1166002664896958470", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 11, "like_count": 14, "quote_count": 2}, "author_id": "39326635", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166000824088182784"}]}, {"created_at": "2019-08-26T00:42:12.000Z", "lang": "es", "text": "Un plant\u00f3n ecum\u00e9nico de centenares de millones en defensa de la tierra, ser\u00eda una voz que tendr\u00eda que ser o\u00edda.  La serpiente capitalista se come su propia cola hasta tragarse el planeta. El holocausto del pulm\u00f3n del mundo es un acto suicida de codicia, mala fe y estupidez.", "edit_history_tweet_ids": ["1165786488669446144"], "id": "1165786488669446144", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 40, "quote_count": 0}, "author_id": "154670681"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 175, "end": 182, "tag": "sbtrio"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 65, "probability": 0.4425, "type": "Other", "normalized_text": "Dutra"}], "urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/I5EortBrTb", "expanded_url": "http://sbt.com.br/rio", "display_url": "sbt.com.br/rio"}, {"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/T6Kq6ZfQZD", "expanded_url": "https://twitter.com/sbtrio/status/1166001336996904961/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/T6Kq6ZfQZD", "media_key": "3_1166001322451263491"}]}, "created_at": "2019-08-26T14:55:56.000Z", "lang": "pt", "text": "JUSTI\u00c7A: Familiares de jovem que morreu num assalto fecham a Dutra em pedido de justi\u00e7a; ele levou um tiro no peito porque deixou cair o celular. Veja https://t.co/I5EortBrTb #sbtrio https://t.co/T6Kq6ZfQZD", "edit_history_tweet_ids": ["1166001336996904961"], "id": "1166001336996904961", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 9, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "65724274"}, {"created_at": "2019-08-26T04:00:43.000Z", "lang": "es", "text": "Bueno, c\u00f3mo el hilo de ayer fue un \u00e9xito. Hoy abro otro: \u00bfCu\u00e1l es la pel\u00edcula que vieron que desean nunca haber visto? \n\nEmpiezo yo con \"Spring Breakers\". https://t.co/82Hu9kusY4", "edit_history_tweet_ids": ["1165836444692336640"], "entities": {"annotations": [{"start": 137, "end": 151, "probability": 0.9581, "type": "Other", "normalized_text": "Spring Breakers"}], "urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/82Hu9kusY4", "expanded_url": "https://twitter.com/JDfromJossDuard/status/1165836444692336640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/82Hu9kusY4", "media_key": "3_1165836438392442885"}]}, "id": "1165836444692336640", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 43, "like_count": 63, "quote_count": 1}, "author_id": "4902625333"}, {"created_at": "2019-08-19T22:25:45.000Z", "lang": "pt", "text": "Fam\u00edlia poncio: filho tra\u00ed a esposa gr\u00e1vida, pai pastor estimula filha a perdoar trai\u00e7\u00e3o e aceitar um cara acusado de estupro\n\nFam\u00edlia flordelis: pai se relacionava com filha, filho matou pai, mae suspeita\n\nO comum? Tds evang\u00e9licas.\n\nMas o povo acha q td problema ta no candombl\u00e9. https://t.co/EUioBZExYE", "edit_history_tweet_ids": ["1163577819714195462"], "id": "1163577819714195462", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 2, "like_count": 48, "quote_count": 1}, "author_id": "1106732344269045760", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/EUioBZExYE", "expanded_url": "https://twitter.com/CaioVentura12/status/1163577819714195462/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EUioBZExYE", "media_key": "3_1163577804782538754"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/EUioBZExYE", "expanded_url": "https://twitter.com/CaioVentura12/status/1163577819714195462/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EUioBZExYE", "media_key": "3_1163577804778348546"}]}}, {"created_at": "2019-08-26T12:28:19.000Z", "lang": "es", "text": "los Gra\u00f1a compraron oe https://t.co/iqGImIBpY8", "edit_history_tweet_ids": ["1165964188637913088"], "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 8, "probability": 0.4074, "type": "Other", "normalized_text": "Gra\u00f1a"}], "urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/iqGImIBpY8", "expanded_url": "https://twitter.com/ereynaabogado/status/1165781464757219329", "display_url": "twitter.com/ereynaabogado/\u2026"}]}, "id": "1165964188637913088", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 2, "like_count": 80, "quote_count": 0}, "author_id": "132768793", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165781464757219329"}]}, {"created_at": "2019-08-26T12:03:10.000Z", "lang": "es", "text": "@WasZoquete @miqueleandolini Aqu\u00ed no puede decir Espa\u00f1a:\nhttps://t.co/LiEGo4Z2RG", "edit_history_tweet_ids": ["1165957859185745920"], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9872, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/LiEGo4Z2RG", "expanded_url": "https://twitter.com/curiosoooi/status/1165783304110530562?s=19", "display_url": "twitter.com/curiosoooi/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "WasZoquete", "id": "3088308693"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "miqueleandolini", "id": "3813163757"}]}, "in_reply_to_user_id": "3088308693", "id": "1165957859185745920", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "955884626806964229", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165783304110530562"}, {"type": "replied_to", "id": "1165927293207883776"}]}, {"created_at": "2019-08-26T02:36:00.000Z", "lang": "es", "text": "Cuando Bad bunny bb dijo \"Todav\u00eda yo te quiero aunque yo s\u00e9 que eso me puede joder\" I really felt that bro", "edit_history_tweet_ids": ["1165815125758136320"], "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 18, "probability": 0.8251, "type": "Person", "normalized_text": "Bad bunny bb"}]}, "id": "1165815125758136320", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "author_id": "995359620553216000"}, {"created_at": "2019-08-26T13:40:28.000Z", "lang": "es", "text": "@ultimominuto_24 @MartinVizcarraC @Pedro_Olaechea @CNNEE @ABC @Telemundo @nhk_news @LaMega @willaxtv @BBCWorld @MiamiHeraldLive @europapress @AFPespanol Por eso Toledo esta preso en Estados Unidos\nHinostroza,con arresto domiciliario en Espa\u00f1a\nAl suicida Alan Garcia, le nego Uruguay y otros paises,el asilo politico\nLa comunidad Internacional,sabe quien es quien\nY los Fujimoristas y aliados,son la lacra del Peru", "edit_history_tweet_ids": ["1165982342554501121"], "entities": {"annotations": [{"start": 161, "end": 166, "probability": 0.9352, "type": "Place", "normalized_text": "Toledo"}, {"start": 182, "end": 206, "probability": 0.81, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos\nHinostroza"}, {"start": 236, "end": 241, "probability": 0.98, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 254, "end": 264, "probability": 0.9484, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}, {"start": 275, "end": 281, "probability": 0.8136, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}, {"start": 409, "end": 412, "probability": 0.8842, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ultimominuto_24", "id": "900183845202309120"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 34, "end": 49, "username": "Pedro_Olaechea", "id": "4878461206"}, {"start": 50, "end": 56, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}, {"start": 57, "end": 61, "username": "ABC", "id": "28785486"}, {"start": 62, "end": 72, "username": "Telemundo", "id": "22952132"}, {"start": 73, "end": 82, "username": "nhk_news", "id": "204245399"}, {"start": 83, "end": 90, "username": "LaMega", "id": "50695149"}, {"start": 91, "end": 100, "username": "willaxtv", "id": "38512990"}, {"start": 101, "end": 110, "username": "BBCWorld", "id": "742143"}, {"start": 111, "end": 127, "username": "MiamiHeraldLive", "id": "70001261"}, {"start": 128, "end": 140, "username": "europapress", "id": "121385551"}, {"start": 141, "end": 152, "username": "AFPespanol", "id": "851108442"}]}, "in_reply_to_user_id": "900183845202309120", "id": "1165982342554501121", "geo": {"place_id": "01fd50ae72f37614"}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "43749204", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165459431313805312"}]}, {"created_at": "2019-08-25T22:39:15.000Z", "lang": "es", "text": "@alvarosarco @Radalus @TC_Peru Verdaderos constitucionalista! Los comunistas se suicida en. Masa!!", "edit_history_tweet_ids": ["1165755544956805121"], "in_reply_to_user_id": "136649244", "id": "1165755544956805121", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "841359466322919425", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165692687363784704"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "radalus", "id": "965227008"}, {"start": 22, "end": 30, "username": "TC_Peru", "id": "269982019"}]}}, {"created_at": "2019-08-26T14:54:50.000Z", "lang": "pt", "text": "@bdebicho Eu simplesmente nunca vou esquecer o VMA de 2014 q gente se matou TANTO", "edit_history_tweet_ids": ["1166001060743458818"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 49, "probability": 0.9426, "type": "Other", "normalized_text": "VMA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "bdebicho", "id": "383324167"}]}, "in_reply_to_user_id": "383324167", "id": "1166001060743458818", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3000044396", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166000747621888000"}]}, {"created_at": "2019-08-25T14:56:39.000Z", "lang": "it", "text": "Se il Pd cede su Conte premier, non esiste pi\u00f9 come partito indipendente. Diventa il sostituto della Lega in un governo senza discontinuit\u00e0:\n\ncon stesso premier e protagonisti dei 2 decreti sicurezza, dello scudo a Salvini, della recessione in economia\n\nGood night, and good luck", "edit_history_tweet_ids": ["1165639128207302656"], "id": "1165639128207302656", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 55, "like_count": 469, "quote_count": 8}, "author_id": "497995758"}, {"created_at": "2019-08-26T14:53:36.000Z", "lang": "pt", "text": "o tanto que eu chorei quando fifth harmony ganhou seu primeiro vma, valeu todos os dias que eu faltei aula pra ficar votando", "edit_history_tweet_ids": ["1166000747621888000"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 41, "probability": 0.6009, "type": "Other", "normalized_text": "fifth harmony"}]}, "id": "1166000747621888000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "383324167"}, {"created_at": "2019-08-26T14:24:11.000Z", "lang": "es", "text": "+2 suicida ineficaz https://t.co/KnBZYiXimn", "edit_history_tweet_ids": ["1165993346634002432"], "id": "1165993346634002432", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 2}, "author_id": "1083843653976670209", "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/KnBZYiXimn", "expanded_url": "https://twitter.com/MtwoAssis/status/1165993346634002432/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KnBZYiXimn", "media_key": "3_1165993325851230208"}, {"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/KnBZYiXimn", "expanded_url": "https://twitter.com/MtwoAssis/status/1165993346634002432/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KnBZYiXimn", "media_key": "3_1165993336076939264"}]}}, {"created_at": "2019-08-25T21:44:20.000Z", "lang": "es", "text": "Beto Ortiz: \u00abLos blancos no van presos. Y mucho menos si son due\u00f1os de peri\u00f3dico\u00bb https://t.co/HFXKxXddyK", "edit_history_tweet_ids": ["1165741725115146241"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9317, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/HFXKxXddyK", "expanded_url": "https://informateperu.com.pe/noticias/politica/beto-ortiz-los-blancos-no-van-presos-y-mucho-menos-si-son-duenos-de-periodico/", "display_url": "informateperu.com.pe/noticias/polit\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://informateperu.pe/politica/beto-ortiz-los-blancos-no-van-presos-y-mucho-menos-si-son-duenos-de-periodico/"}]}, "id": "1165741725115146241", "public_metrics": {"retweet_count": 187, "reply_count": 23, "like_count": 386, "quote_count": 9}, "author_id": "191485582"}], "places": [{"full_name": "Santo Ant\u00f4nio da Platina, Brasil", "id": "609213651ca56376"}, {"full_name": "A Corunha, Espanha", "id": "d16c1b8ae1635978"}, {"full_name": "Miraflores, Peru", "id": "01fd50ae72f37614"}, {"full_name": "Berlim, Alemanha", "id": "3078869807f9dd36"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1148217152815738880", "value": "1148217152815738880", "detail": "User has been suspended: [1148217152815738880].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1166026545372303363", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166026545372303363", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166026545372303363].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "121517065", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [121517065].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "121517065", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1165988913237901314", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1165988913237901314].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1165988913237901314", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1165997758056210437", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1165997758056210437].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1165997758056210437", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1165997107804815360", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1165997107804815360].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1165997107804815360", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "825867236221001729", "value": "825867236221001729", "detail": "User has been suspended: [825867236221001729].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1166020498683289606", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166020498683289606", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166020498683289606].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1166019378061750272", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166019378061750272", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166019378061750272].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "4085472855", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [4085472855].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4085472855", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1166018773960339456", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1166018773960339456].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1166018773960339456", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1131082930556723200", "value": "1131082930556723200", "detail": "User has been suspended: [1131082930556723200].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1166017408311681029", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166017408311681029", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166017408311681029].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1165828167938035713", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1165828167938035713", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1165828167938035713].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "84342332", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [84342332].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "84342332", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1165710097475080198", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1165710097475080198].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1165710097475080198", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "171993693", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [171993693].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "171993693", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1166010288614850561", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1166010288614850561].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1166010288614850561", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "935968006072610816", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [935968006072610816].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "935968006072610816", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1166010346315952128", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1166010346315952128].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1166010346315952128", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1166009072946163714", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1166009072946163714].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1166009072946163714", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1166008800240984064", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166008800240984064", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166008800240984064].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2353767500", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2353767500].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2353767500", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1165952006726406144", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1165952006726406144].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1165952006726406144", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "744919514", "value": "744919514", "detail": "User has been suspended: [744919514].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1165987602861871105", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1165987602861871105", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1165987602861871105].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1008169750021668865", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1008169750021668865].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1008169750021668865", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1165991475571843073", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1165991475571843073].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1165991475571843073", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1166029837951209473", "oldest_id": "1165999567415971840", "result_count": 380, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm30p3pus63kgsaerz84sai3xi3r1"}}