{"data": [{"created_at": "2019-09-13T14:07:25.000Z", "id": "1172512108208152576", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172512108208152576"], "text": "Sue\u00f1os de un suicida.", "author_id": "2351829020"}, {"created_at": "2019-09-13T14:07:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.9423, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "id": "1172512071885492225", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172512071885492225"], "text": "Desinstale twitter porque estoy en una etapa suicida y volvi para contarles que hay una cancion que se llama PERREAR LLORANDO about me now", "author_id": "335562923"}, {"created_at": "2019-09-13T14:07:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.3469, "type": "Person", "normalized_text": "MARIA"}, {"start": 100, "end": 104, "probability": 0.4837, "type": "Person", "normalized_text": "MARIA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BetterKhalDrogo", "id": "346988598"}]}, "id": "1172512015274905601", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172512015274905601"], "text": "RT @BetterKhalDrogo: DI MARIA SOS UN C\u00c1NCER, SOS PEOR QUE UN C\u00c1NCER. SI AL C\u00c1NCER LE DICEN TEN\u00c9S DI MARIA SE DEPRIME Y SE SUICIDA PARA NO S\u2026", "author_id": "715519047757074433", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "796884900087472128"}]}, {"created_at": "2019-09-13T14:06:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 25, "probability": 0.8904, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 128, "end": 130, "probability": 0.9295, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "hashtags": [{"start": 127, "end": 131, "tag": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "psiquiatriacom", "id": "117036494"}]}, "id": "1172511958760927233", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172511958760927233"], "text": "RT @psiquiatriacom: La OMS alerta de que cada 40 segundos se suicida una persona y pide a los pa\u00edses programas para prevenirlo #OMS #suicid\u2026", "author_id": "4685651959", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172427254682402818"}]}, {"created_at": "2019-09-13T14:06:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.6675, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}], "urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/FGrkT4VEsB", "expanded_url": "http://elpoder.tv/se-suicida-mujer-en-clinica-del-imss/", "display_url": "elpoder.tv/se-suicida-muj\u2026"}, {"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/aR3kgiTSJR", "expanded_url": "https://twitter.com/elpoder_tv/status/1172511886543400960/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aR3kgiTSJR", "media_key": "3_1172511881552158721"}]}, "id": "1172511886543400960", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172511886543400960"], "text": "Se suicida mujer en cl\u00ednica del IMSS \nhttps://t.co/FGrkT4VEsB https://t.co/aR3kgiTSJR", "author_id": "807325140157681668"}, {"created_at": "2019-09-13T14:06:18.000Z", "id": "1172511828183793666", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172511828183793666"], "text": "@CaioooCastrooo E quem se matou na quinta mesmo?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CaioooCastrooo", "id": "322543269"}]}, "author_id": "1210025485", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172511245716590593"}], "in_reply_to_user_id": "322543269", "geo": {"place_id": "1355fdec1bc623f4"}}, {"created_at": "2019-09-13T14:06:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.7973, "type": "Place", "normalized_text": "Kenia"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/yzN0vaSsMt", "expanded_url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/326957-adolescente-quitar-vida-humillada-menstruacion", "display_url": "actualidad.rt.com/actualidad/326\u2026"}]}, "id": "1172511805098397697", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172511805098397697"], "text": "Una escolar se suicida en Kenia tras ser humillada por su maestra por ensuciarse el uniforme con sangre menstrual https://t.co/yzN0vaSsMt", "author_id": "305730457"}, {"created_at": "2019-09-13T14:05:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.9595, "type": "Place", "normalized_text": "UE"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.7349, "type": "Person", "normalized_text": "Orban"}, {"start": 101, "end": 107, "probability": 0.9298, "type": "Person", "normalized_text": "Salvini"}, {"start": 110, "end": 114, "probability": 0.9864, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Johnson"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AlvaroGz1987", "id": "3064546655"}]}, "id": "1172511664333348864", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172511664333348864"], "text": "RT @AlvaroGz1987: - La UE nos impone los caprichos de las \u00e9lites globalistas\n- Culpabilizan a Orban, Salvini, Trump, Johnson y los polacos\u2026", "author_id": "2524170141", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172412645057523717"}]}, {"created_at": "2019-09-13T14:05:06.000Z", "id": "1172511523287134214", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172511523287134214"], "text": "RT @DavideGiac: La Borsa di Londra, che quella di Hong Kong vuole comprare, possiede quella di Milano. A. I sovranisti (UK) sono svenditori\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DavideGiac", "id": "817413728"}]}, "author_id": "793367160341094400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172392398774661122"}]}, {"created_at": "2019-09-13T14:04:31.000Z", "id": "1172511377031925761", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172511377031925761"], "text": "RT @artur_slo: Um homem foi BRUTALMENTE esfaqueado por um ex filiado do @psol50 \nUma mulher foi COVARDEMENTE assassinada\n\nUm bando de ESQUE\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "artur_slo", "id": "784656800"}, {"start": 72, "end": 79, "username": "psol50", "id": "1202130601"}]}, "author_id": "1148307544512892928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172279201560498176"}]}, {"created_at": "2019-09-13T14:04:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9583, "type": "Person", "normalized_text": "Miriam Rodr\u00edguez"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.6626, "type": "Place", "normalized_text": "Cl\u00edni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MrElDiablo8", "id": "293063533"}]}, "id": "1172511325307703298", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172511325307703298"], "text": "RT @MrElDiablo8: \u201c\u00a1Voy a alcanzarla!\u201d, dijo Miriam Rodr\u00edguez a su padre, luego de que \u00e9ste le inform\u00f3 que su madre estaba grave en la Cl\u00edni\u2026", "author_id": "311690000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172395427364126720"}]}, {"created_at": "2019-09-13T14:03:52.000Z", "id": "1172511215433715713", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172511215433715713"], "text": "El pa\u00eds se esta prendiendo fuego pero el b\u00e1squet nos saca algunas sonrisas *sube el d\u00f3lar y se suicida*", "author_id": "861602534946951168"}, {"created_at": "2019-09-13T14:03:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.7148, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}], "urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/nNVUG1DgEv", "expanded_url": "https://twitter.com/leandroruschel/status/1172499751398494210", "display_url": "twitter.com/leandroruschel\u2026"}]}, "id": "1172511183955517442", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172511183955517442"], "text": "MBL, um movimento suicida. https://t.co/nNVUG1DgEv", "author_id": "133545005"}, {"created_at": "2019-09-13T14:03:21.000Z", "id": "1172511083971645448", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172511083971645448"], "text": "@Julinhatjq s\u00f3 entendem quando algu\u00e9m pr\u00f3ximo se suicida ou tenta, fora isso, todos fingem q ligam", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Julinhatjq", "id": "926157855740301312"}]}, "author_id": "823471187871354880", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172510630944919554"}], "in_reply_to_user_id": "926157855740301312"}, {"created_at": "2019-09-13T14:02:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.9785, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "marinu77", "id": "4892213015"}]}, "id": "1172510849048752128", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172510849048752128"], "text": "@marinu77 Yo si! Gobernar con Podemos, es suicida", "author_id": "962973094141939713", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172245099151069184"}], "in_reply_to_user_id": "4892213015"}, {"created_at": "2019-09-13T14:02:00.000Z", "id": "1172510744044331008", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172510744044331008"], "text": "@sftpau matar ele j\u00e1 matou o problema \u00e9 se ele n\u00e3o morreu l\u00e1 dentro tbm", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "sftpau", "id": "1131651340755714048"}]}, "author_id": "957752417763905537", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172510426720034816"}], "in_reply_to_user_id": "1131651340755714048"}, {"created_at": "2019-09-13T14:01:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 63, "probability": 0.659, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}, {"start": 70, "end": 78, "probability": 0.5127, "type": "Other", "normalized_text": "San \u00c1ngel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JerrxG13", "id": "340283630"}]}, "id": "1172510649731231744", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172510649731231744"], "text": "RT @JerrxG13: Se SUICIDA mujer en rampa de la Cl\u00ednica 8 del IMSS, Col San \u00c1ngel\n\n*Era elemento de @PGJDF_CDMX https://t.co/56mCZPhB4v", "author_id": "1115615804", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172389704118886401"}]}, {"created_at": "2019-09-13T14:00:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.7636, "type": "Person", "normalized_text": "Alba\u00f1il"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.8021, "type": "Place", "normalized_text": "Papantla"}, {"start": 88, "end": 95, "probability": 0.9622, "type": "Place", "normalized_text": "Veracruz"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "POLICIACA"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/P0DHGls1GN", "expanded_url": "https://www.elpinero.mx/albanil-mata-a-su-esposa-y-posteriormente-se-suicida-en-papantla-veracruz/", "display_url": "elpinero.mx/albanil-mata-a\u2026"}, {"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/X94dPL8X1y", "expanded_url": "https://twitter.com/ELPINERO/status/1172510484152475648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/X94dPL8X1y", "media_key": "3_1172510479920427008"}]}, "id": "1172510484152475648", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172510484152475648"], "text": "#POLICIACA\u2502 \ud83d\ude94\ud83d\udea8     \n\nAlba\u00f1il mata a su esposa y posteriormente se suicida, en Papantla, Veracruz \n\nhttps://t.co/P0DHGls1GN https://t.co/X94dPL8X1y", "author_id": "76232882"}, {"created_at": "2019-09-13T13:59:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 106, "probability": 0.6774, "type": "Organization", "normalized_text": "PDI"}, {"start": 111, "end": 117, "probability": 0.9679, "type": "Place", "normalized_text": "Tlalpan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ContrerenseOrg", "id": "970502166216495104"}]}, "id": "1172510238240641026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172510238240641026"], "text": "RT @ContrerenseOrg: Mujer entre 30 y 40 a\u00f1os se suicida en la rampa de la cl\u00ednica 8. Era elemento de la PDI en Tlalpan. https://t.co/zOfYDj\u2026", "author_id": "1115615804", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172408495410335744"}]}, {"created_at": "2019-09-13T13:59:56.000Z", "id": "1172510223027920896", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172510223027920896"], "text": "Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se suicida https://t.co/cwSIyNLEi9", "author_id": "958453028323053568", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-13T13:59:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.8996, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.9703, "type": "Place", "normalized_text": "Portugal"}, {"start": 106, "end": 113, "probability": 0.9128, "type": "Place", "normalized_text": "Portugal"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "beazona04", "id": "2632740701"}]}, "id": "1172510188194000896", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172510188194000896"], "text": "RT @beazona04: Twitter \u00e9 a rede social mais t\u00f3xica q existe em Portugal. \nUm v\u00eddeo d uma mi\u00fada vazou e j\u00e1 Portugal inteiro sabe da hist\u00f3ria\u2026", "author_id": "799359652383391749", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172448680491618306"}]}, {"created_at": "2019-09-13T13:59:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9476, "type": "Place", "normalized_text": "brasil"}, {"start": 164, "end": 170, "probability": 0.4167, "type": "Place", "normalized_text": "irlanda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ElianaCapuano", "id": "89533436"}, {"start": 15, "end": 23, "username": "alboy54", "id": "1187257446"}, {"start": 24, "end": 33, "username": "serplaci", "id": "1626362498"}]}, "id": "1172510155474386945", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172510155474386945"], "text": "@ElianaCapuano @alboy54 @serplaci esqueci que no brasil n\u00e3o se passava fome. muito menos das grandes fomes no mundo ocidental, como a que matou 1/4 da popula\u00e7\u00e3o da irlanda.\n\nfome \u00e9 realmente ums produ\u00e7\u00e3o socialista.", "author_id": "871205022", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172507177959022592"}], "in_reply_to_user_id": "89533436"}, {"created_at": "2019-09-13T13:59:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 63, "probability": 0.659, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}, {"start": 70, "end": 78, "probability": 0.5127, "type": "Other", "normalized_text": "San \u00c1ngel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JerrxG13", "id": "340283630"}]}, "id": "1172510153721163777", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172510153721163777"], "text": "RT @JerrxG13: Se SUICIDA mujer en rampa de la Cl\u00ednica 8 del IMSS, Col San \u00c1ngel\n\n*Era elemento de @PGJDF_CDMX https://t.co/56mCZPhB4v", "author_id": "4562608398", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172389704118886401"}]}, {"created_at": "2019-09-13T13:59:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 25, "probability": 0.8904, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 128, "end": 130, "probability": 0.9295, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "hashtags": [{"start": 127, "end": 131, "tag": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "psiquiatriacom", "id": "117036494"}]}, "id": "1172510134288957446", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172510134288957446"], "text": "RT @psiquiatriacom: La OMS alerta de que cada 40 segundos se suicida una persona y pide a los pa\u00edses programas para prevenirlo #OMS #suicid\u2026", "author_id": "2618463545", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172427254682402818"}]}, {"created_at": "2019-09-13T13:58:57.000Z", "id": "1172509976511729667", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172509976511729667"], "text": "RT @SaludSPPS: Podemos prevenir el suicidio, inform\u00e1ndonos y rompiendo el estigma asociado con el este, la conducta suicida y los problemas\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SaludSPPS", "id": "463014303"}]}, "author_id": "174068921", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172503989222563846"}]}, {"created_at": "2019-09-13T13:57:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 216, "end": 218, "probability": 0.4622, "type": "Organization", "normalized_text": "CPI"}, {"start": 223, "end": 231, "probability": 0.3818, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Toga"}, {"start": 250, "end": 255, "probability": 0.9065, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 257, "end": 263, "probability": 0.9099, "type": "Person", "normalized_text": "Toffoli"}, {"start": 265, "end": 273, "probability": 0.9075, "type": "Person", "normalized_text": "Alexandre"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "leandroruschel", "id": "174818242"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "CarlosBolsonaro", "id": "68712576"}, {"start": 33, "end": 49, "username": "FlavioBolsonaro", "id": "40053694"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/oCCQf4UA4e", "expanded_url": "https://twitter.com/Mauro20886900/status/1172509509488730112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oCCQf4UA4e", "media_key": "3_1172509498034085888"}]}, "id": "1172509509488730112", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172509509488730112"], "text": "@leandroruschel @CarlosBolsonaro @FlavioBolsonaro \nA se matou nas redes sociais para eleger um presidente com pautas anticorrup\u00e7\u00e3o, depois ficamos sabendo que nunca p\u00f5em as digitais nestes tipos de movimento, como a CPI da Lava Toga e impeachments ( Gilmar/Toffoli/Alexandre).... https://t.co/oCCQf4UA4e", "author_id": "3687758295", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172299740794540032"}], "in_reply_to_user_id": "174818242"}, {"created_at": "2019-09-13T13:56:57.000Z", "id": "1172509476001374208", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172509476001374208"], "entities": {"hashtags": [{"start": 204, "end": 213, "tag": "Encontro"}]}, "text": "Bom dia perdi uma filha pra depress\u00e3o amanh\u00e3 faz um ano que ela se suicidou,  ela tinha 14 anos e tenho uma de 17 anos q est\u00e1 com depress\u00e3o n\u00e3o sei que fazer essa doen\u00e7a parece ser o fim vivo uma loucura.#Encontro", "author_id": "1165771048903688192"}, {"created_at": "2019-09-13T13:56:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.923, "type": "Person", "normalized_text": "jisung"}, {"start": 96, "end": 102, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "hyunjin"}, {"start": 167, "end": 173, "probability": 0.917, "type": "Person", "normalized_text": "jeongin"}]}, "id": "1172509318782078978", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1172509318782078978"], "text": "na segunda \u00e9 o auge, o jisung morre, a\u00ed anos depois o minho se suicida, a\u00ed pouco tempo depois o hyunjin se suicida, o resto dos meninos se separa\n\ne no fim a filha do jeongin acha um foto e ele fala que \u00e9 o \u00fanico vivo nela pqp", "author_id": "4508737827", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172508847606575105"}], "in_reply_to_user_id": "4508737827"}, {"created_at": "2019-09-13T13:56:09.000Z", "id": "1172509271529009152", "lang": "ru", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172509271529009152"], "text": "@suicida_mne \u041a\u0430\u043a \u0441\u0442\u0430\u0442\u044c \u0442\u0430\u043a\u0438\u043c \u0436\u0435 \u043c\u0438\u043b\u044b\u043c(", "author_id": "3627717334", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172500998297980928"}], "in_reply_to_user_id": "993549609887850496"}, {"created_at": "2019-09-13T13:55:49.000Z", "id": "1172509187756232705", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172509187756232705"], "text": "RT @RunRunesWeb: .@ArmandoMartini: El empe\u00f1o desafortunado en apostar in\u00fatilmente a una supuesta fractura militar, ficticio y en vano, fue\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RunRunesWeb", "id": "102601082"}, {"start": 18, "end": 33, "username": "ArmandoMartini", "id": "112484944"}]}, "author_id": "115308684", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172419646391144449"}]}, {"created_at": "2019-09-13T13:55:41.000Z", "id": "1172509155938185216", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172509155938185216"], "text": "@therealbarbara4 Nah, me pongo de costado se me nota la panza y si me siento, pues rollos.  El secreto esta en mirarte de frente y agarrar un cuchillo para cortarte lo que sobra de panza ahre k dice se\u00f1ora re suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "therealbarbara4", "id": "1118315228322762752"}]}, "author_id": "1096152369480589312", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172326240864198656"}], "in_reply_to_user_id": "1118315228322762752"}, {"created_at": "2019-09-13T13:55:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.5745, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.8274, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}, {"start": 154, "end": 158, "probability": 0.832, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}, {"start": 192, "end": 196, "probability": 0.9138, "type": "Person", "normalized_text": "JESUS"}, {"start": 239, "end": 243, "probability": 0.7399, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Viviane20881359", "id": "992866448195366913"}]}, "id": "1172509118256562178", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172509118256562178"], "text": "@Viviane20881359 Meus Deus que tristeza! Quando amamos Jesus, temos a cura e a resposta para tudo que precisamos, isso pra mim \u00e9 uma forma de mostrar que Jesus n\u00e3o cura um pensamento suicida, JESUS CURA, mas a pessoa precisa querer deixar Jesus entrar.", "author_id": "178300569", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172507951111843840"}], "in_reply_to_user_id": "992866448195366913"}, {"created_at": "2019-09-13T13:55:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 95, "probability": 0.95, "type": "Person", "normalized_text": "Muricy"}, {"start": 101, "end": 105, "probability": 0.9907, "type": "Organization", "normalized_text": "Bar\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}, {"start": 18, "end": 30, "username": "MMDQFutebol", "id": "1164066929746817024"}]}, "id": "1172509084022648832", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172509084022648832"], "text": "RT @maurocezar: O @MMDQFutebol #19 tem o tempo de um jogo de futebol. Nele, falamos sobre Muricy e o Bar\u00e7a, pol\u00edticos e clubes endividados,\u2026", "author_id": "153770299", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172482216519262208"}]}, {"created_at": "2019-09-13T13:54:55.000Z", "id": "1172508963058987010", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172508963058987010"], "text": "Que semestre suicida que eu fui me meter, puta merda.", "author_id": "358360589"}, {"created_at": "2019-09-13T13:54:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 30, "probability": 0.9198, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 33, "end": 49, "probability": 0.5634, "type": "Other", "normalized_text": "El Espantap\u00e1jaros"}, {"start": 52, "end": 58, "probability": 0.4331, "type": "Other", "normalized_text": "Riddler"}, {"start": 61, "end": 68, "probability": 0.4619, "type": "Other", "normalized_text": "Ping\u00fcino"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.5267, "type": "Other", "normalized_text": "Dos"}, {"start": 101, "end": 111, "probability": 0.4813, "type": "Other", "normalized_text": "Killer Croc"}, {"start": 118, "end": 121, "probability": 0.3422, "type": "Other", "normalized_text": "Fr\u00edo"}, {"start": 124, "end": 133, "probability": 0.5088, "type": "Other", "normalized_text": "Lex Luthor"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "Combinaci\u00f3nClave"}], "urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/rDI5CNG1X7", "expanded_url": "https://twitter.com/alvaroorr1/status/1172508869681176578/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rDI5CNG1X7", "media_key": "3_1172508841998790658"}]}, "id": "1172508869681176578", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172508869681176578"], "text": "#Combinaci\u00f3nClave  Harley Quinn, El Espantap\u00e1jaros, Riddler, Ping\u00fcino, Dos Caras, Escuadr\u00f3n Suicida, Killer Croc, Sr. Fr\u00edo, Lex Luthor https://t.co/rDI5CNG1X7", "author_id": "2784935658"}, {"created_at": "2019-09-13T13:54:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.7211, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 30, "tag": "UnD\u00edaComoHoy"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lacovachamx", "id": "42319515"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/MfPLpdDx93", "expanded_url": "https://twitter.com/lacovachamx/status/1172506465992527873/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MfPLpdDx93", "media_key": "3_1170081127689850881"}]}, "id": "1172508819424972803", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172508819424972803"], "text": "RT @lacovachamx: #UnD\u00edaComoHoy recordamos al \u00fanico y original Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/MfPLpdDx93", "author_id": "103002286", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172506465992527873"}]}, {"created_at": "2019-09-13T13:54:16.000Z", "id": "1172508799053324290", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172508799053324290"], "text": "Gente???? Eu S\u00d3 fui ver kmm agora e o cara se suicidou?", "author_id": "1162909724385456128"}, {"created_at": "2019-09-13T13:53:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 202, "end": 217, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "F\u00e1tima Bernardes"}], "urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/aGEsYoxZRJ", "expanded_url": "http://glo.bo/1GnrEsq", "display_url": "glo.bo/1GnrEsq"}]}, "id": "1172508675661074437", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172508675661074437"], "text": "Oi bom dia perdi uma filha para depress\u00e3o amanh\u00e3 faz um ano que ela se suicidou tinha 14 anos , e tenho uma de 17 anos com depress\u00e3o n\u00e3o sei onqie fazer.essa doen\u00e7a e o fimFale agora com o Encontro com F\u00e1tima Bernardes https://t.co/aGEsYoxZRJ", "author_id": "1165771048903688192"}, {"created_at": "2019-09-13T13:53:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.7211, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 30, "tag": "UnD\u00edaComoHoy"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lacovachamx", "id": "42319515"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/MfPLpdDx93", "expanded_url": "https://twitter.com/lacovachamx/status/1172506465992527873/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MfPLpdDx93", "media_key": "3_1170081127689850881"}]}, "id": "1172508667868045312", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172508667868045312"], "text": "RT @lacovachamx: #UnD\u00edaComoHoy recordamos al \u00fanico y original Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/MfPLpdDx93", "author_id": "110847205", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172506465992527873"}]}, {"created_at": "2019-09-13T13:53:41.000Z", "id": "1172508653582204940", "lang": "ru", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172508653582204940"], "text": "@suicida_mne *\u0437\u043b\u044b\u0435 165 \u0437\u0432\u0443\u043a\u0438*", "author_id": "3627717334", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172500314106355712"}], "in_reply_to_user_id": "993549609887850496"}, {"created_at": "2019-09-13T13:53:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.9793, "type": "Place", "normalized_text": "Espanha"}, {"start": 68, "end": 75, "probability": 0.9609, "type": "Place", "normalized_text": "Portugal"}], "hashtags": [{"start": 101, "end": 112, "tag": "observador"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/feuEqZvlRk", "expanded_url": "http://twib.in/l/rMbq7qd9dqgA", "display_url": "twib.in/l/rMbq7qd9dqgA"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/EsToVDceLr", "expanded_url": "https://twitter.com/LigaAoFilipe/status/1172508585835802627/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EsToVDceLr", "media_key": "3_1172508584334241794"}]}, "id": "1172508585835802627", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172508585835802627"], "text": "Tempestade que matou quatro pessoas em Espanha est\u00e1 a mover-se para Portugal https://t.co/feuEqZvlRk #observador https://t.co/EsToVDceLr", "author_id": "1334838757"}, {"created_at": "2019-09-13T13:52:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 75, "probability": 0.8751, "type": "Other", "normalized_text": "KillMyMindMusicVideo"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 76, "tag": "KillMyMindMusicVideo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "harrehmercury", "id": "2216699897"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/6FLAxXsqTi", "expanded_url": "https://twitter.com/nollywoodroll/status/1163912839549116416/video/1", "display_url": "twitter.com/nollywoodroll/\u2026"}]}, "id": "1172508355782275074", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172508355782275074"], "text": "RT @harrehmercury: meu deus mano ele se suicidou???????#KillMyMindMusicVideo\n\nhttps://t.co/6FLAxXsqTi", "author_id": "964971337549795328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172436879137890307"}]}, {"created_at": "2019-09-13T13:52:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 100, "probability": 0.4766, "type": "Place", "normalized_text": "Ir\u00e3"}, {"start": 161, "end": 164, "probability": 0.8349, "type": "Organization", "normalized_text": "FIFA"}]}, "id": "1172508306096762882", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172508306096762882"], "text": "Pouco se tem falado disso, mas voc\u00eas viram a mulher que se matou ateando fogo no pr\u00f3prio corpo no Ir\u00e3 depois de ter sido precessada por ir ao est\u00e1dio? A senhora FIFA devia proibir o Ir\u00e3 de disputar qualquer competi\u00e7\u00e3o oficial perante esses absurdos.", "author_id": "83187923"}, {"created_at": "2019-09-13T13:51:41.000Z", "id": "1172508149871468545", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172508149871468545"], "text": "RT @Imagen_Mx: Ni\u00f1a de 11 a\u00f1os se suicida porque sus pap\u00e1s la rega\u00f1aban https://t.co/xb85MVqBW2 https://t.co/LlE1GzkDXN", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Imagen_Mx", "id": "88957440"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/xb85MVqBW2", "expanded_url": "http://bit.ly/2LwandK", "display_url": "bit.ly/2LwandK"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/LlE1GzkDXN", "expanded_url": "https://twitter.com/Imagen_Mx/status/1172366795891564544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LlE1GzkDXN", "media_key": "3_1172333348137553921"}]}, "author_id": "3241549350", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172366795891564544"}]}, {"created_at": "2019-09-13T13:51:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 95, "probability": 0.95, "type": "Person", "normalized_text": "Muricy"}, {"start": 101, "end": 105, "probability": 0.9907, "type": "Organization", "normalized_text": "Bar\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}, {"start": 18, "end": 30, "username": "MMDQFutebol", "id": "1164066929746817024"}]}, "id": "1172508120494596098", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172508120494596098"], "text": "RT @maurocezar: O @MMDQFutebol #19 tem o tempo de um jogo de futebol. Nele, falamos sobre Muricy e o Bar\u00e7a, pol\u00edticos e clubes endividados,\u2026", "author_id": "1113105995339849728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172482216519262208"}]}, {"created_at": "2019-09-13T13:51:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 60, "probability": 0.4397, "type": "Organization", "normalized_text": "PUBG"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.9618, "type": "Person", "normalized_text": "Jaemin"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.94, "type": "Person", "normalized_text": "Jisung"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9253, "type": "Person", "normalized_text": "Chenle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "prettyukhei", "id": "1461833094948921346"}]}, "id": "1172508054144704513", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172508054144704513"], "text": "RT @PRETTYUKHEI: Eu to me mijando comos dreamies jogando PUBG kkk Eles s\u00e3o do mesmo time e ficam se matando??? Jaemin matou Jisung e Chenle\u2026", "author_id": "1153083171069710337", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172217687268872193"}]}, {"created_at": "2019-09-13T13:50:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 52, "end": 56, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "carnecrudaradio", "id": "789758492"}], "urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/Bdf1v7Tsf2", "expanded_url": "https://twitter.com/ana_buho/status/1172507952034537472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Bdf1v7Tsf2", "media_key": "16_1172507943889244160"}]}, "id": "1172507952034537472", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172507952034537472"], "text": "@carnecrudaradio S\u00e1nchez pasar\u00e1 a la historia como \"Pedro el empecinado\"... alocada carrera suicida a elecciones \"porque yo lo valgo\" que para eso soy el m\u00e1s guapo y el m\u00e1s listo.... m\u00e1s grande ser\u00e1 la ca\u00edda... https://t.co/Bdf1v7Tsf2", "author_id": "314054286", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172490047112843269"}], "in_reply_to_user_id": "789758492"}, {"created_at": "2019-09-13T13:49:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9583, "type": "Person", "normalized_text": "Miriam Rodr\u00edguez"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.6626, "type": "Place", "normalized_text": "Cl\u00edni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MrElDiablo8", "id": "293063533"}]}, "id": "1172507699231088641", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172507699231088641"], "text": "RT @MrElDiablo8: \u201c\u00a1Voy a alcanzarla!\u201d, dijo Miriam Rodr\u00edguez a su padre, luego de que \u00e9ste le inform\u00f3 que su madre estaba grave en la Cl\u00edni\u2026", "author_id": "293063533", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172395427364126720"}]}, {"created_at": "2019-09-13T13:49:21.000Z", "id": "1172507561658081280", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172507561658081280"], "text": "@mtz_tt @BosioTorino @Robertojl5 @lulabouttier @nydiacervera @rbksokol @azelarobinson @Fund_Pirolico @alfredodelmazo @propaem_sma @VanessaBauche @LetyVarela @MariaConchita_A @raquelgarzac @DaliaMRocha @EsEstra @mariluzza @iztalccihuatl @FiscaliaEdomex @Froggieland @MarianimaLOVERS @KrysCobain @Vivalyk @rossanasanjuan @MascotasSismo @LETICIA777 @EEYYYAA @JerrxG13 @Edomex @equipo_propaem @DefAnimalMX @Dcyon @yaz_animalista @duky1107 @zaradrj @cynValderrabano @FiscalEdomex @AmbienteEdomex @SS_Edomex @GLORIABERNARDI1 @mayumiguillen @la_woodra @LlGllgina1 @abuelitalizz @LamassuMx @Janinah18 Hdp xq no se suicida?? Nos har\u00eda un favor... es una escoria!!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "mtz_tt", "id": "1952219437"}, {"start": 8, "end": 20, "username": "BosioTorino", "id": "910575598564548608"}, {"start": 21, "end": 32, "username": "Robertojl5", "id": "861418256619507712"}, {"start": 33, "end": 46, "username": "lulabouttier", "id": "2502453404"}, {"start": 47, "end": 60, "username": "nydiacervera", "id": "280587873"}, {"start": 61, "end": 70, "username": "rbksokol", "id": "91463160"}, {"start": 71, "end": 85, "username": "azelarobinson", "id": "50924499"}, {"start": 86, "end": 100, "username": "Fund_Pirolico", "id": "843653228428324864"}, {"start": 101, "end": 116, "username": "alfredodelmazo", "id": "39860797"}, {"start": 117, "end": 129, "username": "propaem_sma", "id": "726438757"}, {"start": 130, "end": 144, "username": "VanessaBauche", "id": "111055830"}, {"start": 145, "end": 156, "username": "LetyVarela", "id": "140959034"}, {"start": 157, "end": 173, "username": "MariaConchita_A", "id": "234979485"}, {"start": 174, "end": 187, "username": "raquelgarzac", "id": "584322774"}, {"start": 188, "end": 200, "username": "DaliaMRocha", "id": "144330498"}, {"start": 201, "end": 209, "username": "EsEstra", "id": "301054325"}, {"start": 210, "end": 220, "username": "mariluzza", "id": "231698570"}, {"start": 221, "end": 235, "username": "iztalccihuatl", "id": "97951383"}, {"start": 236, "end": 251, "username": "FiscaliaEdomex", "id": "403955393"}, {"start": 252, "end": 264, "username": "Froggieland", "id": "142777826"}, {"start": 265, "end": 281, "username": "MarianimaLOVERS", "id": "705933748315918336"}, {"start": 282, "end": 293, "username": "KrysCobain", "id": "551968553"}, {"start": 294, "end": 302, "username": "Vivalyk", "id": "63226468"}, {"start": 303, "end": 318, "username": "rossanasanjuan", "id": "221242246"}, {"start": 319, "end": 333, "username": "MascotasSismo", "id": "910289733678505984"}, {"start": 334, "end": 345, "username": "LETICIA777", "id": "50939147"}, {"start": 346, "end": 354, "username": "EEYYYAA", "id": "2436017750"}, {"start": 355, "end": 364, "username": "JerrxG13", "id": "340283630"}, {"start": 365, "end": 372, "username": "Edomex", "id": "15946615"}, {"start": 373, "end": 388, "username": "equipo_propaem", "id": "968287760103731200"}, {"start": 389, "end": 401, "username": "DefAnimalMX", "id": "2785612145"}, {"start": 402, "end": 408, "username": "Dcyon", "id": "1492923984"}, {"start": 409, "end": 424, "username": "yaz_animalista", "id": "2998761212"}, {"start": 425, "end": 434, "username": "duky1107", "id": "1405526611"}, {"start": 435, "end": 443, "username": "zaradrj", "id": "389442007"}, {"start": 444, "end": 460, "username": "cynValderrabano", "id": "2690224020"}, {"start": 475, "end": 490, "username": "AmbienteEdomex", "id": "508091089"}, {"start": 491, "end": 501, "username": "SS_Edomex", "id": "403486458"}, {"start": 502, "end": 518, "username": "GLORIABERNARDI1", "id": "544032016"}, {"start": 519, "end": 533, "username": "mayumiguillen", "id": "479056099"}, {"start": 534, "end": 544, "username": "la_woodra", "id": "236201586"}, {"start": 557, "end": 570, "username": "abuelitalizz", "id": "1226186953"}, {"start": 571, "end": 581, "username": "LamassuMx", "id": "754386793412177920"}, {"start": 582, "end": 592, "username": "Janinah18", "id": "135320320"}]}, "author_id": "134398440", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172356746595037184"}], "in_reply_to_user_id": "1952219437"}, {"created_at": "2019-09-13T13:49:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.98, "type": "Place", "normalized_text": "Espanha"}, {"start": 68, "end": 75, "probability": 0.9584, "type": "Place", "normalized_text": "Portugal"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/CWOrOEDk75", "expanded_url": "http://dlvr.it/RD26hr", "display_url": "dlvr.it/RD26hr"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/n6lzCwqHKM", "expanded_url": "https://twitter.com/marciojmsilva/status/1172507488941273088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/n6lzCwqHKM", "media_key": "3_1172507486772809728"}]}, "id": "1172507488941273088", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172507488941273088"], "text": "Tempestade que matou quatro pessoas em Espanha est\u00e1 a mover-se para Portugal https://t.co/CWOrOEDk75 https://t.co/n6lzCwqHKM", "author_id": "82350646"}, {"created_at": "2019-09-13T13:48:54.000Z", "id": "1172507449691185153", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172507449691185153"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "1020696751911645190", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}]}, {"created_at": "2019-09-13T13:48:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 60, "probability": 0.4397, "type": "Organization", "normalized_text": "PUBG"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.9618, "type": "Person", "normalized_text": "Jaemin"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.94, "type": "Person", "normalized_text": "Jisung"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9253, "type": "Person", "normalized_text": "Chenle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "prettyukhei", "id": "1461833094948921346"}]}, "id": "1172507331990605824", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172507331990605824"], "text": "RT @PRETTYUKHEI: Eu to me mijando comos dreamies jogando PUBG kkk Eles s\u00e3o do mesmo time e ficam se matando??? Jaemin matou Jisung e Chenle\u2026", "author_id": "1035629269651779585", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172217687268872193"}]}, {"created_at": "2019-09-13T13:47:32.000Z", "id": "1172507102729900034", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172507102729900034"], "text": "@ScreamingSyra &lt; nadie, pero no puedo seguir encerrado.\"\n\nEch\u00f3 a andar hacia la puerta, pero conociendo a su hermana, probablemente le saldr\u00eda con algo absurdo y suicida como 'voy a acompa\u00f1arte' as\u00ed que opt\u00f3 por adelantarse.\n\n\"Y no, no quiero que vengas &gt;", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ScreamingSyra", "id": "710900633520488449"}]}, "author_id": "2155513717", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172507095767420928"}], "in_reply_to_user_id": "2155513717"}, {"created_at": "2019-09-13T13:47:24.000Z", "id": "1172507069121028096", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172507069121028096"], "text": "Quien se suicida?\ud83d\ude4b\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f", "author_id": "1170477710117953537"}, {"created_at": "2019-09-13T13:47:10.000Z", "id": "1172507011189268482", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172507011189268482"], "text": "Sr. @sanchezcastejon \u00bfPor qu\u00e9 no pide directamente la abstenci\u00f3n de @vox_es ? \u00bfDe verdad cree usted que son menos franquistas que @populares o @CiudadanosCs? Soy de una familia socialista, en noviembre no votar\u00e1n a otro partido, pero a usted, cr\u00e9ame, tampoco. Es usted un suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 4, "end": 20, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}, {"start": 68, "end": 75, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}, {"start": 130, "end": 140, "username": "populares", "id": "20509689"}, {"start": 143, "end": 156, "username": "CiudadanosCs", "id": "19028805"}]}, "author_id": "927160329385185280"}, {"created_at": "2019-09-13T13:46:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 75, "probability": 0.8751, "type": "Other", "normalized_text": "KillMyMindMusicVideo"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 76, "tag": "KillMyMindMusicVideo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "harrehmercury", "id": "2216699897"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/6FLAxXsqTi", "expanded_url": "https://twitter.com/nollywoodroll/status/1163912839549116416/video/1", "display_url": "twitter.com/nollywoodroll/\u2026"}]}, "id": "1172506880784179202", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172506880784179202"], "text": "RT @harrehmercury: meu deus mano ele se suicidou???????#KillMyMindMusicVideo\n\nhttps://t.co/6FLAxXsqTi", "author_id": "1024112878629072897", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172436879137890307"}]}, {"created_at": "2019-09-13T13:46:31.000Z", "id": "1172506848479592450", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172506848479592450"], "text": "Fico de cara pq a pessoa \u00e9 suicida e procura LOGO EU PRA AJUDAR !! Taaaaa doido kk eu respondo s\u00f3 \"vish\" parceiro procure ajuda, eu definitivamente n\u00e3o sou a melhor pessoa nem pra escutar e nem sou PROFISSIONAL", "author_id": "1152229473816911879"}, {"created_at": "2019-09-13T13:46:01.000Z", "id": "1172506723581669378", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172506723581669378"], "text": "RT @SaludSPPS: Podemos prevenir el suicidio, inform\u00e1ndonos y rompiendo el estigma asociado con el este, la conducta suicida y los problemas\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SaludSPPS", "id": "463014303"}]}, "author_id": "593124997", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172503989222563846"}]}, {"created_at": "2019-09-13T13:45:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 61, "probability": 0.83, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "UnD\u00edaComoHoy"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/MfPLpdDx93", "expanded_url": "https://twitter.com/lacovachamx/status/1172506465992527873/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MfPLpdDx93", "media_key": "3_1170081127689850881"}]}, "id": "1172506465992527873", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 82, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1172506465992527873"], "text": "#UnD\u00edaComoHoy recordamos al \u00fanico y original Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/MfPLpdDx93", "author_id": "42319515"}, {"created_at": "2019-09-13T13:44:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.9157, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 72, "end": 85, "probability": 0.8407, "type": "Organization", "normalized_text": "Unidas Podemos"}, {"start": 98, "end": 104, "probability": 0.2894, "type": "Person", "normalized_text": "Tezanos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MorenoG_Agustin", "id": "896038494"}]}, "id": "1172506350900981760", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172506350900981760"], "text": "RT @MorenoG_Agustin: La patronal quiere elecciones y nada de pacto PSOE-Unidas Podemos\n\nEl CIS de Tezanos les dice que van arrasar(?)\n\nRedo\u2026", "author_id": "1013062514", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172199204829224960"}]}, {"created_at": "2019-09-13T13:44:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9219, "type": "Person", "normalized_text": "Renan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "RenanSantosMBL", "id": "1042601099566436352"}]}, "id": "1172506235868000258", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172506235868000258"], "text": "@RenanSantosMBL Renan, nem imagino que tipo de merda vcs dizem a si mesmos pra justificarem essa estrat\u00e9gia suicida visando ganhar o \"centro\", mas escrevam: perder\u00e3o o que tinham e n\u00e3o v\u00e3o capitalizar nada.  Nega\u00e7\u00e3o da realidade \u00e9 sempre mau neg\u00f3cio a longo prazo.", "author_id": "1023007449496936448", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172168766098223105"}], "in_reply_to_user_id": "1042601099566436352"}, {"created_at": "2019-09-13T13:43:41.000Z", "id": "1172506134793449472", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172506134793449472"], "text": "RT @SaludSPPS: Podemos prevenir el suicidio, inform\u00e1ndonos y rompiendo el estigma asociado con el este, la conducta suicida y los problemas\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SaludSPPS", "id": "463014303"}]}, "author_id": "388656163", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172503989222563846"}]}, {"created_at": "2019-09-13T13:42:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.9595, "type": "Place", "normalized_text": "UE"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.7349, "type": "Person", "normalized_text": "Orban"}, {"start": 101, "end": 107, "probability": 0.9298, "type": "Person", "normalized_text": "Salvini"}, {"start": 110, "end": 114, "probability": 0.9864, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Johnson"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AlvaroGz1987", "id": "3064546655"}]}, "id": "1172505907546218497", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172505907546218497"], "text": "RT @AlvaroGz1987: - La UE nos impone los caprichos de las \u00e9lites globalistas\n- Culpabilizan a Orban, Salvini, Trump, Johnson y los polacos\u2026", "author_id": "309110873", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172412645057523717"}]}, {"created_at": "2019-09-13T13:42:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.4194, "type": "Place", "normalized_text": "Pol\u00edcia"}, {"start": 96, "end": 109, "probability": 0.9296, "type": "Place", "normalized_text": "Ribeir\u00e3o Preto"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/5Qd1BoHiM9", "expanded_url": "http://voz.net.br/a60", "display_url": "voz.net.br/a60", "status": 200, "unwound_url": "http://voz.net.br/a60"}]}, "id": "1172505782715396097", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172505782715396097"], "text": "Mulher que atropelou e matou marido ap\u00f3s discuss\u00e3o se entrega \u00e0 Pol\u00edcia Civil: `foi acidente` | Ribeir\u00e3o Preto .. https://t.co/5Qd1BoHiM9", "author_id": "2343831636"}, {"created_at": "2019-09-13T13:41:40.000Z", "id": "1172505628528586752", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172505628528586752"], "text": "@albc86 N\u00e3o gosto de nenhum desses que vc citou. Vc s\u00f3 quer passar pano pra torturador da ideologia que vc admira. Se vc quer s\u00f3 ver a concorr\u00eancia de quem matou mais pessoas, v\u00e1 em frente. Nenhum desses senhores da esquerda ou da direita defenderam ou defendem os Direitos Humanos.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "albc86", "id": "163331963"}]}, "author_id": "394684955", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172502281847226371"}], "in_reply_to_user_id": "163331963"}, {"created_at": "2019-09-13T13:41:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.9821, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 120, "end": 121, "probability": 0.9528, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 198, "end": 201, "probability": 0.9272, "type": "Person", "normalized_text": "Ciro"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 36, "tag": "democracia"}, {"start": 39, "end": 49, "tag": "Bolsonaro"}, {"start": 119, "end": 122, "tag": "PT"}, {"start": 197, "end": 202, "tag": "Ciro"}]}, "id": "1172505582772858880", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172505582772858880"], "text": "Polarismo cego suicida a #democracia:\n\"#Bolsonaro diz as maiores loucuras, os fan\u00e1ticos dele relativizam e defendem. O #PT faz as maiores aberra\u00e7\u00f5es, os fan\u00e1ticos dele relativizam e defendem\", diz #Ciro", "author_id": "62250025"}, {"created_at": "2019-09-13T13:41:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 96, "probability": 0.9656, "type": "Person", "normalized_text": "JustinBieber"}, {"start": 99, "end": 116, "probability": 0.9094, "type": "Other", "normalized_text": "TheSocialCelebrity"}, {"start": 119, "end": 122, "probability": 0.948, "type": "Other", "normalized_text": "PCAs"}], "mentions": [{"start": 21, "end": 34, "username": "juscrazygirl", "id": "1130337193510072321"}]}, "id": "1172505570609422336", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172505570609422336"], "text": "RT @flatlinebizzlex: @juscrazygirl @Giselle47325172 @justinbieber esquadr\u00e3o suicida\n#JustinBieber #TheSocialCelebrity #PCAs \n@justinbieber", "author_id": "1172202381158866944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172451091339890691"}]}, {"created_at": "2019-09-13T13:40:38.000Z", "id": "1172505369953878021", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172505369953878021"], "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Lamentable"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/WKcAnqeC6L", "expanded_url": "https://bit.ly/2kJ0X4c", "display_url": "bit.ly/2kJ0X4c"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/DUfn70CWL1", "expanded_url": "https://twitter.com/milenio_leon/status/1172505369953878021/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DUfn70CWL1", "media_key": "3_1172505366338445314"}]}, "text": "#Lamentable | Joven se suicid\u00f3 tras ser 'humillada' por menstruar. \ud83d\ude15\n\nSigue leyendo \ud83d\udd3d\n\nhttps://t.co/WKcAnqeC6L https://t.co/DUfn70CWL1", "author_id": "121580899"}, {"created_at": "2019-09-13T13:40:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 31, "probability": 0.9684, "type": "Person", "normalized_text": "Ryan Kelley"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "joseluissariego", "id": "891912374"}]}, "id": "1172505341990510593", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172505341990510593"], "text": "RT @joseluissariego: Ryan Kelley \nOtro padre que se suicida tras no poder ver a sus hijos tras un divorcio y un sistema legal y judicial qu\u2026", "author_id": "1178682978", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172048865987637249"}]}, {"created_at": "2019-09-13T13:40:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 75, "probability": 0.7559, "type": "Person", "normalized_text": "flavio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "andre_alayon", "id": "83116802"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "Gustavo_Roa", "id": "36079637"}, {"start": 27, "end": 38, "username": "pedrodoria", "id": "14124402"}]}, "id": "1172505230711431169", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172505230711431169"], "text": "@andre_alayon @Gustavo_Roa @pedrodoria n\u00e3o \u00e9 discordar! eu acho que o flavio \u00e9 pessimo, por mim, estaria PRESO! ja provei por A+B que o seu argumento n\u00e3o faz juz a cronologia! por exemplo eu nao posso dizer que alguem matou voce se o assassino ainda nao nasceu !", "author_id": "37697877", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172504897977311240"}], "in_reply_to_user_id": "83116802"}, {"created_at": "2019-09-13T13:39:12.000Z", "id": "1172505005443768320", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172505005443768320"], "text": "Una escolar se suicida tras ser humillada por su profesora por ensuciarse el uniforme con sangre menstrual https://t.co/GEcsEEKapM", "author_id": "2702058229", "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/GEcsEEKapM", "expanded_url": "https://thetimes.cl/noticia/1337/una-escolar-se-suicida-tras-ser-humillada-por-su-profesora-por-ensuciarse-el-uni#.XXuZsF7_gM4.twitter", "display_url": "thetimes.cl/noticia/1337/u\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-13T13:39:06.000Z", "id": "1172504983205531649", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172504983205531649"], "text": "A menina fez um texto sobre depress\u00e3o e terminou com \"quem se suicida n\u00e3o vai pro c\u00e9u\" sto perplecta", "author_id": "1088242962708996096"}, {"created_at": "2019-09-13T13:38:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 84, "end": 98, "probability": 0.951, "type": "Person", "normalized_text": "Ignacio Escolar"}], "mentions": [{"start": 129, "end": 138, "username": "Jota_POV", "id": "2909758839"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/UvdU19OJF9", "expanded_url": "http://bit.ly/30cKKD7", "display_url": "bit.ly/30cKKD7"}]}, "id": "1172504835079495682", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172504835079495682"], "text": "\"S\u00e1nchez lleva en plan suicida mucho tiempo ya, veremos si no se estrella el 10-N\". Ignacio Escolar https://t.co/UvdU19OJF9 v\u00eda @@Jota_POV", "author_id": "2875370079"}, {"created_at": "2019-09-13T13:38:30.000Z", "id": "1172504830868373510", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172504830868373510"], "text": "@FrevoFugato Esse especificamente \u00e9 uma mistura. Tem hist\u00f3ria, tanto que tem filme (O PIOR FILME EVER), mas ela segue um mo\u00e7o mendigo dando li\u00e7\u00f5es de moral pra galera.\nLi\u00e7\u00f5es como gritar SE JOGA pra suicida no alto de pr\u00e9dio porque ele tem certeza que se ele fosse pular mesmo j\u00e1 tinha o feito", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "FrevoFugato", "id": "1125967886068133888"}]}, "author_id": "70222144", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172503947111784448"}], "in_reply_to_user_id": "1125967886068133888"}, {"created_at": "2019-09-13T13:38:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "id": "1172504800006725632", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172504800006725632"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "author_id": "75667878", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}]}, {"created_at": "2019-09-13T13:38:14.000Z", "id": "1172504764002840576", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172504764002840576"], "text": "Que suicida salir un jueves cuando ya pasaste los 25. Mamaaaa\u00e1 !", "author_id": "284227639"}, {"created_at": "2019-09-13T13:37:53.000Z", "id": "1172504675771473920", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172504675771473920"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "84492766", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}]}, {"created_at": "2019-09-13T13:37:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.9157, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 72, "end": 85, "probability": 0.8407, "type": "Organization", "normalized_text": "Unidas Podemos"}, {"start": 98, "end": 104, "probability": 0.2894, "type": "Person", "normalized_text": "Tezanos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MorenoG_Agustin", "id": "896038494"}]}, "id": "1172504673842094080", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172504673842094080"], "text": "RT @MorenoG_Agustin: La patronal quiere elecciones y nada de pacto PSOE-Unidas Podemos\n\nEl CIS de Tezanos les dice que van arrasar(?)\n\nRedo\u2026", "author_id": "302554796", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172199204829224960"}]}, {"created_at": "2019-09-13T13:37:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.8504, "type": "Place", "normalized_text": "Kenia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1172504523140665346", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172504523140665346"], "text": "RT @ActualidadRT: Una escolar se suicida en Kenia tras ser humillada por su maestra por ensuciarse el uniforme con sangre menstrual\nhttps:/\u2026", "author_id": "215386783", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172439211162488832"}]}, {"created_at": "2019-09-13T13:37:11.000Z", "id": "1172504498989912064", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172504498989912064"], "text": "Una escolar se suicida tras ser humillada por su profesora por ensuciarse el uniforme con sangre menstrual https://t.co/LPOwgBgadF", "author_id": "394791134", "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/LPOwgBgadF", "expanded_url": "https://thetimes.cl/noticia/1337/una-escolar-se-suicida-tras-ser-humillada-por-su-profesora-por-ensuciarse-el-uni#.XXuZsF7_gM4.twitter", "display_url": "thetimes.cl/noticia/1337/u\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-13T13:36:40.000Z", "id": "1172504370807812101", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172504370807812101"], "text": "RT @Weyz_Mad: No teme a la muerte el que vive como un suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Weyz_Mad", "id": "720025572"}]}, "author_id": "434241951", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172222378430087170"}]}, {"created_at": "2019-09-13T13:36:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.5068, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Radio_Formula", "id": "148372339"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/TiZ30aFy30", "expanded_url": "https://bit.ly/2kIbnRB", "display_url": "bit.ly/2kIbnRB"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/g0XKSwX0mk", "expanded_url": "https://twitter.com/Radio_Formula/status/1172500191888494593/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/g0XKSwX0mk", "media_key": "3_1172500190357598208"}]}, "id": "1172504357473939456", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172504357473939456"], "text": "RT @Radio_Formula: Mujer se suicida de un tiro en la cabeza en cl\u00ednica el IMSS\n\n\u23efhttps://t.co/TiZ30aFy30\u2b05\ufe0f\u2b05\ufe0f https://t.co/g0XKSwX0mk", "author_id": "2800233929", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172500191888494593"}]}, {"created_at": "2019-09-13T13:36:30.000Z", "id": "1172504326750769153", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172504326750769153"], "text": "RT @SaludSPPS: Podemos prevenir el suicidio, inform\u00e1ndonos y rompiendo el estigma asociado con el este, la conducta suicida y los problemas\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SaludSPPS", "id": "463014303"}]}, "author_id": "103006990", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172503989222563846"}]}, {"created_at": "2019-09-13T13:35:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 143, "end": 161, "probability": 0.515, "type": "Other", "normalized_text": "HablemosDelSuicidio"}], "hashtags": [{"start": 142, "end": 162, "tag": "HablemosDelSuicidio"}], "urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/fNsqm7hE5V", "expanded_url": "https://twitter.com/SaludSPPS/status/1172503989222563846/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fNsqm7hE5V", "media_key": "3_1172503987435839489"}]}, "id": "1172503989222563846", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172503989222563846"], "text": "Podemos prevenir el suicidio, inform\u00e1ndonos y rompiendo el estigma asociado con el este, la conducta suicida y los problemas de salud mental. #HablemosDelSuicidio https://t.co/fNsqm7hE5V", "author_id": "463014303"}, {"created_at": "2019-09-13T13:34:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.8504, "type": "Place", "normalized_text": "Kenia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1172503941248159745", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172503941248159745"], "text": "RT @ActualidadRT: Una escolar se suicida en Kenia tras ser humillada por su maestra por ensuciarse el uniforme con sangre menstrual\nhttps:/\u2026", "author_id": "942981618880466944", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172439211162488832"}]}, {"created_at": "2019-09-13T13:34:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 25, "probability": 0.8904, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 128, "end": 130, "probability": 0.9295, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "hashtags": [{"start": 127, "end": 131, "tag": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "psiquiatriacom", "id": "117036494"}]}, "id": "1172503728395620352", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172503728395620352"], "text": "RT @psiquiatriacom: La OMS alerta de que cada 40 segundos se suicida una persona y pide a los pa\u00edses programas para prevenirlo #OMS #suicid\u2026", "author_id": "565833489", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172427254682402818"}]}, {"created_at": "2019-09-13T13:34:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.3497, "type": "Person", "normalized_text": "JORNADA"}], "urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/EV6kvLolOX", "expanded_url": "https://youtu.be/RTsjGuJv1aI", "display_url": "youtu.be/RTsjGuJv1aI"}]}, "id": "1172503722833915910", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172503722833915910"], "text": "JORNADA ABIERTA SOBRE PREVENCI\u00d3N DE CONDUCTA SUICIDA https://t.co/EV6kvLolOX", "author_id": "702113160224964608"}, {"created_at": "2019-09-13T13:33:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 12, "probability": 0.642, "type": "Other", "normalized_text": "hanna"}]}, "id": "1172503551144185856", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172503551144185856"], "text": "Le puse hanna a mi perra como la de 13 razones y ahora es suicida \ud83e\udd23", "author_id": "715439017420951552"}, {"created_at": "2019-09-13T13:32:58.000Z", "id": "1172503437600264192", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172503437600264192"], "text": "n\u00e3o pera eh o contr\u00e1rio\nquanto mais suic\u00eddio menos suicida https://t.co/EBbMKlv8g7", "author_id": "3035541369", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172501763976499201"}], "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/EBbMKlv8g7", "expanded_url": "https://twitter.com/Carloskoerichh/status/1172501763976499201", "display_url": "twitter.com/Carloskoerichh\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-13T13:32:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4231, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}], "hashtags": [{"start": 33, "end": 40, "tag": "Boommm"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RenePerle", "id": "300132019"}]}, "id": "1172503426401484800", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172503426401484800"], "text": "RT @RenePerle: Chico, tu eres un #Boommm para la Democracia. Mientras m\u00e1s lejos est\u00e9s del Gobierno mejor viviremos. Suicida ser\u00eda entrar en\u2026", "author_id": "3021754761", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172275334160494592"}]}, {"created_at": "2019-09-13T13:32:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 63, "probability": 0.659, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}, {"start": 70, "end": 78, "probability": 0.5127, "type": "Other", "normalized_text": "San \u00c1ngel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JerrxG13", "id": "340283630"}]}, "id": "1172503322458304512", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172503322458304512"], "text": "RT @JerrxG13: Se SUICIDA mujer en rampa de la Cl\u00ednica 8 del IMSS, Col San \u00c1ngel\n\n*Era elemento de @PGJDF_CDMX https://t.co/56mCZPhB4v", "author_id": "1166594059626004482", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172389704118886401"}]}, {"created_at": "2019-09-13T13:32:14.000Z", "id": "1172503254430879745", "lang": "qme", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172503254430879745"], "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 24, "tag": "HistoriasDelMexicoFeliz"}], "urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/HqJFKbZiXx", "expanded_url": "https://bit.ly/2kIbnRB", "display_url": "bit.ly/2kIbnRB"}]}, "text": "#HistoriasDelMexicoFeliz https://t.co/HqJFKbZiXx", "author_id": "1281579240"}, {"created_at": "2019-09-13T13:31:05.000Z", "id": "1172502966638694400", "lang": "ru", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172502966638694400"], "text": "@suicida_mne 14 \u043b\u0435\u0442 166 \u0441\u043c", "author_id": "1134081002228342784", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171041313212571650"}], "in_reply_to_user_id": "993549609887850496"}, {"created_at": "2019-09-13T13:30:41.000Z", "id": "1172502865748910080", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172502865748910080"], "text": "RT @CDN37: Adolescente de 14 a\u00f1os se suicida tras ser humillada por su maestra por ensuciarse el uniforme escolar con sangre  https://t.co/\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CDN37", "id": "145802745"}]}, "author_id": "1159486002844581888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172477726646853632"}]}, {"created_at": "2019-09-13T13:30:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.9488, "type": "Person", "normalized_text": "Louis"}, {"start": 124, "end": 128, "probability": 0.9372, "type": "Person", "normalized_text": "Louis"}, {"start": 155, "end": 158, "probability": 0.9149, "type": "Person", "normalized_text": "Zayn"}, {"start": 216, "end": 235, "probability": 0.8899, "type": "Other", "normalized_text": "KillMyMindMusicVideo"}], "hashtags": [{"start": 215, "end": 236, "tag": "KillMyMindMusicVideo"}]}, "id": "1172502698249412608", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172502698249412608"], "text": "Quando \u00e9 um vi caro pensei q ele era o ex embuste e q ela estava se apaixonando por Louis, mas eu t\u00f4 ??? O cara se matou ? \nLouis n\u00e3o fa\u00e7a a mesma coisa q Zayn q at\u00e9 hj n\u00e3o sabemos o que tem na porta daquela mala \n #KillMyMindMusicVideo", "author_id": "810129367590440964"}, {"created_at": "2019-09-13T13:29:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9583, "type": "Person", "normalized_text": "Miriam Rodr\u00edguez"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.6626, "type": "Place", "normalized_text": "Cl\u00edni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MrElDiablo8", "id": "293063533"}]}, "id": "1172502633526902793", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172502633526902793"], "text": "RT @MrElDiablo8: \u201c\u00a1Voy a alcanzarla!\u201d, dijo Miriam Rodr\u00edguez a su padre, luego de que \u00e9ste le inform\u00f3 que su madre estaba grave en la Cl\u00edni\u2026", "author_id": "3300986333", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172395427364126720"}]}, {"created_at": "2019-09-13T13:29:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.8836, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/GiGjkWP7jA", "expanded_url": "https://lasillarota.com/metropoli/en-semana-de-prevencion-menor-se-suicida-y-dos-lo-intentan-en-cdmx-cdmx-suicidio-metro-cdmx/317015", "display_url": "lasillarota.com/metropoli/en-s\u2026"}]}, "id": "1172502610684850178", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172502610684850178"], "text": "En semana de prevenci\u00f3n, menor se suicida y dos lo intentan en CDMX https://t.co/GiGjkWP7jA", "author_id": "296592711"}, {"created_at": "2019-09-13T13:29:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.3674, "type": "Other", "normalized_text": "Vital"}]}, "id": "1172502560051216386", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172502560051216386"], "text": "RT @MechiValle: Noveno: Vital. Nunca le digas a un suicida: \"Pero si nunca te falt\u00f3 nada, ten\u00e9s todo: una familia que te ama, amigos, labur\u2026", "author_id": "618698021", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171599899881852928"}]}, {"created_at": "2019-09-13T13:26:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.5068, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Radio_Formula", "id": "148372339"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/TiZ30aFy30", "expanded_url": "https://bit.ly/2kIbnRB", "display_url": "bit.ly/2kIbnRB"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/g0XKSwX0mk", "expanded_url": "https://twitter.com/Radio_Formula/status/1172500191888494593/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/g0XKSwX0mk", "media_key": "3_1172500190357598208"}]}, "id": "1172501904498352135", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172501904498352135"], "text": "RT @Radio_Formula: Mujer se suicida de un tiro en la cabeza en cl\u00ednica el IMSS\n\n\u23efhttps://t.co/TiZ30aFy30\u2b05\ufe0f\u2b05\ufe0f https://t.co/g0XKSwX0mk", "author_id": "1307923484", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172500191888494593"}]}, {"created_at": "2019-09-13T13:26:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 50, "probability": 0.3327, "type": "Place", "normalized_text": "las Paso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Jose_M_Pedroni", "id": "913388841456816128"}]}, "id": "1172501886374690817", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172501886374690817"], "text": "RT @Jose_M_Pedroni: Lo que se vio luego de las Paso es solo una muestra del futuro de terror que vendr\u00e1 si ganan los K. El gobiermo cometi\u00f3\u2026", "author_id": "3689259616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172492039486889992"}]}, {"created_at": "2019-09-13T13:26:19.000Z", "id": "1172501763976499201", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1172501763976499201"], "text": "quanto mais suicida menos suic\u00eddio", "author_id": "3035541369"}, {"created_at": "2019-09-13T13:24:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 50, "probability": 0.3327, "type": "Place", "normalized_text": "las Paso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Jose_M_Pedroni", "id": "913388841456816128"}]}, "id": "1172501428088246278", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172501428088246278"], "text": "RT @Jose_M_Pedroni: Lo que se vio luego de las Paso es solo una muestra del futuro de terror que vendr\u00e1 si ganan los K. El gobiermo cometi\u00f3\u2026", "author_id": "879073000817127427", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172492039486889992"}]}, {"created_at": "2019-09-13T13:24:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9583, "type": "Person", "normalized_text": "Miriam Rodr\u00edguez"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.6626, "type": "Place", "normalized_text": "Cl\u00edni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MrElDiablo8", "id": "293063533"}]}, "id": "1172501229668167680", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172501229668167680"], "text": "RT @MrElDiablo8: \u201c\u00a1Voy a alcanzarla!\u201d, dijo Miriam Rodr\u00edguez a su padre, luego de que \u00e9ste le inform\u00f3 que su madre estaba grave en la Cl\u00edni\u2026", "author_id": "848572181399261184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172395427364126720"}]}, {"created_at": "2019-09-13T13:24:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6851, "type": "Person", "normalized_text": "Kenichi"}]}, "id": "1172501196067635201", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172501196067635201"], "text": "Kenichi el suicida.", "author_id": "219057141", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172500586857558018"}], "in_reply_to_user_id": "219057141"}, {"created_at": "2019-09-13T13:23:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 63, "probability": 0.659, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}, {"start": 70, "end": 78, "probability": 0.5127, "type": "Other", "normalized_text": "San \u00c1ngel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JerrxG13", "id": "340283630"}]}, "id": "1172501021135785984", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172501021135785984"], "text": "RT @JerrxG13: Se SUICIDA mujer en rampa de la Cl\u00ednica 8 del IMSS, Col San \u00c1ngel\n\n*Era elemento de @PGJDF_CDMX https://t.co/56mCZPhB4v", "author_id": "848572181399261184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172389704118886401"}]}, {"created_at": "2019-09-13T13:23:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.4192, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "id": "1172500976105926656", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172500976105926656"], "text": "o auge \u00e9 chorar com esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "944765122588835840"}, {"created_at": "2019-09-13T13:23:07.000Z", "id": "1172500960377278465", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172500960377278465"], "text": "uma garota da minha sala se suicidou, eu estou completamente chocada, n\u00e3o sei o que dizer", "author_id": "2974125123"}, {"created_at": "2019-09-13T13:22:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.5068, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Radio_Formula", "id": "148372339"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/TiZ30aFy30", "expanded_url": "https://bit.ly/2kIbnRB", "display_url": "bit.ly/2kIbnRB"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/g0XKSwX0mk", "expanded_url": "https://twitter.com/Radio_Formula/status/1172500191888494593/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/g0XKSwX0mk", "media_key": "3_1172500190357598208"}]}, "id": "1172500692407377920", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172500692407377920"], "text": "RT @Radio_Formula: Mujer se suicida de un tiro en la cabeza en cl\u00ednica el IMSS\n\n\u23efhttps://t.co/TiZ30aFy30\u2b05\ufe0f\u2b05\ufe0f https://t.co/g0XKSwX0mk", "author_id": "120252660", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172500191888494593"}]}, {"created_at": "2019-09-13T13:21:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 64, "probability": 0.592, "type": "Person", "normalized_text": "Veronica N"}, {"start": 119, "end": 122, "probability": 0.7123, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "angelito190273", "id": "405102730"}]}, "id": "1172500648991981568", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172500648991981568"], "text": "RT @angelito190273: Polic\u00eda de investigaci\u00f3n de nombre Veronica N se suicida en el estacionamiento de la cl\u00ednica 8 del IMSS, esto despu\u00e9s d\u2026", "author_id": "76997736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172388383353475074"}]}, {"created_at": "2019-09-13T13:21:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 60, "probability": 0.4397, "type": "Organization", "normalized_text": "PUBG"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.9618, "type": "Person", "normalized_text": "Jaemin"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.94, "type": "Person", "normalized_text": "Jisung"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9253, "type": "Person", "normalized_text": "Chenle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "prettyukhei", "id": "1461833094948921346"}]}, "id": "1172500635511599104", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172500635511599104"], "text": "RT @PRETTYUKHEI: Eu to me mijando comos dreamies jogando PUBG kkk Eles s\u00e3o do mesmo time e ficam se matando??? Jaemin matou Jisung e Chenle\u2026", "author_id": "1050530677614100481", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172217687268872193"}]}, {"created_at": "2019-09-13T13:21:42.000Z", "id": "1172500604385714176", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172500604385714176"], "text": "Fatores preditivos de idea\u00e7\u00e3o suicida em estudantes da \u00e1rea da sa\u00fade https://t.co/lBdPHARlhV https://t.co/gqCtVNP08C", "author_id": "74214905", "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/lBdPHARlhV", "expanded_url": "http://bit.ly/pjt18121523", "display_url": "bit.ly/pjt18121523"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/gqCtVNP08C", "expanded_url": "https://twitter.com/BVFAPESP/status/1172500604385714176/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gqCtVNP08C", "media_key": "3_1172500578305527809"}]}}, {"created_at": "2019-09-13T13:21:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 47, "probability": 0.7525, "type": "Other", "normalized_text": "KillMyMindMusicVideo"}], "hashtags": [{"start": 27, "end": 48, "tag": "KillMyMindMusicVideo"}]}, "id": "1172500594910748675", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172500594910748675"], "text": "GENTE O CARA SE MATOU????? #KillMyMindMusicVideo", "author_id": "188017096"}, {"created_at": "2019-09-13T13:21:03.000Z", "id": "1172500440354869253", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172500440354869253"], "text": "Joven se suicid\u00f3 tras ser 'humillada' por menstruar https://t.co/JdkTHN1ijV", "author_id": "1726908750", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/JdkTHN1ijV", "expanded_url": "https://ift.tt/2AciQN0", "display_url": "ift.tt/2AciQN0"}]}}, {"created_at": "2019-09-13T13:20:28.000Z", "id": "1172500291520012288", "lang": "ru", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172500291520012288"], "text": "@suicida_mne @zlaya_galushka \u0441\u043f\u0430\u0441\u0438\u0431\u043e\u043d \u044f \u0442\u0443\u0442 \u043f\u0440\u043e\u0441\u0442\u043e \u0432\u0435\u0441\u0451\u043b\u0435\u043d\u044c\u043a\u0430\u044f", "author_id": "918932688958119936", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172497894726864896"}], "in_reply_to_user_id": "993549609887850496"}, {"created_at": "2019-09-13T13:20:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 58, "probability": 0.5783, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/TiZ30aFy30", "expanded_url": "https://bit.ly/2kIbnRB", "display_url": "bit.ly/2kIbnRB"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/g0XKSwX0mk", "expanded_url": "https://twitter.com/Radio_Formula/status/1172500191888494593/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/g0XKSwX0mk", "media_key": "3_1172500190357598208"}]}, "id": "1172500191888494593", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172500191888494593"], "text": "Mujer se suicida de un tiro en la cabeza en cl\u00ednica el IMSS\n\n\u23efhttps://t.co/TiZ30aFy30\u2b05\ufe0f\u2b05\ufe0f https://t.co/g0XKSwX0mk", "author_id": "148372339"}, {"created_at": "2019-09-13T13:19:46.000Z", "id": "1172500115539542016", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172500115539542016"], "text": "RT @malenaaoliva: nunca mas suicida rendir en septiempre intentando promocionar 3 materias y haciendo una adscripcion.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "malenaaoliva", "id": "395425763"}]}, "author_id": "2148216726", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172499494426095618"}]}, {"created_at": "2019-09-13T13:18:41.000Z", "id": "1172499842653966336", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172499842653966336"], "text": "@GauchaZH Reage a assalto e mata suspeito? Se era assalto matou bandido. Suspeito e a forma que vc direcionam as manchetes.", "author_id": "90850710", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172288781631668225"}], "in_reply_to_user_id": "13531162"}, {"created_at": "2019-09-13T13:17:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 37, "probability": 0.5791, "type": "Other", "normalized_text": "septiempre"}]}, "id": "1172499494426095618", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1172499494426095618"], "text": "nunca mas suicida rendir en septiempre intentando promocionar 3 materias y haciendo una adscripcion.", "author_id": "395425763"}, {"created_at": "2019-09-13T13:16:35.000Z", "id": "1172499317065691139", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172499317065691139"], "text": "Uma mulher se matou no metro e agora to aqui mofando esperando normalizar", "author_id": "347506546"}, {"created_at": "2019-09-13T13:16:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.4705, "type": "Place", "normalized_text": "e Papant"}], "hashtags": [{"start": 207, "end": 227, "tag": "LaOpini\u00f3nDePozaRica"}], "mentions": [{"start": 194, "end": 206, "username": "laopinionpr", "id": "442012264"}], "urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/vFl6NfmQY9", "expanded_url": "http://ow.ly/r0R750w8pdD", "display_url": "ow.ly/r0R750w8pdD"}]}, "id": "1172499305590116352", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172499305590116352"], "text": "\ud83d\udea8 \ud83d\udc6e\u200d\u2642 Tragedia y dolor en un hogar de Papantla, sujeto mata a su esposa y luego se suicida, deja a dos hijos, ella era ampliamente conocida porque vend\u00eda tacos en la fuente, en \"las chitas\" \ud83d\udc80 \ud83d\ude22 @laopinionpr #LaOpini\u00f3nDePozaRica M\u00c1S AQU\u00cd \ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49 https://t.co/vFl6NfmQY9", "author_id": "442012264"}, {"created_at": "2019-09-13T13:16:28.000Z", "id": "1172499284719218688", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172499284719218688"], "text": "@EmeEmeLula Se for anormal estou desde 2008 sem sentir nada por ningu\u00e9m. O sofrimento que vivi, matou toda a esperan\u00e7a e confian\u00e7a nos seres humanos. Eu n\u00e3o sei mais sentir, amor, apenas raiva de pessoas m\u00e1s, e alegria pelos outros que est\u00e3o bem.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "emeemelula", "id": "31360891"}]}, "author_id": "4218564994", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172341317701001216"}], "in_reply_to_user_id": "31360891"}, {"created_at": "2019-09-13T13:16:26.000Z", "id": "1172499276888498176", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172499276888498176"], "text": "@IlisiaBrongar @Yo_SoyCoke @siles_Dani @11YamilCano Te puedo asegurar (con conocimiento) que las personas con obesidad tienen una calidad de vida muy por debajo de la promedio y estoy hablando de salud. \nSi, mucha gente se suicida al rededor del mundo, pero no es una de las mayores causas de morbi-mortalidad.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "IlisiaBrongar", "id": "2475314946"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "Yo_SoyCoke", "id": "2543827075"}, {"start": 27, "end": 38, "username": "siles_dani", "id": "1515760763369107459"}, {"start": 39, "end": 51, "username": "11YamilCano", "id": "338005566"}]}, "author_id": "912857533106262017", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172450013890240513"}], "in_reply_to_user_id": "2475314946"}, {"created_at": "2019-09-13T13:16:07.000Z", "id": "1172499198509539328", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172499198509539328"], "entities": {"hashtags": [{"start": 42, "end": 50, "tag": "INFELIZ"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "VictorKarasik", "id": "158126253"}]}, "text": "@VictorKarasik QUE ENTE\n\n                 #INFELIZ\n\nCUALQUIER EXCUSA ES BUENA\nPARA TRATAR DE OCULTAR\nSU SUICIDA\nCRISIS EXISTENCIAL...\n\n...Y DESPU\u00c9S NO DIGAN QUE\nFUE UN COMANDO\nMAPUCHEVENEZOIRAKI...EH...", "author_id": "1326592746", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172490391301623811"}], "in_reply_to_user_id": "158126253"}, {"created_at": "2019-09-13T13:14:43.000Z", "id": "1172498845873463296", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172498845873463296"], "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 3, "tag": "RT"}], "mentions": [{"start": 4, "end": 19, "username": "Cubanoselmundo", "id": "71880823"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/mupBVlzN6P", "expanded_url": "https://cub.am/2ZYE4Nx", "display_url": "cub.am/2ZYE4Nx"}]}, "text": "#RT @Cubanoselmundo: Se suicida luego de que su maestra se burlara por mancharse con sangre menstrual https://t.co/mupBVlzN6P", "author_id": "53804947"}, {"created_at": "2019-09-13T13:14:42.000Z", "id": "1172498843637821441", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172498843637821441"], "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 3, "tag": "RT"}, {"start": 117, "end": 135, "tag": "cubanosporelmundo"}], "mentions": [{"start": 4, "end": 19, "username": "Cubanoselmundo", "id": "71880823"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/rNndOeJvFq", "expanded_url": "https://goo.gl/fb/81Shus", "display_url": "goo.gl/fb/81Shus"}]}, "text": "#RT @Cubanoselmundo: Se suicida luego de que su maestra se burlara por mancharse con sangre\u2026 https://t.co/rNndOeJvFq #cubanosporelmundo", "author_id": "53804947"}, {"created_at": "2019-09-13T13:12:05.000Z", "id": "1172498183001452545", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172498183001452545"], "text": "I grandi Dubbi!!Ma un otorino suicida si impicca con una corda vocale?", "author_id": "327872176"}, {"created_at": "2019-09-13T13:10:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 118, "probability": 0.9011, "type": "Other", "normalized_text": "KillMyMindMusicVideo"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 119, "tag": "KillMyMindMusicVideo"}], "urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/SIIEsjKGnx", "expanded_url": "https://twitter.com/paynosa/status/1172437252296724480/video/1", "display_url": "twitter.com/paynosa/status\u2026"}]}, "id": "1172497692825665536", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172497692825665536"], "text": "GENTE ELE N\u00c3O SE MATOU ISSO AQUI \u00c9 DRAMA ele caiu na \u00e1gua e vai aparecer no pr\u00f3ximo clipe nadando #KillMyMindMusicVideo  https://t.co/SIIEsjKGnx", "author_id": "992616943977926657"}, {"created_at": "2019-09-13T13:09:44.000Z", "id": "1172497591407452161", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1172497591407452161"], "text": "manu (@blckrobbins)\n\n- ama implicar com a tiza \n- \u201cse n\u00e3o fosse seu fogo no cu n\u00e3o tinha dado esse au\u00ea todo\u201d\n- sofre manufobia\n- matou o squad de saudade\n- todo mundo ama o jeitinho sem paci\u00eancia dela\n- engra\u00e7ada ate quando ta xingando\n- incr\u00edvel, 0 defeitos https://t.co/khojYlHma1", "author_id": "1146198752572649472", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172387450347380736"}], "entities": {"urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/khojYlHma1", "expanded_url": "https://twitter.com/ccrdsquad/status/1172497591407452161/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/khojYlHma1", "media_key": "16_1172497583140409344"}]}, "in_reply_to_user_id": "1146198752572649472"}, {"created_at": "2019-09-13T13:09:00.000Z", "id": "1172497408699371520", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172497408699371520"], "text": "@faroliwi19 si tus amigos son @elgalle ps no te esperes que le guste el puto emotrap suicida que escuchas puto pipa", "entities": {"mentions": [{"start": 30, "end": 38, "username": "ElGalle", "id": "84430262"}]}, "author_id": "1105888558353653763", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172221066502180865"}], "in_reply_to_user_id": "764897634918236160"}, {"created_at": "2019-09-13T13:08:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 60, "probability": 0.4397, "type": "Organization", "normalized_text": "PUBG"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.9618, "type": "Person", "normalized_text": "Jaemin"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.94, "type": "Person", "normalized_text": "Jisung"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9253, "type": "Person", "normalized_text": "Chenle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "prettyukhei", "id": "1461833094948921346"}]}, "id": "1172497176339144704", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172497176339144704"], "text": "RT @PRETTYUKHEI: Eu to me mijando comos dreamies jogando PUBG kkk Eles s\u00e3o do mesmo time e ficam se matando??? Jaemin matou Jisung e Chenle\u2026", "author_id": "988597357632806913", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172217687268872193"}]}, {"created_at": "2019-09-13T13:07:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.684, "type": "Other", "normalized_text": "Elite"}]}, "id": "1172497093107343361", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172497093107343361"], "text": "Elite n\u00e3o duraria um epis\u00f3dio inteiro se eu fosse protagonista. Meu amigo matou uma pessoa?!! ema ema. Al\u00f4 \u00e9 da pol\u00edcia?", "author_id": "2392837958"}, {"created_at": "2019-09-13T13:07:40.000Z", "id": "1172497073041813504", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172497073041813504"], "text": "@Citytv Para que le tapan el.rostro acaso merecen respeto y si alguien se suicida o asesinan si se toman el tiempo de buscar la foto y publicarla muestrenlos as\u00ed se pueden reconocer y denunciarlos", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Citytv", "id": "41139989"}]}, "author_id": "713469357821726722", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172496509558034437"}], "in_reply_to_user_id": "41139989"}, {"created_at": "2019-09-13T13:06:26.000Z", "id": "1172496759752396810", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172496759752396810"], "text": "Me suda lo que la gente opina, no se le teme a la muerte si se vive como un suicida.", "author_id": "1082101074138460160"}, {"created_at": "2019-09-13T13:06:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 70, "probability": 0.8909, "type": "Person", "normalized_text": "Chanceler"}, {"start": 86, "end": 93, "probability": 0.7721, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}]}, "id": "1172496706807717888", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172496706807717888"], "text": "Hoje, descobri que o Ministro de Propaganda (que assumiu como Chanceler por 1 dia) da Alemanha Nazista matou seus seis filhos e se suicidou com sua esposa.\nBom dia.", "author_id": "2939174159"}, {"created_at": "2019-09-13T13:06:03.000Z", "id": "1172496665888120832", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172496665888120832"], "text": "s\u00f3 nessa semana , um menino de 13 anos foi armado pra escola e amea\u00e7ou os funcion\u00e1rios , uma menina tomou medicamento de cavalo e se matou porque apanhou do pai , isso numa cidade de 14 mil habitantes ...", "author_id": "104609142"}, {"created_at": "2019-09-13T13:06:02.000Z", "id": "1172496659625992196", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172496659625992196"], "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "author_id": "803671921946673152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}]}, {"created_at": "2019-09-13T13:05:44.000Z", "id": "1172496583964921859", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172496583964921859"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "1019378407690383360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}]}, {"created_at": "2019-09-13T13:05:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 113, "probability": 0.8984, "type": "Person", "normalized_text": "louis"}]}, "id": "1172496463227752448", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172496463227752448"], "text": "ele se matou mesmo ou s\u00f3 se jogou na \u00e1gua?? o final \u00e9 a continua\u00e7\u00e3o ou \u00e9 antes do show? s\u00e3o tantas perguntas louis vem aqui", "author_id": "1039916816984883202"}, {"created_at": "2019-09-13T13:05:02.000Z", "id": "1172496408366202882", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172496408366202882"], "text": "Hoy es viernes 13 jaajaj dios a ir a la verduleria ya veo q me atropellan ah (me harian un favor) ahre suicida", "author_id": "735012530"}, {"created_at": "2019-09-13T13:04:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 106, "probability": 0.6774, "type": "Organization", "normalized_text": "PDI"}, {"start": 111, "end": 117, "probability": 0.9679, "type": "Place", "normalized_text": "Tlalpan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ContrerenseOrg", "id": "970502166216495104"}]}, "id": "1172496331929264130", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172496331929264130"], "text": "RT @ContrerenseOrg: Mujer entre 30 y 40 a\u00f1os se suicida en la rampa de la cl\u00ednica 8. Era elemento de la PDI en Tlalpan. https://t.co/zOfYDj\u2026", "author_id": "771182607794974720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172408495410335744"}]}, {"created_at": "2019-09-13T13:04:44.000Z", "id": "1172496331870560256", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172496331870560256"], "text": "RT @mirrocafort: Mi art\u00edculo de ayer en @Hora_Digital. Me sorprendi\u00f3 un comentario que me dec\u00eda que no jugara con el suicidio. Todav\u00eda me p\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "mirrocafort", "id": "124545762"}, {"start": 40, "end": 53, "username": "Hora_Digital", "id": "1044555611994771456"}]}, "author_id": "856989403", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172462262478655488"}]}, {"created_at": "2019-09-13T13:04:34.000Z", "id": "1172496291684921344", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172496291684921344"], "text": "RT @Sara_Connorr: @Rosita11562988 Ese seguidor del marxista fracasado y suicida, sigue su mandato no le da para algo mejor: \n\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 33, "username": "Rosita11562988", "id": "978804227932868609"}]}, "author_id": "756297633497509890", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172462473984659456"}]}, {"created_at": "2019-09-13T13:03:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.8873, "type": "Person", "normalized_text": "Louis"}, {"start": 205, "end": 209, "probability": 0.9368, "type": "Person", "normalized_text": "Louis"}, {"start": 243, "end": 262, "probability": 0.8198, "type": "Other", "normalized_text": "KillMyMindMusicVideo"}], "hashtags": [{"start": 242, "end": 263, "tag": "KillMyMindMusicVideo"}], "urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/uLOv6Q8OJ4", "expanded_url": "https://twitter.com/softsehunnie7/status/1172496098868551681/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uLOv6Q8OJ4", "media_key": "3_1172495828302344193"}, {"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/uLOv6Q8OJ4", "expanded_url": "https://twitter.com/softsehunnie7/status/1172496098868551681/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uLOv6Q8OJ4", "media_key": "3_1172495832039514112"}]}, "id": "1172496098868551681", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172496098868551681"], "text": "O visual, as cores, a hist\u00f3ria, a m\u00fasica o Louis hehe est\u00e3o perfeitos, resumindo esse clipe t\u00e1 perfeitooooo mds como amo... Mas uma coisa que me deixou intrigada nesse clipe foi se o cara se matou ou n\u00e3o, Louis quero respostas na minha mesa\n #KillMyMindMusicVideo https://t.co/uLOv6Q8OJ4", "author_id": "991768893067812865"}, {"created_at": "2019-09-13T13:03:26.000Z", "id": "1172496008330321920", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172496008330321920"], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "2416869934", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"created_at": "2019-09-13T13:03:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 50, "probability": 0.5456, "type": "Person", "normalized_text": "Chapultepec"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/3AERnGdXQ2", "expanded_url": "https://twitter.com/JuaniiMueller/status/1172495998930817025/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3AERnGdXQ2", "media_key": "3_1172495960779476993"}]}, "id": "1172495998930817025", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172495998930817025"], "text": "\u00a1Hoy es el d\u00eda del escuadr\u00f3n suicida de Chapultepec! \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/3AERnGdXQ2", "author_id": "91920631"}, {"created_at": "2019-09-13T13:03:16.000Z", "id": "1172495964667547649", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172495964667547649"], "text": "@Gurtenklam Como el suicida que se arrepiente cuando ya ha abierto el bote de pastillas.", "author_id": "2480067889", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172475951336345600"}], "in_reply_to_user_id": "611817858", "geo": {"place_id": "6a901fcc717835c0"}}, {"created_at": "2019-09-13T13:02:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 95, "probability": 0.95, "type": "Person", "normalized_text": "Muricy"}, {"start": 101, "end": 105, "probability": 0.9907, "type": "Organization", "normalized_text": "Bar\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}, {"start": 18, "end": 30, "username": "MMDQFutebol", "id": "1164066929746817024"}]}, "id": "1172495789471490050", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172495789471490050"], "text": "RT @maurocezar: O @MMDQFutebol #19 tem o tempo de um jogo de futebol. Nele, falamos sobre Muricy e o Bar\u00e7a, pol\u00edticos e clubes endividados,\u2026", "author_id": "324634937", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172482216519262208"}]}, {"created_at": "2019-09-13T13:02:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 60, "probability": 0.4397, "type": "Organization", "normalized_text": "PUBG"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.9618, "type": "Person", "normalized_text": "Jaemin"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.94, "type": "Person", "normalized_text": "Jisung"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9253, "type": "Person", "normalized_text": "Chenle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "prettyukhei", "id": "1461833094948921346"}]}, "id": "1172495713412014080", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172495713412014080"], "text": "RT @PRETTYUKHEI: Eu to me mijando comos dreamies jogando PUBG kkk Eles s\u00e3o do mesmo time e ficam se matando??? Jaemin matou Jisung e Chenle\u2026", "author_id": "976606929488314368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172217687268872193"}]}, {"created_at": "2019-09-13T13:01:52.000Z", "id": "1172495611834392592", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172495611834392592"], "text": "Desde el Parnaso la vida suicida.", "author_id": "1110725587", "geo": {"place_id": "d9ebaeaac39060be"}}, {"created_at": "2019-09-13T13:01:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.7144, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 76, "end": 81, "probability": 0.8008, "type": "Person", "normalized_text": "Humala"}, {"start": 85, "end": 98, "probability": 0.8779, "type": "Person", "normalized_text": "Nadine Heredia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TONYCANDIMAN", "id": "311826702"}, {"start": 34, "end": 43, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "id": "1172495596965568512", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172495596965568512"], "text": "RT @TONYCANDIMAN: Ya te olvidaste @JorgeDCG Del Castillo:\u201cA estas alturas a Humala y Nadine Heredia les corresponde la prisi\u00f3n preventiva.P\u2026", "author_id": "741802827111075840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172352837537423361"}]}, {"created_at": "2019-09-13T13:01:42.000Z", "id": "1172495569778106369", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172495569778106369"], "text": "@AngelicaLozanoC @gac1705  @arianag38 los suicida* \ud83d\ude02", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AngelicaLozanoC", "id": "37341338"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "gac1705", "id": "1072511351573147648"}]}, "author_id": "2955723682", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172348863442837504"}], "in_reply_to_user_id": "37341338"}, {"created_at": "2019-09-13T13:01:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.7305, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}, {"start": 119, "end": 122, "probability": 0.7051, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}]}, "id": "1172495478602326016", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172495478602326016"], "text": "Mi\u00e9rcoles 11 CDMX: Un ni\u00f1o de 8 a\u00f1os se suicida en su casa porque sus padres no lo dejaron usar el celular.\n\nJueves 12 CDMX: Un joven de 15 hace lo mismo porque en casa le prohibieron ir a un concierto.\n\nQu\u00e9 nos est\u00e1 pasando? Qu\u00e9 estamos haciendo mal?", "author_id": "970788842533015552"}, {"created_at": "2019-09-13T13:00:43.000Z", "id": "1172495324310642688", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172495324310642688"], "text": "Se voc\u00eas n\u00e3o me virem na rua, ela que me matou. https://t.co/qah6mqDB9L", "author_id": "1171486070317277186", "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/qah6mqDB9L", "expanded_url": "https://twitter.com/_thetesouza/status/1172495324310642688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qah6mqDB9L", "media_key": "3_1172495046148534272"}]}}, {"created_at": "2019-09-13T13:00:36.000Z", "id": "1172495293813788672", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172495293813788672"], "text": "RT @DavideGiac: La Borsa di Londra, che quella di Hong Kong vuole comprare, possiede quella di Milano. A. I sovranisti (UK) sono svenditori\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DavideGiac", "id": "817413728"}]}, "author_id": "440129638", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172392398774661122"}]}, {"created_at": "2019-09-13T13:00:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 60, "probability": 0.4397, "type": "Organization", "normalized_text": "PUBG"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.9618, "type": "Person", "normalized_text": "Jaemin"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.94, "type": "Person", "normalized_text": "Jisung"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9253, "type": "Person", "normalized_text": "Chenle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "prettyukhei", "id": "1461833094948921346"}]}, "id": "1172495195486769152", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172495195486769152"], "text": "RT @PRETTYUKHEI: Eu to me mijando comos dreamies jogando PUBG kkk Eles s\u00e3o do mesmo time e ficam se matando??? Jaemin matou Jisung e Chenle\u2026", "author_id": "757775429256249344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172217687268872193"}]}, {"created_at": "2019-09-13T12:59:45.000Z", "id": "1172495079279353857", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172495079279353857"], "text": "@minuto30com Y quien lo saca pss, los testigos en su contra siempre aparecen muertos o desaparecen, solo un suicida se atreveria...", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "minuto30com", "id": "126560662"}]}, "author_id": "962353034192936960", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172261784251699205"}], "in_reply_to_user_id": "126560662"}, {"created_at": "2019-09-13T12:59:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4231, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}], "hashtags": [{"start": 33, "end": 40, "tag": "Boommm"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RenePerle", "id": "300132019"}]}, "id": "1172495030331826177", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172495030331826177"], "text": "RT @RenePerle: Chico, tu eres un #Boommm para la Democracia. Mientras m\u00e1s lejos est\u00e9s del Gobierno mejor viviremos. Suicida ser\u00eda entrar en\u2026", "author_id": "873845618", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172275334160494592"}]}, {"created_at": "2019-09-13T12:59:30.000Z", "id": "1172495018088701958", "lang": "ru", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172495018088701958"], "text": "@zlaya_galushka @suicida_mne \u044d\u0442\u043e \u0431\u0443\u0434\u0435\u0442 \u0448\u043e\u043a \u043a\u043e\u043d\u0442\u0435\u043d\u0442 https://t.co/ZVt8cz1TqR", "author_id": "918932688958119936", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170832922745720832"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/ZVt8cz1TqR", "expanded_url": "https://twitter.com/ilo_milo_/status/1172495018088701958/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZVt8cz1TqR", "media_key": "3_1172495005811953666"}]}, "in_reply_to_user_id": "813342094064549888"}, {"created_at": "2019-09-13T12:59:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5562, "type": "Person", "normalized_text": "will"}], "urls": [{"start": 94, "end": 104, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}]}, "id": "1172494909414215686", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172494909414215686"], "text": "@mateteuso's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "author_id": "1019041652076400641"}, {"created_at": "2019-09-13T12:58:17.000Z", "id": "1172494708469325826", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172494708469325826"], "text": "RT @midasfitzparker: No entiendo de verdad a este suicida r\u00e9gimen ? Porque toman la decisi\u00f3n de tratar de enfrentarse a la coalici\u00f3n ? Buen\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "midasfitzparker", "id": "3100457096"}]}, "author_id": "167638115", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172141417084477442"}]}, {"created_at": "2019-09-13T12:57:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 108, "probability": 0.8441, "type": "Organization", "normalized_text": "UP"}, {"start": 201, "end": 204, "probability": 0.9722, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 211, "end": 218, "probability": 0.5205, "type": "Organization", "normalized_text": "Gobierno"}], "urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/J9HSCsMSBo", "expanded_url": "https://twitter.com/europapress/status/1172477192409952258", "display_url": "twitter.com/europapress/st\u2026"}]}, "id": "1172494420408750081", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172494420408750081"], "text": "\u00a1Qu\u00e9 caraduras! Confianza dicen, cuando lo \u00fanico que han hecho es subir el salario m\u00ednimo y fue  gracias a UP. Estrategia suicida de nuevas elecciones para ganar unos esca\u00f1o m\u00e1s, eso es lo pretende el PSOE y el Gobierno. https://t.co/J9HSCsMSBo", "author_id": "2854867834", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172477192409952258"}]}, {"created_at": "2019-09-13T12:57:05.000Z", "id": "1172494408232701953", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172494408232701953"], "text": "Perdi 3 \"amigos\" v\u00edtimas (v\u00edtimas, sim!) do suic\u00eddio. Um era um jovem com 18 anos. brincalh\u00e3o, festivo, esportista, n\u00e3o usava drogas. Um dia se matou. Sem sequer dizer o motivo. Ningu\u00e9m notou. https://t.co/a5i3GHM1Cy", "author_id": "493040418", "entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/a5i3GHM1Cy", "expanded_url": "https://twitter.com/MIGUXAHEOLI/status/1172490581848797184", "display_url": "twitter.com/MIGUXAHEOLI/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-13T12:57:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 14, "probability": 0.4201, "type": "Other", "normalized_text": "CirculaEnRedes"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "CirculaEnRedes"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/glUsSI14wq", "expanded_url": "http://www.monitorexpresso.com/nino-de-8-anos-se-suicida-luego-de-que-le-quitaran-el-celular-para-convivir-con-su-familia/", "display_url": "monitorexpresso.com/nino-de-8-anos\u2026"}]}, "id": "1172494388770955264", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172494388770955264"], "text": "#CirculaEnRedes\n Ni\u00f1o de 8 a\u00f1os se suicida luego de que le quitaran el celular para convivir con su familia https://t.co/glUsSI14wq", "author_id": "511078063"}, {"created_at": "2019-09-13T12:56:44.000Z", "id": "1172494320311689217", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172494320311689217"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "602310881", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}]}, {"created_at": "2019-09-13T12:56:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 50, "probability": 0.3327, "type": "Place", "normalized_text": "las Paso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Jose_M_Pedroni", "id": "913388841456816128"}]}, "id": "1172494278230249472", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172494278230249472"], "text": "RT @Jose_M_Pedroni: Lo que se vio luego de las Paso es solo una muestra del futuro de terror que vendr\u00e1 si ganan los K. El gobiermo cometi\u00f3\u2026", "author_id": "2149354638", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172492039486889992"}]}, {"created_at": "2019-09-13T12:56:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 60, "probability": 0.4397, "type": "Organization", "normalized_text": "PUBG"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.9618, "type": "Person", "normalized_text": "Jaemin"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.94, "type": "Person", "normalized_text": "Jisung"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9253, "type": "Person", "normalized_text": "Chenle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "prettyukhei", "id": "1461833094948921346"}]}, "id": "1172494142158573568", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172494142158573568"], "text": "RT @PRETTYUKHEI: Eu to me mijando comos dreamies jogando PUBG kkk Eles s\u00e3o do mesmo time e ficam se matando??? Jaemin matou Jisung e Chenle\u2026", "author_id": "1153463201574588417", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172217687268872193"}]}, {"created_at": "2019-09-13T12:55:41.000Z", "id": "1172494056775180290", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172494056775180290"], "text": "RT @SaludPrimero_Mx: Aprende a identificar las se\u00f1ales que avisan sobre un deseo suicida. https://t.co/wguh0dH4DT", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "SaludPrimero_Mx", "id": "1017083317491941377"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/wguh0dH4DT", "expanded_url": "https://saludprimero.mx/2019/09/10/falta-visibilizar-el-problema-para-poder-evitarlo/", "display_url": "saludprimero.mx/2019/09/10/fal\u2026"}]}, "author_id": "103006990", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171501257531355138"}]}, {"created_at": "2019-09-13T12:55:22.000Z", "id": "1172493977758703621", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172493977758703621"], "text": "\"Mia figlia si \u00e8 suicidata: a scuola la chiamavano 'racchia' e 'grassona'\" https://t.co/O2j4SP7z8i", "author_id": "554348470", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/O2j4SP7z8i", "expanded_url": "https://www.tpi.it/2019/09/10/ragazza-suicida-bullizzata-scuola-grassa/", "display_url": "tpi.it/2019/09/10/rag\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-13T12:55:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 50, "probability": 0.3327, "type": "Place", "normalized_text": "las Paso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Jose_M_Pedroni", "id": "913388841456816128"}]}, "id": "1172493913283801089", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172493913283801089"], "text": "RT @Jose_M_Pedroni: Lo que se vio luego de las Paso es solo una muestra del futuro de terror que vendr\u00e1 si ganan los K. El gobiermo cometi\u00f3\u2026", "author_id": "709652292", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172492039486889992"}]}, {"created_at": "2019-09-13T12:55:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 75, "probability": 0.6103, "type": "Other", "normalized_text": "LaRoja"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 68, "tag": "Nacional"}, {"start": 69, "end": 76, "tag": "LaRoja"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/atfOWzgxZJ", "expanded_url": "https://voxpopulinoticias.com.mx/2019/09/menor-de-11-anos-se-suicida-porque-sus-padres-la-reganaron/", "display_url": "voxpopulinoticias.com.mx/2019/09/menor-\u2026"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/imvbCc0flz", "expanded_url": "https://twitter.com/VoxPopuliNoti/status/1172493898817712128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/imvbCc0flz", "media_key": "3_1172493897307754496"}]}, "id": "1172493898817712128", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172493898817712128"], "text": "Menor de 11 a\u00f1os se suicida porque sus padres la rega\u00f1aron #Nacional #LaRoja https://t.co/atfOWzgxZJ https://t.co/imvbCc0flz", "author_id": "796102242243936258"}, {"created_at": "2019-09-13T12:54:18.000Z", "id": "1172493709017059329", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172493709017059329"], "text": "@DCM_online Essa estrat\u00e9gia \u00e9 suicida ou ele vai se bandear pra direita?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "DCM_online", "id": "43340387"}]}, "author_id": "1095473383150706690", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172467405014142976"}], "in_reply_to_user_id": "43340387"}, {"created_at": "2019-09-13T12:54:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "El_Cooperante", "id": "82794341"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/hYmQTTBneY", "expanded_url": "http://bit.ly/2NbgJ4z", "display_url": "bit.ly/2NbgJ4z", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=orig", "width": 830, "height": 620}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile", "description": "Caracas.- Una venezolana radicada en la Rep\u00fablica de Chile le puso fin a su vida tras una fuerte depresi\u00f3n que sent\u00eda por la situaci\u00f3n cr\u00edtica que atravesaba su n\u00facleo familiar. Lea tambi\u00e9n: Venezolanos hacen caso omiso a despliegue militar en zona fronteriza con Colombia Seg\u00fan informaci\u00f3n suministrada por el diario nacional Noticia al D\u00eda, el [\u2026]", "unwound_url": "https://elcooperante.com/deprimida-por-su-situacion-economica-zuliana-se-suicida-en-chilezuliana-se-suicida-en-chile-tras-su-depresion-por-crisis-venezolana/"}]}, "id": "1172493634643668992", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172493634643668992"], "text": "RT @El_Cooperante: Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile https://t.co/hYmQTTBneY", "author_id": "1073298965255385089", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172454875885723648"}]}, {"created_at": "2019-09-13T12:53:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.8111, "type": "Place", "normalized_text": "Cuauht\u00e9moc"}], "mentions": [{"start": 107, "end": 123, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/dhP1o8ttIg", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx/menor-de-8-anos-se-suicida-porque-su-mama-le-quito-el-celular-en-la-cuauhtemoc", "display_url": "eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx\u2026"}]}, "id": "1172493590834089986", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172493590834089986"], "text": "Menor de 8 a\u00f1os se suicida porque su mam\u00e1 le quit\u00f3 el celular en la Cuauht\u00e9moc https://t.co/dhP1o8ttIg v\u00eda @El_Universal_Mx", "author_id": "1425918662"}, {"created_at": "2019-09-13T12:53:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.4887, "type": "Person", "normalized_text": "Maza"}, {"start": 33, "end": 39, "probability": 0.6468, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.8744, "type": "Person", "normalized_text": "Allen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "elmasanton", "id": "833016084806696961"}]}, "id": "1172493456893235200", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172493456893235200"], "text": "RT @elmasanton: Maza: \"Mataron a Allende por exceso de tonter\u00eda\" \n\u00bfY si es verdad? \u00bfY si fueron los agentes cubanos? Es indudable que Allen\u2026", "author_id": "556252717", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172471846194864128"}]}, {"created_at": "2019-09-13T12:53:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 69, "probability": 0.7778, "type": "Person", "normalized_text": "James"}, {"start": 80, "end": 86, "probability": 0.7221, "type": "Person", "normalized_text": "Bellamy"}, {"start": 105, "end": 110, "probability": 0.7953, "type": "Person", "normalized_text": "Clarke"}]}, "id": "1172493404221169665", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172493404221169665"], "text": "El gif claramente me record\u00f3 al episodio de anoche.\n\nEn realidad James no ser\u00eda Bellamy JSJDJDKDKD ser\u00eda Clarke, todo suicida.", "author_id": "774083943515713536"}, {"created_at": "2019-09-13T12:53:00.000Z", "id": "1172493379101503488", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172493379101503488"], "text": "@Revol4703 @susanagladysfer Con raz\u00f3n est\u00e1n como locos por regular los consejos de salarios, si sos un laburante y los votas, aparte sos suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Revol4703", "id": "741478063"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "susanagladysfer", "id": "428380101"}]}, "author_id": "2761421341", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172321309524520961"}], "in_reply_to_user_id": "741478063"}, {"created_at": "2019-09-13T12:52:34.000Z", "id": "1172493272402579458", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172493272402579458"], "text": "RT @Sara_Connorr: @Rosita11562988 Ese seguidor del marxista fracasado y suicida, sigue su mandato no le da para algo mejor: \n\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 33, "username": "Rosita11562988", "id": "978804227932868609"}]}, "author_id": "367915548", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172462473984659456"}]}, {"created_at": "2019-09-13T12:52:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.8504, "type": "Place", "normalized_text": "Kenia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1172493196242444289", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172493196242444289"], "text": "RT @ActualidadRT: Una escolar se suicida en Kenia tras ser humillada por su maestra por ensuciarse el uniforme con sangre menstrual\nhttps:/\u2026", "author_id": "2724422927", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172439211162488832"}]}, {"created_at": "2019-09-13T12:49:48.000Z", "id": "1172492576747900928", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172492576747900928"], "text": "RT @sclerox: @gq_gianni .... sfidare una donna sul piano verbale \u00e8 pericoloso di suo, sfidare Michela Murgia \u00e8 suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "sclerox", "id": "50627006"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "gq_gianni", "id": "4825460655"}]}, "author_id": "916874894", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172427176878080000"}]}, {"created_at": "2019-09-13T12:48:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 188, "end": 191, "probability": 0.8832, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Esposible9", "id": "783348962636009473"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "oscar32017606", "id": "1115690084454391808"}]}, "id": "1172492293355556864", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172492293355556864"], "text": "@Esposible9 @oscar32017606 Prefiero a los idiotas y tarados imitadores deJORGITO de la televisi\u00f3n. Que al miserable, corrupto y ladr\u00f3n, con CODINOME, igual que su l\u00edder el cobarde suicida Alan.", "author_id": "979889654722899969", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172354253568053250"}], "in_reply_to_user_id": "783348962636009473"}, {"created_at": "2019-09-13T12:48:38.000Z", "id": "1172492283171745793", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172492283171745793"], "text": "RT @RunRunesWeb: .@ArmandoMartini: El empe\u00f1o desafortunado en apostar in\u00fatilmente a una supuesta fractura militar, ficticio y en vano, fue\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RunRunesWeb", "id": "102601082"}, {"start": 18, "end": 33, "username": "ArmandoMartini", "id": "112484944"}]}, "author_id": "2149033905", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172419646391144449"}]}, {"created_at": "2019-09-13T12:48:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 84, "probability": 0.7732, "type": "Person", "normalized_text": "Olmedo"}]}, "id": "1172492199671586821", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172492199671586821"], "text": "@MicaelaluujanC Que dice se\u00f1ora, no sea suicida. Preste atenci\u00f3n a la clase de Olmedo", "author_id": "83241229", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172491694773886976"}], "in_reply_to_user_id": "1106723563598434304"}, {"created_at": "2019-09-13T12:47:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 28, "probability": 0.6891, "type": "Other", "normalized_text": "daytrade"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "MWpatterns", "id": "193490750"}]}, "id": "1172492086026940417", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172492086026940417"], "text": "@MWpatterns N\u00e3o fa\u00e7o daytrade. Mas tenho visto essas pessoas tirando sarro disso. Acho de uma grande bobeira. \u00c9 pr\u00f3ximo a dizer que o vendedor de tomate da feira \u00e9 \"suicida\" por estar negociando todos os dias al\u00ed...", "author_id": "901631274758131719", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172490392199204865"}], "in_reply_to_user_id": "193490750"}, {"created_at": "2019-09-13T12:47:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 95, "probability": 0.95, "type": "Person", "normalized_text": "Muricy"}, {"start": 101, "end": 105, "probability": 0.9907, "type": "Organization", "normalized_text": "Bar\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}, {"start": 18, "end": 30, "username": "MMDQFutebol", "id": "1164066929746817024"}]}, "id": "1172492062828191745", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172492062828191745"], "text": "RT @maurocezar: O @MMDQFutebol #19 tem o tempo de um jogo de futebol. Nele, falamos sobre Muricy e o Bar\u00e7a, pol\u00edticos e clubes endividados,\u2026", "author_id": "57100510", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172482216519262208"}]}, {"created_at": "2019-09-13T12:47:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.2805, "type": "Other", "normalized_text": "Paso"}, {"start": 130, "end": 137, "probability": 0.6877, "type": "Person", "normalized_text": ".Larreta"}, {"start": 148, "end": 151, "probability": 0.9869, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 154, "end": 160, "probability": 0.7755, "type": "Person", "normalized_text": "Stanley"}, {"start": 214, "end": 214, "probability": 0.4258, "type": "Organization", "normalized_text": "K"}]}, "id": "1172492039486889992", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172492039486889992"], "text": "Lo que se vio luego de las Paso es solo una muestra del futuro de terror que vendr\u00e1 si ganan los K. El gobiermo cometi\u00f3 errores: R.Larreta trabar a Uber, Stanley revolear planes, pero no roban, pueden mejorar. Los K son peores. Votarlos, o a los que no tienen chances, es suicida.", "author_id": "913388841456816128", "geo": {"place_id": "0086c37e4416111e"}}, {"created_at": "2019-09-13T12:47:31.000Z", "id": "1172492002782535680", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1172492002782535680"], "text": "vaya, siempre os olvidais de la ganadora del oscar ESCUADR\u00d3N SUICIDA https://t.co/9hJ7Lpg5xP", "author_id": "318560135", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172228491124887553"}], "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/9hJ7Lpg5xP", "expanded_url": "https://twitter.com/fuertecito/status/1172228491124887553", "display_url": "twitter.com/fuertecito/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-13T12:47:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.5559, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}]}, "id": "1172491973015605248", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172491973015605248"], "text": "Estoy muy contenta por ht para Alan, merece mucho amor mi ni\u00f1o suicida dd", "author_id": "1212381644"}, {"created_at": "2019-09-13T12:46:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 120, "end": 133, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/M8m00gc578", "expanded_url": "https://es.rt.com/704s", "display_url": "es.rt.com/704s"}]}, "id": "1172491730647756800", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172491730647756800"], "text": "Se suicida en EE.UU. un pastor evang\u00e9lico conocido por su ayuda a los enfermos de depresi\u00f3n https://t.co/M8m00gc578 via @ActualidadRT", "author_id": "136840088"}, {"created_at": "2019-09-13T12:45:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.4882, "type": "Other", "normalized_text": "ROSQT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "poetote3", "id": "898687123192242176"}]}, "id": "1172491439143555072", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172491439143555072"], "text": "RT @poetote3: @PacitaGuerra @JorgeDCG ...ese ROSQT @JorgeDCG ...pagar\u00e1 desde el 1er gbno. del SUICIDA COBARDE RATAL\u00c1N...EXISTE V\u00cdDEOS Y AUD\u2026", "author_id": "741802827111075840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172134015329062912"}]}, {"created_at": "2019-09-13T12:44:21.000Z", "id": "1172491203562168320", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172491203562168320"], "text": "Um merda de religioso se metendo onde n\u00e3o \u00e9 chamado!! Censura apoiada em quem j\u00e1 matou em nome de divindade? \n\nhttps://t.co/dMnJuo2wIk via @jornalodia", "entities": {"mentions": [{"start": 139, "end": 150, "username": "jornalodia", "id": "17675497"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/dMnJuo2wIk", "expanded_url": "https://odia.ig.com.br/rio-de-janeiro/2019/09/40106-dom-orani-agradece-presidente-do-tj-rj-por-decisao-que-permitia-recolhimentos-na-bienal.html#foto=1", "display_url": "odia.ig.com.br/rio-de-janeiro\u2026"}]}, "author_id": "42918587"}, {"created_at": "2019-09-13T12:44:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 95, "probability": 0.95, "type": "Person", "normalized_text": "Muricy"}, {"start": 101, "end": 105, "probability": 0.9907, "type": "Organization", "normalized_text": "Bar\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}, {"start": 18, "end": 30, "username": "MMDQFutebol", "id": "1164066929746817024"}]}, "id": "1172491197207785474", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172491197207785474"], "text": "RT @maurocezar: O @MMDQFutebol #19 tem o tempo de um jogo de futebol. Nele, falamos sobre Muricy e o Bar\u00e7a, pol\u00edticos e clubes endividados,\u2026", "author_id": "181416144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172482216519262208"}]}, {"created_at": "2019-09-13T12:44:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 60, "probability": 0.4397, "type": "Organization", "normalized_text": "PUBG"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.9618, "type": "Person", "normalized_text": "Jaemin"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.94, "type": "Person", "normalized_text": "Jisung"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9253, "type": "Person", "normalized_text": "Chenle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "prettyukhei", "id": "1461833094948921346"}]}, "id": "1172491181021978626", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172491181021978626"], "text": "RT @PRETTYUKHEI: Eu to me mijando comos dreamies jogando PUBG kkk Eles s\u00e3o do mesmo time e ficam se matando??? Jaemin matou Jisung e Chenle\u2026", "author_id": "1011788368005468160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172217687268872193"}]}, {"created_at": "2019-09-13T12:43:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 63, "probability": 0.659, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}, {"start": 70, "end": 78, "probability": 0.5127, "type": "Other", "normalized_text": "San \u00c1ngel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JerrxG13", "id": "340283630"}]}, "id": "1172491054014173188", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172491054014173188"], "text": "RT @JerrxG13: Se SUICIDA mujer en rampa de la Cl\u00ednica 8 del IMSS, Col San \u00c1ngel\n\n*Era elemento de @PGJDF_CDMX https://t.co/56mCZPhB4v", "author_id": "206482472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172389704118886401"}]}, {"created_at": "2019-09-13T12:43:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 230, "end": 249, "probability": 0.6278, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideAwarenessWeek"}], "hashtags": [{"start": 229, "end": 250, "tag": "SuicideAwarenessWeek"}]}, "id": "1172490882324619264", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172490882324619264"], "text": "Por favor busca ayuda si tienes pensamientos suicida. Siempre hay gente que te va a ayudar, te va a escuchar y te va a ense\u00f1ar que vale la pena vivir. A mi me funcion\u00f3 pensando en mis hijos, en mi familia y en mis amigos. \u00a1Vive!\n#SuicideAwarenessWeek", "author_id": "517115943"}, {"created_at": "2019-09-13T12:43:03.000Z", "id": "1172490878134509569", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172490878134509569"], "text": "RT @mirrocafort: Mi art\u00edculo de ayer en @Hora_Digital. Me sorprendi\u00f3 un comentario que me dec\u00eda que no jugara con el suicidio. Todav\u00eda me p\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "mirrocafort", "id": "124545762"}, {"start": 40, "end": 53, "username": "Hora_Digital", "id": "1044555611994771456"}]}, "author_id": "1160301894125989888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172462262478655488"}]}, {"created_at": "2019-09-13T12:42:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 60, "probability": 0.4397, "type": "Organization", "normalized_text": "PUBG"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.9618, "type": "Person", "normalized_text": "Jaemin"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.94, "type": "Person", "normalized_text": "Jisung"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9253, "type": "Person", "normalized_text": "Chenle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "prettyukhei", "id": "1461833094948921346"}]}, "id": "1172490856084987904", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172490856084987904"], "text": "RT @PRETTYUKHEI: Eu to me mijando comos dreamies jogando PUBG kkk Eles s\u00e3o do mesmo time e ficam se matando??? Jaemin matou Jisung e Chenle\u2026", "author_id": "1091590252744097792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172217687268872193"}]}, {"created_at": "2019-09-13T12:42:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9056, "type": "Place", "normalized_text": "brasil"}]}, "id": "1172490705874194437", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172490705874194437"], "text": "quando eu penso no brasil e no caminho q ele ta trilhando eu tenho pensamento suicida for real", "author_id": "1068308995465773062"}, {"created_at": "2019-09-13T12:40:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 60, "probability": 0.4397, "type": "Organization", "normalized_text": "PUBG"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.9618, "type": "Person", "normalized_text": "Jaemin"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.94, "type": "Person", "normalized_text": "Jisung"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9253, "type": "Person", "normalized_text": "Chenle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "prettyukhei", "id": "1461833094948921346"}]}, "id": "1172490254227509254", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172490254227509254"], "text": "RT @PRETTYUKHEI: Eu to me mijando comos dreamies jogando PUBG kkk Eles s\u00e3o do mesmo time e ficam se matando??? Jaemin matou Jisung e Chenle\u2026", "author_id": "811341794663399424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172217687268872193"}]}, {"created_at": "2019-09-13T12:39:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 106, "probability": 0.6774, "type": "Organization", "normalized_text": "PDI"}, {"start": 111, "end": 117, "probability": 0.9679, "type": "Place", "normalized_text": "Tlalpan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ContrerenseOrg", "id": "970502166216495104"}]}, "id": "1172490079341879296", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172490079341879296"], "text": "RT @ContrerenseOrg: Mujer entre 30 y 40 a\u00f1os se suicida en la rampa de la cl\u00ednica 8. Era elemento de la PDI en Tlalpan. https://t.co/zOfYDj\u2026", "author_id": "206482472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172408495410335744"}]}, {"created_at": "2019-09-13T12:39:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.9874, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "InfoCifras", "id": "1454689992761094147"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/cn6mRI5DfB", "expanded_url": "https://infocifrasonline.com/2019/09/12/victima-de-xenofobia-y-carencias-economicas-venezolana-en-chile-se-suicida/", "display_url": "infocifrasonline.com/2019/09/12/vic\u2026"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/inv0NaxHcy", "expanded_url": "https://twitter.com/InfoCifras/status/1172481617270595584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/inv0NaxHcy", "media_key": "3_1172481615756431361"}]}, "id": "1172490066670891008", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172490066670891008"], "text": "RT @InfoCifras: V\u00edctima de xenofobia y carencias econ\u00f3micas venezolana en Chile se\u00a0suicida https://t.co/cn6mRI5DfB https://t.co/inv0NaxHcy", "author_id": "98896768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172481617270595584"}]}, {"created_at": "2019-09-13T12:38:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 95, "probability": 0.95, "type": "Person", "normalized_text": "Muricy"}, {"start": 101, "end": 105, "probability": 0.9907, "type": "Organization", "normalized_text": "Bar\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}, {"start": 18, "end": 30, "username": "MMDQFutebol", "id": "1164066929746817024"}]}, "id": "1172489831286476800", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172489831286476800"], "text": "RT @maurocezar: O @MMDQFutebol #19 tem o tempo de um jogo de futebol. Nele, falamos sobre Muricy e o Bar\u00e7a, pol\u00edticos e clubes endividados,\u2026", "author_id": "1193462414", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172482216519262208"}]}, {"created_at": "2019-09-13T12:38:47.000Z", "id": "1172489802098327554", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172489802098327554"], "text": "@DanielUrresti1 No les conviene a ellos ni a la familia del seudo suicida por todo el bot\u00edn recibido por seudo obras lastima PADRES de la PATRIA", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DanielUrresti1", "id": "2416088899"}]}, "author_id": "1267619354", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172293609816756224"}], "in_reply_to_user_id": "2416088899"}, {"created_at": "2019-09-13T12:37:53.000Z", "id": "1172489574892933122", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172489574892933122"], "text": "\u00c9 setembro amarelo e isso pra mim em particular significa mts coisas, depress\u00e3o e idea\u00e7\u00e3o suicida infelizmente faz parte de mim e da minha hist\u00f3ria....... eu encontrei a luz verdadeira pq tamb\u00e9m conhe\u00e7o o mais profundo das trevas, eu sei que essa doen\u00e7a maldita exige uma luta", "author_id": "4181820808"}, {"created_at": "2019-09-13T12:37:52.000Z", "id": "1172489573408133120", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172489573408133120"], "text": "Joven se suicida tras recibir burlas por mancharse de sangre menstrual https://t.co/KwQZm2Ubj1", "author_id": "1425918662", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/KwQZm2Ubj1", "expanded_url": "https://www.milenio.com/internacional/joven-suicida-recibir-burlas-mancharse-sangre-menstrual", "display_url": "milenio.com/internacional/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-13T12:37:43.000Z", "id": "1172489532542980098", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172489532542980098"], "text": "@hbredda Suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "hbredda", "id": "716715471148552193"}]}, "author_id": "901631274758131719", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172486346985955328"}], "in_reply_to_user_id": "716715471148552193"}, {"created_at": "2019-09-13T12:37:41.000Z", "id": "1172489525211357184", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172489525211357184"], "text": "mano o cara pulou em kmm eu pensei que ele se matou", "author_id": "1877236730"}, {"created_at": "2019-09-13T12:36:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 95, "probability": 0.95, "type": "Person", "normalized_text": "Muricy"}, {"start": 101, "end": 105, "probability": 0.9907, "type": "Organization", "normalized_text": "Bar\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}, {"start": 18, "end": 30, "username": "MMDQFutebol", "id": "1164066929746817024"}]}, "id": "1172489260089430021", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172489260089430021"], "text": "RT @maurocezar: O @MMDQFutebol #19 tem o tempo de um jogo de futebol. Nele, falamos sobre Muricy e o Bar\u00e7a, pol\u00edticos e clubes endividados,\u2026", "author_id": "1124735993213538305", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172482216519262208"}]}, {"created_at": "2019-09-13T12:36:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 91, "probability": 0.6091, "type": "Other", "normalized_text": "Kevin"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 29, "tag": "Tragedia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "nvinoticiasoax", "id": "100279749"}]}, "id": "1172489171245699074", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172489171245699074"], "text": "RT @nvinoticiasoax: #Tragedia | Le quitan el celular y se suicida \n\nEl menor de nombre Kevin, de 8 a\u00f1os, subi\u00f3 a su habitaci\u00f3n y se estrang\u2026", "author_id": "1156492912475168773", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172283751637741568"}]}, {"created_at": "2019-09-13T12:35:59.000Z", "id": "1172489100068380674", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172489100068380674"], "text": "@brubsbrubsb ... que n\u00f3s nos submetemos, seja por press\u00e3o da fam\u00edlia, sociedade ou at\u00e9 mesmo por nossas metas tra\u00e7adas enquanto estamos leigos na vida. A quest\u00e3o \u00e9 que ao contr\u00e1rio da figurinha, \" \u00e9 aos poucos que a vida vai dando certo \" \nSomos a gera\u00e7\u00e3o de jovens que mais suicida ...", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "brubsbrubsb", "id": "60143763"}]}, "author_id": "3080307238", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172488362051231749"}], "in_reply_to_user_id": "3080307238"}, {"created_at": "2019-09-13T12:34:35.000Z", "id": "1172488747822321665", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172488747822321665"], "text": "\u00c9 duro n\u00e9, a empresa matou centenas de vidas, continua matando centenas de vidas, e se acha inocente??? https://t.co/vOoF7tbTTp", "author_id": "2304512728", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172486729489629184"}], "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/vOoF7tbTTp", "expanded_url": "https://twitter.com/RadioAlvorada/status/1172486729489629184", "display_url": "twitter.com/RadioAlvorada/\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "46bda2f68abcc7d2"}}, {"created_at": "2019-09-13T12:34:31.000Z", "id": "1172488727794462720", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172488727794462720"], "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 48, "tag": "SistemaC\u00f3mpliceDeAbusoAMenores"}, {"start": 49, "end": 60, "tag": "BuenosD\u00edas"}, {"start": 61, "end": 74, "tag": "FelizViernes"}, {"start": 106, "end": 124, "tag": "ViolenciaDeG\u00e9nero"}, {"start": 129, "end": 137, "tag": "Menores"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "velveluaces", "id": "1479269683"}]}, "text": "RT @velveluaces: #SistemaC\u00f3mpliceDeAbusoAMenores\n#BuenosD\u00edas\n#FelizViernes\nV\u00edctimas m\u00e1s vulnerables de la #ViolenciaDeG\u00e9nero las #Menores\nH\u2026", "author_id": "695926973504339968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172360516834070529"}]}, {"created_at": "2019-09-13T12:34:01.000Z", "id": "1172488605354344448", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172488605354344448"], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "2893318251", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"created_at": "2019-09-13T12:33:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.9595, "type": "Place", "normalized_text": "UE"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.7349, "type": "Person", "normalized_text": "Orban"}, {"start": 101, "end": 107, "probability": 0.9298, "type": "Person", "normalized_text": "Salvini"}, {"start": 110, "end": 114, "probability": 0.9864, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Johnson"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AlvaroGz1987", "id": "3064546655"}]}, "id": "1172488577424535552", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172488577424535552"], "text": "RT @AlvaroGz1987: - La UE nos impone los caprichos de las \u00e9lites globalistas\n- Culpabilizan a Orban, Salvini, Trump, Johnson y los polacos\u2026", "author_id": "1012254926687350785", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172412645057523717"}]}, {"created_at": "2019-09-13T12:33:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.9157, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 72, "end": 85, "probability": 0.8407, "type": "Organization", "normalized_text": "Unidas Podemos"}, {"start": 98, "end": 104, "probability": 0.2894, "type": "Person", "normalized_text": "Tezanos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MorenoG_Agustin", "id": "896038494"}]}, "id": "1172488461338718210", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172488461338718210"], "text": "RT @MorenoG_Agustin: La patronal quiere elecciones y nada de pacto PSOE-Unidas Podemos\n\nEl CIS de Tezanos les dice que van arrasar(?)\n\nRedo\u2026", "author_id": "885780576896262144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172199204829224960"}]}, {"created_at": "2019-09-13T12:33:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.5362, "type": "Person", "normalized_text": "Peloton"}, {"start": 63, "end": 69, "probability": 0.8551, "type": "Other", "normalized_text": "La Vida"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.551, "type": "Person", "normalized_text": "Brian"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Franpodemos1", "id": "1124795805263716357"}]}, "id": "1172488396759023616", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172488396759023616"], "text": "@Franpodemos1 a ver si esto va a parecer el Peloton suicida de La Vida de Brian...calma", "author_id": "2182647092", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172488055409774593"}], "in_reply_to_user_id": "1124795805263716357"}, {"created_at": "2019-09-13T12:32:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 77, "probability": 0.9057, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 126, "end": 130, "probability": 0.9122, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 169, "end": 178, "username": "tijolaco", "id": "87324565"}], "urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/FeIKVDpxQs", "expanded_url": "http://www.tijolaco.net/blog/argentina-estende-estado-de-emergencia-alimentar-a-que-macri-resistia/", "display_url": "tijolaco.net/blog/argentina\u2026"}]}, "id": "1172488336038141954", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172488336038141954"], "text": ".\nNEOLIBERALISMO, O SISTEMA SUIC\u00cdDA QUE A DIREITA INSISTE EM APLICAR\nArgentina estende \u201cestado de emerg\u00eancia alimentar\u201d a que Macri resistia https://t.co/FeIKVDpxQs via @tijolaco", "author_id": "170002542"}, {"created_at": "2019-09-13T12:32:47.000Z", "id": "1172488291675004933", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172488291675004933"], "text": "RT @dosleks: @GoldoniVitor eu acho isso uma sacanagem...\nfalta de profissionalismo por parte da nossa equipe que ningu\u00e9m se matou", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dosleks", "id": "734565614442971137"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "GoldoniVitor", "id": "952009642862874624"}]}, "author_id": "952009642862874624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172485220488175617"}]}, {"created_at": "2019-09-13T12:32:32.000Z", "id": "1172488230740144129", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172488230740144129"], "text": "@Gi_deni36 El voto castigo. Mejor dicho: voto suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Gi_deni36", "id": "2939153309"}]}, "author_id": "226725451", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172485533903331333"}], "in_reply_to_user_id": "2939153309", "geo": {"place_id": "004b853c78703c20"}}, {"created_at": "2019-09-13T12:31:55.000Z", "id": "1172488076670713856", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172488076670713856"], "text": "@NoticiasRCN Supuestos??? Eso dicen del comandante supremo , el innombrable , que no es el patr\u00f3n de los paramilitares, pero controla a todos en este pa\u00eds. Y si no est\u00e1n de su lado los suicida .", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "NoticiasRCN", "id": "35013719"}]}, "author_id": "607239912", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172480373516881920"}], "in_reply_to_user_id": "35013719"}, {"created_at": "2019-09-13T12:31:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 47, "end": 54, "tag": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 82, "end": 97, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}, {"start": 107, "end": 118, "username": "sanidadgob", "id": "232124120"}], "urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/GmgkiLDIqd", "expanded_url": "https://bit.ly/2kF1Xq3", "display_url": "bit.ly/2kF1Xq3"}]}, "id": "1172487845501636609", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172487845501636609"], "text": "En 2017, 3.679 personas se quitaron la vida en #Espa\u00f1a. En un acto organizado por @consaludmental junto al @sanidadgob se reivindic\u00f3 la importancia de lanzar un servicio telef\u00f3nico de atenci\u00f3n al riesgo suicida para personas en situaci\u00f3n cr\u00edtica https://t.co/GmgkiLDIqd", "author_id": "888305836552065026"}, {"created_at": "2019-09-13T12:30:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 106, "probability": 0.6774, "type": "Organization", "normalized_text": "PDI"}, {"start": 111, "end": 117, "probability": 0.9679, "type": "Place", "normalized_text": "Tlalpan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ContrerenseOrg", "id": "970502166216495104"}]}, "id": "1172487762508992512", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172487762508992512"], "text": "RT @ContrerenseOrg: Mujer entre 30 y 40 a\u00f1os se suicida en la rampa de la cl\u00ednica 8. Era elemento de la PDI en Tlalpan. https://t.co/zOfYDj\u2026", "author_id": "934601539687239680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172408495410335744"}]}, {"created_at": "2019-09-13T12:29:23.000Z", "id": "1172487436942880770", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172487436942880770"], "text": "Io: \"Lui \u00e8 il mio personaggio preferito.\"\nPersonaggio preferito: *MUORE SUICIDA*\n\nMA COSA HO FATTO DI MALEEEE \ud83d\ude29\ud83d\ude29\ud83d\ude29\ud83d\ude29\ud83d\ude29\ud83d\ude29\ud83d\ude29\ud83d\ude29\ud83d\ude29\ud83d\ude29\ud83d\ude29\ud83d\ude29", "author_id": "4450950741"}, {"created_at": "2019-09-13T12:28:13.000Z", "id": "1172487145791119360", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172487145791119360"], "text": "amiga se suicida n\u00e3o t\u00e1 loka \u2014 verdade, tenho que chegar viva em novembro pra pegar no cabelo preto dela https://t.co/PUArmfojTn", "author_id": "1278990578", "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/PUArmfojTn", "expanded_url": "https://curiouscat.me/bellaciaobiitch/post/984158891?t=1568377693", "display_url": "curiouscat.me/bellaciaobiitc\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-13T12:26:53.000Z", "id": "1172486810104225793", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172486810104225793"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "1547178559", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}]}, {"created_at": "2019-09-13T12:26:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 60, "probability": 0.4397, "type": "Organization", "normalized_text": "PUBG"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.9618, "type": "Person", "normalized_text": "Jaemin"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.94, "type": "Person", "normalized_text": "Jisung"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9253, "type": "Person", "normalized_text": "Chenle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "prettyukhei", "id": "1461833094948921346"}]}, "id": "1172486776734306305", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172486776734306305"], "text": "RT @PRETTYUKHEI: Eu to me mijando comos dreamies jogando PUBG kkk Eles s\u00e3o do mesmo time e ficam se matando??? Jaemin matou Jisung e Chenle\u2026", "author_id": "722629230", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172217687268872193"}]}, {"created_at": "2019-09-13T12:26:24.000Z", "id": "1172486687815032834", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172486687815032834"], "text": "Estornudar guiando, \u00bfcuenta como un acto suicida?", "author_id": "1117163447890870272"}, {"created_at": "2019-09-13T12:26:21.000Z", "id": "1172486674955325442", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172486674955325442"], "text": "q envidia la gente q escribe cosas lindas lo mejor q yo escrib\u00ed fue una carta suicida y terminaba con tkm", "author_id": "1122933302632091648"}, {"created_at": "2019-09-13T12:26:11.000Z", "id": "1172486630713843712", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172486630713843712"], "text": "RT @mirrocafort: Mi art\u00edculo de ayer en @Hora_Digital. Me sorprendi\u00f3 un comentario que me dec\u00eda que no jugara con el suicidio. Todav\u00eda me p\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "mirrocafort", "id": "124545762"}, {"start": 40, "end": 53, "username": "Hora_Digital", "id": "1044555611994771456"}]}, "author_id": "1707552476", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172462262478655488"}]}, {"created_at": "2019-09-13T12:26:08.000Z", "id": "1172486620446150657", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172486620446150657"], "text": "RT @Cubanoselmundo: Se suicida luego de que su maestra se burlara por mancharse con sangre menstrual https://t.co/KvZ1EYMIoF", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Cubanoselmundo", "id": "71880823"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/KvZ1EYMIoF", "expanded_url": "https://cub.am/2ZYE4Nx", "display_url": "cub.am/2ZYE4Nx"}]}, "author_id": "113743524", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172483635418677248"}]}, {"created_at": "2019-09-13T12:25:39.000Z", "id": "1172486498459029504", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172486498459029504"], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "79296038", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"created_at": "2019-09-13T12:25:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 100, "probability": 0.8659, "type": "Other", "normalized_text": "KillMyMindMusicVideo"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 101, "tag": "KillMyMindMusicVideo"}]}, "id": "1172486449092071426", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172486449092071426"], "text": "o cara saiu do show com a namorada e se matou na frente dela?!? Ainda t\u00f4 bugada #KillMyMindMusicVideo", "author_id": "2867332665"}, {"created_at": "2019-09-13T12:24:07.000Z", "id": "1172486112578867201", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172486112578867201"], "text": "cara not\u00edcias como essa acabam com meu dia, independente de quem matou, se foi bandido ou policial, das duas formas \u00e9 muito triste. Imagina a fam\u00edlia desse grto, ele tava apenas indo estudar, para talvez, conseguir uma vida melhor. A\u00ed vem o fdp e simplesmente mata, isso \u00e9 triste+ https://t.co/T3q2MgXicG", "author_id": "1095882664496771074", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/T3q2MgXicG", "expanded_url": "https://twitter.com/FavelaCaiunoFC/status/1172158294850506752", "display_url": "twitter.com/FavelaCaiunoFC\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-13T12:23:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.6405, "type": "Other", "normalized_text": "Nilse"}]}, "id": "1172485933419106306", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172485933419106306"], "text": "+ Nilse te voy a alejar las pastillas por las dudas, no vayas a tomar cuando no te toca\n- Soy depresiva no suicida", "author_id": "3376783960"}, {"created_at": "2019-09-13T12:23:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1172485901810839552", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172485901810839552"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "1071871415673151489", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-13T12:22:40.000Z", "id": "1172485748395847680", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172485748395847680"], "text": "RT @Sara_Connorr: @Rosita11562988 Ese seguidor del marxista fracasado y suicida, sigue su mandato no le da para algo mejor: \n\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 33, "username": "Rosita11562988", "id": "978804227932868609"}]}, "author_id": "2693397105", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172462473984659456"}]}, {"created_at": "2019-09-13T12:21:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.9272, "type": "Person", "normalized_text": "Louis"}, {"start": 65, "end": 84, "probability": 0.8685, "type": "Other", "normalized_text": "KillMyMindMusicVideo"}], "hashtags": [{"start": 64, "end": 85, "tag": "KillMyMindMusicVideo"}]}, "id": "1172485562365829120", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172485562365829120"], "text": "clipe do Louis perfeito but, o tio morreu? se matou? To confuso #KillMyMindMusicVideo", "author_id": "2784089750"}, {"created_at": "2019-09-13T12:21:33.000Z", "id": "1172485464437248001", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172485464437248001"], "text": "RT @RunRunesWeb: .@ArmandoMartini: El empe\u00f1o desafortunado en apostar in\u00fatilmente a una supuesta fractura militar, ficticio y en vano, fue\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RunRunesWeb", "id": "102601082"}, {"start": 18, "end": 33, "username": "ArmandoMartini", "id": "112484944"}]}, "author_id": "162231840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172419646391144449"}]}, {"created_at": "2019-09-13T12:20:34.000Z", "id": "1172485220488175617", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172485220488175617"], "text": "@GoldoniVitor eu acho isso uma sacanagem...\nfalta de profissionalismo por parte da nossa equipe que ningu\u00e9m se matou", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "GoldoniVitor", "id": "952009642862874624"}]}, "author_id": "1098976524890501121", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172365277679378439"}], "in_reply_to_user_id": "952009642862874624"}, {"created_at": "2019-09-13T12:19:03.000Z", "id": "1172484836000448512", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172484836000448512"], "text": "s\u00f3 esqueci de passar a base no meu pesco\u00e7o agora tenho q ficar cobrindo c o cabelo pq todo mundo que v\u00ea me pergunta se algu\u00e9m me enforcou", "author_id": "413417870"}, {"created_at": "2019-09-13T12:17:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.9595, "type": "Place", "normalized_text": "UE"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.7349, "type": "Person", "normalized_text": "Orban"}, {"start": 101, "end": 107, "probability": 0.9298, "type": "Person", "normalized_text": "Salvini"}, {"start": 110, "end": 114, "probability": 0.9864, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Johnson"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AlvaroGz1987", "id": "3064546655"}]}, "id": "1172484561839808513", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172484561839808513"], "text": "RT @AlvaroGz1987: - La UE nos impone los caprichos de las \u00e9lites globalistas\n- Culpabilizan a Orban, Salvini, Trump, Johnson y los polacos\u2026", "author_id": "90920210", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172412645057523717"}]}, {"created_at": "2019-09-13T12:16:42.000Z", "id": "1172484245937446913", "lang": "ru", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172484245937446913"], "text": "\u0412 \u041a\u0430\u043b\u0438\u043d\u0438\u043d\u0433\u0440\u0430\u0434\u0435 \u0432 \u0438\u0441\u043f\u0440\u0430\u0432\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0439 \u043a\u043e\u043b\u043e\u043d\u0438\u0438 \u21168 \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u043e\u0448\u043b\u0430 \u043c\u0430\u0441\u0441\u043e\u0432\u0430\u044f \u043f\u043e\u043f\u044b\u0442\u043a\u0430 \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430 https://t.co/zgkdgqCU2y https://t.co/Ml586fDdcZ", "author_id": "864219044", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/zgkdgqCU2y", "expanded_url": "http://www.flashnord.com/news/v-kaliningrade-v-ispravitelnoy-kolonii-no8-proizoshla-massovaya-popytka-suicida", "display_url": "flashnord.com/news/v-kalinin\u2026"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/Ml586fDdcZ", "expanded_url": "https://twitter.com/flashnord/status/1172484245937446913/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ml586fDdcZ", "media_key": "3_1172484240358957058"}]}}, {"created_at": "2019-09-13T12:14:17.000Z", "id": "1172483635418677248", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172483635418677248"], "text": "Se suicida luego de que su maestra se burlara por mancharse con sangre menstrual https://t.co/KvZ1EYMIoF", "author_id": "71880823", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/KvZ1EYMIoF", "expanded_url": "https://cub.am/2ZYE4Nx", "display_url": "cub.am/2ZYE4Nx"}]}}, {"created_at": "2019-09-13T12:14:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.7455, "type": "Person", "normalized_text": "Fujimori"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.5911, "type": "Place", "normalized_text": "Toledo"}, {"start": 122, "end": 124, "probability": 0.718, "type": "Organization", "normalized_text": "PPK"}, {"start": 139, "end": 144, "probability": 0.7637, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 184, "end": 189, "probability": 0.4094, "type": "Person", "normalized_text": "Humala"}, {"start": 226, "end": 230, "probability": 0.9305, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}, {"start": 274, "end": 277, "probability": 0.9596, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/z5LTTd2xMC", "expanded_url": "https://twitter.com/juancue73175279/status/1172483626950365184/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/z5LTTd2xMC", "media_key": "3_1172483616548544512"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/z5LTTd2xMC", "expanded_url": "https://twitter.com/juancue73175279/status/1172483626950365184/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/z5LTTd2xMC", "media_key": "3_1172483616548499457"}, {"start": 303, "end": 326, "url": "https://t.co/B5ileAYgLG", "expanded_url": "https://twitter.com/LuzSalgado_R/status/1172278285197369344", "display_url": "twitter.com/LuzSalgado_R/s\u2026"}]}, "id": "1172483626950365184", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172483626950365184"], "text": "1 ex-Presidente Condenado a prisi\u00f3n (Fujimori); 1 preso y en proceso de Extradici\u00f3n (Toledo); 1 con arresto domiciliario (PPK); 1 Suicida (Garc\u00eda); 1 ex-presidiario, en investigaci\u00f3n (Humala); 1 ex-candidata a la Presidencia (Keiko), solo demuestra lo mal que estamos en el Per\u00fa https://t.co/z5LTTd2xMC https://t.co/B5ileAYgLG", "author_id": "1063599855375974401", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172278285197369344"}]}, {"created_at": "2019-09-13T12:12:54.000Z", "id": "1172483288147144704", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172483288147144704"], "text": "RT @Imagen_Mx: Ni\u00f1a de 11 a\u00f1os se suicida porque sus pap\u00e1s la rega\u00f1aban https://t.co/xb85MVqBW2 https://t.co/LlE1GzkDXN", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Imagen_Mx", "id": "88957440"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/xb85MVqBW2", "expanded_url": "http://bit.ly/2LwandK", "display_url": "bit.ly/2LwandK"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/LlE1GzkDXN", "expanded_url": "https://twitter.com/Imagen_Mx/status/1172366795891564544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LlE1GzkDXN", "media_key": "3_1172333348137553921"}]}, "author_id": "1141806388349427712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172366795891564544"}]}, {"created_at": "2019-09-13T12:12:28.000Z", "id": "1172483180294791168", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172483180294791168"], "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo y en nuestro pa\u00eds el -suicidio adolescente- se triplico en los \u00faltimos a\u00f1os https://t.co/07r4PW6DqP", "author_id": "563969022", "entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/07r4PW6DqP", "expanded_url": "https://www.radiolavoz.com.ar/sociedad/2019/9/13/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo-en-nuestro-pais-el--suicidio-adolescente--se-triplico-en-los-ultimos-anos-93.html", "display_url": "radiolavoz.com.ar/sociedad/2019/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-13T12:12:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.8581, "type": "Person", "normalized_text": "Roger"}, {"start": 47, "end": 49, "probability": 0.8322, "type": "Person", "normalized_text": "Ace"}, {"start": 52, "end": 63, "probability": 0.4733, "type": "Person", "normalized_text": "Barba Branca"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.8178, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 166, "end": 170, "probability": 0.9157, "type": "Person", "normalized_text": "Luffy"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "TavaressNicolas", "id": "875713111067697152"}]}, "id": "1172483161722445825", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172483161722445825"], "text": "@TavaressNicolas @matheusallblue Matou: Roger, Ace, Barba Branca, Pedro e por a\u00ed vai!\n\nSe ele n\u00e3o o fizer \u00e9 que irei me espantar! Fora isso, com qual idade vc acha q Luffy deveria morrer?", "author_id": "123418573", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172481284137988096"}], "in_reply_to_user_id": "875713111067697152"}, {"created_at": "2019-09-13T12:11:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 116, "probability": 0.5652, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 29, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}, {"start": 30, "end": 36, "username": "MP_RJ", "id": "84377699"}]}, "id": "1172482917198704641", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172482917198704641"], "text": "@50ChicoAlencar @wilsonwitzel @MP_RJ U\u00e9! N\u00e3o s\u00e3o defensores de bandidos?\nPorque t\u00e3o querendo saber quem matou Mariele? S\u00f3 se for pra dar balinha e orientar...", "author_id": "353995772", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172207616191279109"}], "in_reply_to_user_id": "110522807"}, {"created_at": "2019-09-13T12:11:05.000Z", "id": "1172482833782362112", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172482833782362112"], "text": "Se eu ouvir ou ver alguma not\u00edcia que algum filha da puta matou gato preto. Eu vou pega uma faca e mata quem fez isso, pqp sexta-feira 13 \u00e9 um dia qualquer", "author_id": "1046248046437302272", "geo": {"place_id": "dc97161cbc706a6d"}}, {"created_at": "2019-09-13T12:10:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 95, "probability": 0.95, "type": "Person", "normalized_text": "Muricy"}, {"start": 101, "end": 105, "probability": 0.9907, "type": "Organization", "normalized_text": "Bar\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}, {"start": 18, "end": 30, "username": "MMDQFutebol", "id": "1164066929746817024"}]}, "id": "1172482724763975682", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172482724763975682"], "text": "RT @maurocezar: O @MMDQFutebol #19 tem o tempo de um jogo de futebol. Nele, falamos sobre Muricy e o Bar\u00e7a, pol\u00edticos e clubes endividados,\u2026", "author_id": "1148211569660190720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172482216519262208"}]}, {"created_at": "2019-09-13T12:10:36.000Z", "id": "1172482711967031297", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172482711967031297"], "text": "RT @mirrocafort: Mi art\u00edculo de ayer en @Hora_Digital. Me sorprendi\u00f3 un comentario que me dec\u00eda que no jugara con el suicidio. Todav\u00eda me p\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "mirrocafort", "id": "124545762"}, {"start": 40, "end": 53, "username": "Hora_Digital", "id": "1044555611994771456"}]}, "author_id": "775304006616944640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172462262478655488"}]}, {"created_at": "2019-09-13T12:10:32.000Z", "id": "1172482692983582722", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172482692983582722"], "text": "RT @malcriadom: Adolescente de 14 a\u00f1os se suicida tras ser humillada por su maestra por ensuciarse el uniforme escolar con sangre menstrual\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "malcriadom", "id": "635075877"}]}, "author_id": "1559056766", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172482068380442624"}]}, {"created_at": "2019-09-13T12:10:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.9874, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "InfoCifras", "id": "1454689992761094147"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/cn6mRI5DfB", "expanded_url": "https://infocifrasonline.com/2019/09/12/victima-de-xenofobia-y-carencias-economicas-venezolana-en-chile-se-suicida/", "display_url": "infocifrasonline.com/2019/09/12/vic\u2026"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/inv0NaxHcy", "expanded_url": "https://twitter.com/InfoCifras/status/1172481617270595584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/inv0NaxHcy", "media_key": "3_1172481615756431361"}]}, "id": "1172482669814460418", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172482669814460418"], "text": "RT @InfoCifras: V\u00edctima de xenofobia y carencias econ\u00f3micas venezolana en Chile se\u00a0suicida https://t.co/cn6mRI5DfB https://t.co/inv0NaxHcy", "author_id": "421507492", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172481617270595584"}]}, {"created_at": "2019-09-13T12:10:18.000Z", "id": "1172482633131024386", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172482633131024386"], "text": "Adolescente de 14 a\u00f1os se suicida tras ser humillada por su maestra por ensuciarse el\u2026 https://t.co/mWsY6jgWuY", "author_id": "2435722382", "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/mWsY6jgWuY", "expanded_url": "https://goo.gl/fb/X7yJVj", "display_url": "goo.gl/fb/X7yJVj"}]}}, {"created_at": "2019-09-13T12:09:56.000Z", "id": "1172482543221956609", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172482543221956609"], "text": "RT @MajoMancino: El aborto genera, entre otras consecuencias, impulso suicida post aborto o  directamente SUICIDIO posterior a depresi\u00f3n cr\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MajoMancino", "id": "986193433676087298"}]}, "author_id": "1040211948124684288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172284317009088515"}]}, {"created_at": "2019-09-13T12:09:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.8504, "type": "Place", "normalized_text": "Kenia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1172482477430136832", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172482477430136832"], "text": "RT @ActualidadRT: Una escolar se suicida en Kenia tras ser humillada por su maestra por ensuciarse el uniforme con sangre menstrual\nhttps:/\u2026", "author_id": "547785956", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172439211162488832"}]}, {"created_at": "2019-09-13T12:08:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.8796, "type": "Person", "normalized_text": "Muricy"}, {"start": 85, "end": 89, "probability": 0.9897, "type": "Organization", "normalized_text": "Bar\u00e7a"}, {"start": 148, "end": 154, "probability": 0.6853, "type": "Organization", "normalized_text": "N\u00e1utico"}, {"start": 157, "end": 164, "probability": 0.5059, "type": "Person", "normalized_text": "Paysandu"}, {"start": 193, "end": 197, "probability": 0.7457, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00facio"}, {"start": 216, "end": 221, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Castro"}], "mentions": [{"start": 2, "end": 14, "username": "MMDQFutebol", "id": "1164066929746817024"}, {"start": 177, "end": 190, "username": "leandroiamin", "id": "187994521"}, {"start": 199, "end": 212, "username": "agsportlight", "id": "808815396979621889"}, {"start": 226, "end": 238, "username": "Centraltres", "id": "1193462414"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/8FmixgBZ0V", "expanded_url": "http://central3.com.br/muito-mais-do-", "display_url": "central3.com.br/muito-mais-do-", "status": 200, "unwound_url": "https://www.central3.com.br/muito-mais-do-que-fuebol-49-alo-e-o-portaluppi/"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/znagi5l7Zy", "expanded_url": "https://twitter.com/maurocezar/status/1172482216519262208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/znagi5l7Zy", "media_key": "3_1172482208612999168"}]}, "id": "1172482216519262208", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 9, "like_count": 120, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1172482216519262208"], "text": "O @MMDQFutebol #19 tem o tempo de um jogo de futebol. Nele, falamos sobre Muricy e o Bar\u00e7a, pol\u00edticos e clubes endividados, torcedora que se matou, N\u00e1utico, Paysandu... Comigo, @leandroiamin e L\u00facio @agsportlight de Castro na @Centraltres @SpotifyBR etc https://t.co/8FmixgBZ0V\u2026 https://t.co/znagi5l7Zy", "author_id": "55069015"}, {"created_at": "2019-09-13T12:08:32.000Z", "id": "1172482189239304192", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172482189239304192"], "text": "RT @malcriadom: Adolescente de 14 a\u00f1os se suicida tras ser humillada por su maestra por ensuciarse el uniforme escolar con sangre menstrual\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "malcriadom", "id": "635075877"}]}, "author_id": "2378925199", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172482068380442624"}]}, {"created_at": "2019-09-13T12:08:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 60, "probability": 0.4397, "type": "Organization", "normalized_text": "PUBG"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.9618, "type": "Person", "normalized_text": "Jaemin"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.94, "type": "Person", "normalized_text": "Jisung"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9253, "type": "Person", "normalized_text": "Chenle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "prettyukhei", "id": "1461833094948921346"}]}, "id": "1172482155672428544", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172482155672428544"], "text": "RT @PRETTYUKHEI: Eu to me mijando comos dreamies jogando PUBG kkk Eles s\u00e3o do mesmo time e ficam se matando??? Jaemin matou Jisung e Chenle\u2026", "author_id": "825025749010767872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172217687268872193"}]}, {"created_at": "2019-09-13T12:08:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "El_Cooperante", "id": "82794341"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/hYmQTTBneY", "expanded_url": "http://bit.ly/2NbgJ4z", "display_url": "bit.ly/2NbgJ4z", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=orig", "width": 830, "height": 620}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile", "description": "Caracas.- Una venezolana radicada en la Rep\u00fablica de Chile le puso fin a su vida tras una fuerte depresi\u00f3n que sent\u00eda por la situaci\u00f3n cr\u00edtica que atravesaba su n\u00facleo familiar. Lea tambi\u00e9n: Venezolanos hacen caso omiso a despliegue militar en zona fronteriza con Colombia Seg\u00fan informaci\u00f3n suministrada por el diario nacional Noticia al D\u00eda, el [\u2026]", "unwound_url": "https://elcooperante.com/deprimida-por-su-situacion-economica-zuliana-se-suicida-en-chilezuliana-se-suicida-en-chile-tras-su-depresion-por-crisis-venezolana/"}]}, "id": "1172482128585601025", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172482128585601025"], "text": "RT @El_Cooperante: Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile https://t.co/hYmQTTBneY", "author_id": "64525240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172454875885723648"}]}, {"created_at": "2019-09-13T12:08:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 148, "end": 158, "probability": 0.6852, "type": "Other", "normalized_text": "DonfelixSPM"}, {"start": 161, "end": 168, "probability": 0.5437, "type": "Other", "normalized_text": "donfelix"}], "hashtags": [{"start": 160, "end": 169, "tag": "donfelix"}], "urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/3wUMR0Qz6V", "expanded_url": "http://dlvr.it/RD1mby", "display_url": "dlvr.it/RD1mby"}, {"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/JmT0jHdOqi", "expanded_url": "https://twitter.com/malcriadom/status/1172482068380442624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JmT0jHdOqi", "media_key": "3_1172482066736238592"}]}, "id": "1172482068380442624", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172482068380442624"], "text": "Adolescente de 14 a\u00f1os se suicida tras ser humillada por su maestra por ensuciarse el uniforme escolar con sangre menstrual https://t.co/3wUMR0Qz6V DonfelixSPM #donfelix https://t.co/JmT0jHdOqi", "author_id": "635075877"}, {"created_at": "2019-09-13T12:07:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "El_Cooperante", "id": "82794341"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/hYmQTTBneY", "expanded_url": "http://bit.ly/2NbgJ4z", "display_url": "bit.ly/2NbgJ4z", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=orig", "width": 830, "height": 620}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile", "description": "Caracas.- Una venezolana radicada en la Rep\u00fablica de Chile le puso fin a su vida tras una fuerte depresi\u00f3n que sent\u00eda por la situaci\u00f3n cr\u00edtica que atravesaba su n\u00facleo familiar. Lea tambi\u00e9n: Venezolanos hacen caso omiso a despliegue militar en zona fronteriza con Colombia Seg\u00fan informaci\u00f3n suministrada por el diario nacional Noticia al D\u00eda, el [\u2026]", "unwound_url": "https://elcooperante.com/deprimida-por-su-situacion-economica-zuliana-se-suicida-en-chilezuliana-se-suicida-en-chile-tras-su-depresion-por-crisis-venezolana/"}]}, "id": "1172481980115632128", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172481980115632128"], "text": "RT @El_Cooperante: Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile https://t.co/hYmQTTBneY", "author_id": "230476880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172454875885723648"}]}, {"created_at": "2019-09-13T12:07:40.000Z", "id": "1172481972461015041", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172481972461015041"], "entities": {"hashtags": [{"start": 116, "end": 134, "tag": "cubanosporelmundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Cubanoselmundo", "id": "71880823"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/7lyBCOx7XW", "expanded_url": "https://goo.gl/fb/81Shus", "display_url": "goo.gl/fb/81Shus"}]}, "text": "RT @Cubanoselmundo: Se suicida luego de que su maestra se burlara por mancharse con sangre\u2026 https://t.co/7lyBCOx7XW #cubanosporelmundo", "author_id": "873266753480077312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172481384964923392"}]}, {"created_at": "2019-09-13T12:07:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 115, "probability": 0.6762, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.4832, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1lvaro"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 30, "tag": "mastemprano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GaboOrtega73", "id": "132281891"}]}, "id": "1172481865263013888", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172481865263013888"], "text": "RT @GaboOrtega73: #mastemprano mujer se suicida de un tiro en la cabeza esto  en la entrada de la cl\u00ednica 8 del IMSS en la alcald\u00eda \u00c1lvaro\u2026", "author_id": "1036354171279208448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172370451982516224"}]}, {"created_at": "2019-09-13T12:07:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.9874, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "InfoCifras", "id": "1454689992761094147"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/cn6mRI5DfB", "expanded_url": "https://infocifrasonline.com/2019/09/12/victima-de-xenofobia-y-carencias-economicas-venezolana-en-chile-se-suicida/", "display_url": "infocifrasonline.com/2019/09/12/vic\u2026"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/inv0NaxHcy", "expanded_url": "https://twitter.com/InfoCifras/status/1172481617270595584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/inv0NaxHcy", "media_key": "3_1172481615756431361"}]}, "id": "1172481821709410305", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172481821709410305"], "text": "RT @InfoCifras: V\u00edctima de xenofobia y carencias econ\u00f3micas venezolana en Chile se\u00a0suicida https://t.co/cn6mRI5DfB https://t.co/inv0NaxHcy", "author_id": "420034564", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172481617270595584"}]}, {"created_at": "2019-09-13T12:06:53.000Z", "id": "1172481774175301634", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172481774175301634"], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "934382483180748800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"created_at": "2019-09-13T12:06:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.9854, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/cn6mRI5DfB", "expanded_url": "https://infocifrasonline.com/2019/09/12/victima-de-xenofobia-y-carencias-economicas-venezolana-en-chile-se-suicida/", "display_url": "infocifrasonline.com/2019/09/12/vic\u2026"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/inv0NaxHcy", "expanded_url": "https://twitter.com/InfoCifras/status/1172481617270595584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/inv0NaxHcy", "media_key": "3_1172481615756431361"}]}, "id": "1172481617270595584", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172481617270595584"], "text": "V\u00edctima de xenofobia y carencias econ\u00f3micas venezolana en Chile se\u00a0suicida https://t.co/cn6mRI5DfB https://t.co/inv0NaxHcy", "author_id": "48552528"}, {"created_at": "2019-09-13T12:05:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7202, "type": "Person", "normalized_text": "Cigarro"}], "urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/zHnD2speoE", "expanded_url": "https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=3022054451201537&id=100001910340308", "display_url": "facebook.com/story.php?stor\u2026"}]}, "id": "1172481512157175809", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172481512157175809"], "text": "Cigarro mata mais que canabidiol. \nA cervejinha sem maldade j\u00e1 matou, no tr\u00e2nsito, mais que a maconha. \n\nA pr\u00f3pria maconha medicinal j\u00e1 se provou ser efetiva em pacientes com epilepsia,... https://t.co/zHnD2speoE", "author_id": "386293734"}, {"created_at": "2019-09-13T12:05:20.000Z", "id": "1172481384964923392", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172481384964923392"], "entities": {"hashtags": [{"start": 96, "end": 114, "tag": "cubanosporelmundo"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/7lyBCOx7XW", "expanded_url": "https://goo.gl/fb/81Shus", "display_url": "goo.gl/fb/81Shus"}]}, "text": "Se suicida luego de que su maestra se burlara por mancharse con sangre\u2026 https://t.co/7lyBCOx7XW #cubanosporelmundo", "author_id": "71880823"}, {"created_at": "2019-09-13T12:03:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.8504, "type": "Place", "normalized_text": "Kenia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1172481043179483136", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172481043179483136"], "text": "RT @ActualidadRT: Una escolar se suicida en Kenia tras ser humillada por su maestra por ensuciarse el uniforme con sangre menstrual\nhttps:/\u2026", "author_id": "595829524", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172439211162488832"}]}, {"created_at": "2019-09-13T12:03:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.8504, "type": "Place", "normalized_text": "Kenia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1172481036250492928", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172481036250492928"], "text": "RT @ActualidadRT: Una escolar se suicida en Kenia tras ser humillada por su maestra por ensuciarse el uniforme con sangre menstrual\nhttps:/\u2026", "author_id": "1623448596", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172439211162488832"}]}, {"created_at": "2019-09-13T12:02:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.8504, "type": "Place", "normalized_text": "Kenia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1172480792183922688", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172480792183922688"], "text": "RT @ActualidadRT: Una escolar se suicida en Kenia tras ser humillada por su maestra por ensuciarse el uniforme con sangre menstrual\nhttps:/\u2026", "author_id": "222924189", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172439211162488832"}]}, {"created_at": "2019-09-13T12:01:39.000Z", "id": "1172480458686377985", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172480458686377985"], "text": "RT @Sara_Connorr: @Rosita11562988 Ese seguidor del marxista fracasado y suicida, sigue su mandato no le da para algo mejor: \n\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 33, "username": "Rosita11562988", "id": "978804227932868609"}]}, "author_id": "787502406", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172462473984659456"}]}, {"created_at": "2019-09-13T12:00:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "El_Cooperante", "id": "82794341"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/hYmQTTBneY", "expanded_url": "http://bit.ly/2NbgJ4z", "display_url": "bit.ly/2NbgJ4z", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=orig", "width": 830, "height": 620}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile", "description": "Caracas.- Una venezolana radicada en la Rep\u00fablica de Chile le puso fin a su vida tras una fuerte depresi\u00f3n que sent\u00eda por la situaci\u00f3n cr\u00edtica que atravesaba su n\u00facleo familiar. Lea tambi\u00e9n: Venezolanos hacen caso omiso a despliegue militar en zona fronteriza con Colombia Seg\u00fan informaci\u00f3n suministrada por el diario nacional Noticia al D\u00eda, el [\u2026]", "unwound_url": "https://elcooperante.com/deprimida-por-su-situacion-economica-zuliana-se-suicida-en-chilezuliana-se-suicida-en-chile-tras-su-depresion-por-crisis-venezolana/"}]}, "id": "1172480076262326272", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172480076262326272"], "text": "RT @El_Cooperante: Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile https://t.co/hYmQTTBneY", "author_id": "231442898", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172454875885723648"}]}, {"created_at": "2019-09-13T11:59:43.000Z", "id": "1172479970809196544", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172479970809196544"], "text": "@manugavassi PQP SEM PALAVRAS PRA DESCREVER ESSA M\u00daSICA. Se a intensidade vai matar eu n\u00e3o sei, mas essa musica me matou forteeee https://t.co/2nZhmS7zEp", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "manugavassi", "id": "31547933"}], "urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/2nZhmS7zEp", "expanded_url": "https://twitter.com/alvescantoor/status/1172479970809196544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2nZhmS7zEp", "media_key": "16_1172479960365305856"}]}, "author_id": "81671877", "in_reply_to_user_id": "31547933", "geo": {"place_id": "23d81de6fe7594cb"}}, {"created_at": "2019-09-13T11:59:23.000Z", "id": "1172479886923128832", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172479886923128832"], "text": "@seokgenki @lunapjordan exacto as\u00ed llegara a un punto de tristeza en el que pueden pasar 2 cosas: o se suicida o de tanta tristeza se pone feliz. Todo ventajas", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "seokgenki", "id": "4906795324"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "lunapjordan", "id": "867015268870041602"}]}, "author_id": "1171428423262068737", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172453989641850881"}], "in_reply_to_user_id": "4906795324"}, {"created_at": "2019-09-13T11:59:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.8504, "type": "Place", "normalized_text": "Kenia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1172479797093654528", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172479797093654528"], "text": "RT @ActualidadRT: Una escolar se suicida en Kenia tras ser humillada por su maestra por ensuciarse el uniforme con sangre menstrual\nhttps:/\u2026", "author_id": "3219089565", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172439211162488832"}]}, {"created_at": "2019-09-13T11:59:01.000Z", "id": "1172479795617292288", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172479795617292288"], "text": "RT @Sara_Connorr: @Rosita11562988 Ese seguidor del marxista fracasado y suicida, sigue su mandato no le da para algo mejor: \n\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 33, "username": "Rosita11562988", "id": "978804227932868609"}]}, "author_id": "396879476", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172462473984659456"}]}, {"created_at": "2019-09-13T11:58:35.000Z", "id": "1172479685080621056", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172479685080621056"], "text": "RT @MaryHarker_: @liberjoe74 @SoniaVivasRive3 El que se suicida lo hace por decisi\u00f3n propia. \nA nosotras nos matan.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MaryHarker_", "id": "759015227220385793"}]}, "author_id": "997583597379997697", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172457705732288512"}]}, {"created_at": "2019-09-13T11:58:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.9157, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 72, "end": 85, "probability": 0.8407, "type": "Organization", "normalized_text": "Unidas Podemos"}, {"start": 98, "end": 104, "probability": 0.2894, "type": "Person", "normalized_text": "Tezanos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MorenoG_Agustin", "id": "896038494"}]}, "id": "1172479570727133185", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172479570727133185"], "text": "RT @MorenoG_Agustin: La patronal quiere elecciones y nada de pacto PSOE-Unidas Podemos\n\nEl CIS de Tezanos les dice que van arrasar(?)\n\nRedo\u2026", "author_id": "422023684", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172199204829224960"}]}, {"created_at": "2019-09-13T11:56:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.8504, "type": "Place", "normalized_text": "Kenia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1172479258775699456", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172479258775699456"], "text": "RT @ActualidadRT: Una escolar se suicida en Kenia tras ser humillada por su maestra por ensuciarse el uniforme con sangre menstrual\nhttps:/\u2026", "author_id": "197101804", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172439211162488832"}]}, {"created_at": "2019-09-13T11:56:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 105, "probability": 0.7056, "type": "Organization", "normalized_text": "GLOBO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LourencodaRuth", "id": "1048704565560991744"}, {"start": 20, "end": 33, "username": "SousaElias40", "id": "924032968066289664"}]}, "id": "1172479207466831873", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172479207466831873"], "text": "RT @LourencodaRuth: @SousaElias40 Se morrer no confronto com a Pol\u00edcia as m\u00e3es v\u00e3o dar entrevista na GLOBO dizendo que eram pais de fam\u00edlia\u2026", "author_id": "1083293860896407553", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172304251470659584"}]}, {"created_at": "2019-09-13T11:55:18.000Z", "id": "1172478860753014785", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172478860753014785"], "text": "Pero si es el d\u00eda del escuadr\u00f3n suicida, digo, los ni\u00f1os h\u00e9roes.", "author_id": "980343982713577472"}, {"created_at": "2019-09-13T11:54:23.000Z", "id": "1172478630322159616", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172478630322159616"], "text": "RT @Sara_Connorr: @Rosita11562988 Ese seguidor del marxista fracasado y suicida, sigue su mandato no le da para algo mejor: \n\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 33, "username": "Rosita11562988", "id": "978804227932868609"}]}, "author_id": "1146387161287204864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172462473984659456"}]}, {"created_at": "2019-09-13T11:54:17.000Z", "id": "1172478602761396224", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172478602761396224"], "text": "Exaltar al suicida frente a los que arrostran las dificultades es s\u00edntoma de la decadencia moral de una sociedad que premia la pusilanimidad", "author_id": "2826100325"}, {"created_at": "2019-09-13T11:53:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 64, "probability": 0.592, "type": "Person", "normalized_text": "Veronica N"}, {"start": 119, "end": 122, "probability": 0.7123, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "angelito190273", "id": "405102730"}]}, "id": "1172478413950636033", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172478413950636033"], "text": "RT @angelito190273: Polic\u00eda de investigaci\u00f3n de nombre Veronica N se suicida en el estacionamiento de la cl\u00ednica 8 del IMSS, esto despu\u00e9s d\u2026", "author_id": "1064779896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172388383353475074"}]}, {"created_at": "2019-09-13T11:53:25.000Z", "id": "1172478385370673152", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172478385370673152"], "text": "@twmario917 @fabiotitty Veramente \u00e9 lui che si beve i mojitos e poi si suicida politicamente tradendo gli Italiani...", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "twmario917", "id": "81075901"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "fabiotitty", "id": "700564651776548864"}]}, "author_id": "853349646906863616", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172477968293224448"}], "in_reply_to_user_id": "81075901"}, {"created_at": "2019-09-13T11:52:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 178, "end": 183, "probability": 0.7626, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 251, "end": 267, "probability": 0.7207, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 272, "end": 274, "probability": 0.4483, "type": "Other", "normalized_text": "BvS"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "id": "1172478137365610496", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172478137365610496"], "text": "@omelete J\u00e1 passaram uma penca de diretores que sa\u00edram por 'diferen\u00e7as criativas' (o mesmo que dizer: enfia seu dinheiro e seu filme no rabo seu produtor executivo de merda) e a Warner ainda insiste nesse filme.\n\nSe esse filme sair vai ser s\u00f3 mais um Esquadr\u00e3o Suicida ou BvS.", "author_id": "2589358314", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172476266924183553"}], "in_reply_to_user_id": "9612112"}, {"created_at": "2019-09-13T11:52:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 80, "probability": 0.7024, "type": "Person", "normalized_text": "trensanmartin"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 81, "tag": "trensanmartin"}]}, "id": "1172478046508654592", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172478046508654592"], "text": "La gente todav\u00eda se suicida tir\u00e1ndose de un tren? Daaaaaleeeeeee   #trensanmartin", "author_id": "1065654049918337025"}, {"created_at": "2019-09-13T11:51:37.000Z", "id": "1172477933480480768", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172477933480480768"], "text": "RT @mirrocafort: Mi art\u00edculo de ayer en @Hora_Digital. Me sorprendi\u00f3 un comentario que me dec\u00eda que no jugara con el suicidio. Todav\u00eda me p\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "mirrocafort", "id": "124545762"}, {"start": 40, "end": 53, "username": "Hora_Digital", "id": "1044555611994771456"}]}, "author_id": "2560184200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172462262478655488"}]}, {"created_at": "2019-09-13T11:50:48.000Z", "id": "1172477726646853632", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172477726646853632"], "text": "Adolescente de 14 a\u00f1os se suicida tras ser humillada por su maestra por ensuciarse el uniforme escolar con sangre  https://t.co/3GGr2jOqhG", "author_id": "145802745", "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/3GGr2jOqhG", "expanded_url": "https://cdn.com.do/?p=1262242", "display_url": "cdn.com.do/?p=1262242", "unwound_url": "https://cdn.com.do/?p=1262242"}]}}, {"created_at": "2019-09-13T11:50:28.000Z", "id": "1172477642383269901", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172477642383269901"], "text": "@LeonardoCaciopp @alexdelprete @giadif @Carlo213Ge @Lucci____ sbaglio, con quelli di un panzone bonapartista come Salvini, o con chiunque altro sia inquadrabile fuori dal \"campo della sinistra\", BISOGNA dirlo e aggiustare il tiro.\n\nNon taci solo per conformismo \"di sinistra\", soprattutto se quel conformismo \u00e8 SUICIDA per la stessa sinistra.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "LeonardoCaciopp", "id": "572866310"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "alexdelprete", "id": "61081513"}, {"start": 31, "end": 38, "username": "giadif", "id": "151576329"}, {"start": 39, "end": 50, "username": "Carlo213Ge", "id": "834183191195955200"}, {"start": 51, "end": 61, "username": "lucci____", "id": "1473522026648330240"}]}, "author_id": "929318281529511936", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172476899660042240"}], "in_reply_to_user_id": "929318281529511936"}, {"created_at": "2019-09-13T11:47:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 98, "probability": 0.3702, "type": "Person", "normalized_text": "Gravat\u00e1"}]}, "id": "1172477010532282368", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172477010532282368"], "text": "A mulher que se suicidou ontem a noite era agredida pelo bom cidad\u00e3o de bem, trabalhador dr Gravat\u00e1.  Ai ningu\u00e9m coloca isso nas reportagens n\u00e9?!", "author_id": "317478198"}, {"created_at": "2019-09-13T11:47:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.51, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "pxmolina", "id": "17192256"}]}, "id": "1172476993042096130", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172476993042096130"], "text": "@pxmolina Si el que se suicida es orteguistas, yo le doy gracias a Dios por un criminal menos, punto!!", "author_id": "997650215300730881", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172302913651142657"}], "in_reply_to_user_id": "17192256"}, {"created_at": "2019-09-13T11:47:36.000Z", "id": "1172476922808479744", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172476922808479744"], "text": "boy metro fechou pq algu\u00e9m se suicidou \ud83e\udd2f", "author_id": "4159532182"}, {"created_at": "2019-09-13T11:47:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 247, "end": 261, "probability": 0.5941, "type": "Other", "normalized_text": "setembroamarelo"}], "hashtags": [{"start": 246, "end": 262, "tag": "setembroamarelo"}], "urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/kiPbGuVpqT", "expanded_url": "https://twitter.com/PFranscielle/status/1172476897357369344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kiPbGuVpqT", "media_key": "3_1172476890218672129"}]}, "id": "1172476897357369344", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172476897357369344"], "text": "Isso Mesmo!\n\u27a1\ufe0fPrimeiro que a morte j\u00e1 \u00e9 um assunto tabu. \nA pessoa verbalizando ou mostrando em atitudes esse desejo, muitas vezes \u00e9 tratado por descaso, tabu ou n\u00e3o sendo levado a s\u00e9rio. Que \u00e9 um ERRO, pois o suicida pede ajuda at\u00e9 o ato final.\n#setembroamarelo \ud83d\udc9b https://t.co/kiPbGuVpqT", "author_id": "1163853206121799680"}, {"created_at": "2019-09-13T11:46:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.4162, "type": "Place", "normalized_text": "lisboa"}]}, "id": "1172476572076597248", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172476572076597248"], "text": "segunda vez q o metro inteiro de lisboa para pq algu\u00e9m se suicidou \nque bad trip mano :(", "author_id": "1125116782237376513"}, {"created_at": "2019-09-13T11:46:09.000Z", "id": "1172476559007072256", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172476559007072256"], "text": "@euvtlinda27 Se ele matou o pai msm na cadeia ele vai ter o desejo concedido", "author_id": "1158911101909774336", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172391169038274561"}], "in_reply_to_user_id": "1049858644832120832"}, {"created_at": "2019-09-13T11:45:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 60, "probability": 0.4397, "type": "Organization", "normalized_text": "PUBG"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.9618, "type": "Person", "normalized_text": "Jaemin"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.94, "type": "Person", "normalized_text": "Jisung"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9253, "type": "Person", "normalized_text": "Chenle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "prettyukhei", "id": "1461833094948921346"}]}, "id": "1172476316567900161", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172476316567900161"], "text": "RT @PRETTYUKHEI: Eu to me mijando comos dreamies jogando PUBG kkk Eles s\u00e3o do mesmo time e ficam se matando??? Jaemin matou Jisung e Chenle\u2026", "author_id": "919724682848428032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172217687268872193"}]}, {"created_at": "2019-09-13T11:44:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.6902, "type": "Person", "normalized_text": "gobernara"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 83, "end": 89, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "DebatAlRojoVivo", "id": "237413314"}]}, "id": "1172476077681385472", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172476077681385472"], "text": "@iescolar @DebatAlRojoVivo no lo har\u00e1 ... gobernara Casado por abandono suicida de S\u00e1nchez", "author_id": "4200619774", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172472568764403714"}], "in_reply_to_user_id": "14436317"}, {"created_at": "2019-09-13T11:43:32.000Z", "id": "1172475900711096325", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172475900711096325"], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "186472020", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"created_at": "2019-09-13T11:42:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 24, "probability": 0.6859, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1172475649744916481", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172475649744916481"], "text": "vou ver esquadr\u00e3o suicida akk", "author_id": "2770046991"}, {"created_at": "2019-09-13T11:42:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 113, "probability": 0.5414, "type": "Person", "normalized_text": "cianuro"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 26, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}, {"start": 121, "end": 131, "username": "Cruzcampo", "id": "366065003"}, {"start": 154, "end": 164, "username": "Cruzcampo", "id": "366065003"}]}, "id": "1172475518190587904", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172475518190587904"], "text": "@CosplayerFree @A3Noticias Eso le quita el morbo a la noticia.... Es como si un hombre se suicida bebiendo cianuro y una @Cruzcampo alado... La culpa? De @Cruzcampo", "author_id": "3316259152", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172419061327642624"}], "in_reply_to_user_id": "2162396879"}, {"created_at": "2019-09-13T11:41:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.8314, "type": "Place", "normalized_text": "Monte"}, {"start": 70, "end": 72, "probability": 0.4627, "type": "Organization", "normalized_text": "ARA"}, {"start": 74, "end": 81, "probability": 0.5384, "type": "Place", "normalized_text": "San Juan"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.4662, "type": "Person", "normalized_text": "Sandra"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.4648, "type": "Other", "normalized_text": "Rub\u00e9n"}, {"start": 116, "end": 121, "probability": 0.544, "type": "Place", "normalized_text": "Moreno"}, {"start": 124, "end": 141, "probability": 0.445, "type": "Person", "normalized_text": "Santiago Maldonado"}, {"start": 178, "end": 190, "probability": 0.5829, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael Nahuel"}, {"start": 218, "end": 226, "probability": 0.6754, "type": "Other", "normalized_text": "Time Warp"}, {"start": 230, "end": 243, "probability": 0.5073, "type": "Place", "normalized_text": "Costa Salguero"}, {"start": 270, "end": 274, "probability": 0.4389, "type": "Place", "normalized_text": "ANSES"}, {"start": 279, "end": 281, "probability": 0.725, "type": "Place", "normalized_text": "MDQ"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "elcoya1977", "id": "4595778255"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}]}, "id": "1172475363613663232", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172475363613663232"], "text": "@elcoya1977 @mauriciomacri Los chicos asesinados en Monte; los 44 del ARA San Juan; Sandra y Rub\u00e9n de la escuela de Moreno; Santiago Maldonado (desaparecido por m\u00e1s de 70 d\u00edas), Rafael Nahuel; los 5 chicos muertos en \"Time Warp\" (Costa Salguero); jubilado se suicida en ANSES en MDQ; muertos por el fr\u00edo...", "author_id": "372091043", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172181465255354373"}], "in_reply_to_user_id": "4595778255"}, {"created_at": "2019-09-13T11:40:45.000Z", "id": "1172475196378406914", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172475196378406914"], "text": "https://t.co/QEI2za7Mkg", "author_id": "537054535", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/QEI2za7Mkg", "expanded_url": "http://www.opinione.it/esteri/2019/09/13/martina-margaglio_iran-regime-khomeinista-guida-suprema-ali-khamenei-sahar-khodayar-arrestata-partita-di-calcio-morta-suicida/", "display_url": "opinione.it/esteri/2019/09\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-13T11:40:40.000Z", "id": "1172475175528517632", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172475175528517632"], "text": "RT @DavideGiac: La Borsa di Londra, che quella di Hong Kong vuole comprare, possiede quella di Milano. A. I sovranisti (UK) sono svenditori\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DavideGiac", "id": "817413728"}]}, "author_id": "572426495", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172392398774661122"}]}, {"created_at": "2019-09-13T11:40:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 75, "probability": 0.8751, "type": "Other", "normalized_text": "KillMyMindMusicVideo"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 76, "tag": "KillMyMindMusicVideo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "harrehmercury", "id": "2216699897"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/6FLAxXsqTi", "expanded_url": "https://twitter.com/nollywoodroll/status/1163912839549116416/video/1", "display_url": "twitter.com/nollywoodroll/\u2026"}]}, "id": "1172475147216982017", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172475147216982017"], "text": "RT @harrehmercury: meu deus mano ele se suicidou???????#KillMyMindMusicVideo\n\nhttps://t.co/6FLAxXsqTi", "author_id": "1117857017056649216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172436879137890307"}]}, {"created_at": "2019-09-13T11:39:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.8504, "type": "Place", "normalized_text": "Kenia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1172474889049137153", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172474889049137153"], "text": "RT @ActualidadRT: Una escolar se suicida en Kenia tras ser humillada por su maestra por ensuciarse el uniforme con sangre menstrual\nhttps:/\u2026", "author_id": "1332347438", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172439211162488832"}]}, {"created_at": "2019-09-13T11:39:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.8504, "type": "Place", "normalized_text": "Kenia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1172474857394724864", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172474857394724864"], "text": "RT @ActualidadRT: Una escolar se suicida en Kenia tras ser humillada por su maestra por ensuciarse el uniforme con sangre menstrual\nhttps:/\u2026", "author_id": "959487306532089861", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172439211162488832"}]}, {"created_at": "2019-09-13T11:38:54.000Z", "id": "1172474731527884801", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172474731527884801"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "905974889353531392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}]}, {"created_at": "2019-09-13T11:38:43.000Z", "id": "1172474684929118208", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172474684929118208"], "text": "RT @hookdump: \u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "905974889353531392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171282996047073280"}]}, {"created_at": "2019-09-13T11:38:34.000Z", "id": "1172474649952870401", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172474649952870401"], "text": "@deboranastacio @jeffs_araujo35 Matou a charada! Como as pessoas de outras regi\u00f5es do pa\u00eds n\u00e3o tem conhecimento de como se deu a elei\u00e7\u00e3o dela, a senadora surge como v\u00edtima de uma persegui\u00e7\u00e3o. Qd o problema do mandato surgiu bem antes e seria quest\u00e3o de tempo. Nenhum ve\u00edculo melhor q a folha p colar a narrativa.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "deboranastacio", "id": "75571935"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "jeffs_araujo35", "id": "1351595492"}]}, "author_id": "94610599", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172472728701587459"}], "in_reply_to_user_id": "75571935"}, {"created_at": "2019-09-13T11:37:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.8504, "type": "Place", "normalized_text": "Kenia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1172474378401062912", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172474378401062912"], "text": "RT @ActualidadRT: Una escolar se suicida en Kenia tras ser humillada por su maestra por ensuciarse el uniforme con sangre menstrual\nhttps:/\u2026", "author_id": "760606759", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172439211162488832"}]}, {"created_at": "2019-09-13T11:36:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 196, "end": 215, "probability": 0.8359, "type": "Other", "normalized_text": "KillMyMindMusicVideo"}], "hashtags": [{"start": 195, "end": 216, "tag": "KillMyMindMusicVideo"}], "urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/IWN1JewDM7", "expanded_url": "https://twitter.com/paynosa/status/1172437252296724480", "display_url": "twitter.com/paynosa/status\u2026"}]}, "id": "1172474081175883777", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172474081175883777"], "text": "claramente eu sem entender nada, mas eu acho que ele se matou sim e o pr\u00f3ximo clipe s\u00e3o as mem\u00f3rias deles dois mas eu queria mto que ele n\u00e3o tivesse PULADO DE UM PENHASCO DO LADO DA NAMORADA!!!! #KillMyMindMusicVideo https://t.co/IWN1JewDM7", "author_id": "1020306105493270529"}, {"created_at": "2019-09-13T11:35:37.000Z", "id": "1172473906780880896", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172473906780880896"], "text": "@Sr_POPOTO @PapiLego @NeGrh0 OJOOOOOO SE VIENE ESCUADRON SUICIDA DEL MAR?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Sr_POPOTO", "id": "4856522649"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "PapiLego", "id": "68858974"}]}, "author_id": "247046185", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172473608423313410"}], "in_reply_to_user_id": "4856522649"}, {"created_at": "2019-09-13T11:34:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.3272, "type": "Other", "normalized_text": "leptospirose"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/GokbXwP8Cm", "expanded_url": "https://twitter.com/moreiraviw/status/1159866755981959173", "display_url": "twitter.com/moreiraviw/sta\u2026"}]}, "id": "1172473730129416194", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172473730129416194"], "text": "Se n\u00e3o matou um humano de leptospirose n\u00e3o \u00e9 um rato forte https://t.co/GokbXwP8Cm", "author_id": "906136414626177025"}, {"created_at": "2019-09-13T11:34:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.8504, "type": "Place", "normalized_text": "Kenia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1172473725872148481", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172473725872148481"], "text": "RT @ActualidadRT: Una escolar se suicida en Kenia tras ser humillada por su maestra por ensuciarse el uniforme con sangre menstrual\nhttps:/\u2026", "author_id": "786584000953454593", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172439211162488832"}]}, {"created_at": "2019-09-13T11:34:31.000Z", "id": "1172473628899893251", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172473628899893251"], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "3294337133", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"created_at": "2019-09-13T11:34:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 23, "probability": 0.5439, "type": "Other", "normalized_text": "Alc\u00e1zAres"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.4205, "type": "Other", "normalized_text": "Alc\u00e1cEres"}, {"start": 84, "end": 98, "probability": 0.8311, "type": "Other", "normalized_text": "YaEsMediodia317"}], "hashtags": [{"start": 83, "end": 99, "tag": "YaEsMediodia317"}]}, "id": "1172473587992801281", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172473587992801281"], "text": "Por favor, los Alc\u00e1zAres! Cada vez que dec\u00eds los Alc\u00e1cEres se suicida un murciano. #YaEsMediodia317", "author_id": "299139494"}, {"created_at": "2019-09-13T11:34:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 60, "probability": 0.4397, "type": "Organization", "normalized_text": "PUBG"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.9618, "type": "Person", "normalized_text": "Jaemin"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.94, "type": "Person", "normalized_text": "Jisung"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9253, "type": "Person", "normalized_text": "Chenle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "prettyukhei", "id": "1461833094948921346"}]}, "id": "1172473523719286787", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172473523719286787"], "text": "RT @PRETTYUKHEI: Eu to me mijando comos dreamies jogando PUBG kkk Eles s\u00e3o do mesmo time e ficam se matando??? Jaemin matou Jisung e Chenle\u2026", "author_id": "962213091797864448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172217687268872193"}]}, {"created_at": "2019-09-13T11:33:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.9595, "type": "Place", "normalized_text": "UE"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.7349, "type": "Person", "normalized_text": "Orban"}, {"start": 101, "end": 107, "probability": 0.9298, "type": "Person", "normalized_text": "Salvini"}, {"start": 110, "end": 114, "probability": 0.9864, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Johnson"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AlvaroGz1987", "id": "3064546655"}]}, "id": "1172473485421162496", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172473485421162496"], "text": "RT @AlvaroGz1987: - La UE nos impone los caprichos de las \u00e9lites globalistas\n- Culpabilizan a Orban, Salvini, Trump, Johnson y los polacos\u2026", "author_id": "1040580471585943552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172412645057523717"}]}, {"created_at": "2019-09-13T11:33:51.000Z", "id": "1172473463342358528", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172473463342358528"], "text": "RT @sclerox: @gq_gianni .... sfidare una donna sul piano verbale \u00e8 pericoloso di suo, sfidare Michela Murgia \u00e8 suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "sclerox", "id": "50627006"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "gq_gianni", "id": "4825460655"}]}, "author_id": "555997804", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172427176878080000"}]}, {"created_at": "2019-09-13T11:33:45.000Z", "id": "1172473436800737280", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172473436800737280"], "entities": {"hashtags": [{"start": 228, "end": 243, "tag": "HayUnaSolucion"}], "urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/KudxkxCP8C", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una\u2026"}]}, "text": "N.a. es una agrupaci\u00f3n de hombres y mujeres que comparten su mutua experiencia, fortaleza y esperanza  de poder resolver sus problemas emocionales y ayudar a otros a recuperarse de la neurosis.\n\u00a1No est\u00e1s solo, podemos ayudarte!\n#HayUnaSolucion \nhttps://t.co/KudxkxCP8C", "author_id": "1099019371995955205"}, {"created_at": "2019-09-13T11:33:42.000Z", "id": "1172473425413251072", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172473425413251072"], "text": "RT @arsanmar_madrid: Da v\u00e9rtigo: 14 a\u00f1os de prejubilaci\u00f3n que se unen a los +20 (crecientes) a\u00f1os de jubilaci\u00f3n ordinaria. Muy dif\u00edcil de g\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "arsanmar_madrid", "id": "2910784887"}]}, "author_id": "2773626010", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172053816004534272"}]}, {"created_at": "2019-09-13T11:33:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "El_Cooperante", "id": "82794341"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/hYmQTTBneY", "expanded_url": "http://bit.ly/2NbgJ4z", "display_url": "bit.ly/2NbgJ4z", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=orig", "width": 830, "height": 620}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile", "description": "Caracas.- Una venezolana radicada en la Rep\u00fablica de Chile le puso fin a su vida tras una fuerte depresi\u00f3n que sent\u00eda por la situaci\u00f3n cr\u00edtica que atravesaba su n\u00facleo familiar. Lea tambi\u00e9n: Venezolanos hacen caso omiso a despliegue militar en zona fronteriza con Colombia Seg\u00fan informaci\u00f3n suministrada por el diario nacional Noticia al D\u00eda, el [\u2026]", "unwound_url": "https://elcooperante.com/deprimida-por-su-situacion-economica-zuliana-se-suicida-en-chilezuliana-se-suicida-en-chile-tras-su-depresion-por-crisis-venezolana/"}]}, "id": "1172473336300998656", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172473336300998656"], "text": "RT @El_Cooperante: Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile https://t.co/hYmQTTBneY", "author_id": "270699989", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172454875885723648"}]}, {"created_at": "2019-09-13T11:32:13.000Z", "id": "1172473049746219009", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172473049746219009"], "text": "f\u00e3 se suicida apos esperar por horas por uma foto da fav e ela nao estar de vestido", "author_id": "1278990578"}, {"created_at": "2019-09-13T11:31:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1172472945278640128", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172472945278640128"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "1129858873630834689", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-13T11:31:32.000Z", "id": "1172472880183042053", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172472880183042053"], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "2511075531", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"created_at": "2019-09-13T11:31:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 73, "probability": 0.625, "type": "Other", "normalized_text": "DDHH"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "kolontai1959", "id": "241257094"}]}, "id": "1172472868007043072", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172472868007043072"], "text": "RT @kolontai1959: Es as\u00ed, tal como dice este tuit. La inexistencia de DDHH en las plantas de psiquiatr\u00eda hace que personas con ideaci\u00f3n sui\u2026", "author_id": "948232370997596161", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171457585142124545"}]}, {"created_at": "2019-09-13T11:31:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "El_Cooperante", "id": "82794341"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/hYmQTTBneY", "expanded_url": "http://bit.ly/2NbgJ4z", "display_url": "bit.ly/2NbgJ4z", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=orig", "width": 830, "height": 620}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile", "description": "Caracas.- Una venezolana radicada en la Rep\u00fablica de Chile le puso fin a su vida tras una fuerte depresi\u00f3n que sent\u00eda por la situaci\u00f3n cr\u00edtica que atravesaba su n\u00facleo familiar. Lea tambi\u00e9n: Venezolanos hacen caso omiso a despliegue militar en zona fronteriza con Colombia Seg\u00fan informaci\u00f3n suministrada por el diario nacional Noticia al D\u00eda, el [\u2026]", "unwound_url": "https://elcooperante.com/deprimida-por-su-situacion-economica-zuliana-se-suicida-en-chilezuliana-se-suicida-en-chile-tras-su-depresion-por-crisis-venezolana/"}]}, "id": "1172472777711992832", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172472777711992832"], "text": "RT @El_Cooperante: Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile https://t.co/hYmQTTBneY", "author_id": "426957796", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172454875885723648"}]}, {"created_at": "2019-09-13T11:30:38.000Z", "id": "1172472651807428609", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172472651807428609"], "text": "@tropicalistas Mas ele n\u00e3o matou o mo\u00e7o gay, o mo\u00e7o gay foi morto por aqueles idiota l\u00e1 e ele s\u00f3 se alimentou da carne que tava ali.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "tropicalistas", "id": "2823328092"}]}, "author_id": "807763302470287362", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172228824857272321"}], "in_reply_to_user_id": "2823328092"}, {"created_at": "2019-09-13T11:29:59.000Z", "id": "1172472488640622592", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172472488640622592"], "text": "Tan suicida poder ser amigo de comerte un choripan a las 8.30 am en la estaci\u00f3n de once , esta loca la genteeee", "author_id": "1134994300738199552"}, {"created_at": "2019-09-13T11:29:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 60, "probability": 0.4397, "type": "Organization", "normalized_text": "PUBG"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.9618, "type": "Person", "normalized_text": "Jaemin"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.94, "type": "Person", "normalized_text": "Jisung"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9253, "type": "Person", "normalized_text": "Chenle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "prettyukhei", "id": "1461833094948921346"}]}, "id": "1172472486358921217", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172472486358921217"], "text": "RT @PRETTYUKHEI: Eu to me mijando comos dreamies jogando PUBG kkk Eles s\u00e3o do mesmo time e ficam se matando??? Jaemin matou Jisung e Chenle\u2026", "author_id": "1103813580653322241", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172217687268872193"}]}, {"created_at": "2019-09-13T11:29:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 52, "probability": 0.8354, "type": "Other", "normalized_text": "KillMyMindMusicVideo"}], "hashtags": [{"start": 32, "end": 53, "tag": "KillMyMindMusicVideo"}]}, "id": "1172472322827194368", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172472322827194368"], "text": "MAS GENTE O CARA SE MATOU?????? #KillMyMindMusicVideo", "author_id": "1123229815031644166"}, {"created_at": "2019-09-13T11:28:32.000Z", "id": "1172472124189134851", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172472124189134851"], "text": "e ci RISIAMO... il neoliberismo preme sul pd.\n\ncon il ttip (il trattato suicida con gli... https://t.co/wYbhRLnwUA", "author_id": "473101314", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/wYbhRLnwUA", "expanded_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2019/09/13/ceta-laccordo-di-libero-scambio-con-il-canada-divide-pd-e-m5s-fa-crescere-lexport-del-13-ma-riduce-standard-di-sicurezza-alimentare/5444583/", "display_url": "ilfattoquotidiano.it/2019/09/13/cet\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-13T11:28:18.000Z", "id": "1172472065926057984", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172472065926057984"], "text": "EL SUICIDA ALAN NARCOINDULTOS GARCIA P\u00c9REZ, DEJ\u00d3 PERROS BIEN AMAESTRADOS.    OYE JDC TU CONOCES A ALGUNO DE \u00c9SOS PERROS??? https://t.co/hNTZhrMVxv", "author_id": "914018335150497792", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171941371961389057"}], "entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/hNTZhrMVxv", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1171941371961389057", "display_url": "twitter.com/canalN_/status\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-13T11:27:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 199, "end": 202, "probability": 0.7406, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 23, "username": "felipelemos", "id": "12789472"}, {"start": 24, "end": 32, "username": "DodoPok", "id": "776687395"}]}, "id": "1172471860027691008", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172471860027691008"], "text": "@svtlouder @felipelemos @dodopok Todos os pecados podem ser perdoados se houver arrependimento, no caso de um suic\u00edda fica tensa a situa\u00e7\u00e3o... Um ou outro creio que tenha tempo de se arrepender, mas Deus \u00e9 quem sabe e v\u00ea todas as coisas.A n\u00f3s cabe Orar/Ajudar a todos que ideia isso pra q nem cheguem nisso.", "author_id": "261424829", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172291398718148609"}], "in_reply_to_user_id": "1125059373926100994"}, {"created_at": "2019-09-13T11:27:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4288, "type": "Person", "normalized_text": "Maza"}, {"start": 17, "end": 23, "probability": 0.5721, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}, {"start": 118, "end": 124, "probability": 0.8052, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}], "urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/AYu2fAVL2Z", "expanded_url": "https://twitter.com/Cooperativa/status/1172217147944243200", "display_url": "twitter.com/Cooperativa/st\u2026"}]}, "id": "1172471846194864128", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1172471846194864128"], "text": "Maza: \"Mataron a Allende por exceso de tonter\u00eda\" \n\u00bfY si es verdad? \u00bfY si fueron los agentes cubanos? Es indudable que Allende les serv\u00eda (y as\u00ed ha sido) m\u00e1s como \"valiente suicida\" que asil\u00e1ndose. \u00bfTendr\u00e1 alg\u00fan tipo de informaci\u00f3n Maza? https://t.co/AYu2fAVL2Z", "author_id": "833016084806696961", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172217147944243200"}]}, {"created_at": "2019-09-13T11:26:57.000Z", "id": "1172471724824301568", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172471724824301568"], "text": "Un chavito de 9 a\u00f1os, carajo... :'( https://t.co/Qf7b1kB5BN", "author_id": "229570641", "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/Qf7b1kB5BN", "expanded_url": "https://elclosetlgbt.com/noticias/nino-de-9-anos-suicida-luego-de-ser-acosado-por-ser-gay/", "display_url": "elclosetlgbt.com/noticias/nino-\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-13T11:26:49.000Z", "id": "1172471690363899904", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172471690363899904"], "entities": {"hashtags": [{"start": 158, "end": 179, "tag": "PaisContraFelipeNeto"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "SilvBrun", "id": "918661419826122752"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "PATRlOTAS", "id": "955586323452219393"}]}, "text": "@SilvBrun @PATRlOTAS Ah sim... Se ele matou, estuprou, bateu em crian\u00e7a no passado, esquece... Ele se retratou e t\u00e1 tudo certo.\nHoje ele \u00e9 bom mo\u00e7o!\nAham... \n#PaisContraFelipeNeto", "author_id": "43102438", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172294576134074368"}], "in_reply_to_user_id": "918661419826122752"}, {"created_at": "2019-09-13T11:26:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.4677, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "id": "1172471639889600518", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172471639889600518"], "text": "Qualquer um que ache 'esquadr\u00e3o suicida' um bom filme est\u00e1 errado!", "author_id": "130277061"}, {"created_at": "2019-09-13T11:26:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "id": "1172471629114413056", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172471629114413056"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "author_id": "500751278", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}]}, {"created_at": "2019-09-13T11:26:01.000Z", "id": "1172471489720926208", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172471489720926208"], "text": "\u00a1LA LOCURA! Hombre se suicida luego de estar encerrado y no ingerir alcohol https://t.co/Og9KUH98d0 https://t.co/TZiQysoKKv", "author_id": "920263298", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/Og9KUH98d0", "expanded_url": "https://buff.ly/2ZX6vKY", "display_url": "buff.ly/2ZX6vKY"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/TZiQysoKKv", "expanded_url": "https://twitter.com/SuNoticiero/status/1172471489720926208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TZiQysoKKv", "media_key": "3_1172471488177410048"}]}}, {"created_at": "2019-09-13T11:25:20.000Z", "id": "1172471319365128192", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172471319365128192"], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "1105765568253181952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"created_at": "2019-09-13T11:24:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.8504, "type": "Place", "normalized_text": "Kenia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1172471183423561728", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172471183423561728"], "text": "RT @ActualidadRT: Una escolar se suicida en Kenia tras ser humillada por su maestra por ensuciarse el uniforme con sangre menstrual\nhttps:/\u2026", "author_id": "1152357266", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172439211162488832"}]}, {"created_at": "2019-09-13T11:22:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.8504, "type": "Place", "normalized_text": "Kenia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1172470523940528128", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172470523940528128"], "text": "RT @ActualidadRT: Una escolar se suicida en Kenia tras ser humillada por su maestra por ensuciarse el uniforme con sangre menstrual\nhttps:/\u2026", "author_id": "251850054", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172439211162488832"}]}, {"created_at": "2019-09-13T11:21:00.000Z", "id": "1172470228590239744", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172470228590239744"], "text": "Drama familiar porque le quitaron el celular a un ni\u00f1o https://t.co/tepernqw7M", "author_id": "198971159", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/tepernqw7M", "expanded_url": "https://www.yucatan.com.mx/mexico/nino-de-8-anos-se-suicida-porque-le-quitaron-el-celular", "display_url": "yucatan.com.mx/mexico/nino-de\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-13T11:20:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 63, "probability": 0.659, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}, {"start": 70, "end": 78, "probability": 0.5127, "type": "Other", "normalized_text": "San \u00c1ngel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JerrxG13", "id": "340283630"}]}, "id": "1172470079012950016", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172470079012950016"], "text": "RT @JerrxG13: Se SUICIDA mujer en rampa de la Cl\u00ednica 8 del IMSS, Col San \u00c1ngel\n\n*Era elemento de @PGJDF_CDMX https://t.co/56mCZPhB4v", "author_id": "270417062", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172389704118886401"}]}, {"created_at": "2019-09-13T11:19:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 31, "probability": 0.6681, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/Bfw2Ymb31p", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100003083919087/posts/2297007233745385/", "display_url": "facebook.com/10000308391908\u2026"}]}, "id": "1172469780164546560", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172469780164546560"], "text": "\u00a1Feliz d\u00eda del Escuadr\u00f3n Suicida! https://t.co/Bfw2Ymb31p", "author_id": "1239913740"}, {"created_at": "2019-09-13T11:18:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.8504, "type": "Place", "normalized_text": "Kenia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1172469505383174148", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172469505383174148"], "text": "RT @ActualidadRT: Una escolar se suicida en Kenia tras ser humillada por su maestra por ensuciarse el uniforme con sangre menstrual\nhttps:/\u2026", "author_id": "137728033", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172439211162488832"}]}, {"created_at": "2019-09-13T11:18:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 60, "probability": 0.4397, "type": "Organization", "normalized_text": "PUBG"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.9618, "type": "Person", "normalized_text": "Jaemin"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.94, "type": "Person", "normalized_text": "Jisung"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9253, "type": "Person", "normalized_text": "Chenle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "prettyukhei", "id": "1461833094948921346"}]}, "id": "1172469496977731584", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172469496977731584"], "text": "RT @PRETTYUKHEI: Eu to me mijando comos dreamies jogando PUBG kkk Eles s\u00e3o do mesmo time e ficam se matando??? Jaemin matou Jisung e Chenle\u2026", "author_id": "1088192072128122881", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172217687268872193"}]}, {"created_at": "2019-09-13T11:17:47.000Z", "id": "1172469419131490305", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172469419131490305"], "text": "RT @mirrocafort: Mi art\u00edculo de ayer en @Hora_Digital. Me sorprendi\u00f3 un comentario que me dec\u00eda que no jugara con el suicidio. Todav\u00eda me p\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "mirrocafort", "id": "124545762"}, {"start": 40, "end": 53, "username": "Hora_Digital", "id": "1044555611994771456"}]}, "author_id": "3204816111", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172462262478655488"}]}, {"created_at": "2019-09-13T11:15:37.000Z", "id": "1172468872685019136", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172468872685019136"], "text": "RT @HGirardi98: O cara comparar a facada que levou com o ataque de 11 de setembro que matou mais de 3000 pessoas foi o auge pra gente ver q\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "hgirardi98", "id": "1321618480878280705"}]}, "author_id": "413916638", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172172258045046784"}]}, {"created_at": "2019-09-13T11:15:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.5905, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin 'N'"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "CCNews__", "id": "966358516108873729"}]}, "id": "1172468800421339137", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172468800421339137"], "text": "RT @CCNews__: Kevin 'N', fue encontrado tendido en el suelo luego de asfixiarse con la agujeta de uno de sus tenis; muri\u00f3 en dos minutos.\u2026", "author_id": "2922713326", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172464944694157313"}]}, {"created_at": "2019-09-13T11:14:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 60, "probability": 0.4397, "type": "Organization", "normalized_text": "PUBG"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.9618, "type": "Person", "normalized_text": "Jaemin"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.94, "type": "Person", "normalized_text": "Jisung"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9253, "type": "Person", "normalized_text": "Chenle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "prettyukhei", "id": "1461833094948921346"}]}, "id": "1172468653494812674", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172468653494812674"], "text": "RT @PRETTYUKHEI: Eu to me mijando comos dreamies jogando PUBG kkk Eles s\u00e3o do mesmo time e ficam se matando??? Jaemin matou Jisung e Chenle\u2026", "author_id": "1098546174003478529", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172217687268872193"}]}, {"created_at": "2019-09-13T11:13:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.6478, "type": "Person", "normalized_text": "David"}, {"start": 106, "end": 110, "probability": 0.7507, "type": "Person", "normalized_text": "David"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "PedroPetisme1", "id": "1008259499172429824"}, {"start": 19, "end": 34, "username": "MiguelFrigenti", "id": "44113761"}]}, "id": "1172468225847824386", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172468225847824386"], "text": "RT @PedroPetisme1: @MiguelFrigenti David en el cuerpo a cuerpo se siente como cerdo en el barro , ojito a David cuando empiece a sacar la p\u2026", "author_id": "711963237818966016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172346762322948096"}]}, {"created_at": "2019-09-13T11:11:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9494, "type": "Place", "normalized_text": "Su\u00e9cia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "KlossRibeiro", "id": "1159164410746822656"}]}, "id": "1172467817251332096", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172467817251332096"], "text": "@KlossRibeiro Vero. Esqueci da lacr\u00e1tica-suicida Su\u00e9cia.", "author_id": "3398237661", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172465453198979072"}], "in_reply_to_user_id": "1159164410746822656"}, {"created_at": "2019-09-13T11:11:21.000Z", "id": "1172467797630365696", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172467797630365696"], "text": "@lwtsuuun @sunnylouisw @paynosa Isso foi mem\u00f3rias, acho que ele se matou mesmo", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "lwtsuuun", "id": "1375956150877892611"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "sunnylouisw", "id": "3135449992"}, {"start": 23, "end": 31, "username": "paynosa", "id": "1335552613"}]}, "author_id": "762788898", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172455246813155333"}], "in_reply_to_user_id": "1156671265794666497"}, {"created_at": "2019-09-13T11:10:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.3254, "type": "Person", "normalized_text": "Fiscal"}, {"start": 18, "end": 28, "probability": 0.8529, "type": "Place", "normalized_text": "Los \u00c1ngeles"}, {"start": 70, "end": 79, "probability": 0.9715, "type": "Place", "normalized_text": "Northridge"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/JVX48EC4lf", "expanded_url": "https://laprensafl.com/2019/09/12/fiscal-adjunto-de-los-angeles-mata-a-su-esposa-e-hijo-y-se-suicida-en-northridge-su-hija-sobrevivio/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1568361275", "display_url": "laprensafl.com/2019/09/12/fis\u2026"}, {"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/T3RSFO2cy0", "expanded_url": "https://twitter.com/prensafl/status/1172467524702736389/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/T3RSFO2cy0", "media_key": "3_1172467522475630596"}]}, "id": "1172467524702736389", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172467524702736389"], "text": "Fiscal adjunto de Los \u00c1ngeles mata a su esposa e hijo y se suicida en Northridge. Su hija sobrevivi\u00f3 https://t.co/JVX48EC4lf https://t.co/T3RSFO2cy0", "author_id": "41407521"}, {"created_at": "2019-09-13T11:10:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 31, "probability": 0.9684, "type": "Person", "normalized_text": "Ryan Kelley"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "joseluissariego", "id": "891912374"}]}, "id": "1172467524178534400", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172467524178534400"], "text": "RT @joseluissariego: Ryan Kelley \nOtro padre que se suicida tras no poder ver a sus hijos tras un divorcio y un sistema legal y judicial qu\u2026", "author_id": "992836305213186048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172048865987637249"}]}, {"created_at": "2019-09-13T11:09:58.000Z", "id": "1172467449998041089", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172467449998041089"], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "1334948240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"created_at": "2019-09-13T11:09:19.000Z", "id": "1172467289884626944", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172467289884626944"], "text": "RT @asociacionalhe1: https://t.co/t2fl5YhaAf", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "asociacionalhe1", "id": "699629393380057088"}], "urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/t2fl5YhaAf", "expanded_url": "https://www.diariosur.es/malaga-capital/persona-suicida-quiere-20190911000209-ntvo.html", "display_url": "diariosur.es/malaga-capital\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariosur.es/malaga-capital/persona-suicida-quiere-20190911000209-ntvo.html"}]}, "author_id": "772498494", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171721940639395841"}]}, {"created_at": "2019-09-13T11:08:44.000Z", "id": "1172467140554821633", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172467140554821633"], "text": "Yo maximo una semana antes pero esto es muyyy de suicida jajajajajaj https://t.co/6fg2e1NPhW", "author_id": "213446831", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172303275028336640"}], "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/6fg2e1NPhW", "expanded_url": "https://twitter.com/BareyAldana/status/1172303275028336640", "display_url": "twitter.com/BareyAldana/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-13T11:08:43.000Z", "id": "1172467137329455104", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172467137329455104"], "text": "hoje eu sonhei com a minha amiga que se matou, eu to mal", "author_id": "3054902039"}, {"created_at": "2019-09-13T11:06:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1172466636579844098", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172466636579844098"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "969549900471037953", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-13T11:05:15.000Z", "id": "1172466264595415040", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172466264595415040"], "text": "@_imartt @tanga_suicida y el 2121?\ud83d\ude02", "author_id": "1070254193078886400", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172249038915346433"}], "in_reply_to_user_id": "1499064763"}, {"created_at": "2019-09-13T11:05:03.000Z", "id": "1172466214540627968", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172466214540627968"], "text": "@AlvaroEAbad Vamos...que no se suicida, pero no acaban juntos", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "AlvaroEAbad", "id": "1352170724"}]}, "author_id": "570884789", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172465339411632128"}], "in_reply_to_user_id": "1352170724"}, {"created_at": "2019-09-13T11:04:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.9006, "type": "Person", "normalized_text": "Felip\u00e3o"}, {"start": 97, "end": 100, "probability": 0.6621, "type": "Person", "normalized_text": "Mano"}]}, "id": "1172466146869727234", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172466146869727234"], "text": "Pq na moral, o padr\u00e3o do Felip\u00e3o em 2019 matou o time todo. Acho que agora \u00e9 a hora de esperar o Mano ajeitar o time e ver quem se adequa ou n\u00e3o.", "author_id": "724250736708706305", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172465721080766465"}], "in_reply_to_user_id": "724250736708706305"}, {"created_at": "2019-09-13T11:04:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "El_Cooperante", "id": "82794341"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/hYmQTTBneY", "expanded_url": "http://bit.ly/2NbgJ4z", "display_url": "bit.ly/2NbgJ4z", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=orig", "width": 830, "height": 620}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile", "description": "Caracas.- Una venezolana radicada en la Rep\u00fablica de Chile le puso fin a su vida tras una fuerte depresi\u00f3n que sent\u00eda por la situaci\u00f3n cr\u00edtica que atravesaba su n\u00facleo familiar. Lea tambi\u00e9n: Venezolanos hacen caso omiso a despliegue militar en zona fronteriza con Colombia Seg\u00fan informaci\u00f3n suministrada por el diario nacional Noticia al D\u00eda, el [\u2026]", "unwound_url": "https://elcooperante.com/deprimida-por-su-situacion-economica-zuliana-se-suicida-en-chilezuliana-se-suicida-en-chile-tras-su-depresion-por-crisis-venezolana/"}]}, "id": "1172466131799609345", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172466131799609345"], "text": "RT @El_Cooperante: Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile https://t.co/hYmQTTBneY", "author_id": "145741629", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172454875885723648"}]}, {"created_at": "2019-09-13T11:03:42.000Z", "id": "1172465873979936768", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172465873979936768"], "text": "RT @RunRunesWeb: .@ArmandoMartini: El empe\u00f1o desafortunado en apostar in\u00fatilmente a una supuesta fractura militar, ficticio y en vano, fue\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RunRunesWeb", "id": "102601082"}, {"start": 18, "end": 33, "username": "ArmandoMartini", "id": "112484944"}]}, "author_id": "889162057085595648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172419646391144449"}]}, {"created_at": "2019-09-13T11:03:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 28, "probability": 0.4058, "type": "Person", "normalized_text": "PapaFrancisco"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 29, "tag": "PapaFrancisco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AleteiaES", "id": "290102129"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/qEFQagE0MG", "expanded_url": "https://es.aleteia.org/2019/09/12/papa-francisco-es-un-suicidio-separarse-de-la-tradicion/", "display_url": "es.aleteia.org/2019/09/12/pap\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://es.aleteia.org/2019/09/12/papa-francisco-es-un-suicidio-separarse-de-la-tradicion/"}]}, "id": "1172465766660222976", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172465766660222976"], "text": "RT @AleteiaES: #PapaFrancisco habl\u00f3 a unos religiosos: olvidar la tradici\u00f3n no es ser \"moderno\", es ser suicida\n https://t.co/qEFQagE0MG", "author_id": "950005624682766337", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172122188528459776"}]}, {"created_at": "2019-09-13T11:02:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4231, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}], "hashtags": [{"start": 33, "end": 40, "tag": "Boommm"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RenePerle", "id": "300132019"}]}, "id": "1172465598238007297", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172465598238007297"], "text": "RT @RenePerle: Chico, tu eres un #Boommm para la Democracia. Mientras m\u00e1s lejos est\u00e9s del Gobierno mejor viviremos. Suicida ser\u00eda entrar en\u2026", "author_id": "847450125290975233", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172275334160494592"}]}, {"created_at": "2019-09-13T11:01:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "El_Cooperante", "id": "82794341"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/hYmQTTBneY", "expanded_url": "http://bit.ly/2NbgJ4z", "display_url": "bit.ly/2NbgJ4z", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=orig", "width": 830, "height": 620}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile", "description": "Caracas.- Una venezolana radicada en la Rep\u00fablica de Chile le puso fin a su vida tras una fuerte depresi\u00f3n que sent\u00eda por la situaci\u00f3n cr\u00edtica que atravesaba su n\u00facleo familiar. Lea tambi\u00e9n: Venezolanos hacen caso omiso a despliegue militar en zona fronteriza con Colombia Seg\u00fan informaci\u00f3n suministrada por el diario nacional Noticia al D\u00eda, el [\u2026]", "unwound_url": "https://elcooperante.com/deprimida-por-su-situacion-economica-zuliana-se-suicida-en-chilezuliana-se-suicida-en-chile-tras-su-depresion-por-crisis-venezolana/"}]}, "id": "1172465418419785728", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172465418419785728"], "text": "RT @El_Cooperante: Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile https://t.co/hYmQTTBneY", "author_id": "48381532", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172454875885723648"}]}, {"created_at": "2019-09-13T11:00:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.6472, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin 'N',"}], "urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/haitIIQnky", "expanded_url": "http://bit.ly/2AaAD7a", "display_url": "bit.ly/2AaAD7a", "status": 200, "unwound_url": "https://news.culturacolectiva.com/mexico/nino-se-suicida-porque-su-mama-le-quito-el-celular/"}]}, "id": "1172464944694157313", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172464944694157313"], "text": "Kevin 'N', fue encontrado tendido en el suelo luego de asfixiarse con la agujeta de uno de sus tenis; muri\u00f3 en dos minutos.\n\nhttps://t.co/haitIIQnky", "author_id": "966358516108873729"}, {"created_at": "2019-09-13T10:59:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.8504, "type": "Place", "normalized_text": "Kenia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1172464933847457792", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172464933847457792"], "text": "RT @ActualidadRT: Una escolar se suicida en Kenia tras ser humillada por su maestra por ensuciarse el uniforme con sangre menstrual\nhttps:/\u2026", "author_id": "185418713", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172439211162488832"}]}, {"created_at": "2019-09-13T10:59:50.000Z", "id": "1172464900104499200", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172464900104499200"], "text": "RT @RunRunesWeb: .@ArmandoMartini: El empe\u00f1o desafortunado en apostar in\u00fatilmente a una supuesta fractura militar, ficticio y en vano, fue\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RunRunesWeb", "id": "102601082"}, {"start": 18, "end": 33, "username": "ArmandoMartini", "id": "112484944"}]}, "author_id": "112484944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172419646391144449"}]}, {"created_at": "2019-09-13T10:59:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.8085, "type": "Person", "normalized_text": "Mario"}, {"start": 110, "end": 116, "probability": 0.459, "type": "Person", "normalized_text": "Julieta"}, {"start": 136, "end": 140, "probability": 0.7072, "type": "Person", "normalized_text": "Romeo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "angua", "id": "4162641"}, {"start": 7, "end": 16, "username": "Megachix", "id": "68360163"}]}, "id": "1172464822019117056", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172464822019117056"], "text": "@angua @Megachix Le dije literalmente esto a Mario ayer xD\nSab\u00e9is que es de un musical de ahora que va de que Julieta no se suicida con Romeo y este se queda muerto y ella sigue con su vida o algo as\u00ed? Pero con canciones pop actuales,no originales :(", "author_id": "321475455", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172454399970598912"}], "in_reply_to_user_id": "4162641"}, {"created_at": "2019-09-13T10:59:27.000Z", "id": "1172464806776975360", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172464806776975360"], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "1004696425811402752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"created_at": "2019-09-13T10:59:13.000Z", "id": "1172464746894888960", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172464746894888960"], "text": "RT @gjazmolas: La cima de un beso en un brinco suicida \ud83c\udfb5", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "gjazmolas", "id": "420605575"}]}, "author_id": "1136502956", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171984300067164160"}]}, {"created_at": "2019-09-13T10:58:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.3382, "type": "Person", "normalized_text": "MITO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "id": "1172464466035974145", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172464466035974145"], "text": "RT @hookdump: MITO #4 - \"Si de verdad se hubiera querido matar, lo hubiera hecho\"\nLa ideaci\u00f3n suicida NO es un simple \"deseo de morir\". Es\u2026", "author_id": "571182232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171511403271704583"}]}, {"created_at": "2019-09-13T10:58:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "El_Cooperante", "id": "82794341"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/hYmQTTBneY", "expanded_url": "http://bit.ly/2NbgJ4z", "display_url": "bit.ly/2NbgJ4z", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=orig", "width": 830, "height": 620}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile", "description": "Caracas.- Una venezolana radicada en la Rep\u00fablica de Chile le puso fin a su vida tras una fuerte depresi\u00f3n que sent\u00eda por la situaci\u00f3n cr\u00edtica que atravesaba su n\u00facleo familiar. Lea tambi\u00e9n: Venezolanos hacen caso omiso a despliegue militar en zona fronteriza con Colombia Seg\u00fan informaci\u00f3n suministrada por el diario nacional Noticia al D\u00eda, el [\u2026]", "unwound_url": "https://elcooperante.com/deprimida-por-su-situacion-economica-zuliana-se-suicida-en-chilezuliana-se-suicida-en-chile-tras-su-depresion-por-crisis-venezolana/"}]}, "id": "1172464453473984513", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172464453473984513"], "text": "RT @El_Cooperante: Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile https://t.co/hYmQTTBneY", "author_id": "52071567", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172454875885723648"}]}, {"created_at": "2019-09-13T10:57:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.7144, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 76, "end": 81, "probability": 0.8008, "type": "Person", "normalized_text": "Humala"}, {"start": 85, "end": 98, "probability": 0.8779, "type": "Person", "normalized_text": "Nadine Heredia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TONYCANDIMAN", "id": "311826702"}, {"start": 34, "end": 43, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "id": "1172464363292246016", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172464363292246016"], "text": "RT @TONYCANDIMAN: Ya te olvidaste @JorgeDCG Del Castillo:\u201cA estas alturas a Humala y Nadine Heredia les corresponde la prisi\u00f3n preventiva.P\u2026", "author_id": "404167379", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172352837537423361"}]}, {"created_at": "2019-09-13T10:57:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4429, "type": "Person", "normalized_text": "Aiden"}, {"start": 39, "end": 51, "probability": 0.9278, "type": "Person", "normalized_text": "Andrade Almas"}, {"start": 76, "end": 90, "probability": 0.8427, "type": "Other", "normalized_text": "Survivor Series"}]}, "id": "1172464194643513345", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172464194643513345"], "text": "Aiden English interrupted the promo of Andrade Almas with a tope suicida at Survivor Series", "author_id": "830847114976571392"}, {"created_at": "2019-09-13T10:57:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.8504, "type": "Place", "normalized_text": "Kenia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1172464191925563392", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172464191925563392"], "text": "RT @ActualidadRT: Una escolar se suicida en Kenia tras ser humillada por su maestra por ensuciarse el uniforme con sangre menstrual\nhttps:/\u2026", "author_id": "345611942", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172439211162488832"}]}, {"created_at": "2019-09-13T10:56:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.8504, "type": "Place", "normalized_text": "Kenia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1172464169876111361", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172464169876111361"], "text": "RT @ActualidadRT: Una escolar se suicida en Kenia tras ser humillada por su maestra por ensuciarse el uniforme con sangre menstrual\nhttps:/\u2026", "author_id": "860443341405790209", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172439211162488832"}]}, {"created_at": "2019-09-13T10:56:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "El_Cooperante", "id": "82794341"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/hYmQTTBneY", "expanded_url": "http://bit.ly/2NbgJ4z", "display_url": "bit.ly/2NbgJ4z", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=orig", "width": 830, "height": 620}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile", "description": "Caracas.- Una venezolana radicada en la Rep\u00fablica de Chile le puso fin a su vida tras una fuerte depresi\u00f3n que sent\u00eda por la situaci\u00f3n cr\u00edtica que atravesaba su n\u00facleo familiar. Lea tambi\u00e9n: Venezolanos hacen caso omiso a despliegue militar en zona fronteriza con Colombia Seg\u00fan informaci\u00f3n suministrada por el diario nacional Noticia al D\u00eda, el [\u2026]", "unwound_url": "https://elcooperante.com/deprimida-por-su-situacion-economica-zuliana-se-suicida-en-chilezuliana-se-suicida-en-chile-tras-su-depresion-por-crisis-venezolana/"}]}, "id": "1172464000690544640", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172464000690544640"], "text": "RT @El_Cooperante: Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile https://t.co/hYmQTTBneY", "author_id": "220055314", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172454875885723648"}]}, {"created_at": "2019-09-13T10:55:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 60, "probability": 0.4397, "type": "Organization", "normalized_text": "PUBG"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.9618, "type": "Person", "normalized_text": "Jaemin"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.94, "type": "Person", "normalized_text": "Jisung"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9253, "type": "Person", "normalized_text": "Chenle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "prettyukhei", "id": "1461833094948921346"}]}, "id": "1172463930544930817", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172463930544930817"], "text": "RT @PRETTYUKHEI: Eu to me mijando comos dreamies jogando PUBG kkk Eles s\u00e3o do mesmo time e ficam se matando??? Jaemin matou Jisung e Chenle\u2026", "author_id": "1098962879456444416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172217687268872193"}]}, {"created_at": "2019-09-13T10:55:27.000Z", "id": "1172463800043364352", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172463800043364352"], "text": "RT @Sara_Connorr: @Rosita11562988 Ese seguidor del marxista fracasado y suicida, sigue su mandato no le da para algo mejor: \n\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 33, "username": "Rosita11562988", "id": "978804227932868609"}]}, "author_id": "1162115180089761794", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172462473984659456"}]}, {"created_at": "2019-09-13T10:54:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 43, "probability": 0.9094, "type": "Other", "normalized_text": "two of us"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.379, "type": "Other", "normalized_text": "adeus"}, {"start": 89, "end": 94, "probability": 0.6917, "type": "Other", "normalized_text": "fanfic"}, {"start": 106, "end": 110, "probability": 0.7367, "type": "Person", "normalized_text": "louis"}], "urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/s3H7FIeFfz", "expanded_url": "https://t.co/s3H7FIeFfz", "display_url": "t.co/s3H7FIeFfz"}]}, "id": "1172463589652873216", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172463589652873216"], "text": "sim, tipo o cara em kmm se matou e two of us vira uma carta de adeus da mulher ou \u00e9 tudo fanfic mesmo e o louis pensou em algo muito al\u00e9m https://t.co/s3H7FIeFfz", "author_id": "1000078142424436741"}, {"created_at": "2019-09-13T10:54:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 100, "probability": 0.6487, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.4918, "type": "Other", "normalized_text": "Braz\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "flaviovmcosta", "id": "138909796"}, {"start": 47, "end": 59, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}]}, "id": "1172463572204564480", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172463572204564480"], "text": "RT @flaviovmcosta: EXCLUSIVO: Em reportagem no @UOLNoticias, @sergior64094992 e eu revelamos que a PF apura se Domingos Braz\u00e3o pagou ao PM\u2026", "author_id": "1084525988250353664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170596263265558528"}]}, {"created_at": "2019-09-13T10:52:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.8288, "type": "Other", "normalized_text": "onz\u2069 #Rec"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 53, "tag": "Recorrector"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 24, "username": "record_mexico", "id": "27986223"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "Carlos_Ponz", "id": "46324746"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/q842iiEYuo", "expanded_url": "https://twitter.com/PolloArzate/status/1172463076777631744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/q842iiEYuo", "media_key": "3_1172463072214159360"}]}, "id": "1172463076777631744", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172463076777631744"], "text": "Suicida! \u2066@record_mexico\u2069 \u2066@Carlos_Ponz\u2069 #Recorrector https://t.co/q842iiEYuo", "author_id": "549149201"}, {"created_at": "2019-09-13T10:52:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9868, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/WxNYd6jdPN", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/vida/20190909/47260236571/dia-mundial-prevencion-suicidio-espana.html", "display_url": "lavanguardia.com/vida/20190909/\u2026"}]}, "id": "1172463029725880320", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172463029725880320"], "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/WxNYd6jdPN", "author_id": "348018617"}, {"created_at": "2019-09-13T10:52:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.9699, "type": "Product", "normalized_text": "iPhone"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "oiloureto", "id": "971238385225551875"}]}, "id": "1172462959618121729", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172462959618121729"], "text": "RT @oiloureto: iPhone sem capa \u00e9 t\u00e3o esteticamente mais bonito, at\u00e9 no manuseio. Mas acho que ele fica meio suicida, \u00e9 cada queda que senho\u2026", "author_id": "56742140", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172345607534600192"}]}, {"created_at": "2019-09-13T10:51:54.000Z", "id": "1172462905515749379", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172462905515749379"], "text": "RT @vrunilol: dijo modo suicida o muy ofrecida https://t.co/v1Zdzan7D1", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "vrunilol", "id": "1063589085158223882"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/v1Zdzan7D1", "expanded_url": "https://twitter.com/vrunilol/status/1172352241891794944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/v1Zdzan7D1", "media_key": "3_1172352237710053377"}]}, "author_id": "927554258332987393", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172352241891794944"}]}, {"created_at": "2019-09-13T10:50:49.000Z", "id": "1172462631610966016", "lang": "ru", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172462631610966016"], "text": "@RickGMV @Vanochek_XXL @suicida_mne \u041b\u044f \u043a\u0430\u043a \u043c\u0438\u043b\u043e", "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 22, "username": "Vanochek_XXL", "id": "973928883983613952"}]}, "author_id": "1001464417018613762", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172460941172269056"}], "in_reply_to_user_id": "788369318748622848"}, {"created_at": "2019-09-13T10:50:45.000Z", "id": "1172462613814501377", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172462613814501377"], "text": "RT @mirrocafort: Mi art\u00edculo de ayer en @Hora_Digital. Me sorprendi\u00f3 un comentario que me dec\u00eda que no jugara con el suicidio. Todav\u00eda me p\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "mirrocafort", "id": "124545762"}, {"start": 40, "end": 53, "username": "Hora_Digital", "id": "1044555611994771456"}]}, "author_id": "855798376792813568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172462262478655488"}]}, {"created_at": "2019-09-13T10:50:11.000Z", "id": "1172462473984659456", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172462473984659456"], "text": "@Rosita11562988 Ese seguidor del marxista fracasado y suicida, sigue su mandato no le da para algo mejor: \n\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/81hdla2OqW", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Rosita11562988", "id": "978804227932868609"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/81hdla2OqW", "expanded_url": "https://twitter.com/Sara_Connorr/status/1172462473984659456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/81hdla2OqW", "media_key": "3_1172462464413380608"}]}, "author_id": "1119090903090470913", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172359172605784065"}], "in_reply_to_user_id": "978804227932868609"}, {"created_at": "2019-09-13T10:49:21.000Z", "id": "1172462262478655488", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 3, "like_count": 28, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1172462262478655488"], "text": "Mi art\u00edculo de ayer en @Hora_Digital. Me sorprendi\u00f3 un comentario que me dec\u00eda que no jugara con el suicidio. Todav\u00eda me pregunto c\u00f3mo puede alguien interpretar que este art\u00edculo es un juego. La sociedad que abdica de los valores humanos, se suicida\nhttps://t.co/jPTCtzHHGz", "entities": {"mentions": [{"start": 23, "end": 36, "username": "Hora_Digital", "id": "1044555611994771456"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/jPTCtzHHGz", "expanded_url": "https://lahoradigital.com/noticia/22574/opinion/inducidos-al-suicidio.html", "display_url": "lahoradigital.com/noticia/22574/\u2026"}]}, "author_id": "124545762"}, {"created_at": "2019-09-13T10:45:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.8504, "type": "Place", "normalized_text": "Kenia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1172461311604723713", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172461311604723713"], "text": "RT @ActualidadRT: Una escolar se suicida en Kenia tras ser humillada por su maestra por ensuciarse el uniforme con sangre menstrual\nhttps:/\u2026", "author_id": "1100355798801231873", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172439211162488832"}]}, {"created_at": "2019-09-13T10:44:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 63, "probability": 0.659, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}, {"start": 70, "end": 78, "probability": 0.5127, "type": "Other", "normalized_text": "San \u00c1ngel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JerrxG13", "id": "340283630"}]}, "id": "1172461011296800768", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172461011296800768"], "text": "RT @JerrxG13: Se SUICIDA mujer en rampa de la Cl\u00ednica 8 del IMSS, Col San \u00c1ngel\n\n*Era elemento de @PGJDF_CDMX https://t.co/56mCZPhB4v", "author_id": "1615283286", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172389704118886401"}]}, {"created_at": "2019-09-13T10:43:46.000Z", "id": "1172460857336455168", "lang": "ru", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172460857336455168"], "text": "@_fenestra_ @RickGMV @suicida_mne \u042f \u0431\u044b \u0432\u0434\u0443\u043b.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "_fenestra_", "id": "1001464417018613762"}]}, "author_id": "973928883983613952", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170093761994665984"}], "in_reply_to_user_id": "1001464417018613762"}, {"created_at": "2019-09-13T10:43:39.000Z", "id": "1172460827351363584", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172460827351363584"], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "301612605", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"created_at": "2019-09-13T10:43:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 123, "probability": 0.5072, "type": "Person", "normalized_text": "Incheon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rafajudd", "id": "41677967"}]}, "id": "1172460766919708672", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172460766919708672"], "text": "RT @rafajudd: Na trama, 772 soldados e estudantes arriscam suas vidas para ajudar a garantir o sucesso da batalha de Incheon, iludindo os a\u2026", "author_id": "1152057149867974657", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172147761787150337"}]}, {"created_at": "2019-09-13T10:43:19.000Z", "id": "1172460743641485312", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172460743641485312"], "text": "RT @DavideGiac: La Borsa di Londra, che quella di Hong Kong vuole comprare, possiede quella di Milano. A. I sovranisti (UK) sono svenditori\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DavideGiac", "id": "817413728"}]}, "author_id": "1180692914", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172392398774661122"}]}, {"created_at": "2019-09-13T10:42:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 128, "probability": 0.5504, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}, {"start": 16, "end": 23, "username": "witzel", "id": "21410854"}, {"start": 24, "end": 30, "username": "MP_RJ", "id": "84377699"}]}, "id": "1172460647323492353", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172460647323492353"], "text": "@taliriapetrone @witzel @MP_RJ Precisamos saber quem matou as centenas de policiais ao longo dos \u00faltimos anos! A morte se Mariele \u00e9 diferente dos \"silvas\"?", "author_id": "1167826591541600256", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172210696978915329"}], "in_reply_to_user_id": "103704608"}, {"created_at": "2019-09-13T10:42:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 98, "probability": 0.8075, "type": "Other", "normalized_text": "KillMyMindMusicVideo"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 99, "tag": "KillMyMindMusicVideo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "lwhstyles1", "id": "1143540506993016833"}]}, "id": "1172460542184841216", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172460542184841216"], "text": "RT @lwhstyles1: Eu acho que ele nao se matou nao (tenho quade certeza  disso) #KillMyMindMusicVideo", "author_id": "792900318212329473", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172456096847597568"}]}, {"created_at": "2019-09-13T10:42:13.000Z", "id": "1172460466607669251", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172460466607669251"], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "1546341277", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"created_at": "2019-09-13T10:41:20.000Z", "id": "1172460243697176576", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172460243697176576"], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "3387713985", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"created_at": "2019-09-13T10:41:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 25, "probability": 0.4969, "type": "Other", "normalized_text": "KMM"}, {"start": 247, "end": 266, "probability": 0.7907, "type": "Other", "normalized_text": "KillMyMindMusicVideo"}], "hashtags": [{"start": 246, "end": 267, "tag": "KillMyMindMusicVideo"}]}, "id": "1172460243156111362", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172460243156111362"], "text": "Entonces se supone que KMM es el \u00faltimo, porque ah\u00ed el chico se suicida, so, este otro, el adelanto al final del video, va a contar como era la vida de ellos antes de que todo se volviera como raro, por eso el video de anoche es en tonos rojos\n\n #KillMyMindMusicVideo", "author_id": "945448174994509826", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172460241021276160"}], "in_reply_to_user_id": "945448174994509826"}, {"created_at": "2019-09-13T10:40:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 58, "probability": 0.6036, "type": "Other", "normalized_text": "ballenaazul"}], "hashtags": [{"start": 47, "end": 59, "tag": "ballenaazul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elespanolcom", "id": "2905232597"}]}, "id": "1172459960296513536", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172459960296513536"], "text": "RT @elespanolcom: Primera v\u00edctima mortal de la #ballenaazul: una ni\u00f1a vasca se suicida tras participar en un reto viral https://t.co/EXP3Qw\u2026", "author_id": "1377245162", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172458570648080385"}]}, {"created_at": "2019-09-13T10:40:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.8504, "type": "Place", "normalized_text": "Kenia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "id": "1172459943871623168", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172459943871623168"], "text": "RT @ActualidadRT: Una escolar se suicida en Kenia tras ser humillada por su maestra por ensuciarse el uniforme con sangre menstrual\nhttps:/\u2026", "author_id": "262768981", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172439211162488832"}]}, {"created_at": "2019-09-13T10:39:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 189, "end": 192, "probability": 0.4548, "type": "Other", "normalized_text": "Psoe"}], "hashtags": [{"start": 51, "end": 62, "tag": "negocioVdG"}], "mentions": [{"start": 174, "end": 179, "username": "PSOE", "id": "50982086"}], "urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/rVnQNSPTog", "expanded_url": "https://twitter.com/elsacodelcoco/status/1172451032032600065", "display_url": "twitter.com/elsacodelcoco/\u2026"}]}, "id": "1172459839852896257", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172459839852896257"], "text": "No es s\u00f3lo una ideolog\u00eda malvada e inhumana, es un #negocioVdG que encarcela y suicida a hombres y destroza ni\u00f1os y familias y lo gestionan \"las asociaciones\" de mujeres del @PSOE \n\n\u00bfVotas Psoe? https://t.co/rVnQNSPTog", "author_id": "1059895869229674498", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172451032032600065"}]}, {"created_at": "2019-09-13T10:38:27.000Z", "id": "1172459519538016256", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172459519538016256"], "text": "RT @willy_orbo: L'unico patto sui migranti che la Ue capisce e': tutti sbarcati da noi, mantenuti da noi e, se passano le alpi, riportati d\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "willy_orbo", "id": "482439334"}]}, "author_id": "826540340349919232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172435916188573702"}]}, {"created_at": "2019-09-13T10:38:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 58, "probability": 0.6036, "type": "Other", "normalized_text": "ballenaazul"}], "hashtags": [{"start": 47, "end": 59, "tag": "ballenaazul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elespanolcom", "id": "2905232597"}]}, "id": "1172459462482939905", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172459462482939905"], "text": "RT @elespanolcom: Primera v\u00edctima mortal de la #ballenaazul: una ni\u00f1a vasca se suicida tras participar en un reto viral https://t.co/EXP3Qw\u2026", "author_id": "613423554", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172458570648080385"}]}, {"created_at": "2019-09-13T10:38:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.5267, "type": "Other", "normalized_text": "Ippo"}, {"start": 41, "end": 47, "probability": 0.9826, "type": "Place", "normalized_text": "Francia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ishiTHEFANATIC", "id": "835821912"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/xexLDoEVPK", "expanded_url": "https://twitter.com/ishiTHEFANATIC/status/1172440831870980096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xexLDoEVPK", "media_key": "3_1172440823725584386"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/xexLDoEVPK", "expanded_url": "https://twitter.com/ishiTHEFANATIC/status/1172440831870980096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xexLDoEVPK", "media_key": "3_1172440823700475904"}]}, "id": "1172459416010051584", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172459416010051584"], "text": "RT @ishiTHEFANATIC: Pues ya Ippo esta en Francia, ahora solo toca que alguna editorial suicida lo publique aqu\u00ed. xD https://t.co/xexLDoEVPK", "author_id": "1044227002063093760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172440831870980096"}]}], "includes": {"users": [{"verified": false, "id": "2351829020", "location": "\u00b7Intento de humano\u00b7", "name": "intento de humano", "username": "waffleesz", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 1331, "tweet_count": 13492, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "335562923", "name": "larialba\u00f1il", "username": "larispe_", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 214, "tweet_count": 8095, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "715519047757074433", "location": "Barcelona, Spain", "name": "Alejandro", "username": "alejanfh", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 225, "tweet_count": 2529, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "346988598", "name": "X. COCA \ud83c\udf83", "username": "BetterKhalDrogo", "public_metrics": {"followers_count": 1303, "following_count": 857, "tweet_count": 90028, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "4685651959", "location": "All over the World", "name": "DANIEL MATUS H.", "username": "dematush", "public_metrics": {"followers_count": 22368, "following_count": 21278, "tweet_count": 6215, "listed_count": 41}}, {"verified": false, "id": "117036494", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Psiquiatria.com", "username": "psiquiatriacom", "public_metrics": {"followers_count": 47484, "following_count": 5522, "tweet_count": 26580, "listed_count": 572}}, {"verified": false, "id": "807325140157681668", "name": "@InformativoNot3", "username": "elpoder_tv", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 809, "tweet_count": 35943, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1210025485", "location": "Caragua-SP// Nova Igua\u00e7u- RJ", "name": "Nepo \ud83d\udcab", "username": "le_nepomuceno", "public_metrics": {"followers_count": 1900, "following_count": 815, "tweet_count": 22934, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "322543269", "location": "Caraguatatuba, Brasil", "name": "cAiO CaStRo", "username": "CaioooCastrooo", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 199, "tweet_count": 19025, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "305730457", "location": "Paraguay", "name": "Yohana Valinotti", "username": "yohanavalinotti", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 370, "tweet_count": 3406, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2524170141", "name": "juani rubido", "username": "FeJrrf", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 288, "tweet_count": 39308, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "id": "3064546655", "name": "\u00c1lvaro G\u00f3mez \ud83d\udc0d\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "AlvaroGz1987", "public_metrics": {"followers_count": 4146, "following_count": 4799, "tweet_count": 72959, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "id": "793367160341094400", "location": "It\u00e1lia", "name": "Paolo Re \ud83c\uddea\ud83c\uddfa#quellarobali#sonoFrugale#HayekAkbar", "username": "smilypapiking", "public_metrics": {"followers_count": 3801, "following_count": 3411, "tweet_count": 644085, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "817413728", "name": "Davide Giacalone", "username": "DavideGiac", "public_metrics": {"followers_count": 22732, "following_count": 433, "tweet_count": 32435, "listed_count": 165}}, {"verified": false, "id": "1148307544512892928", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "MarcDias", "username": "CachorroMarc", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 277, "tweet_count": 10516, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "784656800", "name": "Artur Salles", "username": "artur_slo", "public_metrics": {"followers_count": 71262, "following_count": 4847, "tweet_count": 59777, "listed_count": 45}}, {"verified": false, "id": "311690000", "name": "Ramiro", "username": "iRamiroUB", "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 407, "tweet_count": 33246, "listed_count": 5}}, {"verified": true, "id": "293063533", "location": "EN LA PUTA CIUDAD DE LA FURIA!", "name": "JORGE BECERRIL JB/8", "username": "MrElDiablo8", "public_metrics": {"followers_count": 167999, "following_count": 888, "tweet_count": 354778, "listed_count": 767}}, {"verified": false, "id": "861602534946951168", "name": "Sofi\u2661", "username": "SofiCruise", "public_metrics": {"followers_count": 2764, "following_count": 342, "tweet_count": 12366, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "133545005", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "F\u00e1bio V. Barreto", "username": "fabiovbarreto", "public_metrics": {"followers_count": 709, "following_count": 1405, "tweet_count": 29636, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "823471187871354880", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Beatriz", "username": "px_beaaa", "public_metrics": {"followers_count": 2166, "following_count": 1290, "tweet_count": 45856, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "962973094141939713", "location": "Madrid, Spain", "name": "paype", "username": "paype3", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 99, "tweet_count": 1085, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4892213015", "name": "Seven", "username": "marinu77", "public_metrics": {"followers_count": 2282, "following_count": 4841, "tweet_count": 151107, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "id": "957752417763905537", "name": "zoo", "username": "irumeow", "public_metrics": {"followers_count": 817, "following_count": 632, "tweet_count": 34933, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "1131651340755714048", "name": "\u2b50", "username": "sftpau", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 87, "tweet_count": 3786, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1115615804", "location": "MEXICO D. F.", "name": "RICARDO BJ", "username": "ricardo_bj8126", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 4914, "tweet_count": 6755, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "340283630", "location": "TODOaTITULOpersonal M\u00e9xico", "name": "Jerrx Galicia", "username": "JerrxG13", "public_metrics": {"followers_count": 60292, "following_count": 192, "tweet_count": 97696, "listed_count": 379}}, {"verified": false, "id": "76232882", "location": "San Juan Bautista Tuxtepec, Oa", "name": "El Pi\u00f1ero| Periodismo y Debate", "username": "ELPINERO", "public_metrics": {"followers_count": 42459, "following_count": 627, "tweet_count": 506279, "listed_count": 342}}, {"verified": false, "id": "970502166216495104", "location": "La Magdalena Contreras", "name": "Contrerense - Magdalena Contreras al d\u00eda", "username": "ContrerenseOrg", "public_metrics": {"followers_count": 5333, "following_count": 190, "tweet_count": 4269, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "id": "958453028323053568", "location": "Galicia ", "name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga.", "username": "antoniocendanf1", "public_metrics": {"followers_count": 19182, "following_count": 20643, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}}, {"verified": false, "id": "799359652383391749", "name": "Santo Ant\u00f3nio", "username": "tiago_trafuca", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 704, "tweet_count": 14366, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2632740701", "name": "beazona", "username": "beazona04", "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 771, "tweet_count": 9749, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "871205022", "name": "ali, m.", "username": "cacofono", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 170, "tweet_count": 13973, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4562608398", "location": "Toluca, M\u00e9xico", "name": "escolta seguridad", "username": "memoteles0803", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 192, "tweet_count": 13690, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2618463545", "name": "Mar Alonso Hoyas", "username": "MarMarhoyas", "public_metrics": {"followers_count": 3792, "following_count": 4020, "tweet_count": 65278, "listed_count": 142}}, {"verified": false, "id": "174068921", "location": "Veracruz, M\u00e9xico", "name": "Ignacio Cubillas", "username": "IgnacioCubillas", "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 819, "tweet_count": 17202, "listed_count": 8}}, {"verified": true, "id": "463014303", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "Salud SPPS", "username": "SaludSPPS", "public_metrics": {"followers_count": 41718, "following_count": 215, "tweet_count": 15688, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3687758295", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil, Ara\u00e7atuba-S", "name": "Mauro", "username": "Mauro_SantosX", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 158, "tweet_count": 1078, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "174818242", "location": "Estados Unidos", "name": "Leandro Ruschel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde9\ud83c\uddea", "username": "leandroruschel", "public_metrics": {"followers_count": 857727, "following_count": 528, "tweet_count": 670, "listed_count": 1435}}, {"verified": false, "id": "1165771048903688192", "name": "M\u00e1rcia", "username": "Mrcia32439960", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 7, "tweet_count": 8, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4508737827", "location": "jaywon and beomjun", "name": "\u2718 tati", "username": "princyang", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 179, "tweet_count": 140731, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "3627717334", "name": "Blue Arrow", "username": "DaggerChell", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 354, "tweet_count": 3174, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "115308684", "location": "Clearwater, FL", "name": "Federico Alves, RUNNING for the US Senate", "username": "federicoalves", "public_metrics": {"followers_count": 72961, "following_count": 29170, "tweet_count": 1539020, "listed_count": 642}}, {"verified": true, "id": "102601082", "location": "Caracas - Venezuela", "name": "Runrunes", "username": "RunRunesWeb", "public_metrics": {"followers_count": 2384871, "following_count": 24122, "tweet_count": 802505, "listed_count": 6110}}, {"verified": false, "id": "1096152369480589312", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Mel Melian\ud83c\udf38", "username": "Melnmelian", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 36, "tweet_count": 1067, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1118315228322762752", "location": "Argentina", "name": "Barbarita", "username": "therealbarbara4", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 160, "tweet_count": 2417, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "178300569", "location": "Nova Igua\u00e7u - RJ", "name": "\ud83c\udf3b\u3030 Vivi Lara \ud83c\udf3b\u3030", "username": "vivilaraaa", "public_metrics": {"followers_count": 1398, "following_count": 1476, "tweet_count": 6849, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "992866448195366913", "name": "Viviane Pereira", "username": "Viviane20881359", "public_metrics": {"followers_count": 6798, "following_count": 4174, "tweet_count": 558, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "153770299", "location": "Macei\u00f3", "name": "S\u00c9RIE B 23! \ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f \u272d (4-13)", "username": "LucasRochaMota", "public_metrics": {"followers_count": 821, "following_count": 635, "tweet_count": 137249, "listed_count": 15}}, {"verified": true, "id": "55069015", "location": "S\u00e3o Paulo, SP", "name": "Mauro Cezar", "username": "maurocezar", "public_metrics": {"followers_count": 1223893, "following_count": 3216, "tweet_count": 183671, "listed_count": 2668}}, {"verified": false, "id": "358360589", "name": "let\u00edcia", "username": "laeticix", "public_metrics": {"followers_count": 1732, "following_count": 688, "tweet_count": 324697, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "id": "2784935658", "name": "alvaro romero", "username": "alvaroorr1", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 387, "tweet_count": 5534, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "103002286", "location": "\u00a0", "name": "Miguel Angel", "username": "MikadoSoul", "public_metrics": {"followers_count": 957, "following_count": 2487, "tweet_count": 123435, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "id": "42319515", "location": "M\u00e9xico", "name": "La Covacha 15 A\u00f1os", "username": "lacovachamx", "public_metrics": {"followers_count": 19346, "following_count": 899, "tweet_count": 95157, "listed_count": 233}}, {"verified": false, "id": "1162909724385456128", "name": "\u0618", "username": "hesbelair", "public_metrics": {"followers_count": 2600, "following_count": 2399, "tweet_count": 15057, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "110847205", "name": "r4zk", "username": "Okyr07", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 437, "tweet_count": 127818, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "1334838757", "location": "Lisboa, Portugal", "name": "Filipe Sabe", "username": "LigaAoFilipe", "public_metrics": {"followers_count": 3541, "following_count": 1543, "tweet_count": 380311, "listed_count": 76}}, {"verified": false, "id": "964971337549795328", "location": "\u2661.", "name": "\u0618", "username": "cnilzr", "public_metrics": {"followers_count": 8931, "following_count": 65, "tweet_count": 23773, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "2216699897", "location": "Manaus, Brasil", "name": "Bruna. \ud83c\udfe0 VAI VER O HARRY", "username": "harrehmercury", "public_metrics": {"followers_count": 8408, "following_count": 4426, "tweet_count": 21910, "listed_count": 55}}, {"verified": false, "id": "83187923", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "Nil", "username": "NilRec", "public_metrics": {"followers_count": 1356, "following_count": 299, "tweet_count": 30979, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "3241549350", "location": "Donde el \u2764\ufe0f te lleve \ud83d\ude1a", "name": "Azull", "username": "cristellazul", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 738, "tweet_count": 42919, "listed_count": 11}}, {"verified": true, "id": "88957440", "location": "Ciudad Imagen", "name": "Imagen Radio", "username": "Imagen_Mx", "public_metrics": {"followers_count": 392925, "following_count": 190, "tweet_count": 332478, "listed_count": 2418}}, {"verified": false, "id": "1113105995339849728", "location": "Salvador, Brasil", "name": "\u00c1rea a \u00c1rea FC", "username": "PodArea_a_Area", "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 821, "tweet_count": 3580, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1153083171069710337", "location": "cravity heart.", "name": "tha\u00eds.", "username": "mrklwes", "public_metrics": {"followers_count": 1740, "following_count": 2462, "tweet_count": 47811, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1127682998688788481", "location": "2501.\u2661", "name": "\u0618", "username": "loey2k", "public_metrics": {"followers_count": 943, "following_count": 1026, "tweet_count": 884, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "314054286", "name": "Ana Perez \ud83d\udd3b \u2764\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "username": "ana_buho", "public_metrics": {"followers_count": 1325, "following_count": 2608, "tweet_count": 39258, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "789758492", "location": "Rep\u00fablica Independiente", "name": "Javier Gallego Crudo", "username": "carnecrudaradio", "public_metrics": {"followers_count": 209674, "following_count": 3190, "tweet_count": 113110, "listed_count": 2513}}, {"verified": false, "id": "134398440", "location": "Bajo el mismo cielo... \u30c4", "name": "\u2605 Hera_Sea", "username": "Hera_Sea", "public_metrics": {"followers_count": 3783, "following_count": 4485, "tweet_count": 112084, "listed_count": 53}}, {"verified": false, "id": "1952219437", "location": "#M\u00e9xico", "name": "B\u20acTT\u00a5 \u30c4", "username": "mtz_tt", "public_metrics": {"followers_count": 19122, "following_count": 7664, "tweet_count": 134995, "listed_count": 39}}, {"verified": false, "id": "82350646", "location": "Porto, Portugal", "name": "M\u00e1rcio M. Silva", "username": "marciojmsilva", "public_metrics": {"followers_count": 1668, "following_count": 2919, "tweet_count": 1786747, "listed_count": 668}}, {"verified": false, "id": "1020696751911645190", "name": "sofia pero mal y eso", "username": "TatiBecerraC", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 253, "tweet_count": 10180, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "6558552", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Nacho\u2744\ufe0f", "username": "hookdump", "public_metrics": {"followers_count": 22982, "following_count": 601, "tweet_count": 57621, "listed_count": 84}}, {"verified": false, "id": "1035629269651779585", "location": "ele/dele", "name": "mimi", "username": "ch3rrym1mi", "public_metrics": {"followers_count": 3130, "following_count": 2179, "tweet_count": 18430, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "2155513717", "location": "#The100Pack", "name": "Bellamy Blake", "username": "EssentiaILeader", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 59, "tweet_count": 3158, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1170477710117953537", "name": "Cheicon :)", "username": "Daniich03", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 203, "tweet_count": 836, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "927160329385185280", "location": "C\u00e1diz, Espa\u00f1a", "name": "Tuitiritran", "username": "tuitiritran", "public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 544, "tweet_count": 19207, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1024112878629072897", "location": "Princess Park ", "name": "may \ud83d\udd77\ufe0f\ud83d\udd78\ufe0f \ud83e\udd8b VIU A DEMI", "username": "winlovliam", "public_metrics": {"followers_count": 2175, "following_count": 3938, "tweet_count": 76826, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1152229473816911879", "name": "Skol Puro Mal #TWDforever", "username": "2410s4m3sm09898", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 1070, "tweet_count": 18681, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "593124997", "name": "PCS", "username": "PepeeCS", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 558, "tweet_count": 41714, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1013062514", "location": "Barcelona", "name": "Miguel Garc\u00eda \ud83d\udd3b", "username": "MiguelGarcaNava", "public_metrics": {"followers_count": 3529, "following_count": 4906, "tweet_count": 159554, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "id": "896038494", "name": "Agust\u00edn Moreno", "username": "MorenoG_Agustin", "public_metrics": {"followers_count": 78320, "following_count": 34470, "tweet_count": 55323, "listed_count": 600}}, {"verified": false, "id": "1023007449496936448", "name": "Marcelo Lopes", "username": "Marcelo38029802", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 527, "tweet_count": 6364, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1042601099566436352", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Renan Santos \ud83d\udfe8\ud83d\udfe7\ud83d\udfeb", "username": "RenanSantosMBL", "public_metrics": {"followers_count": 52220, "following_count": 461, "tweet_count": 19770, "listed_count": 214}}, {"verified": false, "id": "388656163", "name": "Olga Pi\u00f1a", "username": "OlgaPinaG", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 253, "tweet_count": 6199, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "309110873", "name": "me lo permito", "username": "capadociados", "public_metrics": {"followers_count": 6611, "following_count": 7095, "tweet_count": 825141, "listed_count": 88}}, {"verified": false, "id": "2343831636", "name": "Portal VozdoCLIENTE", "username": "PVozdoCLIENTE", "public_metrics": {"followers_count": 3950, "following_count": 401, "tweet_count": 39048, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "394684955", "location": "Algum lugar do Brasil, Brasil", "name": "Maria Clara #ForaBolsonaro", "username": "Madruga114", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 2440, "tweet_count": 3297, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "163331963", "location": "Brasil", "name": "Andr\u00e9 Louis", "username": "albc86", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 741, "tweet_count": 14916, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "62250025", "location": "Mossor\u00f3, RN", "name": "Talvacy Chaves", "username": "talvacy", "public_metrics": {"followers_count": 1327, "following_count": 987, "tweet_count": 17833, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "id": "1172202381158866944", "location": "Cairo, Egypt", "name": "\u2022", "username": "Availabitual", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 70, "tweet_count": 7735, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1077333890686177280", "name": "cynthia n\u00e3o vai na JWT", "username": "peachesbaldwinn", "public_metrics": {"followers_count": 2279, "following_count": 2015, "tweet_count": 18503, "listed_count": 12}}, {"verified": true, "id": "121580899", "location": "Le\u00f3n, Gto.", "name": "Milenio Le\u00f3n", "username": "milenio_leon", "public_metrics": {"followers_count": 72941, "following_count": 628, "tweet_count": 236985, "listed_count": 300}}, {"verified": false, "id": "1178682978", "name": "Dani Garcia", "username": "daniwebmaster", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 375, "tweet_count": 1975, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "891912374", "location": "sariegoabogados@gmail.com", "name": "jose luis sariego", "username": "joseluissariego", "public_metrics": {"followers_count": 21449, "following_count": 7743, "tweet_count": 52245, "listed_count": 145}}, {"verified": false, "id": "37697877", "location": "timbaktu", "name": "\ud83c\udfa9Viktor L\u00ebiketivi\u010d \ud83e\udd5b\ud83c\uddee\ud83c\uddf1 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 PS\ud83c\udf4aL\ud83c\uddec\ud83c\udde7", "username": "victormasc", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 707, "tweet_count": 67176, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "83116802", "location": "brasil ", "name": "ANDRE", "username": "andre_alayon", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 660, "tweet_count": 19605, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2702058229", "location": "www.tabloide.cl", "name": "Tabloide Chile", "username": "tabloidecl", "public_metrics": {"followers_count": 4380, "following_count": 303, "tweet_count": 66846, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1088242962708996096", "location": "Dourados, Brasil", "name": "Mari", "username": "mareeramoss", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 270, "tweet_count": 3373, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2875370079", "location": "intergal\u00e1ctica", "name": "pili mor", "username": "mor_pili", "public_metrics": {"followers_count": 2259, "following_count": 2987, "tweet_count": 100023, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "70222144", "location": "Vit\u00f3ria, Brazil", "name": "Nini Giovanini", "username": "NiniGiovanini", "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 416, "tweet_count": 148741, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "1125967886068133888", "name": "Gustavo", "username": "FrevoFugato", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 1023, "tweet_count": 25063, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "75667878", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Antonio Elias", "username": "AnttonioElias", "public_metrics": {"followers_count": 3725, "following_count": 1747, "tweet_count": 756087, "listed_count": 100}}, {"verified": false, "id": "2959459379", "location": "Brasil", "name": "Fotos de Fatos", "username": "FotosDeFatos", "public_metrics": {"followers_count": 331515, "following_count": 51, "tweet_count": 20244, "listed_count": 552}}, {"verified": false, "id": "284227639", "location": " Buenos Aires", "name": "Pelu", "username": "PeluEliana", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 478, "tweet_count": 8358, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "84492766", "location": "Houston, TX", "name": "Daniel \uf8ff\ud83c\udfa2", "username": "Danpafi", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 505, "tweet_count": 56003, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "302554796", "location": "Pa\u00eds Valenci\u00e0", "name": "Jaume Mayor\ud83d\udd3b", "username": "JaumeMayor", "public_metrics": {"followers_count": 12051, "following_count": 3856, "tweet_count": 150311, "listed_count": 136}}, {"verified": false, "id": "215386783", "location": "venezuela", "name": "juan j gomez", "username": "juang44", "public_metrics": {"followers_count": 6341, "following_count": 6863, "tweet_count": 815203, "listed_count": 158}}, {"verified": true, "id": "100731315", "name": "RT en Espa\u00f1ol", "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "username": "ActualidadRT", "public_metrics": {"followers_count": 3511333, "following_count": 67, "tweet_count": 796099, "listed_count": 12403}}, {"verified": true, "id": "394791134", "location": " \ud83c\udde8\ud83c\uddf1y\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8  \u00ae 1279357 - \u2122", "name": "The Times en Espa\u00f1ol \u2122", "username": "thetimesCL", "public_metrics": {"followers_count": 51765, "following_count": 484, "tweet_count": 134218, "listed_count": 254}}, {"verified": false, "id": "434241951", "location": "Barcelona ", "name": "Yaiza", "username": "YaizaMiranda1", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 130, "tweet_count": 2260, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "720025572", "location": "Fuenlabrada, Espa\u00f1a", "name": "Alvarito.", "username": "Weyz_Mad", "public_metrics": {"followers_count": 1137, "following_count": 556, "tweet_count": 40451, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "2800233929", "location": "Ciudad Madero, Tamaulipas", "name": "Juan Carlos Silva", "username": "CharlySilva10", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 532, "tweet_count": 20992, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "148372339", "location": "Ciudad de Mexico", "name": "Grupo F\u00f3rmula", "username": "Radio_Formula", "public_metrics": {"followers_count": 819231, "following_count": 1472, "tweet_count": 443021, "listed_count": 3407}}, {"verified": false, "id": "103006990", "name": "Claudia Y\u00e1\u00f1ez", "username": "Claudinpectin", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 650, "tweet_count": 9996, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "942981618880466944", "name": "Carlos E", "username": "eldocesc", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 789, "tweet_count": 11306, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "565833489", "name": "Bego Dominguez", "username": "bego77d", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 102, "tweet_count": 1352, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "702113160224964608", "location": "Tierra del Fuego, Argentina.", "name": "Info 3 Noticias", "username": "info3noticias", "public_metrics": {"followers_count": 2367, "following_count": 421, "tweet_count": 9360, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "id": "715439017420951552", "location": "Nuevo Le\u00f3n, M\u00e9xico", "name": "Axel garza", "username": "AxelJared19", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 1680, "tweet_count": 3195, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3035541369", "name": "Carlos", "username": "Carloskoerichh", "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 577, "tweet_count": 33385, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "3021754761", "location": "madrid", "name": "Juan Lopez Garcia", "username": "JuanLop76460341", "public_metrics": {"followers_count": 736, "following_count": 2217, "tweet_count": 22395, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "300132019", "location": "Planeta Tierra", "name": "Ren\u00e9 .\uff61.:*\ud83c\udf39", "username": "RenePerle", "public_metrics": {"followers_count": 5804, "following_count": 3484, "tweet_count": 283831, "listed_count": 76}}, {"verified": false, "id": "1166594059626004482", "name": "KaoZ mfk 576", "username": "kaozmfk", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 727, "tweet_count": 19885, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1281579240", "location": "M\u00e9xico", "name": "fer guzman", "username": "fernandoshunco", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 274, "tweet_count": 3335, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1134081002228342784", "location": "\u0423\u043a\u0440\u0430\u0438\u043d\u0430", "name": "samb", "username": "samb70774912", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 88, "tweet_count": 99, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1159486002844581888", "name": "Radhames", "username": "Radhame43985123", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 49, "tweet_count": 20, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "145802745", "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "name": "CDN 37", "username": "CDN37", "public_metrics": {"followers_count": 1227427, "following_count": 1479, "tweet_count": 860543, "listed_count": 2614}}, {"verified": false, "id": "810129367590440964", "name": "Thelma\u1d47\u1d58\u02e2\u00b9", "username": "ThisIsNotEnd4", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 251, "tweet_count": 8591, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3300986333", "name": "Hefesto \ud83d\udca3", "username": "hefestomg", "public_metrics": {"followers_count": 1624, "following_count": 3736, "tweet_count": 25574, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "296592711", "location": "CDMX", "name": "CHILANGO", "username": "jramiroMX", "public_metrics": {"followers_count": 188335, "following_count": 209247, "tweet_count": 525900, "listed_count": 345}}, {"verified": false, "id": "618698021", "name": "camilanesa", "username": "mcamiscarano", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 272, "tweet_count": 5541, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "389287861", "name": "Mama Maglione", "username": "LaMamaMaglione", "public_metrics": {"followers_count": 27177, "following_count": 782, "tweet_count": 95102, "listed_count": 75}}, {"verified": false, "id": "1307923484", "location": "Tierra", "name": "Mar\u00eda", "username": "aletsejuarez", "public_metrics": {"followers_count": 857, "following_count": 878, "tweet_count": 28254, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "id": "3689259616", "location": "Caseros ,Buenos Aires", "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Moni\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa", "username": "monilou11", "public_metrics": {"followers_count": 4318, "following_count": 5001, "tweet_count": 62889, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "913388841456816128", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Jose Maria Pedroni", "username": "Jose_M_Pedroni", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 500, "tweet_count": 5200, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "879073000817127427", "location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "name": "Alejandra Gomez", "username": "BastaCorrruptos", "public_metrics": {"followers_count": 1497, "following_count": 1641, "tweet_count": 134744, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "848572181399261184", "location": "Chilangolandia ", "name": "GaboGarc\u00eda", "username": "GaaboGT", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 51, "tweet_count": 27903, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "219057141", "name": "Jony Ramirez", "username": "JonyRamirez_", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 184, "tweet_count": 64525, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "944765122588835840", "name": "lorena\u2b50\ufe0f", "username": "lorenaaacampos", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 124, "tweet_count": 4645, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2974125123", "location": "fan acc ", "name": "manu", "username": "sadgirltsylor", "public_metrics": {"followers_count": 9825, "following_count": 9469, "tweet_count": 185460, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "id": "120252660", "location": "M\u00e9xico", "name": "Gina Geminiana", "username": "delfingina", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 182, "tweet_count": 11725, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "76997736", "location": "Durango, M\u00e9xico", "name": "Contexto de Durango", "username": "contextodgo", "public_metrics": {"followers_count": 20599, "following_count": 259, "tweet_count": 349642, "listed_count": 167}}, {"verified": false, "id": "405102730", "location": "CDMX", "name": "\u24c2\ufe0figuel Angel L\u00f3pez \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "angelito190273", "public_metrics": {"followers_count": 1285, "following_count": 199, "tweet_count": 17701, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "1050530677614100481", "location": "skating ", "name": "duds", "username": "skataevil", "public_metrics": {"followers_count": 4451, "following_count": 4916, "tweet_count": 43698, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "74214905", "location": "Brasil", "name": "Bib Virtual FAPESP", "username": "BVFAPESP", "public_metrics": {"followers_count": 26659, "following_count": 23191, "tweet_count": 21996, "listed_count": 379}}, {"verified": false, "id": "188017096", "location": "translatelarry on wattpad", "name": "bigger than julie", "username": "velarisun", "public_metrics": {"followers_count": 8168, "following_count": 1060, "tweet_count": 232557, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "id": "1726908750", "location": "Mexico", "name": "HashTag #Noticias", "username": "HashTagNoticias", "public_metrics": {"followers_count": 6342, "following_count": 508, "tweet_count": 131653, "listed_count": 139}}, {"verified": false, "id": "918932688958119936", "location": "Billie Eilish", "name": "\u2661\ud835\udcf5\ud835\udcf2\ud835\udcea\ud835\udceb\ud835\udcf2\ud835\udcf5\ud835\udcf2\ud835\udcfd\ud835\udd02 \u2661", "username": "ilo_milo_", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 663, "tweet_count": 4543, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "2148216726", "name": "Ana M", "username": "Animoreno5", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 172, "tweet_count": 10020, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "395425763", "location": "San Juan, Argentina.", "name": "malena", "username": "malenaaoliva", "public_metrics": {"followers_count": 1240, "following_count": 185, "tweet_count": 34918, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "90850710", "location": "Brasil, Rio Grande do Sul", "name": "Eduardo Farias", "username": "Eduardomfarias", "public_metrics": {"followers_count": 3345, "following_count": 4745, "tweet_count": 11063, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "13531162", "location": "Porto Alegre, RS", "name": "GZH", "username": "gzhdigital", "public_metrics": {"followers_count": 1167171, "following_count": 157, "tweet_count": 365860, "listed_count": 3371}}, {"verified": false, "id": "347506546", "location": "Lisboa, Portugal", "name": "YASMIN RODRIGUES \ud83d\udca5", "username": "Minzinha_R", "public_metrics": {"followers_count": 1755, "following_count": 350, "tweet_count": 138645, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "442012264", "location": "Poza Rica, Veracruz, M\u00e9xico", "name": "La Opini\u00f3n de Poza Rica", "username": "laopinionpr", "public_metrics": {"followers_count": 10475, "following_count": 216, "tweet_count": 193863, "listed_count": 65}}, {"verified": false, "id": "4218564994", "name": "Ademir L J\u00fanior", "username": "ADEMIR_L_JUNIOR", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 53, "tweet_count": 5055, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "31360891", "name": "Eme \ud83c\udf65", "username": "emeemelula", "public_metrics": {"followers_count": 6891, "following_count": 6524, "tweet_count": 108959, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "id": "912857533106262017", "location": "Misiones/Corrientes", "name": "Mariana Simon", "username": "Marianapsimon_", "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 380, "tweet_count": 12142, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2475314946", "name": "IlisiaBrongar", "username": "IlisiaBrongar", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 260, "tweet_count": 14656, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1326592746", "location": "Posadas -Misiones-Argentina", "name": "cesar ruben cabrera", "username": "CesarRuben33", "public_metrics": {"followers_count": 1502, "following_count": 1387, "tweet_count": 61978, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "158126253", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "V\u00edctor K", "username": "VictorKarasik", "public_metrics": {"followers_count": 24083, "following_count": 18874, "tweet_count": 73839, "listed_count": 38}}, {"verified": false, "id": "53804947", "location": "Miami ", "name": "D | Radio", "username": "RadioNeXX", "public_metrics": {"followers_count": 81384, "following_count": 1414, "tweet_count": 139331, "listed_count": 668}}, {"verified": false, "id": "327872176", "name": "ridichetipassa", "username": "ridi_chetipassa", "public_metrics": {"followers_count": 120354, "following_count": 76123, "tweet_count": 303821, "listed_count": 166}}, {"verified": false, "id": "992616943977926657", "name": "brenda", "username": "ragnawr", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 381, "tweet_count": 21177, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1146198752572649472", "name": "CCRD", "username": "ccrdsquad", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 10, "tweet_count": 277, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1105888558353653763", "location": "Aragon, Spain", "name": "paul", "username": "CiocarlanPaul", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 100, "tweet_count": 651, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "764897634918236160", "location": "Zaragoza, Espa\u00f1a", "name": "dsgradrian", "username": "faroliwi", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 315, "tweet_count": 7339, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "988597357632806913", "location": "\u196b\u1b61", "name": "moved @nenoflwr", "username": "multistaned", "public_metrics": {"followers_count": 4629, "following_count": 4296, "tweet_count": 64363, "listed_count": 31}}, {"verified": false, "id": "2392837958", "location": "Salvador, Brasil", "name": "jujugil", "username": "reiniciadah", "public_metrics": {"followers_count": 4305, "following_count": 340, "tweet_count": 11870, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "713469357821726722", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "\ud83d\ude0f\ud83d\ude0f\ud83d\ude0f\ud83d\ude0f\ud83d\ude0f", "username": "nasa3203", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 281, "tweet_count": 4927, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "41139989", "location": "Bogot\u00e1", "name": "Canal Citytv", "username": "Citytv", "public_metrics": {"followers_count": 3385731, "following_count": 3479, "tweet_count": 419170, "listed_count": 3623}}, {"verified": false, "id": "1082101074138460160", "location": "Peru", "name": "Sad & Drunk \ud83d\udc94", "username": "SergioBryson", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 289, "tweet_count": 1507, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2939174159", "location": "Rio de Janeiro - Brazil", "name": "rapha", "username": "eoyami", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 45, "tweet_count": 33555, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "104609142", "location": "Paran\u00e1, Brasil", "name": "aTRIana alves \u24df", "username": "driialvesmv", "public_metrics": {"followers_count": 10118, "following_count": 838, "tweet_count": 150795, "listed_count": 119}}, {"verified": false, "id": "803671921946673152", "location": "alg\u00fan rinconcito de Lima ", "name": "Eli \ud83d\udc9c\ud83c\udfa7", "username": "elcuartodeeli3", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 140, "tweet_count": 128852, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "275751639", "name": "Chim\u00e8ne \ud83d\udc9a", "username": "soybendechu", "public_metrics": {"followers_count": 4949, "following_count": 1264, "tweet_count": 61086, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "1019378407690383360", "location": "\u273a \u03a8 ||-// \u262c \u0493\u0336\u1d18\u0336\u1d07\u0336", "name": "v", "username": "tylermyavocado", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 86, "tweet_count": 673, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1039916816984883202", "name": "\u2605na", "username": "13jmboy", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 108, "tweet_count": 78032, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "735012530", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "JUANI", "username": "JCostanzello", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 326, "tweet_count": 12347, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "771182607794974720", "name": "Isaac flores", "username": "carlos_7907_", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 464, "tweet_count": 19739, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "856989403", "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "name": "Pilar Serres / \u2764", "username": "Serres_p", "public_metrics": {"followers_count": 1098, "following_count": 1159, "tweet_count": 102867, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "124545762", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Maria Mir-Rocafort. Condesa de Triago.", "username": "mirrocafort", "public_metrics": {"followers_count": 15964, "following_count": 10747, "tweet_count": 454129, "listed_count": 111}}, {"verified": false, "id": "756297633497509890", "location": "REP\u00daBLICA DE CHILE.  \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "name": "Fox el Terri #YoVot\u00e9Rechazo! \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\u270c\ufe0f", "username": "FoxelTerry", "public_metrics": {"followers_count": 10066, "following_count": 10054, "tweet_count": 245198, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "1119090903090470913", "name": "Sarah_Oconnorr", "username": "Sarah_Oconnorr", "public_metrics": {"followers_count": 19101, "following_count": 5946, "tweet_count": 55092, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "991768893067812865", "location": "multi \u2022 \ud835\udc52\ud835\udc59\ud835\udc4e/\ud835\udc51\ud835\udc52\ud835\udc59\ud835\udc4e", "name": "sehuna", "username": "softsehunnie7", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 1251, "tweet_count": 23564, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "2416869934", "location": " Espa\u00f1a", "name": "LadyDi", "username": "mamaclueca", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 991, "tweet_count": 62117, "listed_count": 8}}, {"verified": true, "id": "108670198", "location": "Madrid", "name": "Juan Carlos Monedero", "username": "MonederoJC", "public_metrics": {"followers_count": 636863, "following_count": 1371, "tweet_count": 20632, "listed_count": 3095}}, {"verified": false, "id": "91920631", "location": "CDMX", "name": "EL JUANIN \u2696\ufe0f", "username": "JuaniiMueller", "public_metrics": {"followers_count": 1161, "following_count": 1139, "tweet_count": 265294, "listed_count": 46}}, {"verified": false, "id": "2480067889", "location": "Comunidade Valenciana, Espanha", "name": "\u26bd \ud835\udd86\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd94\ud835\udd97 \u26bd", "username": "AVilAlf93", "public_metrics": {"followers_count": 819, "following_count": 974, "tweet_count": 16590, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "611817858", "location": "Elche/Alicante", "name": "Sebas", "username": "DundrasiI", "public_metrics": {"followers_count": 1324, "following_count": 745, "tweet_count": 127655, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "324634937", "location": "Brasil_ Par\u00e1", "name": "Isaias Boiba", "username": "IsaiasBoiba", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 98, "tweet_count": 14555, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "976606929488314368", "name": "moved", "username": "namodoeunsang", "public_metrics": {"followers_count": 929, "following_count": 1046, "tweet_count": 39924, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "1110725587", "location": "Orense, Galicia", "name": "Itz.", "username": "itziarblanco_", "public_metrics": {"followers_count": 1228, "following_count": 513, "tweet_count": 45418, "listed_count": 55}}, {"verified": false, "id": "741802827111075840", "name": "ElZar", "username": "EzardMartinez", "public_metrics": {"followers_count": 855, "following_count": 972, "tweet_count": 71272, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "311826702", "location": "Peru", "name": "Orodelama\u00f1ana", "username": "TONYCANDIMAN", "public_metrics": {"followers_count": 713, "following_count": 2661, "tweet_count": 8593, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2955723682", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Juan", "username": "navas1912", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 439, "tweet_count": 1301, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "37341338", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Ang\u00e9lica Lozano Correa", "username": "AngelicaLozanoC", "public_metrics": {"followers_count": 522980, "following_count": 16913, "tweet_count": 114264, "listed_count": 965}}, {"verified": false, "id": "970788842533015552", "name": "Antonio V\u00e1zquez Rigada", "username": "Antonio72544349", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 739, "tweet_count": 2341, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1171486070317277186", "location": "Petrolina, Pe", "name": "Therezinha do gera\ud83e\udd2a", "username": "_thetesouza", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 44, "tweet_count": 52, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "440129638", "location": "Veneto, Italia", "name": "Cristiana", "username": "SoloCristy", "public_metrics": {"followers_count": 1612, "following_count": 947, "tweet_count": 262559, "listed_count": 32}}, {"verified": false, "id": "757775429256249344", "location": "enhypen's gfriend ", "name": "\u22b9 \u05b4\u05b6\u05b8\ud80c\udc85 celly (off)", "username": "tenshibak", "public_metrics": {"followers_count": 942, "following_count": 821, "tweet_count": 36681, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "962353034192936960", "name": "hanjo", "username": "hanjo71067452", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 11, "tweet_count": 739, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "126560662", "location": "Medell\u00edn / Bogot\u00e1", "name": "Minuto30.com", "username": "minuto30com", "public_metrics": {"followers_count": 721005, "following_count": 34424, "tweet_count": 491917, "listed_count": 1242}}, {"verified": false, "id": "873845618", "name": "Enrique Marset", "username": "emarset", "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 577, "tweet_count": 62225, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "813342094064549888", "location": "\u0411\u0435\u043b\u0430\u0440\u0443\u0441\u044c", "name": "PINKYSINT", "username": "pinkysint", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 112, "tweet_count": 2627, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1019041652076400641", "name": "", "username": "mateteuso", "public_metrics": {"followers_count": 1345, "following_count": 1683, "tweet_count": 35581, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "167638115", "location": "merida", "name": "Bernardo Cardozo", "username": "bercardozo", "public_metrics": {"followers_count": 1227, "following_count": 4998, "tweet_count": 189560, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "3100457096", "name": "DEMOCRATA", "username": "midasfitzparker", "public_metrics": {"followers_count": 1382, "following_count": 1797, "tweet_count": 81726, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "2854867834", "name": "Chero\ud83d\udd3b", "username": "_Chero81", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 902, "tweet_count": 5503, "listed_count": 2}}, {"verified": true, "id": "121385551", "name": "Europa Press", "username": "europapress", "public_metrics": {"followers_count": 1522771, "following_count": 1323, "tweet_count": 522790, "listed_count": 15771}}, {"verified": false, "id": "493040418", "location": "Constela\u00e7\u00e3o de Orion", "name": "Corregedoria Geral do Uni\u00e3o", "username": "UniaoTricolorBa", "public_metrics": {"followers_count": 3777, "following_count": 3092, "tweet_count": 230079, "listed_count": 71}}, {"verified": false, "id": "511078063", "location": "Mexico", "name": "Monitor Expresso", "username": "monitorexpresso", "public_metrics": {"followers_count": 5672, "following_count": 1309, "tweet_count": 131249, "listed_count": 53}}, {"verified": false, "id": "602310881", "location": "Venezuela", "name": "FGM", "username": "FrancysMendoza4", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 1949, "tweet_count": 13611, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2149354638", "name": "Citizen Power", "username": "citizenpowerarg", "public_metrics": {"followers_count": 910, "following_count": 3021, "tweet_count": 12795, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1153463201574588417", "location": "rg", "name": "levi", "username": "ackrmen_", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 376, "tweet_count": 18036, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1017083317491941377", "name": "saludprimero_mx", "username": "SaludPrimero_Mx", "public_metrics": {"followers_count": 1060, "following_count": 491, "tweet_count": 3840, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "554348470", "location": "roma", "name": "giovanna m angela sc", "username": "MAngelaSchievan", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 201, "tweet_count": 22052, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "709652292", "name": "Junco Welsh\ud83e\udd8d", "username": "JuncoWelsh", "public_metrics": {"followers_count": 4449, "following_count": 4955, "tweet_count": 402464, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "id": "796102242243936258", "location": "Victoria, Tamaulipas", "name": "Vox Populi Noticias", "username": "VoxPopuliNoti", "public_metrics": {"followers_count": 201789, "following_count": 53, "tweet_count": 186962, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "id": "1095473383150706690", "name": "Vivika \u2b50", "username": "Vivika75629154", "public_metrics": {"followers_count": 1863, "following_count": 2154, "tweet_count": 6917, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "id": "43340387", "location": "Sao Paulo, Brazil", "name": "DCM ONLINE", "username": "DCM_online", "public_metrics": {"followers_count": 311762, "following_count": 1175, "tweet_count": 244850, "listed_count": 1312}}, {"verified": false, "id": "1073298965255385089", "name": "Dilcia Mercedes Escalona Gimenez", "username": "DilciaMercedes7", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 183, "tweet_count": 166, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "82794341", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "El Cooperante", "username": "El_Cooperante", "public_metrics": {"followers_count": 448266, "following_count": 487, "tweet_count": 2953666, "listed_count": 1808}}, {"verified": false, "id": "1425918662", "location": "M\u00e9xico", "name": "Mawinca W", "username": "Mawinca_W", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 931, "tweet_count": 80370, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "id": "556252717", "location": "Chile  \u2764\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 ", "name": "Ana\ud83c\udf39\ud83c\udf3c\ud83c\udff5\ufe0f", "username": "annaresistance", "public_metrics": {"followers_count": 6618, "following_count": 6715, "tweet_count": 52410, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "833016084806696961", "location": "Villa Alemana, Chile", "name": "Antonio", "username": "elmasanton", "public_metrics": {"followers_count": 3168, "following_count": 3295, "tweet_count": 17141, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "774083943515713536", "location": "\u2800", "name": "\u200d \u200d \u200d\u200d\u200d \u200d\ud835\udc13\ud835\udc07\ud835\udc0e\ud835\udc11.", "username": "thethundergcd", "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 127, "tweet_count": 58413, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "id": "2761421341", "name": "Nosoybarny", "username": "gordobalin36", "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 783, "tweet_count": 4408, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "741478063", "location": "Uruguay (Montevideo)", "name": "Revolucionarioseidea", "username": "Revol4703", "public_metrics": {"followers_count": 984, "following_count": 357, "tweet_count": 70454, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "367915548", "name": "Samu-Buchi #RechazoLaDestruccionDeChile \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "Samu_Buchi", "public_metrics": {"followers_count": 6664, "following_count": 7324, "tweet_count": 270061, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2724422927", "name": "MoEJS", "username": "EjsMoka", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 241, "tweet_count": 6917, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "916874894", "name": "tommaso zotti", "username": "ZottiElsemi", "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 1006, "tweet_count": 10652, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "50627006", "location": "Roma", "name": "Sclerox \ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83d\udcda\ud83d\udd4a\ufe0f#facciamorete #siamoeuropei", "username": "sclerox", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 40, "tweet_count": 455, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "979889654722899969", "name": "Oscar", "username": "Oscar60239990", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 470, "tweet_count": 19262, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "783348962636009473", "name": "Samuel", "username": "Esposible9", "public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 3057, "tweet_count": 99102, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2149033905", "name": "Xiomara Mejia", "username": "mejia0462", "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 148, "tweet_count": 347097, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "83241229", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "PrettyOdd", "username": "Rdgcab", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 325, "tweet_count": 8471, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1106723563598434304", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "MIK\ud83c\udf1b", "username": "MicaelalujanCar", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 156, "tweet_count": 4346, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "901631274758131719", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Jonnata Costa", "username": "costa_jonnata", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 1394, "tweet_count": 8421, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "193490750", "name": "MWpatterns", "username": "MWpatterns", "public_metrics": {"followers_count": 2519, "following_count": 405, "tweet_count": 15787, "listed_count": 45}}, {"verified": false, "id": "57100510", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "cpx karl center 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 Haddad Aqui & Lula L\u00e1", "username": "karlcenter13", "public_metrics": {"followers_count": 3277, "following_count": 1721, "tweet_count": 119438, "listed_count": 28}}, {"verified": false, "id": "318560135", "location": "Valencia", "name": "Aitor \ud83c\udf83", "username": "AitorMrtz", "public_metrics": {"followers_count": 841, "following_count": 421, "tweet_count": 59561, "listed_count": 12}}, {"verified": true, "id": "31389492", "location": "Madrid (Spain)", "name": "Pedro J. Garc\u00eda", "username": "fuertecito", "public_metrics": {"followers_count": 20001, "following_count": 2348, "tweet_count": 120828, "listed_count": 202}}, {"verified": false, "id": "1212381644", "location": "lejos de alan", "name": "la lessly \ud83c\udf83 spoilers Chucky \u00b2 \ud83d\udd2a", "username": "xlessslyx", "public_metrics": {"followers_count": 2782, "following_count": 609, "tweet_count": 129861, "listed_count": 41}}, {"verified": false, "id": "136840088", "name": "Anxelin", "username": "yoloxokotl", "public_metrics": {"followers_count": 3089, "following_count": 5005, "tweet_count": 868481, "listed_count": 60}}, {"verified": false, "id": "898687123192242176", "location": "Per\u00fa", "name": "@Poetote3", "username": "poetote3", "public_metrics": {"followers_count": 1977, "following_count": 3567, "tweet_count": 36181, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "42918587", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Rada Malandro&Indolente&Fritador de Aracaj\u00e9&Hacker", "username": "Radamanto", "public_metrics": {"followers_count": 2037, "following_count": 1042, "tweet_count": 226085, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "181416144", "name": "CostaXVIII", "username": "RCosta3001", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 1646, "tweet_count": 18933, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1011788368005468160", "location": "Porto Velho, Brasil", "name": "D\u00e9bora Costa", "username": "debcoss_", "public_metrics": {"followers_count": 680, "following_count": 711, "tweet_count": 10125, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "206482472", "location": "Mexico DF", "name": "Alberto Robles Acost", "username": "bto1212", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 882, "tweet_count": 38267, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "517115943", "name": "Anny", "username": "Free_Lunatica", "public_metrics": {"followers_count": 757, "following_count": 2014, "tweet_count": 14833, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1160301894125989888", "name": "RED", "username": "RED26095994", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 106, "tweet_count": 9171, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1091590252744097792", "location": "\ud835\udcc3\u212f\u2134 \ud835\udcb8\ud835\udcbe\ud835\udcc9\ud835\udcce\u25de\u2661\u00b0", "name": "cat; team black", "username": "poetrenjun_", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 510, "tweet_count": 27169, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1068308995465773062", "name": "mr white", "username": "riptiophill1", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 165, "tweet_count": 14015, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "811341794663399424", "location": "\u2071\u207f \u1d57\u02b0\u1d49 \u02b0\u1d49\u1d43\u02b3\u1d57 \u1d52\u1da0 \u02e2\u1d52\u1d58\u02e1\u1d50\u1d43\u1d57\u1d49", "name": "\u029a\ud835\udc18\ud835\udc28\ud835\udc28\ud835\udc27 \ud835\udc12\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc21\ud835\udc1a\u025e", "username": "knock_xxm", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 585, "tweet_count": 2729, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "98896768", "location": "venezuela", "name": "cecilia sanchez", "username": "venezuelaheroic", "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 123, "tweet_count": 78535, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "48552528", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "V\u00edctor Manuel Garc\u00eda Hidalgo", "username": "garciavictor_m", "public_metrics": {"followers_count": 73451, "following_count": 6522, "tweet_count": 612638, "listed_count": 748}}, {"verified": false, "id": "1193462414", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Central3", "username": "Centraltres", "public_metrics": {"followers_count": 24506, "following_count": 534, "tweet_count": 19823, "listed_count": 131}}, {"verified": false, "id": "1267619354", "location": "Lima Per\u00fa", "name": "RUBEN DARIO ", "username": "RUDAVARA2013", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 1356, "tweet_count": 25285, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2416088899", "location": "Per\u00fa ", "name": "Daniel Urresti", "username": "DanielUrresti1", "public_metrics": {"followers_count": 595323, "following_count": 323, "tweet_count": 49543, "listed_count": 458}}, {"verified": false, "id": "4181820808", "location": "Maring\u00e1, Brasil", "name": "BB atriz", "username": "bbeatrizfer", "public_metrics": {"followers_count": 1273, "following_count": 602, "tweet_count": 20156, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1877236730", "name": "amanda", "username": "barbiemour", "public_metrics": {"followers_count": 27778, "following_count": 605, "tweet_count": 265463, "listed_count": 40}}, {"verified": false, "id": "1124735993213538305", "name": "Eliane \u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83d\udd34\u26ab", "username": "Eliane21327528", "public_metrics": {"followers_count": 4317, "following_count": 4082, "tweet_count": 69896, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1156492912475168773", "name": "Lopez Guzman", "username": "Guzman9Lopez", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 452, "tweet_count": 7873, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "100279749", "location": "Oaxaca, Mexico", "name": "Noticias Oaxaca NVI", "username": "nvinoticiasoax", "public_metrics": {"followers_count": 157516, "following_count": 314, "tweet_count": 112432, "listed_count": 453}}, {"verified": false, "id": "3080307238", "location": "Goi\u00e1s, Brasil", "name": "will", "username": "wilson_aof", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 255, "tweet_count": 3318, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2304512728", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "willi\ud83c\udde6m Roch\ud83c\udde6\ud83d\udc99", "username": "Rocha1William", "public_metrics": {"followers_count": 1088, "following_count": 3002, "tweet_count": 29484, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "75009118", "location": "Belo Horizonte", "name": "Alvorada FM", "username": "RadioAlvorada", "public_metrics": {"followers_count": 12848, "following_count": 200, "tweet_count": 38927, "listed_count": 68}}, {"verified": false, "id": "695926973504339968", "name": "FrenteDeIzquierdas", "username": "FrenteDeIzdas", "public_metrics": {"followers_count": 9591, "following_count": 6096, "tweet_count": 45153, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "id": "1479269683", "location": "Junto al Atl\u00e1ntico/Jalisco", "name": "VelveLuaces#LOVE\ud83c\udf33\u269b\ufe0f", "username": "velveluaces", "public_metrics": {"followers_count": 8015, "following_count": 8201, "tweet_count": 280295, "listed_count": 200}}, {"verified": false, "id": "2893318251", "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "name": "JUAN MANUEL CORDERO\ud83d\udd3b", "username": "jmcordero4", "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 793, "tweet_count": 65848, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1012254926687350785", "location": "Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "name": "\u271e\u2620\ufe0e\u01a4\ud835\udceat\u2620\ufe0e\u271e", "username": "TrixPat8", "public_metrics": {"followers_count": 18318, "following_count": 17283, "tweet_count": 324355, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "id": "885780576896262144", "name": "Juan", "username": "Juan16018097", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 512, "tweet_count": 131460, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2182647092", "name": "Lu Guill\u00e9n \u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c \ud83d\udd3b", "username": "Luciano91961", "public_metrics": {"followers_count": 2150, "following_count": 2157, "tweet_count": 207329, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "id": "170002542", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "SOCIEDADE SUSTENT\u00c1VEL - Siga-nos, que te seguimos.", "username": "pafranco2005", "public_metrics": {"followers_count": 1084, "following_count": 1380, "tweet_count": 39428, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "952009642862874624", "location": "Xanxer\u00ea, Brasil", "name": "Juca Bala", "username": "GoldoniVitor", "public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 943, "tweet_count": 8147, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1098976524890501121", "name": "SHAKHTAR. \u270a\ud83c\udffc\u270a\ud83c\udffe\u270a\ud83c\udfff", "username": "dosleksreserva", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 97, "tweet_count": 422, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "226725451", "location": "Valent\u00edn Alsina, Lan\u00fas", "name": "Julio L\u00f3pez \ud83e\udd5a\ud83d\udc23\ud83d\udc25", "username": "culpadeduhalde", "public_metrics": {"followers_count": 1955, "following_count": 1664, "tweet_count": 97501, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "2939153309", "location": "de agosto\ud83d\udcc6", "name": "Gi-\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udcbb\ud83d\udc69\u200d\ud83c\udf73", "username": "Gi_deni36", "public_metrics": {"followers_count": 1360, "following_count": 1450, "tweet_count": 70693, "listed_count": 59}}, {"verified": false, "id": "607239912", "location": "Cali, colombia", "name": "Aranbedoy", "username": "aranbedoy", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 112, "tweet_count": 10172, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "35013719", "location": "Colombia", "name": "Noticias RCN", "username": "NoticiasRCN", "public_metrics": {"followers_count": 8484951, "following_count": 1572, "tweet_count": 654638, "listed_count": 18420}}, {"verified": false, "id": "888305836552065026", "name": "Lundbeck Espa\u00f1a", "username": "LundbeckES", "public_metrics": {"followers_count": 4906, "following_count": 833, "tweet_count": 3825, "listed_count": 34}}, {"verified": false, "id": "934601539687239680", "name": "Ley", "username": "Antonio41595849", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 741, "tweet_count": 81229, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4450950741", "location": "Sic\u00edlia, It\u00e1lia", "name": "It's Loide here\ud83d\udc96\u2728ANTIFRAGILE ERA\ud83d\udca5", "username": "loiducciaa", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 762, "tweet_count": 18479, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1278990578", "location": "lais torres \u2661", "name": "fl\u00e1 \u263c", "username": "awfullyloudz", "public_metrics": {"followers_count": 1060, "following_count": 897, "tweet_count": 51432, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "1547178559", "location": "any pronouns", "name": "langostina", "username": "astrobixch", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 330, "tweet_count": 26215, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "722629230", "location": "she/her", "name": "bella \ud83d\udc1d!!", "username": "markmymeowmeow", "public_metrics": {"followers_count": 854, "following_count": 643, "tweet_count": 15173, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1117163447890870272", "name": "\u0652", "username": "tiofeloo", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 215, "tweet_count": 15845, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1122933302632091648", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "\ud835\udcdb\ud835\udcfe\ud835\udcec\ud835\udcf2\ud835\udcea \ud835\udce5\ud835\udcea\ud835\udcf5\ud835\udcee\ud835\udcf7\ud835\udcfd\ud835\udcf2\ud835\udcf7\ud835\udcea", "username": "luciavalxntina", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 399, "tweet_count": 16206, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1707552476", "name": "Emilia Gonzalez/\u2764", "username": "emiliagon10", "public_metrics": {"followers_count": 1228, "following_count": 575, "tweet_count": 313915, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "113743524", "location": "Venezuela", "name": "Maria Briceno\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "username": "marasbriol", "public_metrics": {"followers_count": 2228, "following_count": 3228, "tweet_count": 221159, "listed_count": 31}}, {"verified": false, "id": "71880823", "location": "Miami, FL", "name": "Cubanos por el Mundo", "username": "Cubanoselmundo", "public_metrics": {"followers_count": 94225, "following_count": 68240, "tweet_count": 126820, "listed_count": 281}}, {"verified": false, "id": "79296038", "name": "Eduardo", "username": "eduverd", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 94, "tweet_count": 45523, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2867332665", "location": "Coxa do Harry", "name": "zero \u00e0 esquerda is back", "username": "gsccp1d", "public_metrics": {"followers_count": 2460, "following_count": 3739, "tweet_count": 47649, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "1095882664496771074", "name": "lah", "username": "oopslah_00", "public_metrics": {"followers_count": 1465, "following_count": 1430, "tweet_count": 12335, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3376783960", "location": "Gonz\u00e1lez Cat\u00e1n, Argentina", "name": "\ud83d\udc9e\ud83d\udc08", "username": "_amorausente", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 220, "tweet_count": 19958, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1071871415673151489", "name": "VOX mallorca", "username": "VOXmallorca", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 4, "tweet_count": 109, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "815994028189696004", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Alfredo Perdiguero M. \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "PerdigueroASP", "public_metrics": {"followers_count": 49424, "following_count": 950, "tweet_count": 26750, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2693397105", "name": "Isa Neira", "username": "IsaNeira19", "public_metrics": {"followers_count": 6198, "following_count": 6203, "tweet_count": 517902, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "2784089750", "name": "ygu \u2728", "username": "ygorfaislonn", "public_metrics": {"followers_count": 879, "following_count": 836, "tweet_count": 23548, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "162231840", "location": "Caracas", "name": "vicente passariello", "username": "vipass19", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 358, "tweet_count": 45318, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "413417870", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "name": "carolinda", "username": "anitacost", "public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 462, "tweet_count": 33864, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "90920210", "location": "Leon-Espa\u00f1a", "name": "SantiLeon67", "username": "1967loboiberico", "public_metrics": {"followers_count": 7144, "following_count": 7865, "tweet_count": 274367, "listed_count": 28}}, {"verified": false, "id": "864219044", "name": "FlashNord", "username": "flashnord", "public_metrics": {"followers_count": 9653, "following_count": 573, "tweet_count": 63265, "listed_count": 170}}, {"verified": false, "id": "1063599855375974401", "location": "Lima, Peru", "name": "juancueva La Resistencia", "username": "juancue73175279", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 117, "tweet_count": 1180, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "486862376", "location": "Lima - Per\u00fa", "name": "Luz Salgado", "username": "LuzSalgado_R", "public_metrics": {"followers_count": 138578, "following_count": 275, "tweet_count": 19914, "listed_count": 262}}, {"verified": false, "id": "1141806388349427712", "name": "Iv\u00e1n Ubaldo", "username": "IvnUbaldo1", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 1025, "tweet_count": 6493, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "563969022", "location": "Formosa Argentina", "name": "LA VOZ Digital Fsa", "username": "Fmlavoz991", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 642, "tweet_count": 77650, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "123418573", "location": "Brasil", "name": "Eduardo Prudencio", "username": "eduardprudencio", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 1101, "tweet_count": 27626, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "875713111067697152", "name": "Nicolas Tavaress", "username": "TavaressNicolas", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 842, "tweet_count": 5362, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "353995772", "location": "Amambai, Brasil", "name": "Jr \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "username": "jrmorada", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 137, "tweet_count": 2312, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "110522807", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Chico Alencar + Lula 13", "username": "chico_psol", "public_metrics": {"followers_count": 278082, "following_count": 2019, "tweet_count": 51762, "listed_count": 1298}}, {"verified": false, "id": "1046248046437302272", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "name": "G\u0112\u00d8V\u00c4\u00d1\u00c5", "username": "gee_souuza", "public_metrics": {"followers_count": 672, "following_count": 466, "tweet_count": 14173, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1148211569660190720", "name": "Meng\u00e3o Comuna", "username": "mengaocomuna", "public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 399, "tweet_count": 13772, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "775304006616944640", "location": "Espanha", "name": "Isabel Caballero/\u2665\ufe0f", "username": "PowerCaballero", "public_metrics": {"followers_count": 2906, "following_count": 2691, "tweet_count": 187616, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "id": "1559056766", "name": "NCDN Negocios", "username": "ncdn_negocios", "public_metrics": {"followers_count": 1540, "following_count": 945, "tweet_count": 244970, "listed_count": 34}}, {"verified": false, "id": "635075877", "name": "malcriadom", "username": "malcriadom", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 0, "tweet_count": 59667, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "421507492", "location": "Caracas, Venezuela.", "name": "Am\u00e9rica Ram\u00edrez", "username": "amediazr", "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 1515, "tweet_count": 37035, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "2435722382", "location": "Barahona RD", "name": "Elpoderdelsur.com", "username": "elpoderdelsur1", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 386, "tweet_count": 19221, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1040211948124684288", "name": "Gondelorri", "username": "Gondelorri1", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 833, "tweet_count": 6945, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "986193433676087298", "location": "Sagrado Coraz\u00f3n De Jes\u00fas", "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Mancino\ud83e\udd31\ud83d\udc69\u200d\u2695\ufe0f", "username": "MajoMancino", "public_metrics": {"followers_count": 2925, "following_count": 773, "tweet_count": 3665, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "547785956", "location": "Guayaquil-Ecuador", "name": "Jorge Garc\u00e9s", "username": "sonyjwgz", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 104, "tweet_count": 124022, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "2378925199", "location": "Santo Domingo", "name": "Menymedia", "username": "Menymedia", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 526, "tweet_count": 50654, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "825025749010767872", "location": "no radfem allowed.", "name": "\ud835\udd90rul.", "username": "tenderyscat", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 119, "tweet_count": 19724, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "64525240", "location": "Venezuela", "name": "Diego Pe\u00f1alver Fernandez", "username": "diegoguayana", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 130, "tweet_count": 60201, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "230476880", "location": "USA", "name": "Juan Penaloza", "username": "J_P_28", "public_metrics": {"followers_count": 1386, "following_count": 1231, "tweet_count": 345649, "listed_count": 30}}, {"verified": false, "id": "873266753480077312", "name": "#cubaestasecuestrada", "username": "CubanLivesMatte", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 205, "tweet_count": 37045, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1036354171279208448", "name": "tatemon", "username": "tatemon3", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 272, "tweet_count": 1755, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "132281891", "location": "M\u00e9xico", "name": "Gabriel Ortega", "username": "GaboOrtega73", "public_metrics": {"followers_count": 9228, "following_count": 299, "tweet_count": 14693, "listed_count": 107}}, {"verified": false, "id": "420034564", "location": "venezuela", "name": "julio Rafael Bucarit", "username": "julioRafaelBuca", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 695, "tweet_count": 32071, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "934382483180748800", "name": "poeta perruno", "username": "poetaperruno", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 671, "tweet_count": 2254, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "386293734", "location": "Camocim.", "name": "Ana \u10d6", "username": "AnaAlineL", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 338, "tweet_count": 1263, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "595829524", "name": "Rosa Alida", "username": "RosaAlida1", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 71, "tweet_count": 45191, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "1623448596", "location": "Viajando por m\u00ed M\u00e9xico.", "name": "AMONBELA", "username": "AMON_BELA", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 313, "tweet_count": 100441, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "222924189", "location": "Pakist\u00e1n", "name": "MURO", "username": "nenemuro", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 529, "tweet_count": 2784, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "787502406", "location": "Chile", "name": "Pedro \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "pedro_2626", "public_metrics": {"followers_count": 3021, "following_count": 3908, "tweet_count": 79907, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "231442898", "name": "YO SOY RESISTENCIA", "username": "masontemplario", "public_metrics": {"followers_count": 1469, "following_count": 4874, "tweet_count": 64740, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "81671877", "location": "Goi\u00e2nia- GO", "name": "\u00e9 o ALVES \ud83d\udc69\u200d\ud83d\ude80", "username": "alvescantoor", "public_metrics": {"followers_count": 915, "following_count": 819, "tweet_count": 8628, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "id": "31547933", "location": "Brasil", "name": "Manu Gavassi", "username": "manugavassi", "public_metrics": {"followers_count": 6498848, "following_count": 680, "tweet_count": 43037, "listed_count": 5795}}, {"verified": false, "id": "1171428423262068737", "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "name": "Ramen picanton", "username": "DEADOPINION__", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 36, "tweet_count": 222, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3219089565", "location": "Distrito Capital, Venezuela", "name": "la prole cris", "username": "CrismairaSimosa", "public_metrics": {"followers_count": 1586, "following_count": 2513, "tweet_count": 112462, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "396879476", "location": "Chile", "name": "Patricio", "username": "cincinatochile", "public_metrics": {"followers_count": 24341, "following_count": 21370, "tweet_count": 181340, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "997583597379997697", "location": "Maine, USA", "name": "WiccaescoladebruixesSEsteveRoures \ud83c\udf1a\ud83e\uddda\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\uddda", "username": "Wiccaescoladeb1", "public_metrics": {"followers_count": 4277, "following_count": 5009, "tweet_count": 234389, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "759015227220385793", "location": "Valladolid-Madrid", "name": "\ud83c\udf83\u271d\ufe0f Mary on a Cross \u271d\ufe0f\ud83c\udf83", "username": "MaryHarker_", "public_metrics": {"followers_count": 2415, "following_count": 474, "tweet_count": 48923, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "422023684", "location": "Barcelona", "name": "carlos marquez\ud83d\udd3b", "username": "MarquezCarlitos", "public_metrics": {"followers_count": 1343, "following_count": 2593, "tweet_count": 10631, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "id": "197101804", "location": "Quito, Ecuador", "name": "CARITO", "username": "kritoh4", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 174, "tweet_count": 33068, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1083293860896407553", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Lucimar Assump\u00e7\u00e3o \ud83e\udd1c\ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udf1f\ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f\ud83e\udd1b\ud83d\uded0", "username": "LucimarAssumpo1", "public_metrics": {"followers_count": 1291, "following_count": 1409, "tweet_count": 50314, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1048704565560991744", "location": "brasil", "name": "Ruth lourencoda Silva", "username": "LourencodaRuth", "public_metrics": {"followers_count": 5912, "following_count": 6234, "tweet_count": 6872, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "980343982713577472", "location": "Tierr\u00f3n, Coahuila", "name": "Ale \u270c\ufe0e", "username": "rojasalejandrom", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 111, "tweet_count": 859, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1146387161287204864", "location": "Santiago, Chile", "name": "Elena Lyon", "username": "ElenaLyon2", "public_metrics": {"followers_count": 5302, "following_count": 1255, "tweet_count": 13742, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "2826100325", "name": "AntonioMart\u00ednCepero", "username": "martinceperoAnt", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 0, "tweet_count": 2286, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1064779896", "location": "Mexico", "name": "Edgar Manzano Jer\u00f3nimo", "username": "Edgarmazanojero", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 551, "tweet_count": 23933, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "853349646906863616", "location": " France", "name": "clawin", "username": "clawin8", "public_metrics": {"followers_count": 832, "following_count": 832, "tweet_count": 37762, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "81075901", "name": "Doctor Faust", "username": "twmario917", "public_metrics": {"followers_count": 1047, "following_count": 1027, "tweet_count": 35833, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2589358314", "name": "./oqta_conteseno.sh", "username": "phacerqueira", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 932, "tweet_count": 2681, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "9612112", "location": "Cozinha Omel\u00e9tica - SP, Brasil", "name": "omelete", "username": "omelete", "public_metrics": {"followers_count": 1768494, "following_count": 304, "tweet_count": 89528, "listed_count": 4582}}, {"verified": false, "id": "1065654049918337025", "location": "Pobrentina", "name": "Maria Parker", "username": "ParcMaria", "public_metrics": {"followers_count": 1202, "following_count": 1589, "tweet_count": 209942, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2560184200", "location": "Toledo, Spain", "name": "TERESA LILLO S/\u2764\ufe0f", "username": "LILLOTERESA", "public_metrics": {"followers_count": 5509, "following_count": 2256, "tweet_count": 438869, "listed_count": 60}}, {"verified": false, "id": "929318281529511936", "location": "Ile-de-France, France", "name": "L'\u00c9tranger \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa#Z", "username": "laetranger", "public_metrics": {"followers_count": 3031, "following_count": 463, "tweet_count": 29468, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "317478198", "name": "P\u00e2m", "username": "pamela_mirella", "public_metrics": {"followers_count": 853, "following_count": 294, "tweet_count": 88580, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "997650215300730881", "location": "Hamilton NJ", "name": "AutoexiliadoNica", "username": "Jar_Jr01", "public_metrics": {"followers_count": 2067, "following_count": 2049, "tweet_count": 14079, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "17192256", "name": "pxmolina", "username": "pxmolina", "public_metrics": {"followers_count": 59538, "following_count": 303, "tweet_count": 43911, "listed_count": 133}}, {"verified": false, "id": "4159532182", "name": "lotti", "username": "carlotamoniiz", "public_metrics": {"followers_count": 1072, "following_count": 346, "tweet_count": 17062, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1163853206121799680", "name": "Psic\u00f3loga Franscielle", "username": "PFranscielle", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 13, "tweet_count": 594, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1125116782237376513", "location": "Lisboa, Portugal", "name": "\u262d leonardo 13", "username": "whatafontenele", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 315, "tweet_count": 10196, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1158911101909774336", "location": "Paris, France", "name": "Txzin \ud83d\udee1\ufe0f", "username": "TX76331856", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 953, "tweet_count": 1420, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1049858644832120832", "location": "na dele", "name": "\u1d5b\u2071\u1d57\u1d52\u02b3\u2071\u1d43 \ud83d\udcb8", "username": "vxtrxm", "public_metrics": {"followers_count": 733, "following_count": 531, "tweet_count": 33582, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "919724682848428032", "location": "\ud835\ude34\ud835\ude29\ud835\ude26/\ud835\ude29\ud835\ude26\ud835\ude33", "name": "lia", "username": "cooheartz", "public_metrics": {"followers_count": 1370, "following_count": 177, "tweet_count": 38984, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "4200619774", "name": "Peter", "username": "5peter68", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 441, "tweet_count": 28267, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "id": "14436317", "location": "Madrid // Espa\u00f1a", "name": "Ignacio Escolar", "username": "iescolar", "public_metrics": {"followers_count": 1134120, "following_count": 6334, "tweet_count": 108134, "listed_count": 11886}}, {"verified": false, "id": "186472020", "location": "ZARAGOZA", "name": "jose luis de carlos", "username": "chinatodecarlos", "public_metrics": {"followers_count": 3642, "following_count": 4998, "tweet_count": 699145, "listed_count": 92}}, {"verified": false, "id": "2770046991", "location": "bts \ud83d\udcad", "name": "bea", "username": "goldencorno", "public_metrics": {"followers_count": 5736, "following_count": 3794, "tweet_count": 135022, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "id": "3316259152", "name": "EDGAREPS", "username": "EdgarepsDC", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 568, "tweet_count": 2408, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2162396879", "location": "Cantabria, Espa\u00f1a", "name": "K\u00f4sui #ElReinoOlvidado", "username": "GianKosui", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 354, "tweet_count": 30430, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "372091043", "location": "Bs.As.", "name": "Diego como \u00c9l", "username": "DNuxez", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 373, "tweet_count": 54316, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "4595778255", "name": "coya", "username": "elcoya1977", "public_metrics": {"followers_count": 87821, "following_count": 9118, "tweet_count": 32817, "listed_count": 156}}, {"verified": false, "id": "537054535", "location": "Roma, Lazio", "name": "Opinione", "username": "l_Opinione", "public_metrics": {"followers_count": 2511, "following_count": 193, "tweet_count": 15622, "listed_count": 69}}, {"verified": false, "id": "572426495", "location": "NAPOLI", "name": "GENNARO MAISTO", "username": "gen_napoli", "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 1138, "tweet_count": 92481, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "1117857017056649216", "location": "Mato Grosso, Brasil", "name": "Gleyce Lima \ud83e\udd8b", "username": "Gleyce592", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 767, "tweet_count": 2514, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1332347438", "name": "Cris\u00e1lidaL\u00edquida \ud83d\udca4\ud83d\udca4", "username": "crisalidaliquid", "public_metrics": {"followers_count": 1186, "following_count": 620, "tweet_count": 375695, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "959487306532089861", "name": "Alberto Mart\u00ednez", "username": "Alberto13190844", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 55, "tweet_count": 23533, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "905974889353531392", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "A G\u026a\u1d3f\u029f \u026a\u0274 T\u1d3f\u1d0f\u1d1c\u0299\u029f\u1d07 ( Is \u1d00 \u1d1b\u1d07\u1d0d\u1d18\u1d0f\u1d3f\u1d00\u1d3f\u028f \u1d1b\u029c\u026a\u0274\u0262)", "username": "Av_LaGalletita", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 156, "tweet_count": 9471, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "94610599", "location": "Brasil", "name": "Patricia Paula", "username": "patriciapaulam_", "public_metrics": {"followers_count": 8426, "following_count": 711, "tweet_count": 27726, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "75571935", "location": "Sinop-MT", "name": "D\u00e9bora Anast\u00e1cio", "username": "deboranastacio", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 244, "tweet_count": 3409, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "760606759", "location": "Canarias.", "name": "Tanaus\u00fa", "username": "canarion97", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 232, "tweet_count": 62672, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "1020306105493270529", "location": "my main character era i hope", "name": "out of olivia's system | 11.11 FAITH IN THE FUTURE", "username": "hamerfalls", "public_metrics": {"followers_count": 920, "following_count": 985, "tweet_count": 121016, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "247046185", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Isengard Montouto.\u2741", "username": "Is3ngard", "public_metrics": {"followers_count": 2208, "following_count": 858, "tweet_count": 61610, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "id": "4856522649", "name": "SrPOPOTO", "username": "Sr_POPOTO", "public_metrics": {"followers_count": 2419, "following_count": 484, "tweet_count": 24871, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "906136414626177025", "location": "Par\u00e1, Brasil", "name": "ARTHUR \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea913\ud83d\udea9", "username": "eucabano", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 97, "tweet_count": 10512, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "786584000953454593", "name": "~Luchito~", "username": "Luchito_Ar91", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 754, "tweet_count": 1917, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3294337133", "name": "Maria Carmen Romero", "username": "mromer76", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 274, "tweet_count": 5592, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "299139494", "location": "VLC-STO-CDMX-KW ", "name": "Alberto Valenciano \ud83d\udd3b", "username": "AlberValenciano", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 860, "tweet_count": 24714, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "962213091797864448", "location": "Neocity", "name": "Tarac", "username": "An_ayas", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 1463, "tweet_count": 17718, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "1040580471585943552", "location": "Islas Canarias, Espa\u00f1a", "name": "Edu\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "username": "Canario06111376", "public_metrics": {"followers_count": 1637, "following_count": 2512, "tweet_count": 10562, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "555997804", "location": "Salerno, Campania", "name": "carmen d'andrea", "username": "carmenfuriosa", "public_metrics": {"followers_count": 672, "following_count": 1023, "tweet_count": 35772, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1099019371995955205", "location": "Oaxaca de Ju\u00e1rez, Oaxaca", "name": "BV 24 hrs Neuroticos Anonimos Oaxaca", "username": "nabvoaxaca", "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 474, "tweet_count": 577, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2773626010", "location": "Spain", "name": "C\u00e9sar Alonso Borrego", "username": "AlonsoBCesar", "public_metrics": {"followers_count": 813, "following_count": 1423, "tweet_count": 13652, "listed_count": 28}}, {"verified": false, "id": "2910784887", "location": "Madrid", "name": "Alfonso Sanchez", "username": "arsanmar_madrid", "public_metrics": {"followers_count": 800, "following_count": 2285, "tweet_count": 21337, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "id": "270699989", "location": "Houston, TX", "name": "Blanca Villasmil Fossi", "username": "BlancaVF", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 710, "tweet_count": 30979, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1129858873630834689", "location": "Molina de Segura, Espa\u00f1a", "name": "antonio cajal", "username": "cajacomelomos", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 144, "tweet_count": 151, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2511075531", "location": "Redondela, Galiza", "name": "lareirinha", "username": "lareirinha", "public_metrics": {"followers_count": 12026, "following_count": 10497, "tweet_count": 413960, "listed_count": 86}}, {"verified": false, "id": "948232370997596161", "name": "Orgullo Loco", "username": "orgullo_loco", "public_metrics": {"followers_count": 2971, "following_count": 119, "tweet_count": 2807, "listed_count": 34}}, {"verified": false, "id": "241257094", "location": "Madrid", "name": "Kolontai", "username": "kolontai1959", "public_metrics": {"followers_count": 20810, "following_count": 1864, "tweet_count": 476967, "listed_count": 347}}, {"verified": false, "id": "426957796", "location": "Lago de Como, italia", "name": "anna muller", "username": "sayue1928", "public_metrics": {"followers_count": 1585, "following_count": 886, "tweet_count": 474101, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "id": "807763302470287362", "location": "Pelotas, Brasil", "name": "Fran \u2661 Jinx \u2022 Arcane Spoilers", "username": "kenmartts", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 385, "tweet_count": 12430, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "2823328092", "location": "rio de janeiro | ela/dela\u262d\ud83d\udcd5", "name": "debora #1 djaf\u00e3 amaisbraba", "username": "tropicalistas", "public_metrics": {"followers_count": 4522, "following_count": 2720, "tweet_count": 134057, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "1134994300738199552", "location": "I.casanova", "name": "Ayrton \ud83c\uddf8\ud83c\uddea", "username": "ayrtonfarid12", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 198, "tweet_count": 5580, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1103813580653322241", "location": "\ud835\udc11\ud835\udc04\ud835\udc0d\ud835\udc09\ud835\udc14\ud835\udc0d.", "name": "sol. leviathan !!!", "username": "darkambe", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 425, "tweet_count": 23830, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1123229815031644166", "location": "a/ela/dela \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "name": "anna", "username": "xcaptainrogue", "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 954, "tweet_count": 25136, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "473101314", "location": "toscanaitaliaeuropamondo", "name": "fabio bargagna", "username": "fbargagna", "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 731, "tweet_count": 3556, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "914018335150497792", "location": "Lima, Peru", "name": "Felipe Guerrero", "username": "FelipeG86825319", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 123, "tweet_count": 18324, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "248692867", "location": "Peru", "name": "Canal N", "username": "canalN_", "public_metrics": {"followers_count": 3469208, "following_count": 529, "tweet_count": 201359, "listed_count": 3260}}, {"verified": false, "id": "261424829", "location": "Peregrina", "name": "Ana \u5170\u82b1\ud83c\udf39", "username": "Orquidea360", "public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 789, "tweet_count": 37765, "listed_count": 15}}, {"verified": true, "id": "7668952", "location": "Santiago, Chile", "name": "Cooperativa", "username": "Cooperativa", "public_metrics": {"followers_count": 3398227, "following_count": 653851, "tweet_count": 1371701, "listed_count": 8636}}, {"verified": false, "id": "229570641", "location": "CDMX", "name": "Enrique Castillo", "username": "shiftingmirrors", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 209, "tweet_count": 16943, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "43102438", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "\u2728\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Adriana Patriota 22 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2728", "username": "adrivass", "public_metrics": {"followers_count": 3849, "following_count": 5002, "tweet_count": 34258, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "918661419826122752", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Brubs\ud83d\udc0d", "username": "SilvBrun", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 126, "tweet_count": 1009, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "130277061", "location": "Petr\u00f3polis, Brasil", "name": "Periquito8", "username": "periquito8", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 549, "tweet_count": 3193, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "500751278", "name": "Jorge Dantas", "username": "JorgeDanthas", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 67, "tweet_count": 139, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "920263298", "location": "Venezuela", "name": "SuNoticiero", "username": "SuNoticiero", "public_metrics": {"followers_count": 360274, "following_count": 11260, "tweet_count": 2134722, "listed_count": 1336}}, {"verified": false, "id": "1105765568253181952", "location": "Madrid", "name": "PacoMu\u00f1oz", "username": "PacoMuo81781959", "public_metrics": {"followers_count": 2053, "following_count": 3248, "tweet_count": 154747, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1152357266", "location": "Guadalajara, Jalisco", "name": "Jose del Carmen Lepe", "username": "Joselsoltero", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 511, "tweet_count": 7088, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "251850054", "location": "Bogota", "name": "Viviana G. \ud83d\udc8e", "username": "ahhappe", "public_metrics": {"followers_count": 7585, "following_count": 7090, "tweet_count": 68916, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "198971159", "location": "merida", "name": "STUART HERRERA", "username": "MENDIGO001", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 277, "tweet_count": 10438, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "270417062", "name": "Blanca M.Lasso", "username": "blanchmar", "public_metrics": {"followers_count": 1638, "following_count": 4993, "tweet_count": 13563, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "1239913740", "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n", "name": "Fernando  Sauri", "username": "FernandoSauri23", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 266, "tweet_count": 9567, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "137728033", "name": "Nancy Figueroa", "username": "NancyFReyes", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 1202, "tweet_count": 5235, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1088192072128122881", "location": "\u2317 1\u2464\u00a0 \u1d4e\u00a0 \u2717\u00a0 \u3042\u00a0 \u275d1994\u275e\u00a0 \u214c\u00a0 \u25aa", "name": "\ud835\udc94\ud835\udc89\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc89\ud835\udc82 \u22c8 13", "username": "_luvckyun", "public_metrics": {"followers_count": 1328, "following_count": 1329, "tweet_count": 33589, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "3204816111", "location": "Zaragoza, Espa\u00f1a", "name": "JOSE MAR\u00cdA CAMACHO OR\u00d3S/\u2764", "username": "jmcamachooros", "public_metrics": {"followers_count": 900, "following_count": 2125, "tweet_count": 150057, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "413916638", "location": "aqui", "name": "leo", "username": "TheLeeeo", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 243, "tweet_count": 4315, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "760783893083684864", "location": "onde o mato n\u00e3o \u00e9 fino", "name": "rick", "username": "_therickk", "public_metrics": {"followers_count": 1314, "following_count": 816, "tweet_count": 27122, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "2922713326", "name": "Isidro.\u00ae\ufe0f\ud83d\udc7d\ud83d\udd96\ud83d\ude1c\ud83d\ude0b\ud83e\udd24\ud83d\udca6\ud83d\udca6", "username": "34DT036", "public_metrics": {"followers_count": 1043, "following_count": 1501, "tweet_count": 154306, "listed_count": 107}}, {"verified": true, "id": "966358516108873729", "location": "M\u00e9xico", "name": "Cultura Colectiva News", "username": "CCNews__", "public_metrics": {"followers_count": 109957, "following_count": 269, "tweet_count": 73746, "listed_count": 199}}, {"verified": false, "id": "1098546174003478529", "location": "\ud83c\udfc1", "name": "kiki", "username": "renjunsouls", "public_metrics": {"followers_count": 2093, "following_count": 2147, "tweet_count": 34249, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "711963237818966016", "location": "Las Palmas de Gran Canaria, Es", "name": "YET TO COME\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c", "username": "ameliamonzon5", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 228, "tweet_count": 77672, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1008259499172429824", "name": "Pedro Petisme", "username": "PedroPetisme1", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 55, "tweet_count": 1214, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3398237661", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Dennis D.", "username": "DennisOnTheNet", "public_metrics": {"followers_count": 3745, "following_count": 4620, "tweet_count": 80525, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "762788898", "name": "ana", "username": "zainfaIls", "public_metrics": {"followers_count": 1607, "following_count": 821, "tweet_count": 65778, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "1156671265794666497", "name": "out of nic's system\u00b2\u2078", "username": "allmylovelouis_", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 416, "tweet_count": 4464, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "41407521", "location": "Orlando, Florida", "name": "La Prensa Orlando", "username": "prensafl", "public_metrics": {"followers_count": 2520, "following_count": 224, "tweet_count": 115905, "listed_count": 102}}, {"verified": false, "id": "992836305213186048", "name": "gata con rizos", "username": "gata_rizos", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 99, "tweet_count": 24240, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1334948240", "name": "Marmerbc\ud83d\udd3b", "username": "Marmerbc", "public_metrics": {"followers_count": 1195, "following_count": 1450, "tweet_count": 62040, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "772498494", "location": "M\u00e1laga", "name": "Juan Salvador Garcia", "username": "juansalvadorgg", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 399, "tweet_count": 2366, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "699629393380057088", "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "name": "Asociaci\u00f3n Alhel\u00ed", "username": "asociacionalhe1", "public_metrics": {"followers_count": 1242, "following_count": 952, "tweet_count": 4758, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "id": "213446831", "location": "Santiago del Estero, Argentina", "name": "\ud83d\udc45", "username": "joaquinfrias00", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 134, "tweet_count": 11020, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "882424753910419456", "name": "\u03b1\u2113\u2202\u03b1\u0438\u03b1\ud83c\udf38", "username": "BareyAldana", "public_metrics": {"followers_count": 1068, "following_count": 487, "tweet_count": 40590, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3054902039", "location": "Bel\u00e9m, Par\u00e1", "name": "bikemami gravida\ud83d\udeb2", "username": "aimexsp500", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 359, "tweet_count": 15105, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "969549900471037953", "name": "Mar\u00eda \u00c1ngeles Cort\u00e9s Clusa", "username": "CortesClusa", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 67, "tweet_count": 16067, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1070254193078886400", "location": "La Rioja, Espa\u00f1a", "name": "daniela\ud83d\udc41\ufe0f", "username": "akafombe", "public_metrics": {"followers_count": 900, "following_count": 718, "tweet_count": 23979, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1499064763", "name": "\ud83c\udf76", "username": "lemovide", "public_metrics": {"followers_count": 13941, "following_count": 121, "tweet_count": 26465, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "id": "570884789", "location": "Los Alcazares, Murcia", "name": "Marta RTS", "username": "RTSMarta", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 246, "tweet_count": 1354, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1352170724", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Alvaro E. Abad", "username": "AlvaroEAbad", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 969, "tweet_count": 12474, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "id": "724250736708706305", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "Desporquito", "username": "desporquito", "public_metrics": {"followers_count": 3092, "following_count": 660, "tweet_count": 18829, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "145741629", "name": "Cristina Battes Pe\u00f1aloza", "username": "LAPATRIOTA1", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 443, "tweet_count": 14100, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "889162057085595648", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "Jos\u00e9 Alberto Morales Contreras", "username": "JAMaquiavelo", "public_metrics": {"followers_count": 956, "following_count": 963, "tweet_count": 43063, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "950005624682766337", "location": "Clifton, NJ", "name": "altagrasia", "username": "altagra52808254", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 170, "tweet_count": 1585, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "290102129", "name": "Aleteia", "username": "AleteiaES", "public_metrics": {"followers_count": 145765, "following_count": 523, "tweet_count": 197042, "listed_count": 791}}, {"verified": false, "id": "847450125290975233", "name": "Vicentallorisvicaria", "username": "Vicentallorisv1", "public_metrics": {"followers_count": 2445, "following_count": 3601, "tweet_count": 192448, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "48381532", "location": "\u00dcT: 10.455904,-66.820337", "name": "rambita", "username": "loreser", "public_metrics": {"followers_count": 719, "following_count": 1210, "tweet_count": 77235, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "185418713", "location": "Chile", "name": "Jaime Yanes Guzm\u00e1n", "username": "PoetaPatagon", "public_metrics": {"followers_count": 1772, "following_count": 2452, "tweet_count": 132120, "listed_count": 28}}, {"verified": false, "id": "112484944", "location": "Caracas-Venezuela", "name": "Armando Martini Pietri", "username": "ArmandoMartini", "public_metrics": {"followers_count": 8489, "following_count": 2696, "tweet_count": 64964, "listed_count": 46}}, {"verified": false, "id": "321475455", "location": "Spain", "name": "To\u00f1i G. Ghost \ud83d\udc7b\u2728Battlemaps & Commissions", "username": "Blueberryme88", "public_metrics": {"followers_count": 812, "following_count": 627, "tweet_count": 31828, "listed_count": 45}}, {"verified": false, "id": "4162641", "location": "Barcelona", "name": "Angua \ud83e\uddd9\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0fMocita Vieja Vibes \ud83c\udfe0\ud83d\udc13", "username": "angua", "public_metrics": {"followers_count": 1345, "following_count": 619, "tweet_count": 34330, "listed_count": 38}}, {"verified": false, "id": "1004696425811402752", "location": "Val\u00eancia, Espanha", "name": "Angeles Hoyos", "username": "AngelesHoyos7", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 114, "tweet_count": 158, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1136502956", "name": "Berenice", "username": "Berenic76", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 286, "tweet_count": 6456, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "420605575", "location": "Asuncion, Paraguay", "name": "jazita \ud83c\udf3b", "username": "gjazmolas", "public_metrics": {"followers_count": 7068, "following_count": 3084, "tweet_count": 170536, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "571182232", "location": "Argentina", "name": "Jaaz", "username": "JaazGz", "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 1370, "tweet_count": 36047, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "52071567", "location": "Coro, Venezuela", "name": "Francisco Medina", "username": "fjmt1022", "public_metrics": {"followers_count": 3827, "following_count": 4659, "tweet_count": 315879, "listed_count": 46}}, {"verified": false, "id": "404167379", "location": "Lima, Peru", "name": "feli guerra", "username": "jostipi", "public_metrics": {"followers_count": 10360, "following_count": 4612, "tweet_count": 166820, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "830847114976571392", "name": "Storyline Bot", "username": "StorylineBot", "public_metrics": {"followers_count": 1441, "following_count": 1, "tweet_count": 148881, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "345611942", "name": "Darwin Vega", "username": "dan_vga", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 436, "tweet_count": 108649, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "860443341405790209", "location": "Santa Catarina, Nuevo Le\u00f3n", "name": "Carlos Rivera", "username": "Unomas_23", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 162, "tweet_count": 7507, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "220055314", "location": "Miami FL", "name": "Carlos Pe\u00f1aloza", "username": "GenPenaloza", "public_metrics": {"followers_count": 694757, "following_count": 1869, "tweet_count": 552031, "listed_count": 1870}}, {"verified": false, "id": "1098962879456444416", "name": "\u2736", "username": "hiiihuang", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 298, "tweet_count": 4780, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1162115180089761794", "name": "corre camino", "username": "PjaroLo22712685", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 545, "tweet_count": 7687, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1000078142424436741", "name": "bruna", "username": "arltouis", "public_metrics": {"followers_count": 1738, "following_count": 266, "tweet_count": 155137, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "id": "1084525988250353664", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Jose Claudio", "username": "Joclau53", "public_metrics": {"followers_count": 10712, "following_count": 10659, "tweet_count": 516116, "listed_count": 14}}, {"verified": true, "id": "138909796", "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Fl\u00e1vio VM Costa", "username": "flaviovmcosta", "public_metrics": {"followers_count": 23252, "following_count": 1872, "tweet_count": 37912, "listed_count": 145}}, {"verified": false, "id": "549149201", "location": "Mich, MX", "name": "Carlos Arzate", "username": "PolloArzate", "public_metrics": {"followers_count": 789, "following_count": 1577, "tweet_count": 5882, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "348018617", "name": "Andr\u00e9s Cortez", "username": "laredglobal", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 1504, "tweet_count": 17727, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "56742140", "name": "999", "username": "ItsMeEms_", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 159, "tweet_count": 30167, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "971238385225551875", "location": "Feira de Santana, Brasil", "name": "Tiago Loureto", "username": "oiloureto", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 204, "tweet_count": 4535, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "927554258332987393", "name": "MOB", "username": "pepebogar", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 417, "tweet_count": 13282, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1063589085158223882", "name": "vruni", "username": "vrunilol", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 186, "tweet_count": 8033, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1001464417018613762", "location": "\u0420\u0430\u0439 \u0434\u043b\u044f \u0441\u0430\u043c\u043e\u0443\u0431\u0438\u0439\u0446", "name": "Fenestra", "username": "_fenestra_", "public_metrics": {"followers_count": 1109, "following_count": 214, "tweet_count": 21709, "listed_count": 30}}, {"verified": false, "id": "855798376792813568", "location": "Valladolid, Spain", "name": "Arturo Manzaneda Fern\u00e1ndez", "username": "manzaneda_fer", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 531, "tweet_count": 19602, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1100355798801231873", "name": "JR Riquelme", "username": "JRRiquelme4", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 126, "tweet_count": 620, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1615283286", "location": "Universidad Copilco, Coyoac\u00e1n", "name": "D. GIOVANI SU\u00c1REZ E.", "username": "Giovani_Suarez_", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 1797, "tweet_count": 22393, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "973928883983613952", "name": "\u043f\u0430\u0440\u043e\u0432\u043e\u0430\u043e\u0441\u0442\u0432\u0442\u0432\u0440\u0440\u0432\u0438\u0443", "username": "Vanochek_XXL", "public_metrics": {"followers_count": 792, "following_count": 703, "tweet_count": 2868, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "301612605", "name": "NO al TTIP", "username": "johebl", "public_metrics": {"followers_count": 4618, "following_count": 5009, "tweet_count": 266549, "listed_count": 29}}, {"verified": false, "id": "1152057149867974657", "location": "shinee\u200bworld\u200b2008\u200b 2017", "name": "\u0e2a\u0e32\u0e21\u0e35\u0e0a\u0e37\u0e48\u0e2d\u200b\u0e1e\u0e35\u0e48\u200b\u0e08\u0e07\u200b\u0e1e\u0e35\u0e48\u0e04\u0e35\u0e22\u0e4c", "username": "73CLXsvEtMuvoTm", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 1080, "tweet_count": 18287, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "41677967", "location": "5HINee.McFly", "name": "\u1d0a\u1d1c\u1d05\u1d07\u21ac\uc8fc\ub4dc | \u02b7\u1d49'\u02b3\u1d49 \u02e1\u2071\u1d4f\u1d49 \u02e1\u1d52\u1d50\u1d49\u1d52 \u1d43\u207f\u1d48 \u02b2\u1d58\u02e1\u2071\u1d49\u1d57 \ud83c\udfb6", "username": "rafajudd", "public_metrics": {"followers_count": 1476, "following_count": 1938, "tweet_count": 160931, "listed_count": 43}}, {"verified": false, "id": "1180692914", "location": "mariano comense - como", "name": "fabio rosselli", "username": "fabiorosselli71", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 46, "tweet_count": 4343, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1167826591541600256", "name": "Anderson Valentim", "username": "Anderso92798805", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 132, "tweet_count": 198, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "103704608", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "name": "Tal\u00edria Petrone \u00e9 Lula 13", "username": "taliriapetrone", "public_metrics": {"followers_count": 307605, "following_count": 1473, "tweet_count": 21316, "listed_count": 891}}, {"verified": false, "id": "792900318212329473", "location": "Asuncion, Paraguay", "name": "cla", "username": "clizver", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 310, "tweet_count": 18185, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1143540506993016833", "location": "Recife, Brasil", "name": "\u2102\ud835\udd5a\ud835\udd5f\ud835\udd55\ud835\udd6a\ud83d\udcda", "username": "lwhstyles1", "public_metrics": {"followers_count": 837, "following_count": 1237, "tweet_count": 70913, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "1546341277", "location": "Bilbao, Basque Country", "name": "I\u00f1igo Pascual\ud83d\udd3b", "username": "inigopascual21", "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 677, "tweet_count": 72622, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "3387713985", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "name": "locuspolitikus", "username": "locuspolitikus", "public_metrics": {"followers_count": 13457, "following_count": 14661, "tweet_count": 1791881, "listed_count": 168}}, {"verified": false, "id": "945448174994509826", "location": "S\u00ed, si es contigo", "name": "J\u30c4", "username": "CacheLovesYou", "public_metrics": {"followers_count": 790, "following_count": 1095, "tweet_count": 17144, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1377245162", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Ver\u00f3nica", "username": "Vero_sse", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 384, "tweet_count": 15072, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "2905232597", "name": "EL ESPA\u00d1OL", "username": "elespanolcom", "public_metrics": {"followers_count": 475474, "following_count": 745, "tweet_count": 329296, "listed_count": 5584}}, {"verified": false, "id": "262768981", "location": "Caracas Miranda Aragua  Madrid", "name": "Toma La Llave \ud83d\udddd", "username": "tomalallave", "public_metrics": {"followers_count": 7161, "following_count": 6161, "tweet_count": 67310, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "id": "1059895869229674498", "location": "Boston, MA", "name": "Negass", "username": "NegocioVdG", "public_metrics": {"followers_count": 3002, "following_count": 3012, "tweet_count": 38198, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "6057112", "location": "Val\u00eancia, Espanha", "name": "Bou (fediverso.net/@bou)", "username": "elsacodelcoco", "public_metrics": {"followers_count": 13731, "following_count": 0, "tweet_count": 41531, "listed_count": 55}}, {"verified": false, "id": "826540340349919232", "location": "Milano", "name": "Giovannella", "username": "giovannella58", "public_metrics": {"followers_count": 1679, "following_count": 1634, "tweet_count": 103268, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "482439334", "location": "Lucca, Tuscany", "name": "willy l'orbo \ud83e\udd80\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83d\ude4b\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd1a\u2642\ufe0f\ud83c\uddef\ud83c\uddf5\u26bd\ufe0f", "username": "willy_orbo", "public_metrics": {"followers_count": 1064, "following_count": 2452, "tweet_count": 3088, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "613423554", "name": "Maria Ribes", "username": "Ribesmaria", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 66, "tweet_count": 4429, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1044227002063093760", "name": "Alvaro Gracia", "username": "AlvaroGracia15", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 165, "tweet_count": 203, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "835821912", "name": "ReinoZahard // Ishi", "username": "ishiTHEFANATIC", "public_metrics": {"followers_count": 1006, "following_count": 1675, "tweet_count": 12388, "listed_count": 10}}], "tweets": [{"created_at": "2016-11-11T01:19:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.4734, "type": "Person", "normalized_text": "MARIA"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.6619, "type": "Person", "normalized_text": "MARIA"}]}, "id": "796884900087472128", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 12, "like_count": 1617, "quote_count": 81}, "edit_history_tweet_ids": ["796884900087472128"], "text": "DI MARIA SOS UN C\u00c1NCER, SOS PEOR QUE UN C\u00c1NCER. SI AL C\u00c1NCER LE DICEN TEN\u00c9S DI MARIA SE DEPRIME Y SE SUICIDA PARA NO SUFRIR", "author_id": "346988598"}, {"created_at": "2019-09-13T08:30:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 5, "probability": 0.8782, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 108, "end": 110, "probability": 0.9228, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "hashtags": [{"start": 107, "end": 111, "tag": "OMS"}, {"start": 112, "end": 121, "tag": "suicidio"}], "urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/6aPHG3EdUb", "expanded_url": "http://ow.ly/iTho30pvi7f", "display_url": "ow.ly/iTho30pvi7f"}, {"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/VAuGfKHPLo", "expanded_url": "https://twitter.com/psiquiatriacom/status/1172427254682402818/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VAuGfKHPLo", "media_key": "3_1172427251993829378"}]}, "id": "1172427254682402818", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172427254682402818"], "text": "La OMS alerta de que cada 40 segundos se suicida una persona y pide a los pa\u00edses programas para prevenirlo #OMS #suicidio https://t.co/6aPHG3EdUb https://t.co/VAuGfKHPLo", "author_id": "117036494"}, {"created_at": "2019-09-13T14:03:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.5149, "type": "Other", "normalized_text": "Thay"}]}, "id": "1172511245716590593", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172511245716590593"], "text": "O rol\u00ea do niver da Thay podia ter sido sexta, a\u00ed eu ia me matar", "author_id": "322543269"}, {"created_at": "2019-09-13T07:32:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 6, "probability": 0.9795, "type": "Place", "normalized_text": "UE"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.5906, "type": "Person", "normalized_text": "Orban"}, {"start": 83, "end": 89, "probability": 0.898, "type": "Person", "normalized_text": "Salvini"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.9878, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Johnson"}, {"start": 148, "end": 153, "probability": 0.8968, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}, {"start": 201, "end": 202, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "UE"}, {"start": 227, "end": 232, "probability": 0.7262, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 206, "end": 213, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}, {"start": 261, "end": 275, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/qkwW7IJOHk", "expanded_url": "https://twitter.com/AlvaroGz1987/status/1172412645057523717/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/qkwW7IJOHk", "media_key": "7_1172412518137909248"}]}, "id": "1172412645057523717", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 3, "like_count": 59, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1172412645057523717"], "text": "- La UE nos impone los caprichos de las \u00e9lites globalistas\n- Culpabilizan a Orban, Salvini, Trump, Johnson y los polacos de nuestros problemas\n- El Brexit es la consecuencia de la deriva suicida de la UE\n- @vox_es defiende una Europa de Naciones Soberanas\n\n\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 @Santi_ABASCAL \ud83d\udc4f https://t.co/qkwW7IJOHk", "author_id": "3064546655"}, {"created_at": "2019-09-13T06:11:44.000Z", "id": "1172392398774661122", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 5, "like_count": 98, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1172392398774661122"], "text": "La Borsa di Londra, che quella di Hong Kong vuole comprare, possiede quella di Milano. A. I sovranisti (UK) sono svenditori di sovranit\u00e0. B. La difesa deve essere Ue ed \u00e8 suicida chiamarsene fuori. C. Forse \u00e8 ora pi\u00f9 chiaro perch\u00e9 le proteste di HK ci riguardano.", "author_id": "817413728"}, {"created_at": "2019-09-12T22:41:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 176, "end": 183, "probability": 0.8849, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 57, "end": 64, "username": "psol50", "id": "1202130601"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/7SClwqwz9G", "expanded_url": "https://twitter.com/artur_slo/status/1172279201560498176/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7SClwqwz9G", "media_key": "3_1172279194300178436"}]}, "id": "1172279201560498176", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 10, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172279201560498176"], "text": "Um homem foi BRUTALMENTE esfaqueado por um ex filiado do @psol50 \nUma mulher foi COVARDEMENTE assassinada\n\nUm bando de ESQUERDOPATAS HIP\u00d3CRITAS e DESUMANOS rosnam: \"Quem matou Marielle?\n\nEssa \u00e9 a cara da esquerda brasileira \nSe quem morreu n\u00e3o for do grupo deles, n\u00e3o interessa. https://t.co/7SClwqwz9G", "author_id": "784656800"}, {"created_at": "2019-09-13T06:23:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 42, "probability": 0.9255, "type": "Person", "normalized_text": "Miriam Rodr\u00edguez"}], "mentions": [{"start": 130, "end": 138, "username": "Tu_IMSS", "id": "69034805"}, {"start": 243, "end": 251, "username": "Milenio", "id": "24969337"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/m423C2mBIy", "expanded_url": "https://www.milenio.com/policia/alvaro-obregon-mujer-suicida-estacionamiento-imss", "display_url": "milenio.com/policia/alvaro\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.milenio.com/policia/alvaro-obregon-mujer-suicida-estacionamiento-imss"}, {"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/fq5PkVb4O0", "expanded_url": "https://twitter.com/MrElDiablo8/status/1172354232760066049/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/fq5PkVb4O0", "media_key": "7_1172354089663025152"}]}, "id": "1172395427364126720", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 15, "like_count": 37, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1172395427364126720"], "text": "\u201c\u00a1Voy a alcanzarla!\u201d, dijo Miriam Rodr\u00edguez a su padre, luego de que \u00e9ste le inform\u00f3 que su madre estaba grave en la Cl\u00ednica 8 de @Tu_IMSS, tras ser atropellada, y se dispar\u00f3. La mujer era agente de la @PGJDF_CDMX\n\nhttps://t.co/m423C2mBIy v\u00eda @Milenio \n\n https://t.co/fq5PkVb4O0", "author_id": "293063533", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172386475071000576"}], "in_reply_to_user_id": "293063533"}, {"created_at": "2019-09-12T20:26:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 84, "probability": 0.9514, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}], "urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/DHvEfxEUg8", "expanded_url": "https://twitter.com/RosaVillacastin/status/1172230348224258049", "display_url": "twitter.com/RosaVillacasti\u2026"}]}, "id": "1172245099151069184", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 5, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172245099151069184"], "text": "Donde vives y q gente conoces??? Yo conozco a muuuuucha gente que ira a votar al.PSOE.... siento defraudarte. Sois unos aguafiestas tu y otros como tu. Tu obligacion es animar a votar, q estuvimos 40 a\u00f1os sin poderlo hacer..... https://t.co/DHvEfxEUg8", "author_id": "4892213015", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172230348224258049"}]}, {"created_at": "2019-09-13T06:01:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 49, "probability": 0.7144, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}, {"start": 56, "end": 64, "probability": 0.5032, "type": "Other", "normalized_text": "San \u00c1ngel"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/56mCZPhB4v", "expanded_url": "https://twitter.com/JerrxG13/status/1172389704118886401/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/56mCZPhB4v", "media_key": "3_1172389702055288833"}]}, "id": "1172389704118886401", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 7, "like_count": 88, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1172389704118886401"], "text": "Se SUICIDA mujer en rampa de la Cl\u00ednica 8 del IMSS, Col San \u00c1ngel\n\n*Era elemento de @PGJDF_CDMX https://t.co/56mCZPhB4v", "author_id": "340283630"}, {"created_at": "2019-09-13T07:15:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 86, "probability": 0.7135, "type": "Organization", "normalized_text": "PDI"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.9693, "type": "Place", "normalized_text": "Tlalpan"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/zOfYDj8gQT", "expanded_url": "https://twitter.com/ContrerenseOrg/status/1172408495410335744/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/zOfYDj8gQT", "media_key": "7_1172406205580333056"}]}, "id": "1172408495410335744", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1172408495410335744"], "text": "Mujer entre 30 y 40 a\u00f1os se suicida en la rampa de la cl\u00ednica 8. Era elemento de la PDI en Tlalpan. https://t.co/zOfYDj8gQT", "author_id": "970502166216495104"}, {"created_at": "2019-09-13T09:55:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9254, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 48, "end": 55, "probability": 0.9663, "type": "Place", "normalized_text": "Portugal"}, {"start": 91, "end": 98, "probability": 0.917, "type": "Place", "normalized_text": "Portugal"}]}, "id": "1172448680491618306", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172448680491618306"], "text": "Twitter \u00e9 a rede social mais t\u00f3xica q existe em Portugal. \nUm v\u00eddeo d uma mi\u00fada vazou e j\u00e1 Portugal inteiro sabe da hist\u00f3ria, imaginem cmo deve estar a mi\u00fada agr. Se voc\u00eas se metessem na vossa vida estariam bem melhor. Dps fazem papel de coitadinhos qnd algu\u00e9m se suicida.", "author_id": "2632740701"}, {"created_at": "2019-09-13T13:35:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 143, "end": 161, "probability": 0.515, "type": "Other", "normalized_text": "HablemosDelSuicidio"}], "hashtags": [{"start": 142, "end": 162, "tag": "HablemosDelSuicidio"}], "urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/fNsqm7hE5V", "expanded_url": "https://twitter.com/SaludSPPS/status/1172503989222563846/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fNsqm7hE5V", "media_key": "3_1172503987435839489"}]}, "id": "1172503989222563846", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172503989222563846"], "text": "Podemos prevenir el suicidio, inform\u00e1ndonos y rompiendo el estigma asociado con el este, la conducta suicida y los problemas de salud mental. #HablemosDelSuicidio https://t.co/fNsqm7hE5V", "author_id": "463014303"}, {"created_at": "2019-09-13T13:54:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.9505, "type": "Person", "normalized_text": "seungmin"}]}, "id": "1172508847606575105", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172508847606575105"], "text": "na primeira o seungmin morre e geral se separa", "author_id": "4508737827", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172508845698142208"}], "in_reply_to_user_id": "4508737827"}, {"created_at": "2019-09-13T08:00:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 154, "end": 166, "probability": 0.5204, "type": "Place", "normalized_text": "Fuerza Armada"}], "mentions": [{"start": 1, "end": 16, "username": "ArmandoMartini", "id": "112484944"}], "urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/TCCoCIVsOF", "expanded_url": "http://bit.ly/2NaCcdN", "display_url": "bit.ly/2NaCcdN", "status": 200, "unwound_url": "https://runrun.es/opinion/388322/john-esta-como-nicolas-donald-no-los-aguanta-mas-por-armando-martini-pietri/"}]}, "id": "1172419646391144449", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172419646391144449"], "text": ".@ArmandoMartini: El empe\u00f1o desafortunado en apostar in\u00fatilmente a una supuesta fractura militar, ficticio y en vano, fue suicida. Calibraron err\u00f3neos la Fuerza Armada y de all\u00ed, el estruendoso fracaso https://t.co/TCCoCIVsOF", "author_id": "102601082"}, {"created_at": "2019-09-13T01:48:51.000Z", "id": "1172326240864198656", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172326240864198656"], "text": "@Melnmelian que envidia", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Melnmelian", "id": "1096152369480589312"}]}, "author_id": "1118315228322762752", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172324747486457857"}], "in_reply_to_user_id": "1096152369480589312"}, {"created_at": "2019-09-13T13:50:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 7, "probability": 0.704, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "urls": [{"start": 12, "end": 35, "url": "https://t.co/Jgbr4s8EYZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Viviane20881359/status/1172507951111843840/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Jgbr4s8EYZ", "media_key": "3_1172507947748024322"}]}, "id": "1172507951111843840", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172507951111843840"], "text": "Meu Deus!!! https://t.co/Jgbr4s8EYZ", "author_id": "992866448195366913"}, {"created_at": "2019-09-13T12:08:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.8796, "type": "Person", "normalized_text": "Muricy"}, {"start": 85, "end": 89, "probability": 0.9897, "type": "Organization", "normalized_text": "Bar\u00e7a"}, {"start": 148, "end": 154, "probability": 0.6853, "type": "Organization", "normalized_text": "N\u00e1utico"}, {"start": 157, "end": 164, "probability": 0.5059, "type": "Person", "normalized_text": "Paysandu"}, {"start": 193, "end": 197, "probability": 0.7457, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00facio"}, {"start": 216, "end": 221, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Castro"}], "mentions": [{"start": 2, "end": 14, "username": "MMDQFutebol", "id": "1164066929746817024"}, {"start": 177, "end": 190, "username": "leandroiamin", "id": "187994521"}, {"start": 199, "end": 212, "username": "agsportlight", "id": "808815396979621889"}, {"start": 226, "end": 238, "username": "Centraltres", "id": "1193462414"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/8FmixgBZ0V", "expanded_url": "http://central3.com.br/muito-mais-do-", "display_url": "central3.com.br/muito-mais-do-", "status": 200, "unwound_url": "https://www.central3.com.br/muito-mais-do-que-fuebol-49-alo-e-o-portaluppi/"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/znagi5l7Zy", "expanded_url": "https://twitter.com/maurocezar/status/1172482216519262208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/znagi5l7Zy", "media_key": "3_1172482208612999168"}]}, "id": "1172482216519262208", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 9, "like_count": 120, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1172482216519262208"], "text": "O @MMDQFutebol #19 tem o tempo de um jogo de futebol. Nele, falamos sobre Muricy e o Bar\u00e7a, pol\u00edticos e clubes endividados, torcedora que se matou, N\u00e1utico, Paysandu... Comigo, @leandroiamin e L\u00facio @agsportlight de Castro na @Centraltres @SpotifyBR etc https://t.co/8FmixgBZ0V\u2026 https://t.co/znagi5l7Zy", "author_id": "55069015"}, {"created_at": "2019-09-13T13:45:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 61, "probability": 0.83, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "UnD\u00edaComoHoy"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/MfPLpdDx93", "expanded_url": "https://twitter.com/lacovachamx/status/1172506465992527873/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MfPLpdDx93", "media_key": "3_1170081127689850881"}]}, "id": "1172506465992527873", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 82, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1172506465992527873"], "text": "#UnD\u00edaComoHoy recordamos al \u00fanico y original Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/MfPLpdDx93", "author_id": "42319515"}, {"created_at": "2019-09-13T09:08:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 56, "probability": 0.8773, "type": "Other", "normalized_text": "KillMyMindMusicVideo"}], "hashtags": [{"start": 36, "end": 57, "tag": "KillMyMindMusicVideo"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/6FLAxXsqTi", "expanded_url": "https://twitter.com/nollywoodroll/status/1163912839549116416/video/1", "display_url": "twitter.com/nollywoodroll/\u2026"}]}, "id": "1172436879137890307", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 2, "like_count": 71, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172436879137890307"], "text": "meu deus mano ele se suicidou???????#KillMyMindMusicVideo\n\nhttps://t.co/6FLAxXsqTi", "author_id": "2216699897"}, {"created_at": "2019-09-13T04:30:00.000Z", "id": "1172366795891564544", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172366795891564544"], "text": "Ni\u00f1a de 11 a\u00f1os se suicida porque sus pap\u00e1s la rega\u00f1aban https://t.co/xb85MVqBW2 https://t.co/LlE1GzkDXN", "author_id": "88957440", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/xb85MVqBW2", "expanded_url": "http://bit.ly/2LwandK", "display_url": "bit.ly/2LwandK"}, {"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/LlE1GzkDXN", "expanded_url": "https://twitter.com/Imagen_Mx/status/1172366795891564544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LlE1GzkDXN", "media_key": "3_1172333348137553921"}]}}, {"created_at": "2019-09-12T18:37:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 43, "probability": 0.4866, "type": "Organization", "normalized_text": "PUBG"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "Jaemin"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.9528, "type": "Person", "normalized_text": "Jisung"}, {"start": 116, "end": 121, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "Chenle"}, {"start": 131, "end": 136, "probability": 0.93, "type": "Person", "normalized_text": "Renjun"}, {"start": 140, "end": 145, "probability": 0.9588, "type": "Person", "normalized_text": "Jaemin"}], "urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/iU60KetpRA", "expanded_url": "https://twitter.com/renjunchive/status/1172088415304613895/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/iU60KetpRA", "media_key": "7_1172088293682339841"}]}, "id": "1172217687268872193", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 2, "like_count": 368, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1172217687268872193"], "text": "Eu to me mijando comos dreamies jogando PUBG kkk Eles s\u00e3o do mesmo time e ficam se matando??? Jaemin matou Jisung e Chenle matou o Renjun e Jaemin. Competitivos demais pequepeh gaykkkkk \nhttps://t.co/iU60KetpRA", "author_id": "1127682998688788481"}, {"created_at": "2019-09-13T12:39:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9791, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}, {"start": 85, "end": 91, "probability": 0.9641, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}]}, "id": "1172490047112843269", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1755, "reply_count": 158, "like_count": 3913, "quote_count": 46}, "edit_history_tweet_ids": ["1172490047112843269"], "text": "Pedro S\u00e1nchez quiere ir a elecciones porque cree que as\u00ed va a quitarse de en medio a Podemos y ganar con m\u00e1s esca\u00f1os. Y ese beneficio personal suyo se lo tenemos que pagar con nuestro dinero, nuestro tiempo y nuestra paciencia.", "author_id": "789758492"}, {"created_at": "2019-09-13T03:50:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 600, "end": 615, "probability": 0.4311, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Gonzales"}], "hashtags": [{"start": 845, "end": 856, "tag": "Teoloyucan"}, {"start": 857, "end": 866, "tag": "EdoDeMex"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BosioTorino", "id": "910575598564548608"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "Robertojl5", "id": "861418256619507712"}, {"start": 25, "end": 38, "username": "lulabouttier", "id": "2502453404"}, {"start": 39, "end": 52, "username": "nydiacervera", "id": "280587873"}, {"start": 53, "end": 62, "username": "rbksokol", "id": "91463160"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "azelarobinson", "id": "50924499"}, {"start": 78, "end": 92, "username": "Fund_Pirolico", "id": "843653228428324864"}, {"start": 93, "end": 108, "username": "alfredodelmazo", "id": "39860797"}, {"start": 109, "end": 121, "username": "propaem_sma", "id": "726438757"}, {"start": 122, "end": 136, "username": "VanessaBauche", "id": "111055830"}, {"start": 137, "end": 148, "username": "LetyVarela", "id": "140959034"}, {"start": 149, "end": 165, "username": "MariaConchita_A", "id": "234979485"}, {"start": 166, "end": 179, "username": "raquelgarzac", "id": "584322774"}, {"start": 180, "end": 192, "username": "DaliaMRocha", "id": "144330498"}, {"start": 193, "end": 201, "username": "EsEstra", "id": "301054325"}, {"start": 202, "end": 212, "username": "mariluzza", "id": "231698570"}, {"start": 213, "end": 227, "username": "iztalccihuatl", "id": "97951383"}, {"start": 228, "end": 243, "username": "FiscaliaEdomex", "id": "403955393"}, {"start": 244, "end": 256, "username": "Froggieland", "id": "142777826"}, {"start": 257, "end": 273, "username": "MarianimaLOVERS", "id": "705933748315918336"}, {"start": 274, "end": 285, "username": "KrysCobain", "id": "551968553"}, {"start": 286, "end": 294, "username": "Vivalyk", "id": "63226468"}, {"start": 295, "end": 310, "username": "rossanasanjuan", "id": "221242246"}, {"start": 311, "end": 325, "username": "MascotasSismo", "id": "910289733678505984"}, {"start": 326, "end": 337, "username": "LETICIA777", "id": "50939147"}, {"start": 338, "end": 346, "username": "EEYYYAA", "id": "2436017750"}, {"start": 347, "end": 356, "username": "JerrxG13", "id": "340283630"}, {"start": 357, "end": 364, "username": "Edomex", "id": "15946615"}, {"start": 365, "end": 380, "username": "equipo_propaem", "id": "968287760103731200"}, {"start": 381, "end": 393, "username": "DefAnimalMX", "id": "2785612145"}, {"start": 394, "end": 400, "username": "Dcyon", "id": "1492923984"}, {"start": 401, "end": 416, "username": "yaz_animalista", "id": "2998761212"}, {"start": 417, "end": 426, "username": "duky1107", "id": "1405526611"}, {"start": 427, "end": 435, "username": "zaradrj", "id": "389442007"}, {"start": 436, "end": 452, "username": "cynValderrabano", "id": "2690224020"}, {"start": 467, "end": 482, "username": "AmbienteEdomex", "id": "508091089"}, {"start": 483, "end": 493, "username": "SS_Edomex", "id": "403486458"}, {"start": 494, "end": 510, "username": "GLORIABERNARDI1", "id": "544032016"}, {"start": 511, "end": 525, "username": "mayumiguillen", "id": "479056099"}, {"start": 526, "end": 536, "username": "la_woodra", "id": "236201586"}, {"start": 549, "end": 562, "username": "abuelitalizz", "id": "1226186953"}, {"start": 563, "end": 573, "username": "LamassuMx", "id": "754386793412177920"}, {"start": 574, "end": 583, "username": "Hera_Sea", "id": "134398440"}, {"start": 584, "end": 594, "username": "Janinah18", "id": "135320320"}], "urls": [{"start": 867, "end": 890, "url": "https://t.co/udkERq3dVc", "expanded_url": "https://twitter.com/mtz_tt/status/1172356746595037184/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/udkERq3dVc", "media_key": "7_1172356606547365888"}]}, "id": "1172356746595037184", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 64, "like_count": 73, "quote_count": 24}, "edit_history_tweet_ids": ["1172356746595037184"], "text": "@BosioTorino @Robertojl5 @lulabouttier @nydiacervera @rbksokol @azelarobinson @Fund_Pirolico @alfredodelmazo @propaem_sma @VanessaBauche @LetyVarela @MariaConchita_A @raquelgarzac @DaliaMRocha @EsEstra @mariluzza @iztalccihuatl @FiscaliaEdomex @Froggieland @MarianimaLOVERS @KrysCobain @Vivalyk @rossanasanjuan @MascotasSismo @LETICIA777 @EEYYYAA @JerrxG13 @Edomex @equipo_propaem @DefAnimalMX @Dcyon @yaz_animalista @duky1107 @zaradrj @cynValderrabano @FiscalEdomex @AmbienteEdomex @SS_Edomex @GLORIABERNARDI1 @mayumiguillen @la_woodra @LlGllgina1 @abuelitalizz @LamassuMx @Hera_Sea @Janinah18 Luis Eduardo Gonzales Reyes quien con una hoz atac\u00f3 a esta perrita, es un peligro para la sociedad y animales su propia familia le teme pues a intentando hacerles da\u00f1o, estuvo anexado y lo corrieron por atacar a un encargado, mucho cuidado si lo ven #Teoloyucan #EdoDeMex https://t.co/udkERq3dVc", "author_id": "1952219437", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172343890755633153"}], "in_reply_to_user_id": "910575598564548608"}, {"created_at": "2019-09-10T04:36:46.000Z", "id": "1171281334297407488", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 16, "like_count": 3113, "quote_count": 48}, "edit_history_tweet_ids": ["1171281334297407488"], "text": "L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador: (593) 2 6000477\n\ud83c\udded\ud83c\uddf3Honduras: 150\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico: (55) 5259-8121\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa: (00 51 1) 273 8026\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeUruguay: 095 73 8483\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela: 0212-416-3116", "author_id": "6558552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171279255352872960"}], "in_reply_to_user_id": "6558552"}, {"created_at": "2019-09-13T13:47:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 144, "end": 147, "probability": 0.7419, "type": "Other", "normalized_text": "Syra"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ScreamingSyra", "id": "710900633520488449"}]}, "id": "1172507095767420928", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172507095767420928"], "text": "@ScreamingSyra &lt; habitaci\u00f3n que hab\u00eda alquilado con su hermana, viendo caer por fin la noche y se volvi\u00f3 hacia ella con cierta brusquedad.\n\n\"Syra. Tengo que salir.\"\n\nSu tono era cortante y no admit\u00eda r\u00e9plica alguna.\n\n\"Ir\u00e9 al bosque donde no encuentre a &gt;", "author_id": "2155513717", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172507086015647753"}], "in_reply_to_user_id": "2155513717"}, {"created_at": "2019-09-12T17:24:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 49, "probability": 0.9112, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 51, "end": 64, "probability": 0.829, "type": "Organization", "normalized_text": "Unidas Podemos"}, {"start": 77, "end": 83, "probability": 0.39, "type": "Person", "normalized_text": "Tezanos"}, {"start": 114, "end": 120, "probability": 0.5494, "type": "Person", "normalized_text": "Redondo"}, {"start": 135, "end": 140, "probability": 0.785, "type": "Person", "normalized_text": "Monago"}, {"start": 144, "end": 149, "probability": 0.8874, "type": "Person", "normalized_text": "Albiol"}, {"start": 228, "end": 231, "probability": 0.9725, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/TCzy96JtF5", "expanded_url": "https://www.cuartopoder.es/ideas/2019/09/12/el-viaje-a-ninguna-parte-del-psoe-agustin-moreno/", "display_url": "cuartopoder.es/ideas/2019/09/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cuartopoder.es/ideas/2019/09/12/el-viaje-a-ninguna-parte-del-psoe-agustin-moreno/"}]}, "id": "1172199204829224960", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 7, "like_count": 95, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1172199204829224960"], "text": "La patronal quiere elecciones y nada de pacto PSOE-Unidas Podemos\n\nEl CIS de Tezanos les dice que van arrasar(?)\n\nRedondo, exasesor de Monago y Albiol, les dise\u00f1a una estrategia suicida\n\nResultado:\n\nEl viaje a ninguna parte del PSOE que no sea a la derecha https://t.co/TCzy96JtF5", "author_id": "896038494"}, {"created_at": "2019-09-12T15:23:06.000Z", "id": "1172168766098223105", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 172, "like_count": 1172, "quote_count": 16}, "edit_history_tweet_ids": ["1172168766098223105"], "text": "Eu posso. Convidamos vc ano passado, que subiu no palco pra defender ditadura militar. Discordamos mas demos espa\u00e7o. Vc tb possui in\u00fameros processos, e tb n\u00e3o te julgamos. \u00c9 do jogo. N\u00e3o precisa dar lacradinha.", "author_id": "1042601099566436352", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172166393430794241"}]}, {"created_at": "2019-09-13T13:28:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Lenin"}, {"start": 38, "end": 43, "probability": 0.9547, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}, {"start": 46, "end": 57, "probability": 0.9688, "type": "Person", "normalized_text": "Mao Ts\u00e9 Tung"}, {"start": 60, "end": 71, "probability": 0.974, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 74, "end": 84, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Che Guevara"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Madruga114", "id": "394684955"}]}, "id": "1172502281847226371", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172502281847226371"], "text": "@Madruga114 Me fale mais sobre Lenin, Stalin, Mao Ts\u00e9 Tung, Fidel Castro, Che Guevara, e tantos outros indiv\u00edduos desta estirpe, que se \u201cdestacaram\u201d pela defesa intransigente dos direitos humanos e da democracia, estes dos quais vc aparenta nutrir grande apre\u00e7o e admira\u00e7\u00e3o.", "author_id": "163331963", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172482413936676864"}], "in_reply_to_user_id": "394684955", "geo": {"place_id": "559fe09585259001"}}, {"created_at": "2019-09-13T10:04:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 75, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "JustinBieber"}, {"start": 78, "end": 95, "probability": 0.9243, "type": "Other", "normalized_text": "TheSocialCelebrity"}, {"start": 98, "end": 101, "probability": 0.9529, "type": "Other", "normalized_text": "PCAs"}], "hashtags": [{"start": 63, "end": 76, "tag": "JustinBieber"}, {"start": 77, "end": 96, "tag": "TheSocialCelebrity"}, {"start": 97, "end": 102, "tag": "PCAs"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "juscrazygirl", "id": "1130337193510072321"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "justinbieber", "id": "27260086"}, {"start": 104, "end": 117, "username": "justinbieber", "id": "27260086"}]}, "id": "1172451091339890691", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172451091339890691"], "text": "@juscrazygirl @Giselle47325172 @justinbieber esquadr\u00e3o suicida\n#JustinBieber #TheSocialCelebrity #PCAs \n@justinbieber", "author_id": "1077333890686177280", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172340953182457862"}], "in_reply_to_user_id": "1130337193510072321"}, {"created_at": "2019-09-12T07:26:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9535, "type": "Person", "normalized_text": "Ryan Kelley"}], "hashtags": [{"start": 162, "end": 170, "tag": "Existen"}, {"start": 172, "end": 185, "tag": "ungaungaarmy"}], "mentions": [{"start": 146, "end": 160, "username": "ErasingFamily", "id": "3907411574"}], "urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/0zyIxFjpvu", "expanded_url": "https://twitter.com/joseluissariego/status/1172048865987637249/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0zyIxFjpvu", "media_key": "3_1172048855237648385"}]}, "id": "1172048865987637249", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1172048865987637249"], "text": "Ryan Kelley \nOtro padre que se suicida tras no poder ver a sus hijos tras un divorcio y un sistema legal y judicial que destruye vidas y familias\n@ErasingFamily \n#Existen \n#ungaungaarmy https://t.co/0zyIxFjpvu", "author_id": "891912374"}, {"created_at": "2019-09-13T13:38:46.000Z", "id": "1172504897977311240", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172504897977311240"], "text": "@victormasc @Gustavo_Roa @pedrodoria O seu \u00e9 que \u00e9 muito ponderado! Tudo bem. Vc tem todo direito de discordar e passar o pano. Faz parte. Respeito seus argumentos, mas desculpe: n\u00e3o tem o menor fundamento na realidade.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "victormasc", "id": "37697877"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "Gustavo_Roa", "id": "36079637"}, {"start": 25, "end": 36, "username": "pedrodoria", "id": "14124402"}]}, "author_id": "83116802", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172504589716865024"}], "in_reply_to_user_id": "37697877"}, {"created_at": "2019-09-13T13:34:59.000Z", "id": "1172503947111784448", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172503947111784448"], "text": "@DGiovanini isso n\u00e3o \u00e9 tipo auto ajuda?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "dgiovanini", "id": "1425531061275172871"}]}, "author_id": "1125967886068133888", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172503749107101701"}], "in_reply_to_user_id": "70222144"}, {"created_at": "2019-09-10T20:17:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 20, "probability": 0.4855, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 110, "end": 118, "probability": 0.9078, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "hashtags": [{"start": 5, "end": 21, "tag": "SetembroAmarelo"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/t7Pqy0OJN9", "expanded_url": "https://twitter.com/FotosDeFatos/status/1171518193547931648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/t7Pqy0OJN9", "media_key": "3_1171518182286249985"}]}, "id": "1171518193547931648", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 29, "like_count": 2561, "quote_count": 37}, "edit_history_tweet_ids": ["1171518193547931648"], "text": "1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme, que se suicidou com apenas 17 anos.\n\nEle era conhecido por sua personalidade caridosa e por saber muito sobre mec\u00e2nica. Sozinho, o garoto conseguiu restaurar https://t.co/t7Pqy0OJN9", "author_id": "2959459379"}, {"created_at": "2019-09-13T09:17:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.7973, "type": "Place", "normalized_text": "Kenia"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/gzStxsz4QA", "expanded_url": "https://es.rt.com/70a5", "display_url": "es.rt.com/70a5", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/70a5"}]}, "id": "1172439211162488832", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 10, "like_count": 51, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1172439211162488832"], "text": "Una escolar se suicida en Kenia tras ser humillada por su maestra por ensuciarse el uniforme con sangre menstrual\nhttps://t.co/gzStxsz4QA", "author_id": "100731315", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}}, {"created_at": "2019-09-12T18:56:08.000Z", "id": "1172222378430087170", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172222378430087170"], "text": "No teme a la muerte el que vive como un suicida.", "author_id": "720025572"}, {"created_at": "2019-09-13T13:20:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 58, "probability": 0.5783, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/TiZ30aFy30", "expanded_url": "https://bit.ly/2kIbnRB", "display_url": "bit.ly/2kIbnRB"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/g0XKSwX0mk", "expanded_url": "https://twitter.com/Radio_Formula/status/1172500191888494593/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/g0XKSwX0mk", "media_key": "3_1172500190357598208"}]}, "id": "1172500191888494593", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172500191888494593"], "text": "Mujer se suicida de un tiro en la cabeza en cl\u00ednica el IMSS\n\n\u23efhttps://t.co/TiZ30aFy30\u2b05\ufe0f\u2b05\ufe0f https://t.co/g0XKSwX0mk", "author_id": "148372339"}, {"created_at": "2019-09-13T13:26:19.000Z", "id": "1172501763976499201", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1172501763976499201"], "text": "quanto mais suicida menos suic\u00eddio", "author_id": "3035541369"}, {"created_at": "2019-09-12T22:26:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4303, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 19, "end": 24, "probability": 0.3597, "type": "Other", "normalized_text": "Boommm"}, {"start": 156, "end": 161, "probability": 0.976, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 25, "tag": "Boommm"}, {"start": 155, "end": 162, "tag": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/aFL9V2JmaC", "expanded_url": "https://twitter.com/MonederoJC/status/1172051228358074369", "display_url": "twitter.com/MonederoJC/sta\u2026"}]}, "id": "1172275334160494592", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 6, "like_count": 45, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1172275334160494592"], "text": "Chico, tu eres un #Boommm para la Democracia. Mientras m\u00e1s lejos est\u00e9s del Gobierno mejor viviremos. Suicida ser\u00eda entrar en vuestros juegos; un pa\u00eds como #Espa\u00f1a es algo muy serio. Por fortuna, tenemos un presidente con dos dedos de frente. https://t.co/aFL9V2JmaC", "author_id": "300132019", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172051228358074369"}]}, {"created_at": "2019-09-13T11:50:48.000Z", "id": "1172477726646853632", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172477726646853632"], "text": "Adolescente de 14 a\u00f1os se suicida tras ser humillada por su maestra por ensuciarse el uniforme escolar con sangre  https://t.co/3GGr2jOqhG", "author_id": "145802745", "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/3GGr2jOqhG", "expanded_url": "https://cdn.com.do/?p=1262242", "display_url": "cdn.com.do/?p=1262242", "unwound_url": "https://cdn.com.do/?p=1262242"}]}}, {"created_at": "2019-09-11T01:42:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 12, "probability": 0.4288, "type": "Person", "normalized_text": "Vital"}]}, "id": "1171599899881852928", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 2, "like_count": 353, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1171599899881852928"], "text": "Noveno: Vital. Nunca le digas a un suicida: \"Pero si nunca te falt\u00f3 nada, ten\u00e9s todo: una familia que te ama, amigos, laburo...\". Le falta algo: el buen funcionamiento de sus neurotransmisores.\nEsa frase suena linda, pero le mete culpa y puede empeorar la situaci\u00f3n.", "author_id": "389287861", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171597975132475392"}], "in_reply_to_user_id": "389287861"}, {"created_at": "2019-09-13T12:47:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.2805, "type": "Other", "normalized_text": "Paso"}, {"start": 130, "end": 137, "probability": 0.6877, "type": "Person", "normalized_text": ".Larreta"}, {"start": 148, "end": 151, "probability": 0.9869, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 154, "end": 160, "probability": 0.7755, "type": "Person", "normalized_text": "Stanley"}, {"start": 214, "end": 214, "probability": 0.4258, "type": "Organization", "normalized_text": "K"}]}, "id": "1172492039486889992", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172492039486889992"], "text": "Lo que se vio luego de las Paso es solo una muestra del futuro de terror que vendr\u00e1 si ganan los K. El gobiermo cometi\u00f3 errores: R.Larreta trabar a Uber, Stanley revolear planes, pero no roban, pueden mejorar. Los K son peores. Votarlos, o a los que no tienen chances, es suicida.", "author_id": "913388841456816128", "geo": {"place_id": "0086c37e4416111e"}}, {"created_at": "2019-09-13T13:21:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.4409, "type": "Other", "normalized_text": "Kenichi"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/zs2Whfe9kd", "expanded_url": "https://myanimelist.net/manga/988", "display_url": "myanimelist.net/manga/988", "status": 200, "unwound_url": "https://myanimelist.net/manga/988"}]}, "id": "1172500586857558018", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172500586857558018"], "text": "Kenichi 276 - Capacidad de un disc\u00edpulo https://t.co/zs2Whfe9kd", "author_id": "219057141"}, {"created_at": "2019-09-13T05:55:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 44, "probability": 0.5519, "type": "Person", "normalized_text": "Veronica N"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.7613, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}], "mentions": [{"start": 202, "end": 214, "username": "contextodgo", "id": "76997736"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/uVavykAna6", "expanded_url": "https://twitter.com/angelito190273/status/1172388383353475074/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uVavykAna6", "media_key": "3_1172388374977470464"}]}, "id": "1172388383353475074", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172388383353475074"], "text": "Polic\u00eda de investigaci\u00f3n de nombre Veronica N se suicida en el estacionamiento de la cl\u00ednica 8 del IMSS, esto despu\u00e9s de enterarse que su madre hab\u00eda muerto. Servicios periciales trabajan en el lugar. \n@contextodgo https://t.co/uVavykAna6", "author_id": "405102730"}, {"created_at": "2019-09-13T13:17:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 37, "probability": 0.5791, "type": "Other", "normalized_text": "septiempre"}]}, "id": "1172499494426095618", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1172499494426095618"], "text": "nunca mas suicida rendir en septiempre intentando promocionar 3 materias y haciendo una adscripcion.", "author_id": "395425763"}, {"created_at": "2019-09-12T23:20:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 66, "probability": 0.9811, "type": "Place", "normalized_text": "Porto Alegre"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/vHXuOjUaPF", "expanded_url": "https://gauchazh.clicrbs.com.br/seguranca/noticia/2019/09/sargento-da-reserva-reage-a-assalto-e-mata-suspeito-em-porto-alegre-ck0h8pwrf02p801tgrnjocvio.html", "display_url": "gauchazh.clicrbs.com.br/seguranca/noti\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://gauchazh.clicrbs.com.br/seguranca/noticia/2019/09/sargento-da-reserva-reage-a-assalto-e-mata-suspeito-em-porto-alegre-ck0h8pwrf02p801tgrnjocvio.html"}]}, "id": "1172288781631668225", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 74, "like_count": 154, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1172288781631668225"], "text": "Sargento da reserva reage a assalto e mata suspeito em Porto Alegre\n\nhttps://t.co/vHXuOjUaPF", "author_id": "13531162"}, {"created_at": "2019-09-13T10:00:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 214, "end": 216, "probability": 0.5045, "type": "Other", "normalized_text": "TCA"}, {"start": 219, "end": 220, "probability": 0.5372, "type": "Other", "normalized_text": "TP"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Yo_SoyCoke", "id": "2543827075"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "Marianapsimon_", "id": "912857533106262017"}, {"start": 28, "end": 39, "username": "siles_dani", "id": "1515760763369107459"}, {"start": 40, "end": 52, "username": "11YamilCano", "id": "338005566"}]}, "id": "1172450013890240513", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172450013890240513"], "text": "@Yo_SoyCoke @Marianapsimon_ @siles_Dani @11YamilCano Claro que no todos se suicidan, ni todos los que tienen colesterol mueren. El suicidio es el peor desenlace, pero los trastornos asociados (depresi\u00f3n, ansiedad, TCA, TP, etc), por no hablar de la insatisfacci\u00f3n e infelicidad que siempre le acompa\u00f1an, son suficiente.", "author_id": "2475314946", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172447397592489984"}], "in_reply_to_user_id": "2543827075"}, {"created_at": "2019-09-13T05:52:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 145, "end": 147, "probability": 0.3689, "type": "Other", "normalized_text": "iti"}], "mentions": [{"start": 6, "end": 20, "username": "romablacknoff", "id": "1125912721365577728"}], "urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/JN7KQdwHTQ", "expanded_url": "https://twitter.com/ccrdsquad/status/1172387450347380736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JN7KQdwHTQ", "media_key": "16_1172387418395144193"}]}, "id": "1172387450347380736", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172387450347380736"], "text": "malu (@romablacknoff)\n\n- as vezes desaparece mas nunca abandona o squad\n- um amorzinho\n- sempre interage com todo mundo\n- tem um sorriso lindo\n- iti que coisinha mais fofa https://t.co/JN7KQdwHTQ", "author_id": "1146198752572649472", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172378063822184448"}], "in_reply_to_user_id": "1146198752572649472"}, {"created_at": "2019-09-12T18:50:55.000Z", "id": "1172221066502180865", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172221066502180865"], "text": "soy al \u00fanico que le duele darse cuenta de c\u00f3mo a tus amigos no le gustan canciones que para ti son temazos???", "author_id": "764897634918236160"}, {"created_at": "2019-09-13T13:05:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 118, "probability": 0.486, "type": "Other", "normalized_text": "SITP"}, {"start": 185, "end": 196, "probability": 0.6029, "type": "Other", "normalized_text": "ElNoct\u00e1mbulo"}], "hashtags": [{"start": 184, "end": 197, "tag": "ElNoct\u00e1mbulo"}, {"start": 198, "end": 211, "tag": "ArribaBogot\u00e1"}], "urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/GSSA42GN4u", "expanded_url": "https://twitter.com/Citytv/status/1172496509558034437/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/GSSA42GN4u", "media_key": "13_1172494250799505410"}]}, "id": "1172496509558034437", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 12, "like_count": 92, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1172496509558034437"], "text": "Mientras que uno cantaba el otro robaba a pasajeros.  Capturados dos hombres que se subieron a bus provisional del SITP y haci\u00e9ndose pasar por artistas intentaron robar a ciudadanos.  #ElNoct\u00e1mbulo #ArribaBogot\u00e1 https://t.co/GSSA42GN4u", "author_id": "41139989"}, {"created_at": "2019-09-10T01:11:42.000Z", "id": "1171229730567327744", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 14, "like_count": 568, "quote_count": 40}, "edit_history_tweet_ids": ["1171229730567327744"], "text": "\u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendencias suicidas. Si no sabes al respecto, es momento de aprender un poco. Si pasas por esto, por favor, pide ayuda.", "author_id": "275751639"}, {"created_at": "2019-09-13T10:49:21.000Z", "id": "1172462262478655488", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 3, "like_count": 28, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1172462262478655488"], "text": "Mi art\u00edculo de ayer en @Hora_Digital. Me sorprendi\u00f3 un comentario que me dec\u00eda que no jugara con el suicidio. Todav\u00eda me pregunto c\u00f3mo puede alguien interpretar que este art\u00edculo es un juego. La sociedad que abdica de los valores humanos, se suicida\nhttps://t.co/jPTCtzHHGz", "entities": {"mentions": [{"start": 23, "end": 36, "username": "Hora_Digital", "id": "1044555611994771456"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/jPTCtzHHGz", "expanded_url": "https://lahoradigital.com/noticia/22574/opinion/inducidos-al-suicidio.html", "display_url": "lahoradigital.com/noticia/22574/\u2026"}]}, "author_id": "124545762"}, {"created_at": "2019-09-13T10:50:11.000Z", "id": "1172462473984659456", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172462473984659456"], "text": "@Rosita11562988 Ese seguidor del marxista fracasado y suicida, sigue su mandato no le da para algo mejor: \n\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/81hdla2OqW", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Rosita11562988", "id": "978804227932868609"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/81hdla2OqW", "expanded_url": "https://twitter.com/Sara_Connorr/status/1172462473984659456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/81hdla2OqW", "media_key": "3_1172462464413380608"}]}, "author_id": "1119090903090470913", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172359172605784065"}], "in_reply_to_user_id": "978804227932868609"}, {"created_at": "2019-09-12T07:36:03.000Z", "id": "1172051228358074369", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 165, "like_count": 1692, "quote_count": 41}, "edit_history_tweet_ids": ["1172051228358074369"], "text": "Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posible solo por el escaso m\u00fasculo democr\u00e1tico de medios e intelectuales espa\u00f1oles. \u00bfTenemos una izquierda que vive humillada desde 1939? https://t.co/1WB84EDEwM", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 25, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 38, "end": 54, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/1WB84EDEwM", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/escolar/suicidas-suerte_6_941115906.html", "display_url": "m.eldiario.es/escolar/suicid\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/escolar/suicidas-suerte_132_1357549.html"}]}, "author_id": "108670198"}, {"created_at": "2019-09-13T11:43:45.000Z", "id": "1172475951336345600", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172475951336345600"], "text": "Estoy enfermo,ten\u00eda la tarjeta de cr\u00e9dito ya en la mano y todo. Menos mal que he reculado.", "author_id": "611817858", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172472854790774785"}], "in_reply_to_user_id": "611817858"}, {"created_at": "2019-09-13T03:34:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.5455, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 58, "end": 63, "probability": 0.7066, "type": "Person", "normalized_text": "Humala"}, {"start": 67, "end": 80, "probability": 0.8236, "type": "Person", "normalized_text": "Nadine Heredia"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 25, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 272, "end": 280, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/9PdI8W0yVn", "expanded_url": "https://youtu.be/18-wpCGd2dQ", "display_url": "youtu.be/18-wpCGd2dQ", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1565318922785755136/itj0LBi5?format=jpg&name=orig", "width": 480, "height": 360}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1565318922785755136/itj0LBi5?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Del Castillo: \u201cA estas alturas a Humala y Nadine Heredia les corresponde orden de detenci\u00f3n\u201d", "description": "Tras el interrogatorio realizado por el fiscal Germ\u00e1n Ju\u00e1rez Atoche al expresidente de la constructora brasile\u00f1a Odebrecht, Marcelo Odebrecht, en donde este ...", "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=18-wpCGd2dQ&feature=youtu.be"}]}, "id": "1172352837537423361", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172352837537423361"], "text": "Ya te olvidaste @JorgeDCG Del Castillo:\u201cA estas alturas a Humala y Nadine Heredia les corresponde la prisi\u00f3n preventiva.Por q ahora no te pronuncias igual ya que sali\u00f3 el codinome del Apra?No seas maric\u00f3n por q no emulas al suicida de tu jefe? https://t.co/9PdI8W0yVn v\u00eda @YouTube", "author_id": "311826702"}, {"created_at": "2019-09-13T03:18:44.000Z", "id": "1172348863442837504", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 820, "reply_count": 468, "like_count": 2848, "quote_count": 97}, "edit_history_tweet_ids": ["1172348863442837504"], "text": "Hmm \u00bfC\u00f3mo va a callar a la gente? \ud83e\udd2d https://t.co/3ykKNgyWT4", "author_id": "37341338", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172308074624966656"}], "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/3ykKNgyWT4", "expanded_url": "https://twitter.com/MeDicenWally/status/1172308074624966656", "display_url": "twitter.com/MeDicenWally/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-12T21:32:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.9648, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1lvaro Uribe"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.9546, "type": "Place", "normalized_text": "Cundinamarca"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/y1Dx8ejWKS", "expanded_url": "https://www.minuto30.com/video-saquenme-expresidente-alvaro-uribe-se-salio-de-casillas-cuando-lo-abuchearon-en-cundinamarca/889232/", "display_url": "minuto30.com/video-saquenme\u2026"}]}, "id": "1172261784251699205", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 17, "like_count": 23, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1172261784251699205"], "text": "VIDEO: \u201cS\u00e1quenme\u201d, expresidente \u00c1lvaro Uribe se sali\u00f3 de casillas cuando lo abuchearon en Cundinamarca: https://t.co/y1Dx8ejWKS", "author_id": "126560662"}, {"created_at": "2019-09-08T22:54:56.000Z", "id": "1170832922745720832", "lang": "ru", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170832922745720832"], "text": "@ilo_milo_ @suicida_mne \u043a\u0438\u0434\u0430\u0439 \u0441\u0432\u043e\u0438 \u0434\u0430\u0432\u0430\u0439\n\ud83e\uddd0", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ilo_milo_", "id": "918932688958119936"}]}, "author_id": "813342094064549888", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170438228631064576"}], "in_reply_to_user_id": "918932688958119936"}, {"created_at": "2019-09-12T13:34:25.000Z", "id": "1172141417084477442", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172141417084477442"], "text": "No entiendo de verdad a este suicida r\u00e9gimen ? Porque toman la decisi\u00f3n de tratar de enfrentarse a la coalici\u00f3n ? Bueno la verdad los c\u00e1rteles de drogas son asi los capos mandan a sus sicarios a pelear hasta morir. Ojal\u00e1 la coalici\u00f3n puede exterminarlos a todos q no quede ni 1.", "author_id": "3100457096"}, {"created_at": "2019-09-13T11:48:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.9266, "type": "Organization", "normalized_text": "Unidas Podemos"}], "hashtags": [{"start": 265, "end": 273, "tag": "Directo"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/243jApQEF5", "expanded_url": "https://twitter.com/europapress/status/1172477192409952258/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/243jApQEF5", "media_key": "13_1172476079581356034"}]}, "id": "1172477192409952258", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 189, "like_count": 130, "quote_count": 82}, "edit_history_tweet_ids": ["1172477192409952258"], "text": "El Gobierno llama a Unidas Podemos a \"aceptar el principio de realidad de que no existe la confianza m\u00ednima para construir un gobierno de coalici\u00f3n\": \"Tienen que decidir si van a volver a unirse a las tres derechas para impedir una vez m\u00e1s un gobierno progresista\" #Directo https://t.co/243jApQEF5", "author_id": "121385551"}, {"created_at": "2019-09-10T19:10:39.000Z", "id": "1171501257531355138", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171501257531355138"], "text": "Aprende a identificar las se\u00f1ales que avisan sobre un deseo suicida. https://t.co/wguh0dH4DT", "author_id": "1017083317491941377", "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/wguh0dH4DT", "expanded_url": "https://saludprimero.mx/2019/09/10/falta-visibilizar-el-problema-para-poder-evitarlo/", "display_url": "saludprimero.mx/2019/09/10/fal\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-13T11:09:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Ciro"}, {"start": 7, "end": 12, "probability": 0.9722, "type": "Person", "normalized_text": "Haddad"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/u8q1dC7oOd", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/ciro-haddad-e-uma-fraude-e-eu-ganharia-as-eleicoes-no-2o-turno/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/essencial/ciro\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/ciro-haddad-e-uma-fraude-e-eu-ganharia-as-eleicoes-no-2o-turno/"}]}, "id": "1172467405014142976", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 1223, "like_count": 710, "quote_count": 493}, "edit_history_tweet_ids": ["1172467405014142976"], "text": "Ciro: \u201cHaddad \u00e9 uma fraude e eu ganharia as elei\u00e7\u00f5es no 2\u00ba turno\u201d https://t.co/u8q1dC7oOd", "author_id": "43340387"}, {"created_at": "2019-09-13T10:20:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 47, "probability": 0.4312, "type": "Place", "normalized_text": "venezolana"}, {"start": 69, "end": 73, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/hYmQTTBneY", "expanded_url": "http://bit.ly/2NbgJ4z", "display_url": "bit.ly/2NbgJ4z", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=orig", "width": 830, "height": 620}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile", "description": "Caracas.- Una venezolana radicada en la Rep\u00fablica de Chile le puso fin a su vida tras una fuerte depresi\u00f3n que sent\u00eda por la situaci\u00f3n cr\u00edtica que atravesaba su n\u00facleo familiar. Lea tambi\u00e9n: Venezolanos hacen caso omiso a despliegue militar en zona fronteriza con Colombia Seg\u00fan informaci\u00f3n suministrada por el diario nacional Noticia al D\u00eda, el [\u2026]", "unwound_url": "https://elcooperante.com/deprimida-por-su-situacion-economica-zuliana-se-suicida-en-chilezuliana-se-suicida-en-chile-tras-su-depresion-por-crisis-venezolana/"}]}, "id": "1172454875885723648", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1172454875885723648"], "text": "Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile https://t.co/hYmQTTBneY", "author_id": "82794341"}, {"created_at": "2019-09-13T11:27:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4288, "type": "Person", "normalized_text": "Maza"}, {"start": 17, "end": 23, "probability": 0.5721, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}, {"start": 118, "end": 124, "probability": 0.8052, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}], "urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/AYu2fAVL2Z", "expanded_url": "https://twitter.com/Cooperativa/status/1172217147944243200", "display_url": "twitter.com/Cooperativa/st\u2026"}]}, "id": "1172471846194864128", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1172471846194864128"], "text": "Maza: \"Mataron a Allende por exceso de tonter\u00eda\" \n\u00bfY si es verdad? \u00bfY si fueron los agentes cubanos? Es indudable que Allende les serv\u00eda (y as\u00ed ha sido) m\u00e1s como \"valiente suicida\" que asil\u00e1ndose. \u00bfTendr\u00e1 alg\u00fan tipo de informaci\u00f3n Maza? https://t.co/AYu2fAVL2Z", "author_id": "833016084806696961", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172217147944243200"}]}, {"created_at": "2019-09-13T01:29:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 9, "probability": 0.5788, "type": "Organization", "normalized_text": "TNU"}, {"start": 40, "end": 50, "probability": 0.4743, "type": "Person", "normalized_text": "Lacalle Pou"}, {"start": 120, "end": 122, "probability": 0.4483, "type": "Organization", "normalized_text": "OIT"}], "urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/YTgKKIICXg", "expanded_url": "http://www.portaltnu.com.uy/video.php?vid=6139", "display_url": "portaltnu.com.uy/video.php?vid=\u2026", "unwound_url": "https://mediospublicos.uy/?vid=6139"}]}, "id": "1172321309524520961", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 1, "like_count": 40, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1172321309524520961"], "text": "Portal TNU - \u201cLos asesores laborales de Lacalle Pou est\u00e1n involucrados en la queja que presentaron las patronales en la OIT\u201d https://t.co/YTgKKIICXg", "author_id": "741478063"}, {"created_at": "2019-09-13T08:29:56.000Z", "id": "1172427176878080000", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172427176878080000"], "text": "@gq_gianni .... sfidare una donna sul piano verbale \u00e8 pericoloso di suo, sfidare Michela Murgia \u00e8 suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "gq_gianni", "id": "4825460655"}]}, "author_id": "50627006", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172060828696289280"}], "in_reply_to_user_id": "4825460655"}, {"created_at": "2019-09-13T03:40:09.000Z", "id": "1172354253568053250", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172354253568053250"], "text": "El colmo de los colmos de la desesperaci\u00f3n fujiaprista y de la extrema derecha liberal para justificar el lavado de ACTIVOS IL\u00cdCITOS. https://t.co/GyyEKZFi9X", "author_id": "783348962636009473", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171941371961389057"}], "entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/GyyEKZFi9X", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1171941371961389057", "display_url": "twitter.com/canalN_/status\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-13T12:46:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.5991, "type": "Other", "normalized_text": "bistur\u00ed"}]}, "id": "1172491694773886976", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172491694773886976"], "text": "Ahora tengo muchas hojas de bistur\u00ed, ya se a donde apuntar cuando me vaya mal en materno\ud83d\ude02", "author_id": "1106723563598434304"}, {"created_at": "2019-09-13T12:41:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 12, "probability": 0.9349, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 50, "end": 59, "probability": 0.4624, "type": "Organization", "normalized_text": "daytraders"}, {"start": 150, "end": 157, "probability": 0.7341, "type": "Other", "normalized_text": "daytrade"}, {"start": 236, "end": 243, "probability": 0.8612, "type": "Other", "normalized_text": "daytrade"}]}, "id": "1172490392199204865", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 26, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1172490392199204865"], "text": "hj no twitter j\u00e1 vi muita gente tirando sarro dos daytraders... \u00e9 s\u00f3 mais uma ferramenta para ganhar $ no mercado! existem tipos de mercados bom para daytrade e mercados bons para swing trade... se vc n\u00e3o teve capacidade de ganhar $ no daytrade problema \u00e9 seu!", "author_id": "193490750"}, {"created_at": "2019-09-12T19:20:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 25, "probability": 0.8412, "type": "Other", "normalized_text": "El caballero oscuro"}, {"start": 29, "end": 33, "probability": 0.8755, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}, {"start": 62, "end": 73, "probability": 0.877, "type": "Person", "normalized_text": "Heath Ledger"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.5702, "type": "Person", "normalized_text": "Logan"}, {"start": 140, "end": 152, "probability": 0.9028, "type": "Other", "normalized_text": "Black Panther"}, {"start": 162, "end": 166, "probability": 0.8594, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}, {"start": 218, "end": 246, "probability": 0.7441, "type": "Other", "normalized_text": "Spider-Man: Un nuevo universo"}, {"start": 250, "end": 254, "probability": 0.8209, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/Qw0xc7J1zF", "expanded_url": "https://twitter.com/empiremagazine/status/1171067643723472899", "display_url": "twitter.com/empiremagazine\u2026"}]}, "id": "1172228491124887553", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 338, "reply_count": 12, "like_count": 884, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1172228491124887553"], "text": "2009: 'El caballero oscuro', Oscar a mejor actor secundario a Heath Ledger (8 nom.)\n\n2018: 'Logan', nominada a mejor guion adaptado\n\n2019: 'Black Panther' gana 3 Oscar (7 nominaciones, incluida mejor pel\u00edcula)\n\n2019: 'Spider-Man: Un nuevo universo', Oscar a mejor pel\u00edcula animada https://t.co/Qw0xc7J1zF", "author_id": "31389492", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171067643723472899"}]}, {"created_at": "2019-09-12T13:05:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.429, "type": "Other", "normalized_text": "ROSQT"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 23, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 37, "end": 46, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "id": "1172134015329062912", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1172134015329062912"], "text": "@PacitaGuerra @JorgeDCG ...ese ROSQT @JorgeDCG ...pagar\u00e1 desde el 1er gbno. del SUICIDA COBARDE RATAL\u00c1N...EXISTE V\u00cdDEOS Y AUDIOS CON \u00c9STE DESAPARECIDO DELINCUENTE COMO RECIB\u00cdA \u00d3RDENES PARA SUAVIZAR SUS FECHOR\u00cdAS...!", "author_id": "898687123192242176", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171950492341166086"}], "in_reply_to_user_id": "2691099212"}, {"created_at": "2019-09-13T12:06:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.9854, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/cn6mRI5DfB", "expanded_url": "https://infocifrasonline.com/2019/09/12/victima-de-xenofobia-y-carencias-economicas-venezolana-en-chile-se-suicida/", "display_url": "infocifrasonline.com/2019/09/12/vic\u2026"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/inv0NaxHcy", "expanded_url": "https://twitter.com/InfoCifras/status/1172481617270595584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/inv0NaxHcy", "media_key": "3_1172481615756431361"}]}, "id": "1172481617270595584", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172481617270595584"], "text": "V\u00edctima de xenofobia y carencias econ\u00f3micas venezolana en Chile se\u00a0suicida https://t.co/cn6mRI5DfB https://t.co/inv0NaxHcy", "author_id": "48552528"}, {"created_at": "2019-09-12T23:39:11.000Z", "id": "1172293609816756224", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 102, "like_count": 1048, "quote_count": 10}, "edit_history_tweet_ids": ["1172293609816756224"], "text": "Poniendo el parche antes que salte la pus! https://t.co/YQuZrPQswm", "author_id": "2416088899", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171941371961389057"}], "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/YQuZrPQswm", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1171941371961389057", "display_url": "twitter.com/canalN_/status\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-12T23:00:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 71, "probability": 0.6018, "type": "Other", "normalized_text": "Kevin"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Tragedia"}], "urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/TJT5tkXfDJ", "expanded_url": "http://ow.ly/EWJH30pwvCB", "display_url": "ow.ly/EWJH30pwvCB", "status": 404, "unwound_url": "https://www.nvinoticias.com/nota/125628/nino-se-suicida-porque-su-abuelo-le-quito-el-celular"}]}, "id": "1172283751637741568", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1172283751637741568"], "text": "#Tragedia | Le quitan el celular y se suicida \n\nEl menor de nombre Kevin, de 8 a\u00f1os, subi\u00f3 a su habitaci\u00f3n y se estrangul\u00f3 con sus agujetas luego que le quitaron el m\u00f3vil; su familia nunca pens\u00f3 que tomar\u00eda esa decisi\u00f3n. https://t.co/TJT5tkXfDJ", "author_id": "100279749"}, {"created_at": "2019-09-13T12:33:03.000Z", "id": "1172488362051231749", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172488362051231749"], "text": "@brubsbrubsb Mas a\u00ed a gente cai na vida de gente grande, o mund\u00e3o \u00e9 bruto e a vida n\u00e3o \u00e9 t\u00e3o colorida assim. E de repente a gente ver que sair da escola aos 16, se formar aos 21, trabalhar logo depois da gradua\u00e7\u00e3o, come\u00e7ar a constituir patrim\u00f4nio antes dos 30 \u00e9 um grande tabu...", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "brubsbrubsb", "id": "60143763"}]}, "author_id": "3080307238", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172487713725046785"}], "in_reply_to_user_id": "3080307238"}, {"created_at": "2019-09-13T12:26:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.4989, "type": "Person", "normalized_text": "Vale"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/wI8hy07YIC", "expanded_url": "https://alvoradafm.com.br/noticias/pedido-de-indiciamento-de-funcionarios-da-vale-e-aprovado-pela-cpi-de-brumadinho#.XXuK8_3RHQ4.twitter", "display_url": "alvoradafm.com.br/noticias/pedid\u2026"}]}, "id": "1172486729489629184", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1172486729489629184"], "text": "A Vale disse que discorda da sugest\u00e3o de indiciamento.  https://t.co/wI8hy07YIC", "author_id": "75009118"}, {"created_at": "2019-09-13T04:05:03.000Z", "id": "1172360516834070529", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172360516834070529"], "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 31, "tag": "SistemaC\u00f3mpliceDeAbusoAMenores"}, {"start": 32, "end": 43, "tag": "BuenosD\u00edas"}, {"start": 44, "end": 57, "tag": "FelizViernes"}, {"start": 89, "end": 107, "tag": "ViolenciaDeG\u00e9nero"}, {"start": 112, "end": 120, "tag": "Menores"}, {"start": 224, "end": 249, "tag": "Pensi\u00f3nParaEstasV\u00edctimas"}, {"start": 267, "end": 280, "tag": "20Septiembre"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/JDUgXr2gkR", "expanded_url": "https://twitter.com/velveluaces/status/1171994424936718336", "display_url": "twitter.com/velveluaces/st\u2026"}]}, "text": "#SistemaC\u00f3mpliceDeAbusoAMenores\n#BuenosD\u00edas\n#FelizViernes\nV\u00edctimas m\u00e1s vulnerables de la #ViolenciaDeG\u00e9nero las #Menores\nHu\u00e9rfan@s de madre\nCon padre en prisi\u00f3n o finiquitado pq se SUICIDA despu\u00e9s ASESINAR madre d sus hij@s\n#Pensi\u00f3nParaEstasV\u00edctimas\nEstamos FALLANDO\n#20Septiembre https://t.co/JDUgXr2gkR", "author_id": "1479269683", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171994424936718336"}]}, {"created_at": "2019-09-13T12:20:34.000Z", "id": "1172485220488175617", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172485220488175617"], "text": "@GoldoniVitor eu acho isso uma sacanagem...\nfalta de profissionalismo por parte da nossa equipe que ningu\u00e9m se matou", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "GoldoniVitor", "id": "952009642862874624"}]}, "author_id": "1098976524890501121", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172365277679378439"}], "in_reply_to_user_id": "952009642862874624"}, {"created_at": "2019-09-13T12:21:49.000Z", "id": "1172485533903331333", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172485533903331333"], "text": "@culpadeduhalde \ud83e\udd14\ud83e\udd28", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "culpadeduhalde", "id": "226725451"}]}, "author_id": "2939153309", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172485302558035969"}], "in_reply_to_user_id": "226725451"}, {"created_at": "2019-09-13T12:01:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.6129, "type": "Person", "normalized_text": "Navarro"}, {"start": 172, "end": 177, "probability": 0.8995, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "AmanecerRCN"}], "urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/V3uqpyhh99", "expanded_url": "http://FF.MM", "display_url": "FF.MM", "unwound_url": "http://FF.MM"}, {"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/BXPS3y0hKi", "expanded_url": "http://noticiasrcn.com", "display_url": "noticiasrcn.com", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581236199892561921/ddFFIxtM?format=jpg&name=orig", "width": 990, "height": 557}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581236199892561921/ddFFIxtM?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Noticias RCN | Noticias de Colombia y el Mundo", "description": "Encuentra las Ultimas Noticias, v\u00eddeos, an\u00e1lisis y especiales sobre los temas m\u00e1s importantes de Colombia y el mundo, con actualizaciones minuto a minuto.", "unwound_url": "https://www.noticiasrcn.com/"}, {"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/Yyo6kfBLYX", "expanded_url": "https://twitter.com/NoticiasRCN/status/1172480373516881920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Yyo6kfBLYX", "media_key": "3_1172480280638218240"}]}, "id": "1172480373516881920", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 21, "like_count": 11, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1172480373516881920"], "text": "#AmanecerRCN | \"No tenemos claridad en qu\u00e9 momento, ni en qu\u00e9 sitio fueron tomadas estas fotos\", general Navarro, comandante de las https://t.co/V3uqpyhh99. sobre fotos de Guaid\u00f3 con supuestos paramilitares https://t.co/BXPS3y0hKi https://t.co/Yyo6kfBLYX", "author_id": "35013719"}, {"created_at": "2019-09-13T12:14:17.000Z", "id": "1172483635418677248", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172483635418677248"], "text": "Se suicida luego de que su maestra se burlara por mancharse con sangre menstrual https://t.co/KvZ1EYMIoF", "author_id": "71880823", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/KvZ1EYMIoF", "expanded_url": "https://cub.am/2ZYE4Nx", "display_url": "cub.am/2ZYE4Nx"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T08:14:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9892, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 244, "end": 278, "probability": 0.5785, "type": "Other", "normalized_text": "Nacional de Prevenci\u00f3n del Suicidio"}]}, "id": "1171336245911400456", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 309, "like_count": 4976, "quote_count": 94}, "edit_history_tweet_ids": ["1171336245911400456"], "text": "QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de genero.\n11 veces m\u00e1s que homicidios.\nEl doble que accidentes de tr\u00e1fico.\nY nadie se escandaliza ante estos datos. \u00bfY el Plan Nacional de Prevenci\u00f3n del Suicidio?", "author_id": "815994028189696004"}, {"created_at": "2019-09-13T04:23:58.000Z", "id": "1172365277679378439", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172365277679378439"], "text": "Me diga que gra\u00e7a que tem ir jogar nas quintas se n\u00e3o sai ningu\u00e9m com fratura exposta de l\u00e1?\n@dosleks melhora isso ai estagi\u00e1rio....", "entities": {"mentions": [{"start": 93, "end": 101, "username": "dosleks", "id": "734565614442971137"}]}, "author_id": "952009642862874624", "geo": {"place_id": "793d02653b10d48c"}}, {"created_at": "2019-09-12T22:38:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9636, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "id": "1172278285197369344", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 1059, "like_count": 1168, "quote_count": 105}, "edit_history_tweet_ids": ["1172278285197369344"], "text": "La persecuci\u00f3n pol\u00edtica contin\u00faa y se acrecienta en nuestro Pa\u00eds, los 18 meses de prisi\u00f2n para Keiko anunciada con anticipaci\u00f3n lo comprueba; ella q no ha sido gobierno, no ejerci\u00f3 ning\u00fan cargo ejecutivo q no ha recibido coimas por obras; ella es el trofeo para sus adversarios", "author_id": "486862376"}, {"created_at": "2019-09-13T12:04:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 114, "probability": 0.863, "type": "Person", "normalized_text": "Luffy"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "eduardprudencio", "id": "123418573"}]}, "id": "1172481284137988096", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172481284137988096"], "text": "@eduardprudencio @matheusallblue Acho que ele n\u00e3o morre n\u00e3o, o rapaz tem medo de matar personagens, imagina o Luffy", "author_id": "875713111067697152", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172480735053340678"}], "in_reply_to_user_id": "123418573"}, {"created_at": "2019-09-12T17:57:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 61, "probability": 0.8321, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 73, "end": 85, "probability": 0.7948, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c9lcio Queiroz"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 20, "tag": "Justi\u00e7aParaMarielle"}], "mentions": [{"start": 191, "end": 204, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}, {"start": 207, "end": 213, "username": "MP_RJ", "id": "84377699"}], "urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/PYXKXkoL5k", "expanded_url": "http://bit.ly/2LKztHY", "display_url": "bit.ly/2LKztHY"}]}, "id": "1172207616191279109", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 8, "like_count": 117, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1172207616191279109"], "text": "#Justi\u00e7aParaMarielle No dia 12/03, o PM reformado Ronnie Lessa e o ex-PM \u00c9lcio Queiroz, acusados de participa\u00e7\u00e3o no crime, foram presos. Foi um passo importante, mas quem foram os mandantes? @wilsonwitzel e @MP_RJ, queremos respostas! Assine: https://t.co/PYXKXkoL5k", "author_id": "110522807", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}}, {"created_at": "2019-09-13T12:08:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 148, "end": 158, "probability": 0.6852, "type": "Other", "normalized_text": "DonfelixSPM"}, {"start": 161, "end": 168, "probability": 0.5437, "type": "Other", "normalized_text": "donfelix"}], "hashtags": [{"start": 160, "end": 169, "tag": "donfelix"}], "urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/3wUMR0Qz6V", "expanded_url": "http://dlvr.it/RD1mby", "display_url": "dlvr.it/RD1mby"}, {"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/JmT0jHdOqi", "expanded_url": "https://twitter.com/malcriadom/status/1172482068380442624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JmT0jHdOqi", "media_key": "3_1172482066736238592"}]}, "id": "1172482068380442624", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172482068380442624"], "text": "Adolescente de 14 a\u00f1os se suicida tras ser humillada por su maestra por ensuciarse el uniforme escolar con sangre menstrual https://t.co/3wUMR0Qz6V DonfelixSPM #donfelix https://t.co/JmT0jHdOqi", "author_id": "635075877"}, {"created_at": "2019-09-12T23:02:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 190, "end": 205, "probability": 0.8468, "type": "Place", "normalized_text": "EcuadorEsProvida"}], "hashtags": [{"start": 153, "end": 175, "tag": "SalvemosTODASLASVIDAS"}, {"start": 176, "end": 188, "tag": "relatoverde"}, {"start": 189, "end": 206, "tag": "EcuadorEsProvida"}], "urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/7UwIoH1I1s", "expanded_url": "https://twitter.com/GabyPacheco0/status/1172223959657586690", "display_url": "twitter.com/GabyPacheco0/s\u2026"}]}, "id": "1172284317009088515", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 33, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1172284317009088515"], "text": "El aborto genera, entre otras consecuencias, impulso suicida post aborto o  directamente SUICIDIO posterior a depresi\u00f3n cr\u00f3nica y p\u00e9rdida de autoestima.\n#SalvemosTODASLASVIDAS\n#relatoverde\n#EcuadorEsProvida https://t.co/7UwIoH1I1s", "author_id": "986193433676087298", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172223959657586690"}]}, {"created_at": "2019-09-13T12:05:20.000Z", "id": "1172481384964923392", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172481384964923392"], "entities": {"hashtags": [{"start": 96, "end": 114, "tag": "cubanosporelmundo"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/7lyBCOx7XW", "expanded_url": "https://goo.gl/fb/81Shus", "display_url": "goo.gl/fb/81Shus"}]}, "text": "Se suicida luego de que su maestra se burlara por mancharse con sangre\u2026 https://t.co/7lyBCOx7XW #cubanosporelmundo", "author_id": "71880823"}, {"created_at": "2019-09-13T04:44:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 11, "probability": 0.3783, "type": "Other", "normalized_text": "mastemprano"}, {"start": 94, "end": 97, "probability": 0.7297, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}, {"start": 114, "end": 127, "probability": 0.6069, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1lvaro Obreg\u00f3n"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "mastemprano"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/QMxR2PfEgX", "expanded_url": "https://twitter.com/GaboOrtega73/status/1172370451982516224/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/QMxR2PfEgX", "media_key": "7_1172370394210172930"}]}, "id": "1172370451982516224", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172370451982516224"], "text": "#mastemprano mujer se suicida de un tiro en la cabeza esto  en la entrada de la cl\u00ednica 8 del IMSS en la alcald\u00eda \u00c1lvaro Obreg\u00f3n https://t.co/QMxR2PfEgX", "author_id": "132281891"}, {"created_at": "2019-09-13T10:31:14.000Z", "id": "1172457705732288512", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172457705732288512"], "text": "@liberjoe74 @SoniaVivasRive3 El que se suicida lo hace por decisi\u00f3n propia. \nA nosotras nos matan.", "author_id": "759015227220385793", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172438795351801867"}], "in_reply_to_user_id": "4255984817"}, {"created_at": "2019-09-13T00:21:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 85, "probability": 0.7916, "type": "Organization", "normalized_text": "GLOBO"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "SousaElias40", "id": "924032968066289664"}]}, "id": "1172304251470659584", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172304251470659584"], "text": "@SousaElias40 Se morrer no confronto com a Pol\u00edcia as m\u00e3es v\u00e3o dar entrevista na GLOBO dizendo que eram pais de fam\u00edlia trabalhadores e que a Pol\u00edcia matou por covardia e preconceito por serem pobres.", "author_id": "1048704565560991744", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172301604478996481"}], "in_reply_to_user_id": "924032968066289664"}, {"created_at": "2019-09-13T11:51:45.000Z", "id": "1172477968293224448", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172477968293224448"], "text": "@clawin8 @fabiotitty ...neanche chi lo beve, infatti non ti ho dato dell' \"immigrato\"... \ud83d\ude0a", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "clawin8", "id": "853349646906863616"}, {"start": 9, "end": 20, "username": "fabiotitty", "id": "700564651776548864"}]}, "author_id": "81075901", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172463871732461568"}], "in_reply_to_user_id": "853349646906863616"}, {"created_at": "2019-09-13T11:45:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.8303, "type": "Other", "normalized_text": "Flash"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/qnGrETX5DF", "expanded_url": "http://bit.ly/2mdWyXp", "display_url": "bit.ly/2mdWyXp"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/AIjoOyqQyl", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172476266924183553/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AIjoOyqQyl", "media_key": "3_1172355404937990145"}]}, "id": "1172476266924183553", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 5, "like_count": 82, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1172476266924183553"], "text": "Aguardando cenas dos pr\u00f3ximos cap\u00edtulos... As idas e vindas do filme do Flash: https://t.co/qnGrETX5DF https://t.co/AIjoOyqQyl", "author_id": "9612112"}, {"created_at": "2019-09-13T11:47:31.000Z", "id": "1172476899660042240", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172476899660042240"], "text": "@LeonardoCaciopp @alexdelprete @giadif @Carlo213Ge @Lucci____ La verit\u00e0 non \u00e8 n\u00e9 di destra n\u00e9 di sinistra. N\u00e9 socialista n\u00e9 liberale n\u00e9 monarchica. \n\nLa verit\u00e0 \u00e8 una e una soltanto. Se si \u00e8 socialisti si \u00e8 socialisti perch\u00e9 si crede che la verit\u00e0 stia l\u00ec. Ma se la nostra esperienza ci d\u00e0 elementi di consapevolezza che coincidono, anche per", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "LeonardoCaciopp", "id": "572866310"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "alexdelprete", "id": "61081513"}, {"start": 31, "end": 38, "username": "giadif", "id": "151576329"}, {"start": 39, "end": 50, "username": "Carlo213Ge", "id": "834183191195955200"}, {"start": 51, "end": 61, "username": "lucci____", "id": "1473522026648330240"}]}, "author_id": "929318281529511936", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172476019074359296"}], "in_reply_to_user_id": "572866310"}, {"created_at": "2019-09-13T00:16:09.000Z", "id": "1172302913651142657", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 8, "like_count": 152, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1172302913651142657"], "text": "Como alguien que ha conocido gente que ha tomado esa fatal decisi\u00f3n les pido leer y compartir, siendo este tema tan tab\u00fa y secreto nunca sab\u00e9s si la vida que podr\u00edas salvar pueda ser la de algun amigo o familiar. https://t.co/lHPeJxWGM5", "author_id": "17192256", "entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/lHPeJxWGM5", "expanded_url": "https://twitter.com/carlnicas/status/1171534448283664386", "display_url": "twitter.com/carlnicas/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-13T11:30:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9823, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 45, "end": 51, "probability": 0.9569, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 72, "end": 78, "probability": 0.5018, "type": "Person", "normalized_text": "Moncloa"}], "mentions": [{"start": 25, "end": 41, "username": "DebatAlRojoVivo", "id": "237413314"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/vmYzcWqWrJ", "expanded_url": "https://www.eldiario.es/politica/Pablo-Iglesias-PSOE-aceptarian-Sanchez_0_941756116.html", "display_url": "eldiario.es/politica/Pablo\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/politica/pablo-iglesias-psoe-aceptarian-sanchez_1_1360041.html"}]}, "id": "1172472568764403714", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 61, "like_count": 149, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1172472568764403714"], "text": "Pablo Iglesias, ahora en @DebatAlRojoVivo : \"S\u00e1nchez deber\u00eda llamarme a Moncloa. En tres horas tenemos un acuerdo\" https://t.co/vmYzcWqWrJ", "author_id": "14436317"}, {"created_at": "2019-09-13T07:57:41.000Z", "id": "1172419061327642624", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172419061327642624"], "text": "@EdgarepsDC @A3Noticias Eso no interesa", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "EdgarepsDC", "id": "3316259152"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}]}, "author_id": "2162396879", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172093711322402816"}], "in_reply_to_user_id": "3316259152"}, {"created_at": "2019-09-12T16:13:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 21, "probability": 0.9217, "type": "Person", "normalized_text": "ALBERTO FERNANDEZ"}, {"start": 58, "end": 64, "probability": 0.5133, "type": "Person", "normalized_text": "ALBERTO"}, {"start": 147, "end": 152, "probability": 0.6959, "type": "Person", "normalized_text": "NISMAN"}], "mentions": [{"start": 23, "end": 37, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}]}, "id": "1172181465255354373", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1397, "reply_count": 106, "like_count": 2742, "quote_count": 55}, "edit_history_tweet_ids": ["1172181465255354373"], "text": "Para ALBERTO FERNANDEZ @mauriciomacri \"fue una tragedia\"\n\nALBERTO!!\n\nTRAGEDIA fue la de CROMA\u00d1\u00d3N\n\nLa de los muertos en LA PLATA\n\nLa de ONCE\n\nLa de NISMAN\n\nTodos los que est\u00e1n con usted, son los m\u00e1ximos responsables de esas TRAGEDIAS.\n\nSINVERG\u00dcENZA INMORAL!!!", "author_id": "4595778255"}, {"created_at": "2019-09-10T04:43:22.000Z", "id": "1171282996047073280", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 6, "like_count": 1755, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1171282996047073280"], "text": "\u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadie lo hace. \u201cEsas cosas le ocurren a otros\u201d.\n\nCuando alguien se suicida, es com\u00fan escuchar a sus familiares decir \"no puedo creer que haya hecho algo as\u00ed\".", "author_id": "6558552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171281952990814208"}], "in_reply_to_user_id": "6558552"}, {"created_at": "2019-09-13T11:34:26.000Z", "id": "1172473608423313410", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172473608423313410"], "text": "@PapiLego @NeGrh0 Ojo el sea of thieves yo lo tengo piraaaataaaaaaa https://t.co/vCPFfN7tvn", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "PapiLego", "id": "68858974"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/vCPFfN7tvn", "expanded_url": "https://twitter.com/Sr_POPOTO/status/1172473608423313410/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vCPFfN7tvn", "media_key": "3_1172473523056627712"}]}, "author_id": "4856522649", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172449875402874880"}], "in_reply_to_user_id": "68858974"}, {"created_at": "2019-09-12T07:46:20.000Z", "id": "1172053816004534272", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1172053816004534272"], "text": "Da v\u00e9rtigo: 14 a\u00f1os de prejubilaci\u00f3n que se unen a los +20 (crecientes) a\u00f1os de jubilaci\u00f3n ordinaria. Muy dif\u00edcil de gestionar a nivel individual... y un sacrificio de capital humano suicida para el pa\u00eds. https://t.co/f8pZBhxV2t", "author_id": "2910784887", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172038958282366976"}], "entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/f8pZBhxV2t", "expanded_url": "https://twitter.com/jlfuenteoc1/status/1172038958282366976", "display_url": "twitter.com/jlfuenteoc1/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-10T16:17:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.728, "type": "Other", "normalized_text": "DDHH"}], "urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/ahJQ0MziOR", "expanded_url": "https://twitter.com/OrgulloLocoMad/status/1171422724813516801?s=19", "display_url": "twitter.com/OrgulloLocoMad\u2026"}]}, "id": "1171457585142124545", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171457585142124545"], "text": "Es as\u00ed, tal como dice este tuit. La inexistencia de DDHH en las plantas de psiquiatr\u00eda hace que personas con ideaci\u00f3n suicida tengan p\u00e1nico de ir a un hospital a pedir ayuda y eso es muy grave\nhttps://t.co/ahJQ0MziOR", "author_id": "241257094", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171422724813516801"}]}, {"created_at": "2019-09-12T00:19:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 27, "probability": 0.9604, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "NPortada"}], "mentions": [{"start": 122, "end": 132, "username": "N_Portada", "id": "2385999246"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/hrg1h9s6jY", "expanded_url": "https://canaln.pe", "display_url": "canaln.pe", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580944646863486976/1qaVVZpb?format=png&name=orig", "width": 256, "height": 256}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580944646863486976/1qaVVZpb?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Noticias de Actualidad y del Mundo, mascarillas, Pedro Castillo, An\u00edbal Torres, protestas, Ucrania, sismos", "description": "Noticias al instante de todos los departamentos del pa\u00eds", "unwound_url": "https://canaln.pe"}, {"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/UKLXTIoWJW", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1171941371961389057/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/UKLXTIoWJW", "media_key": "7_1171941282387808257"}]}, "id": "1171941371961389057", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 660, "like_count": 314, "quote_count": 176}, "edit_history_tweet_ids": ["1171941371961389057"], "text": "#NPortada Jorge del Castillo: \"Lo anterior a la ley de financiamiento de partidos no es delito\" \u25ba https://t.co/hrg1h9s6jY @N_Portada https://t.co/UKLXTIoWJW", "author_id": "248692867"}, {"created_at": "2019-09-12T18:35:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.7405, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Maza"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.4198, "type": "Person", "normalized_text": "Kast"}, {"start": 164, "end": 170, "probability": 0.4391, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}, {"start": 248, "end": 254, "probability": 0.7803, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/OrCZxZ7GNX", "expanded_url": "https://twitter.com/Cooperativa/status/1172217147944243200/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/OrCZxZ7GNX", "media_key": "7_1172216636956381185"}]}, "id": "1172217147944243200", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1215, "reply_count": 806, "like_count": 3106, "quote_count": 296}, "edit_history_tweet_ids": ["1172217147944243200"], "text": "El astr\u00f3nomo Jos\u00e9 Maza: \"Ser\u00edamos los faraones de los est\u00fapidos elegir a Kast por votaci\u00f3n popular. Tengo tambi\u00e9n discrepancias con la izquierda. En el Gobierno de Allende, el MIR la podr\u00eda haber cortado con eso de 'avanzar sin transar'. Mataron a Allende por exceso de tonter\u00eda\". https://t.co/OrCZxZ7GNX", "author_id": "7668952"}, {"created_at": "2019-09-12T23:43:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 249, "end": 260, "probability": 0.9207, "type": "Other", "normalized_text": "YouTube kids"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "PATRlOTAS", "id": "955586323452219393"}]}, "id": "1172294576134074368", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 13, "like_count": 55, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172294576134074368"], "text": "@PATRlOTAS O mais engra\u00e7ado \u00e9 ver v\u00eddeos super antigos,dos quais ele se retratou e colocou classifica\u00e7\u00e3o indicativa. Concordo plenamente que crian\u00e7as n\u00e3o deveriam ver .\npor\u00e9m a responsabilidade de ver o que o filho assiste ou de pelo menos baixar o YouTube kids \u00e9 dos pais e n\u00e3o dele.", "author_id": "918661419826122752", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172274131490025472"}], "in_reply_to_user_id": "955586323452219393"}, {"created_at": "2019-09-12T15:36:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 219, "end": 224, "probability": 0.9165, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/EhBwWXSGIj", "expanded_url": "https://twitter.com/BrazilianReport/status/1171819825125101574", "display_url": "twitter.com/BrazilianRepor\u2026"}]}, "id": "1172172258045046784", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172172258045046784"], "text": "O cara comparar a facada que levou com o ataque de 11 de setembro que matou mais de 3000 pessoas foi o auge pra gente ver que ele s\u00f3 se importa com o que \u00e9 do interesse dele nojo de quem elegeu essa anta pra presidir o Brasil https://t.co/EhBwWXSGIj", "author_id": "760783893083684864", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171819825125101574"}]}, {"created_at": "2019-09-13T11:00:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.6472, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin 'N',"}], "urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/haitIIQnky", "expanded_url": "http://bit.ly/2AaAD7a", "display_url": "bit.ly/2AaAD7a", "status": 200, "unwound_url": "https://news.culturacolectiva.com/mexico/nino-se-suicida-porque-su-mama-le-quito-el-celular/"}]}, "id": "1172464944694157313", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172464944694157313"], "text": "Kevin 'N', fue encontrado tendido en el suelo luego de asfixiarse con la agujeta de uno de sus tenis; muri\u00f3 en dos minutos.\n\nhttps://t.co/haitIIQnky", "author_id": "966358516108873729"}, {"created_at": "2019-09-13T03:10:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.8105, "type": "Person", "normalized_text": "David"}, {"start": 87, "end": 91, "probability": 0.8468, "type": "Person", "normalized_text": "David"}, {"start": 141, "end": 144, "probability": 0.768, "type": "Person", "normalized_text": "Alba"}, {"start": 203, "end": 207, "probability": 0.8542, "type": "Person", "normalized_text": "David"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MiguelFrigenti", "id": "44113761"}]}, "id": "1172346762322948096", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172346762322948096"], "text": "@MiguelFrigenti David en el cuerpo a cuerpo se siente como cerdo en el barro , ojito a David cuando empiece a sacar la patita del tiesto , a Alba la conocemos es una suicida suelta todo como lo piensa , David es lobo con piel de cordero", "author_id": "1008259499172429824", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172280084381741056"}], "in_reply_to_user_id": "44113761"}, {"created_at": "2019-09-13T10:21:28.000Z", "id": "1172455246813155333", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172455246813155333"], "text": "@sunnylouisw @paynosa mas eu acho q isso foi antes, como se fosse mem\u00f3ria deles dois q vai mostrar no clipe da pr\u00f3xima m\u00fasica do lou", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "sunnylouisw", "id": "3135449992"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "paynosa", "id": "1335552613"}]}, "author_id": "1156671265794666497", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172442493398335488"}], "in_reply_to_user_id": "3135449992"}, {"created_at": "2019-09-11T09:47:34.000Z", "id": "1171721940639395841", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171721940639395841"], "text": "https://t.co/t2fl5YhaAf", "author_id": "699629393380057088", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/t2fl5YhaAf", "expanded_url": "https://www.diariosur.es/malaga-capital/persona-suicida-quiere-20190911000209-ntvo.html", "display_url": "diariosur.es/malaga-capital\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariosur.es/malaga-capital/persona-suicida-quiere-20190911000209-ntvo.html"}]}}, {"created_at": "2019-09-13T00:17:35.000Z", "id": "1172303275028336640", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1172303275028336640"], "text": "@MartinaBertino_ yo aprob\u00e9 2 finales estudiando HORAS antes, ni si quiera un d\u00eda, asique tranqui, exitosss\ud83c\udf40\ud83c\udf40\ud83c\udf40", "author_id": "882424753910419456", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172239930069794823"}], "in_reply_to_user_id": "1074791029067444225"}, {"created_at": "2019-09-12T20:42:04.000Z", "id": "1172249038915346433", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1532, "reply_count": 34, "like_count": 6482, "quote_count": 101}, "edit_history_tweet_ids": ["1172249038915346433"], "text": "No os parece s\u00faper guay? En plan vivir este n\u00famero 20 20 o sea es que no va a haber un a\u00f1o as\u00ed hasta el 3030 o sea mola https://t.co/BFK1DXUm67", "author_id": "1499064763", "entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/BFK1DXUm67", "expanded_url": "https://twitter.com/myfaaast/status/1160489606439165952", "display_url": "twitter.com/myfaaast/statu\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-13T11:03:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 29, "probability": 0.9491, "type": "Person", "normalized_text": "Roger Machado"}, {"start": 41, "end": 45, "probability": 0.9332, "type": "Person", "normalized_text": "Borja"}, {"start": 48, "end": 57, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas Lima"}, {"start": 61, "end": 74, "probability": 0.9626, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno Henrique"}, {"start": 181, "end": 184, "probability": 0.7289, "type": "Person", "normalized_text": "Mano"}]}, "id": "1172465721080766465", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 54, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1172465721080766465"], "text": "Se ligaram que o Roger Machado recuperou Borja, Lucas Lima e Bruno Henrique? As vezes o padr\u00e3o estabelecido deixa o jogador mais a vontade e ele rende mais. J\u00e1 da pra ver que com o Mano os laterais est\u00e3o mais a vontade. Seria a hora de ter paci\u00eancia com alguns?", "author_id": "724250736708706305"}, {"created_at": "2019-09-12T12:18:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 13, "probability": 0.5741, "type": "Other", "normalized_text": "PapaFrancisco"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "PapaFrancisco"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/qEFQagE0MG", "expanded_url": "https://es.aleteia.org/2019/09/12/papa-francisco-es-un-suicidio-separarse-de-la-tradicion/", "display_url": "es.aleteia.org/2019/09/12/pap\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://es.aleteia.org/2019/09/12/papa-francisco-es-un-suicidio-separarse-de-la-tradicion/"}]}, "id": "1172122188528459776", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 99, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1172122188528459776"], "text": "#PapaFrancisco habl\u00f3 a unos religiosos: olvidar la tradici\u00f3n no es ser \"moderno\", es ser suicida\n https://t.co/qEFQagE0MG", "author_id": "290102129"}, {"created_at": "2019-09-13T10:18:06.000Z", "id": "1172454399970598912", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172454399970598912"], "text": "@Megachix El look ese del chico que va de gris y rosa lo quiero yo muy fuerte", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Megachix", "id": "68360163"}]}, "author_id": "4162641", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172450296791879680"}], "in_reply_to_user_id": "68360163"}, {"created_at": "2019-09-12T03:10:06.000Z", "id": "1171984300067164160", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171984300067164160"], "text": "La cima de un beso en un brinco suicida \ud83c\udfb5", "author_id": "420605575"}, {"created_at": "2019-09-10T19:50:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5155, "type": "Organization", "normalized_text": "MITO"}]}, "id": "1171511403271704583", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 2, "like_count": 346, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171511403271704583"], "text": "MITO #4 - \"Si de verdad se hubiera querido matar, lo hubiera hecho\"\nLa ideaci\u00f3n suicida NO es un simple \"deseo de morir\". Es una desgarradora e inconcebible lucha interna, una ambivalencia entre sufrir un dolor insoportable o morir. No es tan simple como se ve desde afuera.", "author_id": "6558552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171511041466880001"}], "in_reply_to_user_id": "6558552"}, {"created_at": "2019-09-08T07:14:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 81, "probability": 0.58, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.5797, "type": "Other", "normalized_text": "Braz\u00e3o"}, {"start": 120, "end": 141, "probability": 0.5457, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo Jorge Ferreira"}, {"start": 250, "end": 263, "probability": 0.7919, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson Gomes"}], "mentions": [{"start": 28, "end": 40, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}, {"start": 232, "end": 247, "username": "mariellefranco", "id": "80588528"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/t4krWFJ0Sn", "expanded_url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/1170596263265558528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/t4krWFJ0Sn", "media_key": "3_1170596258714722305"}]}, "id": "1170596263265558528", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 1, "like_count": 144, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1170596263265558528"], "text": "EXCLUSIVO: Em reportagem no @UOLNoticias, @sergior64094992 e eu revelamos que a PF apura se Domingos Braz\u00e3o pagou ao PM Rodrigo Jorge Ferreira, o Ferreirinha, para que mentisse sobre a identidade dos mandantes do atentado que matou @mariellefranco e Anderson Gomes. Siga o fio: https://t.co/t4krWFJ0Sn", "author_id": "138909796"}, {"created_at": "2019-09-13T03:05:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8477, "type": "Product", "normalized_text": "iPhone"}]}, "id": "1172345607534600192", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172345607534600192"], "text": "iPhone sem capa \u00e9 t\u00e3o esteticamente mais bonito, at\u00e9 no manuseio. Mas acho que ele fica meio suicida, \u00e9 cada queda que senhor dos ex\u00e9rcitos.... uffaaaa que desabafo", "author_id": "971238385225551875"}, {"created_at": "2019-09-13T03:32:10.000Z", "id": "1172352241891794944", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172352241891794944"], "text": "dijo modo suicida o muy ofrecida https://t.co/v1Zdzan7D1", "author_id": "1063589085158223882", "entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/v1Zdzan7D1", "expanded_url": "https://twitter.com/vrunilol/status/1172352241891794944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/v1Zdzan7D1", "media_key": "3_1172352237710053377"}]}}, {"created_at": "2019-09-06T21:57:46.000Z", "id": "1170093761994665984", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 9, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1170093761994665984"], "text": "@RickGMV @suicida_mne ))) https://t.co/EPMwyE39i3", "author_id": "1001464417018613762", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170088435912253440"}], "entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/EPMwyE39i3", "expanded_url": "https://twitter.com/_fenestra_/status/1170093761994665984/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EPMwyE39i3", "media_key": "3_1170093719363739648"}, {"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/EPMwyE39i3", "expanded_url": "https://twitter.com/_fenestra_/status/1170093761994665984/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EPMwyE39i3", "media_key": "3_1170093734446489600"}, {"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/EPMwyE39i3", "expanded_url": "https://twitter.com/_fenestra_/status/1170093761994665984/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EPMwyE39i3", "media_key": "3_1170093747746541573"}]}, "in_reply_to_user_id": "788369318748622848"}, {"created_at": "2019-09-12T13:59:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 109, "probability": 0.3828, "type": "Person", "normalized_text": "Incheon"}, {"start": 155, "end": 170, "probability": 0.6847, "type": "Other", "normalized_text": "Guerra da Cor\u00e9ia"}, {"start": 231, "end": 254, "probability": 0.6703, "type": "Other", "normalized_text": "BattleOfJangsariInBrazil"}], "hashtags": [{"start": 230, "end": 255, "tag": "BattleOfJangsariInBrazil"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/Ft1Z65YXib", "expanded_url": "https://cinepop.com.br/?p=222749", "display_url": "cinepop.com.br/?p=222749"}]}, "id": "1172147761787150337", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1172147761787150337"], "text": "Na trama, 772 soldados e estudantes arriscam suas vidas para ajudar a garantir o sucesso da batalha de Incheon, iludindo os advers\u00e1rios dando r\u00e1pido fim a Guerra da Cor\u00e9ia, tudo sem saber que est\u00e3o embarcando numa miss\u00e3o suicida. #BattleOfJangsariInBrazil https://t.co/Ft1Z65YXib", "author_id": "41677967"}, {"created_at": "2019-09-12T18:09:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 209, "end": 216, "probability": 0.8095, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "hashtags": [{"start": 259, "end": 279, "tag": "Justi\u00e7aParaMarielle"}], "mentions": [{"start": 242, "end": 249, "username": "witzel", "id": "21410854"}, {"start": 252, "end": 258, "username": "MP_RJ", "id": "84377699"}]}, "id": "1172210696978915329", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 102, "like_count": 362, "quote_count": 10}, "edit_history_tweet_ids": ["1172210696978915329"], "text": "Vivemos no pa\u00eds onde governantes mant\u00e9m rela\u00e7\u00f5es com a mil\u00edcia e usam da pol\u00edtica de seguran\u00e7a do exterm\u00ednio. S\u00f3 haver\u00e1 justi\u00e7a quando soubermos quem mandou apertar o gatilho. Exigimos saber quem mandou matar Marielle! J\u00e1 passou tempo demais @witzel e @MP_RJ #Justi\u00e7aParaMarielle", "author_id": "103704608"}, {"created_at": "2019-09-13T10:24:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 82, "probability": 0.8748, "type": "Other", "normalized_text": "KillMyMindMusicVideo"}], "hashtags": [{"start": 62, "end": 83, "tag": "KillMyMindMusicVideo"}]}, "id": "1172456096847597568", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172456096847597568"], "text": "Eu acho que ele nao se matou nao (tenho quade certeza  disso) #KillMyMindMusicVideo", "author_id": "1143540506993016833"}, {"created_at": "2019-09-13T10:41:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 93, "probability": 0.5361, "type": "Other", "normalized_text": "Amarillo"}, {"start": 130, "end": 132, "probability": 0.5696, "type": "Other", "normalized_text": "KMM"}, {"start": 184, "end": 188, "probability": 0.9366, "type": "Person", "normalized_text": "Louis"}, {"start": 231, "end": 250, "probability": 0.8271, "type": "Other", "normalized_text": "KillMyMindMusicVideo"}], "hashtags": [{"start": 230, "end": 251, "tag": "KillMyMindMusicVideo"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/UAJyrIO0tS", "expanded_url": "https://twitter.com/CacheLovesYou/status/1172460241021276160/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UAJyrIO0tS", "media_key": "3_1172460212114087936"}]}, "id": "1172460241021276160", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172460241021276160"], "text": "Ahora pienso que el final del video, tipo cuando ellos aparecen, los filtros son como Amarillo, creo que este v\u00eddeo ir\u00eda antes de KMM y ser\u00eda como la historia de ellos y cada video de Louis va a contar un pedazo de esa historia\n\n #KillMyMindMusicVideo https://t.co/UAJyrIO0tS", "author_id": "945448174994509826"}, {"created_at": "2019-09-13T10:34:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 40, "probability": 0.5979, "type": "Other", "normalized_text": "ballenaazul"}, {"start": 136, "end": 144, "probability": 0.4439, "type": "Other", "normalized_text": "Pa\u00edsVasco"}], "hashtags": [{"start": 29, "end": 41, "tag": "ballenaazul"}, {"start": 126, "end": 134, "tag": "Sucesos"}, {"start": 135, "end": 145, "tag": "Pa\u00edsVasco"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/EXP3QwcJyL", "expanded_url": "https://www.elespanol.com/sociedad/sucesos/20190913/primera-victima-mortal-ballena-vasca-suicida-participar/428957222_0.html?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox&utm_source=Twitter#Echobox=1568370880", "display_url": "elespanol.com/sociedad/suces\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elespanol.com/sociedad/sucesos/20190913/primera-victima-mortal-ballena-vasca-suicida-participar/428957222_0.html?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox&utm_source=Twitter#Echobox=1568370880"}]}, "id": "1172458570648080385", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1172458570648080385"], "text": "Primera v\u00edctima mortal de la #ballenaazul: una ni\u00f1a vasca se suicida tras participar en un reto viral https://t.co/EXP3QwcJyL #Sucesos #Pa\u00edsVasco", "author_id": "2905232597"}, {"created_at": "2019-09-13T10:04:43.000Z", "id": "1172451032032600065", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 8, "like_count": 272, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1172451032032600065"], "text": "No me apetece entrar a discutir ninguno de los puntos que acabamos de ver.\n\nSolo dir\u00e9 que responden a una ideolog\u00eda malvada e inhumana, a la que casi nadie se opone desde las instituciones.\n\nY que votar\u00e9 a quien se oponga a esa ideolog\u00eda, sea quien sea.", "author_id": "6057112", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172449682909540352"}], "in_reply_to_user_id": "6057112"}, {"created_at": "2019-09-13T09:04:39.000Z", "id": "1172435916188573702", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 34, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1172435916188573702"], "text": "L'unico patto sui migranti che la Ue capisce e': tutti sbarcati da noi, mantenuti da noi e, se passano le alpi, riportati da noi. Conte ripete la manovra suicida del PD: accettare i patti di Dublino in cambio di elasticita'.", "author_id": "482439334"}, {"created_at": "2019-09-13T09:24:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 11, "probability": 0.5432, "type": "Other", "normalized_text": "Ippo"}, {"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9843, "type": "Place", "normalized_text": "Francia"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/xexLDoEVPK", "expanded_url": "https://twitter.com/ishiTHEFANATIC/status/1172440831870980096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xexLDoEVPK", "media_key": "3_1172440823725584386"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/xexLDoEVPK", "expanded_url": "https://twitter.com/ishiTHEFANATIC/status/1172440831870980096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xexLDoEVPK", "media_key": "3_1172440823700475904"}]}, "id": "1172440831870980096", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1172440831870980096"], "text": "Pues ya Ippo esta en Francia, ahora solo toca que alguna editorial suicida lo publique aqu\u00ed. xD https://t.co/xexLDoEVPK", "author_id": "835821912"}], "places": [{"full_name": "Caraguatatuba, Brasil", "id": "1355fdec1bc623f4"}, {"full_name": "X\u00e0tiva, Espa\u00f1a", "id": "6a901fcc717835c0"}, {"full_name": "Ourense, Espa\u00f1a", "id": "d9ebaeaac39060be"}, {"full_name": "San Isidro, Argentina", "id": "0086c37e4416111e"}, {"full_name": "Contagem, Brasil", "id": "46bda2f68abcc7d2"}, {"full_name": "Ciudad del Libertador General San Mart\u00edn, Argentina", "id": "004b853c78703c20"}, {"full_name": "Palho\u00e7a, Brasil", "id": "dc97161cbc706a6d"}, {"full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil", "id": "23d81de6fe7594cb"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "926157855740301312", "value": "926157855740301312", "detail": "User has been suspended: [926157855740301312].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1172510630944919554", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1172510630944919554", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1172510630944919554].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1172510426720034816", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1172510426720034816", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1172510426720034816].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "89533436", "value": "89533436", "detail": "User has been suspended: [89533436].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1172507177959022592", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1172507177959022592", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1172507177959022592].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1172299740794540032", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1172299740794540032].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1172299740794540032", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1172500998297980928", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1172500998297980928", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1172500998297980928].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1172500314106355712", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1172500314106355712", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1172500314106355712].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171041313212571650", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171041313212571650", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171041313212571650].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1172497894726864896", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1172497894726864896", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1172497894726864896].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1172341317701001216", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1172341317701001216", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1172341317701001216].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1172490391301623811", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1172490391301623811].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1172490391301623811", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "716715471148552193", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [716715471148552193].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "716715471148552193", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1172486346985955328", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1172486346985955328].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1172486346985955328", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1124795805263716357", "value": "1124795805263716357", "detail": "User has been suspended: [1124795805263716357].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1172488055409774593", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1172488055409774593", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1172488055409774593].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4906795324", "value": "4906795324", "detail": "User has been suspended: [4906795324].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1172453989641850881", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1172453989641850881", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1172453989641850881].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1172391169038274561", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1172391169038274561", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1172391169038274561].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1172472728701587459", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1172472728701587459].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1172472728701587459", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1172228824857272321", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1172228824857272321", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1172228824857272321].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1125059373926100994", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1125059373926100994].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1125059373926100994", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1172291398718148609", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1172291398718148609].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1172291398718148609", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1159164410746822656", "value": "1159164410746822656", "detail": "User has been suspended: [1159164410746822656].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1172465453198979072", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1172465453198979072", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1172465453198979072].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1172465339411632128", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1172465339411632128", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1172465339411632128].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "788369318748622848", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [788369318748622848].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "788369318748622848", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1172460941172269056", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1172460941172269056].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1172460941172269056", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "978804227932868609", "value": "978804227932868609", "detail": "User has been suspended: [978804227932868609].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1172359172605784065", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1172359172605784065", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1172359172605784065].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1172512108208152576", "oldest_id": "1172459416010051584", "result_count": 414, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm5z788e6uevm4jllntu4218l1u9p"}}