{"data": [{"created_at": "2019-10-10T15:29:54.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @courtesyas: n\u00e3o querendo ser chato nem nada\n\nmas uma pessoa suicida tem certos pensamentos crendo n\u00e3o ser importante a ponto de ser ind\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182317339028664322"], "id": "1182317339028664322", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3401572042", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182309732062765056"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "courtesyas", "id": "2309021521"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T15:29:52.000Z", "lang": "pt", "text": "@gustavocesars Tb ainda n\u00e3o vi, mas assisti o esquadr\u00e3o suicida. P\u00e9ssimo, por sinal", "edit_history_tweet_ids": ["1182317331214749696"], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 62, "probability": 0.5338, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "gustavocesars", "id": "1078333010506858496"}]}, "in_reply_to_user_id": "1078333010506858496", "id": "1182317331214749696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1165052128152489984", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182309867555557382"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 5, "end": 16, "tag": "40segundos"}, {"start": 257, "end": 279, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/LYqRzOywCE", "expanded_url": "https://twitter.com/ANDRESCELISM/status/1182317327662104576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LYqRzOywCE", "media_key": "3_1182317318237573120"}]}, "created_at": "2019-10-10T15:29:51.000Z", "lang": "es", "text": "Cada #40segundos se suicida una persona en el mundo. \nUtilicemos esos 40 segundos para actuar: el suicidio se puede prevenir.\nSi est\u00e1s pasando por un momento dif\u00edcil, t\u00f3mate 40 segundos para hablar de ello con alguien que conf\u00edes o ll\u00e1manos al 600 360 7777\n#D\u00edaMundialSaludMental https://t.co/LYqRzOywCE", "edit_history_tweet_ids": ["1182317327662104576"], "id": "1182317327662104576", "geo": {"place_id": "00ae6c637075843b"}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "56496839"}, {"created_at": "2019-10-10T15:29:47.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @taliriapetrone: N\u00e3o \u00e9 um caso isolado, n\u00e3o \u00e9 uma bala perdida, n\u00e3o \u00e9 efeito colateral. A morte da juventude favelada \u00e9 fruto de uma pol\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182317309140054016"], "id": "1182317309140054016", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3435896139", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182305989472722944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T15:29:44.000Z", "lang": "es", "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182317294321573888"], "id": "1182317294321573888", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "715013869861740544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T15:29:40.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Versuasiv0: Creo que morir, vi\u00e9ndolo de una forma tan natural y no suicida, es lo mejor que le puede pasar a alguien.\nVas a descansar,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182317278051868676"], "id": "1182317278051868676", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "201017467", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182150417926541312"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Versuasiv0", "id": "2404043429"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 24, "end": 46, "tag": "DiaMundialSaludMental"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 92, "probability": 0.8521, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "PNSDgob", "id": "4255613157"}, {"start": 94, "end": 98, "username": "WHO", "id": "14499829"}]}, "created_at": "2019-10-10T15:29:38.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PNSDgob: \u270bHoy es el #DiaMundialSaludMental y este a\u00f1o la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud @WHO ha centrado sus esfuerzos en la prevenci\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182317272955854850"], "id": "1182317272955854850", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "575529561", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182288535853961216"}]}, {"created_at": "2019-10-10T15:29:38.000Z", "lang": "es", "text": "@soyjonathann Porque hay gente que se suicida... O SE MATA! https://t.co/KRF628McJL", "edit_history_tweet_ids": ["1182317272511242241"], "in_reply_to_user_id": "816991120336949250", "id": "1182317272511242241", "geo": {"place_id": "55898137d50b7258"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "34984641", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182317042101301248"}], "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/KRF628McJL", "expanded_url": "https://twitter.com/LikanMX/status/1182317272511242241/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KRF628McJL", "media_key": "16_1182317263476658176"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "SoyJonathann", "id": "1553009586231205892"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T15:29:31.000Z", "lang": "es", "text": "@ingameio Margot Robbie de Escuadr\u00f3n Suicida!", "edit_history_tweet_ids": ["1182317242781962241"], "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 22, "probability": 0.9355, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 27, "end": 43, "probability": 0.5026, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ingameio", "id": "2647933388"}]}, "in_reply_to_user_id": "2647933388", "id": "1182317242781962241", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51305497", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182310881515970561"}]}, {"created_at": "2019-10-10T15:29:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182317208162242560"], "id": "1182317208162242560", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "71183333", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T15:29:20.000Z", "lang": "es", "text": "RT @beibijosephine: INFINITAMENTE emocionada por contar que se viene mi nuevo programa radial en solitario a trav\u00e9s de @holistica_radio\nuna\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182317197206663168"], "id": "1182317197206663168", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1209820212", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182287953239924737"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "beibijosephine", "id": "434616278"}, {"start": 119, "end": 135, "username": "holistica_radio", "id": "883354602040696833"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T15:29:12.000Z", "lang": "es", "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182317160636530689"], "id": "1182317160636530689", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "728951280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T15:29:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ONUUruguay: Cada 40 segundos se suicida una persona. Por ello este a\u00f1o el D\u00eda Mundial de la Salud Mental, que se conmemora cada 10 de o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182317152927408129"], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 107, "probability": 0.9472, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ONUUruguay", "id": "760204061702488066"}]}, "id": "1182317152927408129", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1091768658068758528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182289919122825216"}]}, {"created_at": "2019-10-10T15:28:49.000Z", "lang": "pt", "text": "@kuramaboy_ Melhor \u00e9 a parte do banho de chuva\n\nToma bastante banho de chuva ai al\u00e9m de suicida vc tb vai ficar doente, oq com certeza vai te dar muita vontade de viver \ud83d\udc4d", "edit_history_tweet_ids": ["1182317066147090435"], "in_reply_to_user_id": "3207445696", "id": "1182317066147090435", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "author_id": "719317278316240896", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182281776154189825"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "kuramaboy_", "id": "3207445696"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 37, "tag": "WorldMentalHealthDay"}, {"start": 38, "end": 48, "tag": "40SECONDS"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 36, "probability": 0.7391, "type": "Other", "normalized_text": "WorldMentalHealthDay"}], "urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/4TgU6MAuEJ", "expanded_url": "https://www.who.int/docs/default-source/mental-health/suicide/flyer-spanish.pdf?sfvrsn=c7b612ff_2", "display_url": "who.int/docs/default-s\u2026"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 15, "username": "WHO", "id": "14499829"}]}, "created_at": "2019-10-10T15:28:36.000Z", "lang": "es", "text": "Campa\u00f1a de @WHO #WorldMentalHealthDay #40SECONDS d\u00eda mundial de la salud mental:\n-El suicidio se puede prevenir.\n-Cada 40 segundos se suicida una persona.\n-Es un problema que afecta\na personas de todas las edades y en todos los pa\u00edses.\nhttps://t.co/4TgU6MAuEJ", "edit_history_tweet_ids": ["1182317012585979905"], "id": "1182317012585979905", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "907923564975869953"}, {"created_at": "2019-10-10T15:28:31.000Z", "lang": "es", "text": "RT @luisacarcedo: Por eso, hemos constituido un grupo de trabajo con asociaciones de prensa, profesionales m\u00e9dicos y supervivientes para el\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182316988456226816"], "id": "1182316988456226816", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "17488277", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182194560388272129"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luisacarcedo", "id": "925676922838929408"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T15:28:26.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Juju1405k: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu ami\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182316967534964738"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.9419, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "id": "1182316967534964738", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "826290163278028806", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182294392138293248"}]}, {"created_at": "2019-10-10T15:28:19.000Z", "lang": "es", "text": "RT @dsconecta: \u00bfTienes 40 segundos? \n\nCada 40 segundos se suicida una persona.\n\nOs invitamos a dedicar \u00ab40 segundos para actuar\u00bb durante el\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182316940553007105"], "id": "1182316940553007105", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4833125284", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182211189134282752"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dsconecta", "id": "2397658758"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T15:28:17.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @courtesyas: n\u00e3o querendo ser chato nem nada\n\nmas uma pessoa suicida tem certos pensamentos crendo n\u00e3o ser importante a ponto de ser ind\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182316932617424897"], "id": "1182316932617424897", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1106034911209816069", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182309732062765056"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "courtesyas", "id": "2309021521"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 39, "end": 65, "tag": "D\u00edaMundialdelaSaludMental"}]}, "created_at": "2019-10-10T15:28:08.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AgenciaCostaSol: \ud83c\udfe5 Con motivo del  #D\u00edaMundialdelaSaludMental hemos le\u00eddo un manifiesto \ud83d\udcdc y se ha donado una pintura \ud83c\udfa8 obra del artista\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182316894075969536"], "id": "1182316894075969536", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "598554581", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182261785870639104"}]}, {"created_at": "2019-10-10T15:28:05.000Z", "lang": "es", "text": "Seg\u00fan las estad\u00edsticas, cada dos d\u00edas se suicida una persona en la regi\u00f3n \n\u27a1\ufe0f https://t.co/q3cLAPbuTV https://t.co/LzA4KYIqjA", "edit_history_tweet_ids": ["1182316882487058433"], "id": "1182316882487058433", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "105448285", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/q3cLAPbuTV", "expanded_url": "https://entomelloso.com/clm/segun-las-estadisticas-cada-dos-dias-se-suicida-una-persona-en-la-region/", "display_url": "entomelloso.com/clm/segun-las-\u2026"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/LzA4KYIqjA", "expanded_url": "https://twitter.com/enTomelloso/status/1182316882487058433/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LzA4KYIqjA", "media_key": "3_1182316879530074112"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T15:28:04.000Z", "lang": "es", "text": "Seg\u00fan las estad\u00edsticas, cada dos d\u00edas se suicida una persona en la regi\u00f3n \n\u27a1\ufe0f https://t.co/MuNOggpWlN https://t.co/9tDHOsHD20", "edit_history_tweet_ids": ["1182316878213140480"], "id": "1182316878213140480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2971304321", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/MuNOggpWlN", "expanded_url": "https://somoscastillalamancha.com/clm/segun-las-estadisticas-cada-dos-dias-se-suicida-una-persona-en-la-region/", "display_url": "somoscastillalamancha.com/clm/segun-las-\u2026"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/9tDHOsHD20", "expanded_url": "https://twitter.com/somosCLM/status/1182316878213140480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9tDHOsHD20", "media_key": "3_1182316875063156737"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T15:27:59.000Z", "lang": "es", "text": "RT @lchambeandoando: \u201cCada 40 segundos se suicida una persona\u201d\nEste a\u00f1o se tratar\u00e1 sobre la prevenci\u00f3n del suicidio,  ya que es necesario c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182316856993964032"], "id": "1182316856993964032", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1166361618776825856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182295288666607617"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "lchambeandoando", "id": "1154593067929874432"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T15:27:44.000Z", "lang": "es", "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182316792120786945"], "id": "1182316792120786945", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1063525951", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T15:27:31.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Juju1405k: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu ami\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182316740295966721"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.9419, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "id": "1182316740295966721", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4755937335", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182294392138293248"}]}, {"created_at": "2019-10-10T15:27:00.000Z", "lang": "pt", "text": "Pessoas depressivas com idea\u00e7\u00e3o suicida costumam n\u00e3o ter energia pra consumar tentativas ou fazer qualquer outra coisa.\n\nElencar uma lista de coisas que a pessoa pode fazer caso n\u00e3o se mate no intuito de convenc\u00ea-la a n\u00e3o efetivar uma tentativa S\u00d3 VAI FAZER ELA SE SENTIR PIOR.", "edit_history_tweet_ids": ["1182316610377392129"], "in_reply_to_user_id": "2777295019", "id": "1182316610377392129", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2777295019", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182315796204326913"}]}, {"created_at": "2019-10-10T15:26:57.000Z", "lang": "es", "text": "@autopolitics @berlich Suicida en cuotas.", "edit_history_tweet_ids": ["1182316595164712963"], "in_reply_to_user_id": "163055343", "id": "1182316595164712963", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2325902989", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182281079849439232"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "autopolitics", "id": "163055343"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "berlich", "id": "10668832"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T15:26:55.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Aguiiarr1: Li agora que a m\u00e3e dessa menina de 6 anos que o tio matou perdeu um filho de 2 anos h\u00e1 3 meses atr\u00e1s,nem se recuperou de uma\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182316589326176258"], "id": "1182316589326176258", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3400798342", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182285428256317440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Aguiiarr1", "id": "1916146110"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T15:26:38.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @courtesyas: n\u00e3o querendo ser chato nem nada\n\nmas uma pessoa suicida tem certos pensamentos crendo n\u00e3o ser importante a ponto de ser ind\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182316517247127555"], "id": "1182316517247127555", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1054493510148206592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182309732062765056"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "courtesyas", "id": "2309021521"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T15:25:41.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @taliriapetrone: N\u00e3o \u00e9 um caso isolado, n\u00e3o \u00e9 uma bala perdida, n\u00e3o \u00e9 efeito colateral. A morte da juventude favelada \u00e9 fruto de uma pol\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182316277626527746"], "id": "1182316277626527746", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "186554912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182305989472722944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T15:25:39.000Z", "lang": "es", "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182316268499718144"], "id": "1182316268499718144", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3430935028", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T15:25:31.000Z", "lang": "es", "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182316237113712641"], "id": "1182316237113712641", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1163467055376535552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T15:25:29.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @taliriapetrone: N\u00e3o \u00e9 um caso isolado, n\u00e3o \u00e9 uma bala perdida, n\u00e3o \u00e9 efeito colateral. A morte da juventude favelada \u00e9 fruto de uma pol\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182316225034178561"], "id": "1182316225034178561", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "48992982", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182305989472722944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 25, "end": 37, "tag": "SalutMental"}], "urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/5g687ZMNgc", "expanded_url": "https://twitter.com/PSCMartorell/status/1182316223750647809/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5g687ZMNgc", "media_key": "3_1182316212358914048"}]}, "created_at": "2019-10-10T15:25:28.000Z", "lang": "ca", "text": "\ud83d\udd34Avui, Dia Mundial de la #SalutMental recordem que cal equiparar salut mental amb salut f\u00edsica: segons la OMS cada 40 segons es su\u00efcida una persona al m\u00f3n, 800.000 cada any!\n\nHem de conscienciar-nos i lluitar contra l'estigmatitzaci\u00f3 que pateixen les persones afectades. https://t.co/5g687ZMNgc", "edit_history_tweet_ids": ["1182316223750647809"], "id": "1182316223750647809", "geo": {"place_id": "24fb19b9e736282f"}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "252737994"}, {"created_at": "2019-10-10T15:25:28.000Z", "lang": "pt", "text": "O meu aparelho hj suicidou se", "edit_history_tweet_ids": ["1182316223700361217"], "id": "1182316223700361217", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3052664534"}, {"created_at": "2019-10-10T15:25:22.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @taliriapetrone: N\u00e3o \u00e9 um caso isolado, n\u00e3o \u00e9 uma bala perdida, n\u00e3o \u00e9 efeito colateral. A morte da juventude favelada \u00e9 fruto de uma pol\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182316195577552896"], "id": "1182316195577552896", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1065301280955006976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182305989472722944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T15:25:07.000Z", "lang": "es", "text": "RT @avalos_morer: D\u00cdA MUNDIAL PARA LA PREVENCI\u00d3N DEL SUICIDIO\n\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/R4SV48H\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182316133300477954"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.9862, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "avalos_morer", "id": "169219092"}]}, "id": "1182316133300477954", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "199663866", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182286677768839168"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 53, "tag": "DiaMundialSaludMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "LHEnComuPodem", "id": "3395950991"}]}, "created_at": "2019-10-10T15:25:02.000Z", "lang": "ca", "text": "RT @LHencomupodem: \ud83d\udce2Avui \u00e9s el #DiaMundialSaludMental\n\n1\u20e31 de cada 4 persones tindr\u00e0 un trastorn de salut mental a la seva vida\n\n2\u20e3Cada due\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182316111892754432"], "id": "1182316111892754432", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1176646686", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182233613506617345"}]}, {"created_at": "2019-10-10T15:24:53.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Juju1405k: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu ami\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182316073942704128"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.9419, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "id": "1182316073942704128", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1147535113741361152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182294392138293248"}]}, {"created_at": "2019-10-10T15:24:43.000Z", "lang": "es", "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182316035581579264"], "id": "1182316035581579264", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2771104492", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 34, "tag": "OMS"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9456, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "icathi", "id": "33926412"}]}, "created_at": "2019-10-10T15:24:27.000Z", "lang": "es", "text": "RT @icathi: De acuerdo con la #OMS, cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. Por esta raz\u00f3n, en 2019 nos sumamos a la campa\u00f1a #\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182315965771636736"], "id": "1182315965771636736", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "874700583533498369", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182304894008676352"}]}, {"created_at": "2019-10-10T15:24:26.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @taliriapetrone: N\u00e3o \u00e9 um caso isolado, n\u00e3o \u00e9 uma bala perdida, n\u00e3o \u00e9 efeito colateral. A morte da juventude favelada \u00e9 fruto de uma pol\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182315962785243137"], "id": "1182315962785243137", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "724030102552645633", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182305989472722944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T15:24:13.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Juju1405k: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu ami\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182315906061541377"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.9419, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "id": "1182315906061541377", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "717565120981966849", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182294392138293248"}]}, {"created_at": "2019-10-10T15:23:50.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182315812968947712"], "id": "1182315812968947712", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "978338147791761409", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T15:23:39.000Z", "lang": "pt", "text": "@Suzananaevolut @senadorhumberto @jairbolsonaro Que grande compara\u00e7\u00e3o \ud83d\udc4f agora saiba que elas se encontram juntas por serem pa\u00edses de direita,se eu sofresse algum tipo de doen\u00e7a mental ,eu estaria exaltando um presidi\u00e1rio e defendendo um sistema genocida que matou milhares de inocentes na Venezuela  ,cuba , Bol\u00edvia...", "edit_history_tweet_ids": ["1182315764180819968"], "entities": {"annotations": [{"start": 289, "end": 297, "probability": 0.9816, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 308, "end": 314, "probability": 0.9067, "type": "Place", "normalized_text": "Bol\u00edvia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Suzananaevolut", "id": "1098278453458227201"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "senadorhumberto", "id": "76049312"}, {"start": 33, "end": 47, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "in_reply_to_user_id": "1098278453458227201", "id": "1182315764180819968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1174532967659638784", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182314739520753669"}]}, {"created_at": "2019-10-10T15:23:38.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182315761672626177"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}]}, "id": "1182315761672626177", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1143277579325063168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}]}, {"created_at": "2019-10-10T15:23:33.000Z", "lang": "pt", "text": "Ontem uma menina de 13 anos da escola que minha m\u00e3e trabalha se suicidou por que era estuprada pelo padrasto \nOrienta\u00e7\u00f5es do n\u00facleo de educa\u00e7\u00e3o foi pra seguir com as aulas de forma normal \nE esses dias tava distribuindo panfleto sobre setembro amarelo", "edit_history_tweet_ids": ["1182315739161726980"], "id": "1182315739161726980", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "author_id": "109012078"}, {"created_at": "2019-10-10T15:23:32.000Z", "lang": "es", "text": "@AlbertoGCM8  se sali\u00f3 de clase y ya no va a poder ver el final de la pel\u00edcula d\u00f3nde arrestan al protagonista, lo sentencian por homosexual y se suicida con una manzana.", "edit_history_tweet_ids": ["1182315736523591680"], "in_reply_to_user_id": "1026656801469607936", "id": "1182315736523591680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "927356828614299648"}, {"created_at": "2019-10-10T15:23:29.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @g1: \"Nesse caso o que tudo indica \u00e9 que se trata de um homic\u00eddio. N\u00e3o houve a\u00e7\u00e3o nenhuma por parte do Dyogo, agress\u00e3o, n\u00e3o estava armad\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182315724641112064"], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 110, "probability": 0.6401, "type": "Person", "normalized_text": "Dyogo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 6, "username": "g1", "id": "8802752"}]}, "id": "1182315724641112064", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2839622883", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182275838902857728"}]}, {"created_at": "2019-10-10T15:23:21.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @urhomie_: Eu n\u00e3o quero ser rude com ningu\u00e9m, Mas voc\u00eas sabem que quando algu\u00e9m se suicida n\u00e3o vai para o c\u00e9u n\u00e9.", "edit_history_tweet_ids": ["1182315690163871744"], "id": "1182315690163871744", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1593759032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182295329565282304"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "urhomie_", "id": "1235813102"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T15:23:16.000Z", "lang": "es", "text": "@NicooCarc21 Qu\u00e9 sentido tiene vivir? Fua JAJAJA RE SUICIDA ERA, Na , no me mato ni en pedo, la vida sigue", "edit_history_tweet_ids": ["1182315669515309058"], "in_reply_to_user_id": "800071719364890625", "id": "1182315669515309058", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1149118362297012224", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182314526278062084"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "NicooCarc21", "id": "800071719364890625"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T15:23:05.000Z", "lang": "es", "text": "RT @JulietaMRabago: Cada 40 segundos una persona se suicida, quitemos los estigmas y estemos atentos para apoyar a quien lo necesite. #diam\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182315624434999297"], "entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4283, "type": "Other", "normalized_text": "diam"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JulietaMRabago", "id": "1219745606"}]}, "id": "1182315624434999297", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "519652849", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182277426472275968"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "311Sab\u00edasQue"}, {"start": 203, "end": 215, "tag": "SaludMental"}, {"start": 216, "end": 238, "tag": "PrevencionDelSuicidio"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 51, "probability": 0.9121, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental 2019"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/C60hBLB2dG", "expanded_url": "https://twitter.com/311Panama/status/1182315615807254530/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/C60hBLB2dG", "media_key": "3_1182315609792622592"}]}, "created_at": "2019-10-10T15:23:03.000Z", "lang": "es", "text": "#311Sab\u00edasQue El D\u00eda Mundial de la Salud Mental 2019 se centra en la prevenci\u00f3n del suicidio. \n[Cada 40 segundos se suicida una persona] \nLe invitamos a prepararse para dedicar \u00ab40 segundos para actuar\u00bb #SaludMental #PrevencionDelSuicidio https://t.co/C60hBLB2dG", "edit_history_tweet_ids": ["1182315615807254530"], "id": "1182315615807254530", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "169489073"}, {"created_at": "2019-10-10T15:22:59.000Z", "lang": "es", "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182315599634018305"], "id": "1182315599634018305", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "200326766", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T15:22:55.000Z", "lang": "es", "text": "Como vas a usar el ide en blanco sos suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1182315582085091330"], "id": "1182315582085091330", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "232433509"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 41, "end": 67, "tag": "DiaMundialdelaSaludMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "COLEGIOTSMALAGA", "id": "186858491"}]}, "created_at": "2019-10-10T15:22:54.000Z", "lang": "es", "text": "RT @COLEGIOTSMALAGA: Hoy, 10 de octubre, #DiaMundialdelaSaludMental tenemos una oportunidad para concienciar y movilizar a la poblaci\u00f3n ace\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182315576678633484"], "id": "1182315576678633484", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "572116687", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182218239893557249"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 43, "tag": "DiaMundialSaludMental"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 57, "probability": 0.9326, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00e9vora Kestel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "podem_sbd", "id": "786237411093196800"}]}, "created_at": "2019-10-10T15:22:50.000Z", "lang": "es", "text": "RT @podem_sbd: En el #DiaMundialSaludMental, D\u00e9vora Kestel hace un llamamiento a gobiernos y personas para prevenir el suicidio. Cada 40 se\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182315560551567362"], "id": "1182315560551567362", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2299875572", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182302087901827080"}]}, {"created_at": "2019-10-10T15:22:30.000Z", "lang": "pt", "text": "@vaciloh Claro, essa oposi\u00e7\u00e3o que se criou praticamente matou essas conversas", "edit_history_tweet_ids": ["1182315474182447104"], "in_reply_to_user_id": "220213873", "id": "1182315474182447104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3202402079", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182314298791600130"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "VaciloH", "id": "1576745221756522496"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T15:22:29.000Z", "lang": "es", "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182315470000660481"], "id": "1182315470000660481", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3105635793", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T15:22:16.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @taliriapetrone: N\u00e3o \u00e9 um caso isolado, n\u00e3o \u00e9 uma bala perdida, n\u00e3o \u00e9 efeito colateral. A morte da juventude favelada \u00e9 fruto de uma pol\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182315419052527616"], "id": "1182315419052527616", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "850597954528432128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182305989472722944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T15:22:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182315390170353664"], "id": "1182315390170353664", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1165743506427654150", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T15:22:02.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @taliriapetrone: N\u00e3o \u00e9 um caso isolado, n\u00e3o \u00e9 uma bala perdida, n\u00e3o \u00e9 efeito colateral. A morte da juventude favelada \u00e9 fruto de uma pol\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182315358243307520"], "id": "1182315358243307520", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2383279757", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182305989472722944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T15:21:59.000Z", "lang": "es", "text": "\u201cLa nula autocr\u00edtica del PSOE, su incapacidad para ver sus errores, su empecinamiento en que todo lo hace bien, su victimismo, le han impedido ver que esta estrategia de huida hacia adelante marcada por D\u00edaz en un principio era suicida. Una bomba de relojer\u00eda.\u201d https://t.co/unAbbMLHMC", "edit_history_tweet_ids": ["1182315347292164096"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.984, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 203, "end": 206, "probability": 0.8793, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00edaz"}], "urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/unAbbMLHMC", "expanded_url": "https://twitter.com/Diario_de_ibiza/status/1182230569192689664", "display_url": "twitter.com/Diario_de_ibiz\u2026"}]}, "id": "1182315347292164096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3228109263", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182230569192689664"}]}, {"created_at": "2019-10-10T15:21:37.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @taliriapetrone: N\u00e3o \u00e9 um caso isolado, n\u00e3o \u00e9 uma bala perdida, n\u00e3o \u00e9 efeito colateral. A morte da juventude favelada \u00e9 fruto de uma pol\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182315255021604865"], "id": "1182315255021604865", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "140277377", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182305989472722944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T15:21:22.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Agifes: La conducta suicida se puede predecir y, por tanto, tambi\u00e9n prevenir mediante intervenciones oportunas y eficaces basadas en da\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182315188747415552"], "id": "1182315188747415552", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "519522375", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182269597145276417"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Agifes", "id": "494858518"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 80, "end": 89, "tag": "suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Agifes", "id": "494858518"}]}, "created_at": "2019-10-10T15:21:13.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Agifes: \u26a0\ufe0f Es imprescindible acabar con los mitos e ideas err\u00f3neas sobre el #suicidio para facilitar la desestigmatizaci\u00f3n y culpabiliz\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182315153578188801"], "id": "1182315153578188801", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "519522375", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182284696509730817"}]}, {"created_at": "2019-10-10T15:21:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182315139544035328"], "id": "1182315139544035328", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2443307675", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T15:20:38.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182315008321085440"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}]}, "id": "1182315008321085440", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "796031220748611588", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 36, "end": 48, "tag": "SaludMental"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 31, "probability": 0.754, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial de"}, {"start": 37, "end": 47, "probability": 0.3595, "type": "Other", "normalized_text": "SaludMental"}, {"start": 104, "end": 133, "probability": 0.8999, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ISSSTE_Salud", "id": "1083092970021310468"}]}, "created_at": "2019-10-10T15:20:12.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ISSSTE_Salud: D\u00eda Mundial de la #SaludMental\nTe invitamos a dedicar \u00ab40 segundos para actuar\u00bb en el D\u00eda Mundial de la Salud Mental, por\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182314896790343681"], "id": "1182314896790343681", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "305778438", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182294931961987072"}]}, {"created_at": "2019-10-10T15:20:07.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Jungquerotti: JK utted como vcs se sentem sendo mimadas nessa frequ\u00eancia pq quest\u00f5es de horas JK matou todo um fandom com essas fotos??\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182314877660073984"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.7262, "type": "Person", "normalized_text": "JK"}, {"start": 98, "end": 99, "probability": 0.7423, "type": "Person", "normalized_text": "JK"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jungquerotti", "id": "561543358"}]}, "id": "1182314877660073984", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1022911903100805125", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182307330962214912"}]}, {"created_at": "2019-10-10T15:19:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @EnriqueRieraE: Hoy se recuerda el \"D\u00eda de la salud mental\" y este a\u00f1o, se centra en la prevenci\u00f3n del suicidio. En Paraguay se suicida\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182314695430168578"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.8801, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda de la salud mental"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "Paraguay"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EnriqueRieraE", "id": "556329519"}]}, "id": "1182314695430168578", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3387450915", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182289527349616640"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 44, "end": 65, "tag": "WorldMentalHealthDay"}, {"start": 108, "end": 119, "tag": "40segundos"}, {"start": 199, "end": 207, "tag": "Jovenes"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 21, "probability": 0.4383, "type": "Organization", "normalized_text": "Asociaciones"}, {"start": 45, "end": 64, "probability": 0.6783, "type": "Other", "normalized_text": "WorldMentalHealthDay"}, {"start": 200, "end": 206, "probability": 0.427, "type": "Organization", "normalized_text": "Jovenes"}], "urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/ia4mKCcrQf", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?time_continue=54&v=JBKMMM72kjU", "display_url": "youtube.com/watch?time_con\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-10T15:19:03.000Z", "lang": "es", "text": "La Red de Asociaciones se suma a la campa\u00f1a #WorldMentalHealthDay. Con la finalidad de visibilizar que cada #40segundos se suicida una persona, adem\u00e1s que es la  segunda causa de defunci\u00f3n entre los #Jovenes de 15 a 29 a\u00f1os. \nhttps://t.co/ia4mKCcrQf", "edit_history_tweet_ids": ["1182314608826044416"], "id": "1182314608826044416", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "3661345759"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 32, "end": 54, "tag": "DiaMundialSaludMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ecpsantacoloma", "id": "961670457442304001"}]}, "created_at": "2019-10-10T15:19:03.000Z", "lang": "ca", "text": "RT @ecpsantacoloma: \ud83d\udce2Avui \u00e9s el #DiaMundialSaludMental\n1\u20e31 de cada 4 persones tindr\u00e0 un trastorn de salut mental a la seva vida\n2\u20e3Cada dues\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182314605978226688"], "id": "1182314605978226688", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3906310100", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182313302719946755"}]}, {"created_at": "2019-10-10T15:19:01.000Z", "lang": "es", "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182314597660921856"], "id": "1182314597660921856", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "248490134", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T15:18:44.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @courtesyas: n\u00e3o querendo ser chato nem nada\n\nmas uma pessoa suicida tem certos pensamentos crendo n\u00e3o ser importante a ponto de ser ind\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182314529037963264"], "id": "1182314529037963264", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3387682414", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182309732062765056"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "courtesyas", "id": "2309021521"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 47, "tag": "D\u00edaMundialdelaSaludMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "UNLoficial", "id": "856878211644391424"}, {"start": 99, "end": 106, "username": "OPSECU", "id": "399415979"}, {"start": 113, "end": 124, "username": "UNLoficial", "id": "856878211644391424"}]}, "created_at": "2019-10-10T15:18:35.000Z", "lang": "es", "text": "RT @UNLoficial: [\ud83d\udca1]\n\n#D\u00edaMundialdelaSaludMental\n\nCada 40 segundos se suicida una persona, seg\u00fan la @OPSECU. Como @UNLoficial aunamos esfuer\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182314490890739714"], "id": "1182314490890739714", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "98234194", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182311671727046656"}]}, {"created_at": "2019-10-10T15:18:34.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @taliriapetrone: N\u00e3o \u00e9 um caso isolado, n\u00e3o \u00e9 uma bala perdida, n\u00e3o \u00e9 efeito colateral. A morte da juventude favelada \u00e9 fruto de uma pol\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182314486599995392"], "id": "1182314486599995392", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "293108007", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182305989472722944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T15:18:26.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @taliriapetrone: N\u00e3o \u00e9 um caso isolado, n\u00e3o \u00e9 uma bala perdida, n\u00e3o \u00e9 efeito colateral. A morte da juventude favelada \u00e9 fruto de uma pol\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182314450696785921"], "id": "1182314450696785921", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1141485046836137984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182305989472722944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T15:18:04.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @taliriapetrone: N\u00e3o \u00e9 um caso isolado, n\u00e3o \u00e9 uma bala perdida, n\u00e3o \u00e9 efeito colateral. A morte da juventude favelada \u00e9 fruto de uma pol\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182314358401052672"], "id": "1182314358401052672", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "813484741328596992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182305989472722944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T15:17:58.000Z", "lang": "es", "text": "RT @mbarcasnegrasr: CADA 40 SEGUNDOS ALGUIEN SE SUICIDA. CADA 40 SEGUNDOS ALGUIEN SE SUICIDA. CADA 40 SEGUNDOS ALGUIEN SE SUICIDA. https://\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182314335256883200"], "id": "1182314335256883200", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "956902372634177536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182296996276817924"}]}, {"created_at": "2019-10-10T15:17:48.000Z", "lang": "es", "text": "Justamente x eso lo eligio como presidente..es un suicida.. https://t.co/FkWjQ0kiB9", "edit_history_tweet_ids": ["1182314293821353984"], "id": "1182314293821353984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "709283425", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182308128676818944"}], "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/FkWjQ0kiB9", "expanded_url": "https://twitter.com/augustodilinger/status/1182308128676818944", "display_url": "twitter.com/augustodilinge\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T15:17:34.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Juju1405k: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu ami\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182314234660757504"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.9419, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "id": "1182314234660757504", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "288833221", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182294392138293248"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 34, "tag": "OMS"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9456, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "icathi", "id": "33926412"}]}, "created_at": "2019-10-10T15:17:32.000Z", "lang": "es", "text": "RT @icathi: De acuerdo con la #OMS, cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. Por esta raz\u00f3n, en 2019 nos sumamos a la campa\u00f1a #\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182314225110306816"], "id": "1182314225110306816", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "861655870404517892", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182304894008676352"}]}, {"created_at": "2019-10-10T15:17:26.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @courtesyas: n\u00e3o querendo ser chato nem nada\n\nmas uma pessoa suicida tem certos pensamentos crendo n\u00e3o ser importante a ponto de ser ind\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182314202884710400"], "id": "1182314202884710400", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1109997309155250176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182309732062765056"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "courtesyas", "id": "2309021521"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 32, "end": 54, "tag": "DiaMundialSaludMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ecpsantacoloma", "id": "961670457442304001"}]}, "created_at": "2019-10-10T15:17:23.000Z", "lang": "ca", "text": "RT @ecpsantacoloma: \ud83d\udce2Avui \u00e9s el #DiaMundialSaludMental\n1\u20e31 de cada 4 persones tindr\u00e0 un trastorn de salut mental a la seva vida\n2\u20e3Cada dues\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182314188531781640"], "id": "1182314188531781640", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "228418341", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182313302719946755"}]}, {"created_at": "2019-10-10T15:17:21.000Z", "lang": "es", "text": "RT @huwuntress: Es verdad que no ayud\u00f3 que le pusieran en una pel\u00edcula como el Escuadr\u00f3n Suicida con una caracterizaci\u00f3n lamentable y yo er\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182314178259902467"], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 95, "probability": 0.8635, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "id": "1182314178259902467", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1181499808676286466", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182257520104087554"}]}, {"created_at": "2019-10-10T15:17:20.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Lunitaazul2702: Gran porcentaje de la poblaci\u00f3n que se suicida lo comunica antes con la intenci\u00f3n de recibir ayuda. Apoyo psicol\u00f3gico g\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182314175051321344"], "id": "1182314175051321344", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "305080808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182297687246295041"}]}, {"created_at": "2019-10-10T15:17:14.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Estudiantil2020: Este a\u00f1o la OMS se centra en la identificaci\u00f3n, tratamiento y prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos se suicida una\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182314151340888065"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 35, "probability": 0.835, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Estudiantil2020", "id": "1065213127573278720"}]}, "id": "1182314151340888065", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "764113159472967680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182275101275967490"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 33, "end": 51, "tag": "ViolenciaMachista"}, {"start": 61, "end": 73, "tag": "SaludMental"}, {"start": 113, "end": 122, "tag": "suicidio"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.7054, "type": "Other", "normalized_text": "ViolenciaMachista"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "afemarSM", "id": "994727946"}]}, "created_at": "2019-10-10T15:17:01.000Z", "lang": "es", "text": "RT @afemarSM: \u26a0\ufe0f El efecto de la #ViolenciaMachista sobre la #SaludMental de las mujeres incrementa el riesgo de #suicidio. Esta violencia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182314095250419712"], "id": "1182314095250419712", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "574471963", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182296773253062659"}]}, {"created_at": "2019-10-10T15:16:48.000Z", "lang": "es", "text": "RT @lchambeandoando: \u201cCada 40 segundos se suicida una persona\u201d\nEste a\u00f1o se tratar\u00e1 sobre la prevenci\u00f3n del suicidio,  ya que es necesario c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182314043471609857"], "id": "1182314043471609857", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "965484012243337221", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182295288666607617"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "lchambeandoando", "id": "1154593067929874432"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 57, "tag": "diamundialdelasaludmental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "SaludPrimero_Mx", "id": "1017083317491941377"}]}, "created_at": "2019-10-10T15:16:45.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SaludPrimero_Mx: Hoy es el #diamundialdelasaludmental Cada 40 segundos alguien se suicida en alg\u00fan lugar del mundo. https://t.co/FpRT9Q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182314027193643008"], "id": "1182314027193643008", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "58866064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182280721160785926"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 25, "end": 51, "tag": "D\u00edaMundialDeLaSaludMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ortiz_Irapuato", "id": "3057914359"}]}, "created_at": "2019-10-10T15:16:36.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Ortiz_Irapuato: Este #D\u00edaMundialDeLaSaludMental, se centra en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una persona se suicida, util\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182313991823069185"], "id": "1182313991823069185", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1452091148", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182291930161565696"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 24, "end": 46, "tag": "DiaMundialSaludMental"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 92, "probability": 0.8521, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "PNSDgob", "id": "4255613157"}, {"start": 94, "end": 98, "username": "WHO", "id": "14499829"}]}, "created_at": "2019-10-10T15:16:33.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PNSDgob: \u270bHoy es el #DiaMundialSaludMental y este a\u00f1o la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud @WHO ha centrado sus esfuerzos en la prevenci\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182313978627858432"], "id": "1182313978627858432", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2163219277", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182288535853961216"}]}, {"created_at": "2019-10-10T15:15:31.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182313720107687942"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}]}, "id": "1182313720107687942", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "825752265323593730", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 53, "tag": "sabiasque"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.3686, "type": "Other", "normalized_text": "sabiasque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MedliaHealth", "id": "920968709363175424"}]}, "created_at": "2019-10-10T15:15:29.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MedliaHealth: \ud83c\udd98\u00a1Basta ya de estigmas!\n\n#sabiasque cada 40 segundos se suicida una persona. \n\nSi no te sientes bien : \n\ud83d\udd38Pide ayuda a alg\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182313710100062208"], "id": "1182313710100062208", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1126920333578182656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182191601948545026"}]}, {"created_at": "2019-10-10T15:15:26.000Z", "lang": "pt", "text": "@mykah69869049 Se matou teu ex \ud83d\udc7b?", "edit_history_tweet_ids": ["1182313697525547008"], "in_reply_to_user_id": "1154128761320812545", "id": "1182313697525547008", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "760622110045863936", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182311746641502214"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "mykah69869049", "id": "1154128761320812545"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T15:15:08.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @taliriapetrone: N\u00e3o \u00e9 um caso isolado, n\u00e3o \u00e9 uma bala perdida, n\u00e3o \u00e9 efeito colateral. A morte da juventude favelada \u00e9 fruto de uma pol\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182313623999467520"], "id": "1182313623999467520", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "774051337860513793", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182305989472722944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 32, "end": 54, "tag": "DiaMundialSaludMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ecpsantacoloma", "id": "961670457442304001"}]}, "created_at": "2019-10-10T15:14:38.000Z", "lang": "ca", "text": "RT @ecpsantacoloma: \ud83d\udce2Avui \u00e9s el #DiaMundialSaludMental\n1\u20e31 de cada 4 persones tindr\u00e0 un trastorn de salut mental a la seva vida\n2\u20e3Cada dues\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182313496110915584"], "id": "1182313496110915584", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3225994918", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182313302719946755"}]}, {"created_at": "2019-10-10T15:14:32.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @courtesyas: n\u00e3o querendo ser chato nem nada\n\nmas uma pessoa suicida tem certos pensamentos crendo n\u00e3o ser importante a ponto de ser ind\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182313472966701056"], "id": "1182313472966701056", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "903356834584649728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182309732062765056"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "courtesyas", "id": "2309021521"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 70, "end": 96, "tag": "diamundialdelasaludmental"}, {"start": 117, "end": 129, "tag": "C\u00f3digoSalud"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 128, "probability": 0.4784, "type": "Other", "normalized_text": "C\u00f3digoSalud"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.6953, "type": "Other", "normalized_text": "ElHerald"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JMRivaPalacio", "id": "84907631"}]}, "created_at": "2019-10-10T15:14:31.000Z", "lang": "es", "text": "RT @JMRivaPalacio: Cada 4 segundos se suicida en el mundo una persona #diamundialdelasaludmental los detalles hoy en #C\u00f3digoSalud #ElHerald\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182313466612158465"], "id": "1182313466612158465", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1345642855", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182310666213965824"}]}, {"created_at": "2019-10-10T15:13:58.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182313327122403329"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}]}, "id": "1182313327122403329", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1110953626632105984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}]}, {"created_at": "2019-10-10T15:13:53.000Z", "lang": "es", "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182313309187559425"], "id": "1182313309187559425", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "878645238", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 57, "tag": "diamundialdelasaludmental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "SaludPrimero_Mx", "id": "1017083317491941377"}]}, "created_at": "2019-10-10T15:13:53.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SaludPrimero_Mx: Hoy es el #diamundialdelasaludmental Cada 40 segundos alguien se suicida en alg\u00fan lugar del mundo. https://t.co/FpRT9Q\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182313308650688514"], "id": "1182313308650688514", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "333166718", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182280721160785926"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 12, "end": 34, "tag": "DiaMundialSaludMental"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/krwNvTFrUm", "expanded_url": "https://twitter.com/ecpsantacoloma/status/1182313302719946755/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/krwNvTFrUm", "media_key": "3_1182313296134918145"}]}, "created_at": "2019-10-10T15:13:52.000Z", "lang": "ca", "text": "\ud83d\udce2Avui \u00e9s el #DiaMundialSaludMental\n1\u20e31 de cada 4 persones tindr\u00e0 un trastorn de salut mental a la seva vida\n2\u20e3Cada dues hores i mitja es su\u00efcida una persona a Espanya i 2a causa de morts a Catalunya\n3\u20e3Les persones amb problemes de salut mental tenen la tasa m\u00e9s baixa d'ocupaci\u00f3 https://t.co/krwNvTFrUm", "edit_history_tweet_ids": ["1182313302719946755"], "id": "1182313302719946755", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "author_id": "961670457442304001"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 34, "tag": "OMS"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9456, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "icathi", "id": "33926412"}]}, "created_at": "2019-10-10T15:13:52.000Z", "lang": "es", "text": "RT @icathi: De acuerdo con la #OMS, cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. Por esta raz\u00f3n, en 2019 nos sumamos a la campa\u00f1a #\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182313301566459904"], "id": "1182313301566459904", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "870371344055123968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182304894008676352"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 174, "end": 186, "tag": "SaludMental"}, {"start": 187, "end": 197, "tag": "Bienestar"}, {"start": 199, "end": 205, "tag": "Salud"}, {"start": 206, "end": 215, "tag": "Suicidio"}, {"start": 216, "end": 237, "tag": "40SegundosParaActuar"}, {"start": 238, "end": 242, "tag": "OMS"}, {"start": 243, "end": 253, "tag": "40SECONDS"}, {"start": 254, "end": 275, "tag": "WorldMentalDayHealth"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 45, "probability": 0.7828, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial de la Salud Mental"}, {"start": 239, "end": 241, "probability": 0.3804, "type": "Other", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 255, "end": 274, "probability": 0.6178, "type": "Other", "normalized_text": "WorldMentalDayHealth"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/4x5xqsPdQH", "expanded_url": "https://twitter.com/planta_se/status/1182313299418996739/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4x5xqsPdQH", "media_key": "3_1182313290007023621"}]}, "created_at": "2019-10-10T15:13:51.000Z", "lang": "es", "text": "10 de Octubre - D\u00eda Mundial de la Salud Mental.\nCada 40 segundos se suicida una persona,es por eso que en esta ocasi\u00f3n, la jornada se centrar\u00e1 en la prevenci\u00f3n del suicidio.\n#SaludMental #Bienestar  #Salud #Suicidio #40SegundosParaActuar #OMS #40SECONDS #WorldMentalDayHealth https://t.co/4x5xqsPdQH", "edit_history_tweet_ids": ["1182313299418996739"], "id": "1182313299418996739", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "989947216092712966"}, {"created_at": "2019-10-10T15:13:29.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Versuasiv0: Creo que morir, vi\u00e9ndolo de una forma tan natural y no suicida, es lo mejor que le puede pasar a alguien.\nVas a descansar,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182313206980714497"], "id": "1182313206980714497", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1250624928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182150417926541312"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Versuasiv0", "id": "2404043429"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T15:13:23.000Z", "lang": "es", "text": "El D\u00eda Mundial de la Salud Mental 2019 se centrar\u00e1 en la prevenci\u00f3n del suicidio.\nCada 40 segundos se suicida una persona.\n- OMS https://t.co/2anyvUQVqG", "edit_history_tweet_ids": ["1182313179843563521"], "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 37, "probability": 0.9254, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental 2019"}, {"start": 125, "end": 127, "probability": 0.7425, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/2anyvUQVqG", "expanded_url": "https://www.facebook.com/GabrielTacuba/posts/10157786580918304", "display_url": "facebook.com/GabrielTacuba/\u2026"}]}, "id": "1182313179843563521", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "344582029"}, {"created_at": "2019-10-10T15:12:59.000Z", "lang": "pt", "text": "@wynovives @tnbhd1975_ @AFORCEGUILDA NAO LIGO SE \u00c9 ANIME ELE ME MATOU", "edit_history_tweet_ids": ["1182313079239000072"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.6322, "type": "Person", "normalized_text": "ANIME"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "wynovives", "id": "1423609308"}]}, "in_reply_to_user_id": "1423609308", "id": "1182313079239000072", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3430151499", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182312802674978817"}]}, {"created_at": "2019-10-10T15:12:50.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @taliriapetrone: N\u00e3o \u00e9 um caso isolado, n\u00e3o \u00e9 uma bala perdida, n\u00e3o \u00e9 efeito colateral. A morte da juventude favelada \u00e9 fruto de uma pol\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182313042949951496"], "id": "1182313042949951496", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1062442246329507841", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182305989472722944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T15:12:24.000Z", "lang": "pt", "text": "Gera\u00e7\u00e3o que baseia sua vida em curtida. Gera\u00e7\u00e3o suicida!\nGera\u00e7\u00e3o que n\u00e3o se contenta com a pr\u00f3pria companhia e precisa de algu\u00e9m pra ficar contente. Gera\u00e7\u00e3o carente!", "edit_history_tweet_ids": ["1182312933633806338"], "id": "1182312933633806338", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1129246158935810049"}, {"created_at": "2019-10-10T15:12:21.000Z", "lang": "es", "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182312923227709440"], "id": "1182312923227709440", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1942521126", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T15:12:15.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @taliriapetrone: N\u00e3o \u00e9 um caso isolado, n\u00e3o \u00e9 uma bala perdida, n\u00e3o \u00e9 efeito colateral. A morte da juventude favelada \u00e9 fruto de uma pol\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182312894517710851"], "id": "1182312894517710851", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "262430579", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182305989472722944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 34, "tag": "OMS"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9456, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "icathi", "id": "33926412"}]}, "created_at": "2019-10-10T15:12:04.000Z", "lang": "es", "text": "RT @icathi: De acuerdo con la #OMS, cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. Por esta raz\u00f3n, en 2019 nos sumamos a la campa\u00f1a #\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182312849902686208"], "id": "1182312849902686208", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "841739958784266240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182304894008676352"}]}, {"created_at": "2019-10-10T15:12:01.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @WesSccpp: No come\u00e7o de 2017, nosso titular era O Kazin, gringo da favela. J\u00f4 era reserva de Kazin. Entrou no derby e matou o jogo e des\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182312838255259649"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.8221, "type": "Person", "normalized_text": "Kazin"}, {"start": 96, "end": 100, "probability": 0.6231, "type": "Person", "normalized_text": "Kazin"}]}, "id": "1182312838255259649", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "956920019782389761", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182265869000310785"}]}, {"created_at": "2019-10-10T15:11:36.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @g1: \"Nesse caso o que tudo indica \u00e9 que se trata de um homic\u00eddio. N\u00e3o houve a\u00e7\u00e3o nenhuma por parte do Dyogo, agress\u00e3o, n\u00e3o estava armad\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182312732588158977"], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 110, "probability": 0.6401, "type": "Person", "normalized_text": "Dyogo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 6, "username": "g1", "id": "8802752"}]}, "id": "1182312732588158977", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1132136112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182275838902857728"}]}, {"created_at": "2019-10-10T15:11:32.000Z", "lang": "es", "text": "RT @TribunaHabana: Aunemos esfuerzos para prevenir el suicidio\nCada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, por ello el D\u00eda Mundial\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182312716628828161"], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.8919, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TribunaHabana", "id": "136392951"}]}, "id": "1182312716628828161", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "61520188", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182283568766169090"}]}, {"created_at": "2019-10-10T15:11:19.000Z", "lang": "it", "text": "Muore a 27 anni Mikhail Biryukov. Era stato tra i top ten nei juniores e vncitore del Bonfiglio https://t.co/izhsa2CRSF via @livetennisit", "edit_history_tweet_ids": ["1182312662786625536"], "id": "1182312662786625536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2340842151", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/izhsa2CRSF", "expanded_url": "http://www.livetennis.it/post/319856/muore-suicida-a-27-anni-mikhail-biryukov-era-stato-tra-i-top-ten-nei-juniores-e-vncitore-del-bonfiglio/", "display_url": "livetennis.it/post/319856/mu\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.livetennis.it/post/319856/muore-suicida-a-27-anni-mikhail-biryukov-era-stato-tra-i-top-ten-nei-juniores-e-vncitore-del-bonfiglio/"}], "mentions": [{"start": 124, "end": 137, "username": "livetennisit", "id": "74393593"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T15:11:16.000Z", "lang": "pt", "text": "A verdade sobre setembro amarelo e sobre ser suicida: Ningu\u00e9m se importa contigo.\nFaz parte. Seres humanos s\u00e3o ego\u00edstas assim.", "edit_history_tweet_ids": ["1182312650589573120"], "id": "1182312650589573120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "17548462"}, {"created_at": "2019-10-10T15:11:12.000Z", "lang": "es", "text": "@telepili En que ese concepto no existe, os lo hab\u00e9is sacado de la manga las feministas. Nadie se suicida sin quererlo.", "edit_history_tweet_ids": ["1182312633107660800"], "in_reply_to_user_id": "55560638", "id": "1182312633107660800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "243267260", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182311726827614209"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "telepili", "id": "55560638"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T15:11:07.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182312610533969921"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}]}, "id": "1182312610533969921", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1349175188", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}]}, {"created_at": "2019-10-10T15:10:36.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @taliriapetrone: N\u00e3o \u00e9 um caso isolado, n\u00e3o \u00e9 uma bala perdida, n\u00e3o \u00e9 efeito colateral. A morte da juventude favelada \u00e9 fruto de uma pol\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182312480481169408"], "id": "1182312480481169408", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "710505134619553793", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182305989472722944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T15:10:36.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @opsbrenda_: Se n\u00e3o me matou, certamente ir\u00e1 me fortalecer!!", "edit_history_tweet_ids": ["1182312480254697472"], "id": "1182312480254697472", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1147789088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182128750110089217"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "opsbrenda_", "id": "1280592216281567232"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T15:10:31.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @taliriapetrone: N\u00e3o \u00e9 um caso isolado, n\u00e3o \u00e9 uma bala perdida, n\u00e3o \u00e9 efeito colateral. A morte da juventude favelada \u00e9 fruto de uma pol\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182312459266228224"], "id": "1182312459266228224", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1035947281198067713", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182305989472722944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T15:10:04.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Kynchie: Quem tem vontade de cometer suic\u00eddio muitas vezes n\u00e3o sente mais prazer em mais NADA mesmo isso agradasse anteriormente e esse\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182312345030320128"], "id": "1182312345030320128", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "909833237798817794", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182289076331958272"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Kynchie", "id": "1429784525127790594"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T15:09:58.000Z", "lang": "es", "text": "Por que preguntar por qu\u00e9 la gente se suicida por qu\u00e9 no preguntar qu\u00e9 mierda le hizo esta toxica sociedad en la que vivimos para tomar una decisi\u00f3n tan m.... \ud83d\ude21", "edit_history_tweet_ids": ["1182312323354112006"], "id": "1182312323354112006", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "718519433610858496"}, {"created_at": "2019-10-10T15:09:57.000Z", "lang": "es", "text": "RT @VPITV: D\u00eda Mundial de la Salud Mental: Cada 40 segundos se suicida una persona https://t.co/C4OqF6PXmn https://t.co/JG3aEsbwUk", "edit_history_tweet_ids": ["1182312318694232064"], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 40, "probability": 0.8905, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/C4OqF6PXmn", "expanded_url": "https://bit.ly/314Rh3c", "display_url": "bit.ly/314Rh3c"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/JG3aEsbwUk", "expanded_url": "https://twitter.com/VPITV/status/1182311627380723712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JG3aEsbwUk", "media_key": "3_1182311619222818817"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "VPITV", "id": "4527987340"}]}, "id": "1182312318694232064", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "157038753", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182311627380723712"}]}, {"created_at": "2019-10-10T15:09:54.000Z", "lang": "pt", "text": "@rbreia @rbreia o ponto aqui \u00e9 Friedman revisitado num cen\u00e1rio onde n\u00e3o existe quase mais nada novo a se criar que gere ganho grande e r\u00e1pido. Nesse contexto os new players usam a t\u00e1tica suicida de pre\u00e7o zero pra poderem tentar desbancar os oligop\u00f3lios. S\u00f3 o tempo dir\u00e1 quem sobreviver\u00e1..", "edit_history_tweet_ids": ["1182312306916626438"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 38, "probability": 0.6824, "type": "Person", "normalized_text": "Friedman"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "rbreia", "id": "56782939"}, {"start": 8, "end": 15, "username": "rbreia", "id": "56782939"}]}, "in_reply_to_user_id": "56782939", "id": "1182312306916626438", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "40508067", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182270973481029632"}]}, {"created_at": "2019-10-10T15:09:51.000Z", "lang": "pt", "text": "@404Baby_ Esquadr\u00e3o suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1182312292391755777"], "in_reply_to_user_id": "984299283838103552", "id": "1182312292391755777", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1091846925022883840", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181918726175776769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "404Baby_", "id": "984299283838103552"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T15:09:45.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182312269188861954"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}]}, "id": "1182312269188861954", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1116443218865004544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}]}, {"created_at": "2019-10-10T15:09:33.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @courtesyas: n\u00e3o querendo ser chato nem nada\n\nmas uma pessoa suicida tem certos pensamentos crendo n\u00e3o ser importante a ponto de ser ind\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182312218995675136"], "id": "1182312218995675136", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "965006736661807105", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182309732062765056"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "courtesyas", "id": "2309021521"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T15:09:32.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @taliriapetrone: N\u00e3o \u00e9 um caso isolado, n\u00e3o \u00e9 uma bala perdida, n\u00e3o \u00e9 efeito colateral. A morte da juventude favelada \u00e9 fruto de uma pol\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182312213253627905"], "id": "1182312213253627905", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3310988897", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182305989472722944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 32, "tag": "SaludMental"}, {"start": 127, "end": 133, "tag": "LGTBI"}, {"start": 146, "end": 151, "tag": "OVNI"}, {"start": 157, "end": 167, "tag": "SinCoches"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 132, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "LGTBI"}, {"start": 147, "end": 150, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "OVNI"}], "mentions": [{"start": 246, "end": 255, "username": "iarsuaga", "id": "15384291"}, {"start": 256, "end": 265, "username": "hazteoir", "id": "15528561"}, {"start": 266, "end": 276, "username": "CitizenGO", "id": "1264712994"}]}, "created_at": "2019-10-10T15:09:32.000Z", "lang": "es", "text": "Hoy es el d\u00eda de la #SaludMental, importante, ya que cada 40 segundos alguien se suicida en el mundo.\nTenemos d\u00edas como el d\u00eda #LGTBI, el d\u00eda del #OVNI, d\u00eda #SinCoches... Cuando tendremos el d\u00eda del no Nacido, y si celebraci\u00f3n publica y masiva? \n@iarsuaga @hazteoir @CitizenGO", "edit_history_tweet_ids": ["1182312211424927744"], "id": "1182312211424927744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "882321572098453505"}, {"created_at": "2019-10-10T15:09:21.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Versuasiv0: Creo que morir, vi\u00e9ndolo de una forma tan natural y no suicida, es lo mejor que le puede pasar a alguien.\nVas a descansar,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182312168651476998"], "id": "1182312168651476998", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1096359090", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182150417926541312"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Versuasiv0", "id": "2404043429"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T15:09:18.000Z", "lang": "es", "text": "@CubanoDesign Pero debes tener el plus que C\u00facuta es una plaza que el muy bien conoce al igual que la base de jugadores, mientras Junior y Tolima vienen con una idea de juego ganadora de m\u00e1s de un a\u00f1o y no pod\u00e9s salir a jugar contra esos equipos de esa forma tan suicida...", "edit_history_tweet_ids": ["1182312152331423746"], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.9008, "type": "Organization", "normalized_text": "C\u00facuta"}, {"start": 130, "end": 135, "probability": 0.5661, "type": "Person", "normalized_text": "Junior"}, {"start": 139, "end": 144, "probability": 0.7806, "type": "Person", "normalized_text": "Tolima"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CubanoDesign", "id": "438754717"}]}, "in_reply_to_user_id": "438754717", "id": "1182312152331423746", "geo": {"place_id": "0083e91b64f919f4"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56612874", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182310187853631488"}]}, {"created_at": "2019-10-10T15:09:15.000Z", "lang": "es", "text": "@carlosecuellarr Pero ella no es suicida. :(", "edit_history_tweet_ids": ["1182312143561076739"], "in_reply_to_user_id": "1177464140", "id": "1182312143561076739", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "852918948", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182298406057852931"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "carlosecuellarr", "id": "1177464140"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T15:09:15.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Estudiantil2020: Este a\u00f1o la OMS se centra en la identificaci\u00f3n, tratamiento y prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos se suicida una\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182312141954715649"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 35, "probability": 0.835, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Estudiantil2020", "id": "1065213127573278720"}]}, "id": "1182312141954715649", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "406640850", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182275101275967490"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 59, "end": 71, "tag": "saludmental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "OPSOMSPeru", "id": "140670223"}]}, "created_at": "2019-10-10T15:09:06.000Z", "lang": "es", "text": "RT @OPSOMSPeru: \ud83d\udc40 El estigma asociado con los problemas de #saludmental y el comportamiento suicida es una de las principales barreras para\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182312102007959552"], "id": "1182312102007959552", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "55441690", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182291226273312769"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "10oct"}, {"start": 8, "end": 25, "tag": "WorlMentalHealth"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 24, "probability": 0.3892, "type": "Other", "normalized_text": "WorlMentalHealth"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/qA5DxgSODh", "expanded_url": "https://realidadretorcida.blogspot.com/2019/10/hablemos-del-suicidio-y-como-prevenirlo.html", "display_url": "realidadretorcida.blogspot.com/2019/10/hablem\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-10T15:09:00.000Z", "lang": "es", "text": "#10oct  #WorlMentalHealth Cada 40 segundo se suicida alguna persona y solo toma 40 segundos ayudar a una persona.\nDescubre como puedes ayudar a prevenir el suicidio en esta nota:\n https://t.co/qA5DxgSODh", "edit_history_tweet_ids": ["1182312077743968262"], "id": "1182312077743968262", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "997189555"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 61, "end": 67, "tag": "Joker"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 11, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 15, "end": 31, "probability": 0.6023, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.835, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 71, "end": 83, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Todd Phillips"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/wMSmwvKZbD", "expanded_url": "http://www.sensacine.com/noticias/cine/noticia-18579608/", "display_url": "sensacine.com/noticias/cine/\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-10T15:09:00.000Z", "lang": "es", "text": "A Jared Leto ('Escuadr\u00f3n suicida') no le sent\u00f3 nada bien que #Joker de Todd Phillips saliera adelante https://t.co/wMSmwvKZbD", "edit_history_tweet_ids": ["1182312077626658816"], "id": "1182312077626658816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 6}, "author_id": "19019325"}, {"created_at": "2019-10-10T15:08:55.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Jungquerotti: JK utted como vcs se sentem sendo mimadas nessa frequ\u00eancia pq quest\u00f5es de horas JK matou todo um fandom com essas fotos??\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182312055635927040"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.7262, "type": "Person", "normalized_text": "JK"}, {"start": 98, "end": 99, "probability": 0.7423, "type": "Person", "normalized_text": "JK"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jungquerotti", "id": "561543358"}]}, "id": "1182312055635927040", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1046835114880249857", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182307330962214912"}]}, {"created_at": "2019-10-10T15:08:51.000Z", "lang": "es", "text": "HOY: D\u00eda Mundial de la Salud Mental. Este a\u00f1o con atenci\u00f3n en la prevenci\u00f3n del SUICIDIO.\n\nCada 40 segundos se suicida una persona.\n\nSi t\u00fa o alguien cercano a ti est\u00e1 padeciendo de depresi\u00f3n, busca ayuda profesional.  \n\nToda vida cuenta.", "edit_history_tweet_ids": ["1182312040976863233"], "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 34, "probability": 0.7882, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}, {"start": 80, "end": 87, "probability": 0.4641, "type": "Other", "normalized_text": "SUICIDIO"}]}, "id": "1182312040976863233", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "235590794"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 59, "end": 71, "tag": "saludmental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "OPSOMSPeru", "id": "140670223"}]}, "created_at": "2019-10-10T15:08:40.000Z", "lang": "es", "text": "RT @OPSOMSPeru: \ud83d\udc40 El estigma asociado con los problemas de #saludmental y el comportamiento suicida es una de las principales barreras para\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182311993472114688"], "id": "1182311993472114688", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "362149299", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182291226273312769"}]}, {"created_at": "2019-10-10T15:08:30.000Z", "lang": "es", "text": "anoche me dormi con los audiculares puestos y hoy cuando me despierto tenia el cable al rededor del cuello jajajaaja dormido soy re suicida ahre", "edit_history_tweet_ids": ["1182311951382253569"], "id": "1182311951382253569", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1023417360903008257"}, {"created_at": "2019-10-10T15:08:29.000Z", "lang": "es", "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182311948215607296"], "id": "1182311948215607296", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "396872438", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T15:08:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @DianaGlzSoto: El suicidio no respeta edades, es la segunda causa de defunci\u00f3n entre los j\u00f3venes de 15 a 29 a\u00f1os. La cifra m\u00e1s triste y\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182311926212243463"], "id": "1182311926212243463", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "316840658", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182310632332201984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DianaGlzSoto", "id": "183882740"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 43, "tag": "DiaMundialSaludMental"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 57, "probability": 0.9326, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00e9vora Kestel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "podem_sbd", "id": "786237411093196800"}]}, "created_at": "2019-10-10T15:08:18.000Z", "lang": "es", "text": "RT @podem_sbd: En el #DiaMundialSaludMental, D\u00e9vora Kestel hace un llamamiento a gobiernos y personas para prevenir el suicidio. Cada 40 se\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182311904104124416"], "id": "1182311904104124416", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "991260884583542785", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182302087901827080"}]}, {"created_at": "2019-10-10T15:07:55.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @taliriapetrone: N\u00e3o \u00e9 um caso isolado, n\u00e3o \u00e9 uma bala perdida, n\u00e3o \u00e9 efeito colateral. A morte da juventude favelada \u00e9 fruto de uma pol\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182311807945527296"], "id": "1182311807945527296", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1166387459489521666", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182305989472722944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T15:07:50.000Z", "lang": "es", "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, seg\u00fan el INE https://t.co/CPyMUtfGZI", "edit_history_tweet_ids": ["1182311784583241733"], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9894, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 66, "end": 68, "probability": 0.9782, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/CPyMUtfGZI", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/vida/20190909/47260236571/dia-mundial-prevencion-suicidio-espana.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_content=vida&fbclid=IwAR2cOemUZCLzEjv3PtbfAsg0HaoD5UMMeS7x4VXnq2q4kDWxVE7fQKY5w_k", "display_url": "lavanguardia.com/vida/20190909/\u2026"}]}, "id": "1182311784583241733", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "817690272"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 25, "end": 51, "tag": "DiaMundialdelaSaludMental"}, {"start": 76, "end": 102, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}, {"start": 108, "end": 119, "tag": "40segundos"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 101, "probability": 0.5095, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "NoInvisibles", "id": "1389099654"}, {"start": 63, "end": 67, "username": "WHO", "id": "14499829"}, {"start": 68, "end": 75, "username": "opsoms", "id": "22276965"}]}, "created_at": "2019-10-10T15:07:46.000Z", "lang": "es", "text": "RT @NoInvisibles: Hoy es #DiaMundialdelaSaludMental\u00a0\nCampa\u00f1a d @WHO @opsoms #WorldSuicidePreventionDay\nCada #40segundos se suicida una pers\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182311768669995008"], "id": "1182311768669995008", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "746953389532119040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182196450148663296"}]}, {"created_at": "2019-10-10T15:07:28.000Z", "lang": "es", "text": "RT @VPITV: D\u00eda Mundial de la Salud Mental: Cada 40 segundos se suicida una persona https://t.co/C4OqF6PXmn https://t.co/JG3aEsbwUk", "edit_history_tweet_ids": ["1182311692736356353"], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 40, "probability": 0.8905, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/C4OqF6PXmn", "expanded_url": "https://bit.ly/314Rh3c", "display_url": "bit.ly/314Rh3c"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/JG3aEsbwUk", "expanded_url": "https://twitter.com/VPITV/status/1182311627380723712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JG3aEsbwUk", "media_key": "3_1182311619222818817"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "VPITV", "id": "4527987340"}]}, "id": "1182311692736356353", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "38592881", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182311627380723712"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 5, "end": 31, "tag": "D\u00edaMundialdelaSaludMental"}, {"start": 231, "end": 241, "tag": "40seconds"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/DTDZYyEkIA", "expanded_url": "https://twitter.com/UNLoficial/status/1182311671727046656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DTDZYyEkIA", "media_key": "3_1182311665167163392"}], "mentions": [{"start": 83, "end": 90, "username": "OPSECU", "id": "399415979"}, {"start": 97, "end": 108, "username": "UNLoficial", "id": "856878211644391424"}]}, "created_at": "2019-10-10T15:07:23.000Z", "lang": "es", "text": "[\ud83d\udca1]\n\n#D\u00edaMundialdelaSaludMental\n\nCada 40 segundos se suicida una persona, seg\u00fan la @OPSECU. Como @UNLoficial aunamos esfuerzos desde Bienestar Universitario para prevenir el suicidio.\n\nEscucha con mente abierta y ofrece el apoyo.\n\n#40seconds https://t.co/DTDZYyEkIA", "edit_history_tweet_ids": ["1182311671727046656"], "id": "1182311671727046656", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "856878211644391424"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 53, "tag": "sabiasque"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.3686, "type": "Other", "normalized_text": "sabiasque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MedliaHealth", "id": "920968709363175424"}]}, "created_at": "2019-10-10T15:07:22.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MedliaHealth: \ud83c\udd98\u00a1Basta ya de estigmas!\n\n#sabiasque cada 40 segundos se suicida una persona. \n\nSi no te sientes bien : \n\ud83d\udd38Pide ayuda a alg\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182311667356430338"], "id": "1182311667356430338", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "817805914443051015", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182191601948545026"}]}, {"created_at": "2019-10-10T15:07:12.000Z", "lang": "es", "text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental: Cada 40 segundos se suicida una persona https://t.co/C4OqF6PXmn https://t.co/JG3aEsbwUk", "edit_history_tweet_ids": ["1182311627380723712"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 29, "probability": 0.8493, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/C4OqF6PXmn", "expanded_url": "https://bit.ly/314Rh3c", "display_url": "bit.ly/314Rh3c"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/JG3aEsbwUk", "expanded_url": "https://twitter.com/VPITV/status/1182311627380723712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JG3aEsbwUk", "media_key": "3_1182311619222818817"}]}, "id": "1182311627380723712", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4527987340"}, {"created_at": "2019-10-10T15:07:04.000Z", "lang": "es", "text": "RT @kevincollins92: @nebulannister @hopeless0pus Eso del grupo de mujeres para una peli de Marvel se lleva hablando desde mucho antes de sa\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182311592752492544"], "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.7413, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}], "mentions": [{"start": 20, "end": 34, "username": "nebulannister", "id": "1114229600"}, {"start": 35, "end": 48, "username": "hopeless0pus", "id": "969382150700224512"}]}, "id": "1182311592752492544", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1143661297428570112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182018984784334848"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 46, "end": 58, "tag": "SalutMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "socialistes_cat", "id": "15133318"}]}, "created_at": "2019-10-10T15:06:46.000Z", "lang": "ca", "text": "RT @socialistes_cat: \ud83d\udd34Avui, Dia Mundial de la #SalutMental recordem que cal equiparar salut mental amb salut f\u00edsica: segons la OMS, cada 40\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182311514755289088"], "id": "1182311514755289088", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2479879152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182204984680747008"}]}, {"created_at": "2019-10-10T15:06:42.000Z", "lang": "ca", "text": "RT @OcGCNissa: ULTIMA MINUTA // NISSA\n\nFranck, l'eroi nissart dau chaple dau 14 julhet, aur\u00eca prouvat de si suicid\u00e0 en lou sieu apartament\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182311498284183553"], "id": "1182311498284183553", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "287226056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182283969963941893"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "OcGCNissa", "id": "702809097645789184"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T15:06:40.000Z", "lang": "es", "text": "RT @negroydecap: Todos tenemos en Twitter a alg\u00fan potencial suicida, NO??\nDe esos que los lees y dec\u00eds \"Este en cualquier momento cabecea e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182311491116158977"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.9618, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "negroydecap", "id": "2966383654"}]}, "id": "1182311491116158977", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1178634154671529986", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182305312780570624"}]}, {"created_at": "2019-10-10T15:06:39.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Jungquerotti: JK utted como vcs se sentem sendo mimadas nessa frequ\u00eancia pq quest\u00f5es de horas JK matou todo um fandom com essas fotos??\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182311486598893568"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.7262, "type": "Person", "normalized_text": "JK"}, {"start": 98, "end": 99, "probability": 0.7423, "type": "Person", "normalized_text": "JK"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jungquerotti", "id": "561543358"}]}, "id": "1182311486598893568", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1150802572724318209", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182307330962214912"}]}, {"created_at": "2019-10-10T15:06:37.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @courtesyas: n\u00e3o querendo ser chato nem nada\n\nmas uma pessoa suicida tem certos pensamentos crendo n\u00e3o ser importante a ponto de ser ind\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182311479460208641"], "id": "1182311479460208641", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "964228409986609154", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182309732062765056"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "courtesyas", "id": "2309021521"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 80, "end": 89, "tag": "suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AnaCirera", "id": "239133488"}]}, "created_at": "2019-10-10T15:06:35.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AnaCirera: Es imprescindible acabar con los mitos e ideas err\u00f3neas sobre el #suicidio para facilitar la desestigmatizaci\u00f3n y culpabiliz\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182311472216584194"], "id": "1182311472216584194", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1863254382", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182180715506622465"}]}, {"created_at": "2019-10-10T15:06:27.000Z", "lang": "pt", "text": "Quem foi o zezo que se suicidou na linha de aveiro?", "edit_history_tweet_ids": ["1182311436627927046"], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.8138, "type": "Person", "normalized_text": "zezo"}]}, "id": "1182311436627927046", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2196601154"}, {"created_at": "2019-10-10T15:06:24.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Jungquerotti: JK utted como vcs se sentem sendo mimadas nessa frequ\u00eancia pq quest\u00f5es de horas JK matou todo um fandom com essas fotos??\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182311425643036673"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.7262, "type": "Person", "normalized_text": "JK"}, {"start": 98, "end": 99, "probability": 0.7423, "type": "Person", "normalized_text": "JK"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jungquerotti", "id": "561543358"}]}, "id": "1182311425643036673", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "721835298116734976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182307330962214912"}]}, {"created_at": "2019-10-10T15:06:20.000Z", "lang": "pt", "text": "3: Queria ser o Loki\n3: Pra poder saber oq o Renan sente e pensa\n3: O mlk vive um mist\u00e9rio s\u00f3 fala com o cachorro\n3: S\u00f3 chora na frente do cachorro\n3: N\u00e3o se matou at\u00e9 hoje por conta do cachorro\n3: \u00c9 o bicho mais importante da vida dele\n\nEle tem raz\u00e3o em tudo kkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1182311405686591488"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.6782, "type": "Person", "normalized_text": "Loki"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.8116, "type": "Person", "normalized_text": "Renan"}]}, "id": "1182311405686591488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "865754083868762114"}, {"created_at": "2019-10-10T15:06:20.000Z", "lang": "es", "text": "RT @tomastrape: Los libros qu\u00e9 hay que leer, la m\u00fasica qu\u00e9 hay que escuchar, las pel\u00edculas qu\u00e9 hay que ver, los artistas qu\u00e9 hay que bancar\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182311405585862656"], "id": "1182311405585862656", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "967767757679931393", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181389838366494720"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tomastrape", "id": "3371456249"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T15:06:13.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FEAFESHUELVA: La conducta suicida se puede predecir y, por tanto, tambi\u00e9n prevenir mediante intervenciones oportunas y eficaces basadas\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182311376989118465"], "id": "1182311376989118465", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1863254382", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182204118552567808"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FEAFESHUELVA", "id": "960262784"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T15:05:57.000Z", "lang": "es", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona, hoy D\u00eda Mundial de la Salud Mental https://t.co/vpyKeLIVfR https://t.co/knRURmYvw4", "edit_history_tweet_ids": ["1182311312048701441"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 74, "probability": 0.941, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/vpyKeLIVfR", "expanded_url": "https://ift.tt/2p44D2h", "display_url": "ift.tt/2p44D2h"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/knRURmYvw4", "expanded_url": "https://twitter.com/ojoguila/status/1182311312048701441/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/knRURmYvw4", "media_key": "3_1182311311029522439"}]}, "id": "1182311312048701441", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2251040138"}, {"created_at": "2019-10-10T15:05:54.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Juju1405k: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu ami\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182311299503538177"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.9419, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "id": "1182311299503538177", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "967081792166653952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182294392138293248"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 36, "end": 48, "tag": "SaludMental"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 31, "probability": 0.754, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial de"}, {"start": 37, "end": 47, "probability": 0.3595, "type": "Other", "normalized_text": "SaludMental"}, {"start": 104, "end": 133, "probability": 0.8999, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ISSSTE_Salud", "id": "1083092970021310468"}]}, "created_at": "2019-10-10T15:05:42.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ISSSTE_Salud: D\u00eda Mundial de la #SaludMental\nTe invitamos a dedicar \u00ab40 segundos para actuar\u00bb en el D\u00eda Mundial de la Salud Mental, por\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182311247406157825"], "id": "1182311247406157825", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "798930630784335872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182294931961987072"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 203, "end": 213, "tag": "40seconds"}, {"start": 214, "end": 235, "tag": "WorldMentalHealthDay"}], "annotations": [{"start": 215, "end": 234, "probability": 0.7967, "type": "Other", "normalized_text": "WorldMentalHealthDay"}], "urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/EXnotLAles", "expanded_url": "https://twitter.com/karenbaor/status/1182311191340650497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EXnotLAles", "media_key": "3_1182311189491023873"}]}, "created_at": "2019-10-10T15:05:28.000Z", "lang": "es", "text": "Sabias que cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo?\nHas la diferencia, dedica 40 segundos de tu dia a otra persona, escuchala o dale palabras de animo.\n40 segundos pueden hacer la diferencia\n#40seconds\n#WorldMentalHealthDay https://t.co/EXnotLAles", "edit_history_tweet_ids": ["1182311191340650497"], "id": "1182311191340650497", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "105602030"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 70, "end": 96, "tag": "diamundialdelasaludmental"}, {"start": 117, "end": 129, "tag": "C\u00f3digoSalud"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 128, "probability": 0.4784, "type": "Other", "normalized_text": "C\u00f3digoSalud"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.6953, "type": "Other", "normalized_text": "ElHerald"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JMRivaPalacio", "id": "84907631"}]}, "created_at": "2019-10-10T15:05:12.000Z", "lang": "es", "text": "RT @JMRivaPalacio: Cada 4 segundos se suicida en el mundo una persona #diamundialdelasaludmental los detalles hoy en #C\u00f3digoSalud #ElHerald\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182311123116335105"], "id": "1182311123116335105", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "716112409560154112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182310666213965824"}]}, {"created_at": "2019-10-10T15:05:07.000Z", "lang": "es", "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182311102123843585"], "id": "1182311102123843585", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "730556720557215744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T15:04:57.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @taliriapetrone: N\u00e3o \u00e9 um caso isolado, n\u00e3o \u00e9 uma bala perdida, n\u00e3o \u00e9 efeito colateral. A morte da juventude favelada \u00e9 fruto de uma pol\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182311059958444032"], "id": "1182311059958444032", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1019311180224098305", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182305989472722944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T15:04:55.000Z", "lang": "es", "text": "@JorgeDCG Recordamos al suicida AG.", "edit_history_tweet_ids": ["1182311050991083521"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 33, "probability": 0.4173, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "in_reply_to_user_id": "111815940", "id": "1182311050991083521", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "709454616", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182279591227998208"}]}, {"created_at": "2019-10-10T15:04:53.000Z", "lang": "es", "text": "Hoy en el \"D\u00eda Mundial de la Salud Mental\" \ud83e\udde0 es una oportunidad para concienciar y movilizar a la poblaci\u00f3n acerca de cuestiones relativas a la salud mental. En esta ocasi\u00f3n, la jornada se centra en la prevenci\u00f3n del suicidio.\nCada 40 segundos se suicida una persona. https://t.co/N9SXOLGG6d", "edit_history_tweet_ids": ["1182311042975703040"], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 40, "probability": 0.8968, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}], "urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/N9SXOLGG6d", "expanded_url": "https://twitter.com/LeslieBaeza/status/1182311042975703040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/N9SXOLGG6d", "media_key": "3_1182311037233709057"}]}, "id": "1182311042975703040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "318865983"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 42, "tag": "DiaMundialDeLaSaludMental"}, {"start": 84, "end": 88, "tag": "OMS"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 87, "probability": 0.8358, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/I3yQKrIIS6", "expanded_url": "https://elsilbonagenciai.blogspot.com/2019/10/diamundialdelasaludmental-cada-40.html", "display_url": "elsilbonagenciai.blogspot.com/2019/10/diamun\u2026"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/KIua53KcDP", "expanded_url": "https://twitter.com/ElSilbonAI/status/1182267069863251968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KIua53KcDP", "media_key": "3_1182267059964645376"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ElSilbonAI", "id": "774814731509043200"}]}, "created_at": "2019-10-10T15:04:47.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ElSilbonAI: #DiaMundialDeLaSaludMental Cada 40 segundos se suicida una persona. #OMS https://t.co/I3yQKrIIS6 https://t.co/KIua53KcDP", "edit_history_tweet_ids": ["1182311017034010624"], "id": "1182311017034010624", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "774814731509043200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182267069863251968"}]}, {"created_at": "2019-10-10T15:04:44.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @taliriapetrone: N\u00e3o \u00e9 um caso isolado, n\u00e3o \u00e9 uma bala perdida, n\u00e3o \u00e9 efeito colateral. A morte da juventude favelada \u00e9 fruto de uma pol\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182311005830955008"], "id": "1182311005830955008", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "153600196", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182305989472722944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T15:04:42.000Z", "lang": "it", "text": "@Sapiente_mente Assomiglia allo zio Edoardo Agnelli . Ricco e infelice ,morto suicida. La vita ha dato loro tutto , tranne la forza per affrontarla.", "edit_history_tweet_ids": ["1182310996859379712"], "in_reply_to_user_id": "3055135173", "id": "1182310996859379712", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "402745230", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182264407235145728"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Sapiente_mente", "id": "3055135173"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T15:04:41.000Z", "lang": "pt", "text": "todo dia eu t\u00f4 tendo pesadelo depois que eu soube do rapaz que se matou aqui perto de casa. ver o meu pai falando que depress\u00e3o \u00e9 triste me deixa mais triste ainda, por ele s\u00f3 achar isso quando algu\u00e9m comete suic\u00eddio", "edit_history_tweet_ids": ["1182310993172553729"], "id": "1182310993172553729", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2442739464"}, {"created_at": "2019-10-10T15:04:14.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @courtesyas: n\u00e3o querendo ser chato nem nada\n\nmas uma pessoa suicida tem certos pensamentos crendo n\u00e3o ser importante a ponto de ser ind\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182310879028764673"], "id": "1182310879028764673", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "757984839173890048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182309732062765056"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "courtesyas", "id": "2309021521"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 47, "end": 69, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/R7H93kXoYG", "expanded_url": "https://goo.gl/mChNVh", "display_url": "goo.gl/mChNVh"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/Thx9fiLi9I", "expanded_url": "https://twitter.com/NeuroAsenjo/status/1182310877963456512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Thx9fiLi9I", "media_key": "3_1182310868400398336"}], "mentions": [{"start": 209, "end": 225, "username": "ministeriosalud", "id": "153825949"}]}, "created_at": "2019-10-10T15:04:14.000Z", "lang": "es", "text": "En la prevenci\u00f3n del suicidio est\u00e1 centrado el #D\u00edaMundialSaludMental, que se conmemora hoy.\n\nHagamos conciencia sobre este grave problema y conoce acerca de su prevenci\u00f3n a trav\u00e9s de la gu\u00eda elaborada por el @ministeriosalud, que puedes descargar aqu\u00ed \ud83d\udc49\ud83c\udffe https://t.co/R7H93kXoYG. https://t.co/Thx9fiLi9I", "edit_history_tweet_ids": ["1182310877963456512"], "id": "1182310877963456512", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "732577390644322304"}, {"created_at": "2019-10-10T15:04:13.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182310875694292993"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}]}, "id": "1182310875694292993", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "214948041", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}]}, {"created_at": "2019-10-10T15:04:13.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @courtesyas: n\u00e3o querendo ser chato nem nada\n\nmas uma pessoa suicida tem certos pensamentos crendo n\u00e3o ser importante a ponto de ser ind\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182310872968040449"], "id": "1182310872968040449", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67730309", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182309732062765056"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "courtesyas", "id": "2309021521"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T15:03:55.000Z", "lang": "es", "text": "una ideaci\u00f3n suicida se sentir\u00e1n respaldadas, ver\u00e1n que damos nuestro brazo a torcer por ellxs.\n\n\ud83d\udc9bLa ideaci\u00f3n suicida no es exclusiva de personas con patolog\u00eda mental, todxs en un determinado momento podemos tener esos pensamientos y esa vulnerabilidad a caer en una tentativa.", "edit_history_tweet_ids": ["1182310798749765632"], "in_reply_to_user_id": "1023225613958742016", "id": "1182310798749765632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1023225613958742016", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182310791749357570"}]}, {"created_at": "2019-10-10T15:03:39.000Z", "lang": "pt", "text": "J\u00e1 vi casos de pessoas que frequentava igreja principalmente evang\u00e9lica e a pessoa se suicidou \ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f E ISSO FOI POR  FALTA DE DEUS OU \u00c9 MUITO? PELO AMOR N\u00c9? COMETER ESSE ATO VAI MUITO AL\u00c9M DE RELIGI\u00c3O", "edit_history_tweet_ids": ["1182310732978954240"], "entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 127, "probability": 0.5298, "type": "Other", "normalized_text": "E DE"}]}, "id": "1182310732978954240", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "882940142"}, {"created_at": "2019-10-10T15:03:38.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @taliriapetrone: N\u00e3o \u00e9 um caso isolado, n\u00e3o \u00e9 uma bala perdida, n\u00e3o \u00e9 efeito colateral. A morte da juventude favelada \u00e9 fruto de uma pol\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182310726070870016"], "id": "1182310726070870016", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "236397790", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182305989472722944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T15:03:25.000Z", "lang": "pt", "text": "o conceito esquadrao suicida https://t.co/vM1bGWZc0Z", "edit_history_tweet_ids": ["1182310671595327488"], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.5574, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}], "urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/vM1bGWZc0Z", "expanded_url": "https://twitter.com/official_ACE7/status/1182309875814039553", "display_url": "twitter.com/official_ACE7/\u2026"}]}, "id": "1182310671595327488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "968984253940862976", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182309875814039553"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 51, "end": 77, "tag": "diamundialdelasaludmental"}, {"start": 98, "end": 110, "tag": "C\u00f3digoSalud"}, {"start": 111, "end": 123, "tag": "ElHeraldoTV"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 109, "probability": 0.6497, "type": "Other", "normalized_text": "C\u00f3digoSalud"}, {"start": 112, "end": 122, "probability": 0.8647, "type": "Other", "normalized_text": "ElHeraldoTV"}], "urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/5ciK83OirB", "expanded_url": "https://twitter.com/JMRivaPalacio/status/1182310666213965824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5ciK83OirB", "media_key": "3_1182310645259214848"}], "mentions": [{"start": 155, "end": 168, "username": "ElHeraldo_MX", "id": "941732560912175106"}]}, "created_at": "2019-10-10T15:03:23.000Z", "lang": "es", "text": "Cada 4 segundos se suicida en el mundo una persona #diamundialdelasaludmental los detalles hoy en #C\u00f3digoSalud #ElHeraldoTV Porque la salud no es un juego @elheraldo_mx https://t.co/5ciK83OirB", "edit_history_tweet_ids": ["1182310666213965824"], "id": "1182310666213965824", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "84907631"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 211, "end": 227, "tag": "PrevenirEsVIvir"}, {"start": 228, "end": 254, "tag": "D\u00edaMundialdelaSaludMental"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/p4t5PgUUvY", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?time_continue=6&v=pxJvb_Ng_XQ", "display_url": "youtube.com/watch?time_con\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-10T15:03:15.000Z", "lang": "es", "text": "El suicidio no respeta edades, es la segunda causa de defunci\u00f3n entre los j\u00f3venes de 15 a 29 a\u00f1os. La cifra m\u00e1s triste y alarmante, es la que nos muestra que cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. #PrevenirEsVIvir #D\u00edaMundialdelaSaludMental \nhttps://t.co/p4t5PgUUvY", "edit_history_tweet_ids": ["1182310632332201984"], "id": "1182310632332201984", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "183882740"}, {"created_at": "2019-10-10T15:03:03.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @taliriapetrone: N\u00e3o \u00e9 um caso isolado, n\u00e3o \u00e9 uma bala perdida, n\u00e3o \u00e9 efeito colateral. A morte da juventude favelada \u00e9 fruto de uma pol\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182310581145161728"], "id": "1182310581145161728", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "384006855", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182305989472722944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T15:02:45.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Juju1405k: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu ami\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182310506587197440"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.9419, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "id": "1182310506587197440", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "908118428455759879", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182294392138293248"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 164, "end": 186, "tag": "DiaMundialSaludMental"}], "urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/5E5AX9QWHb", "expanded_url": "https://twitter.com/todopormiperro/status/1182299770611740674", "display_url": "twitter.com/todopormiperro\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-10T15:02:38.000Z", "lang": "es", "text": "El 90% de las Enfermedades Cerebrales que cursan con ideaci\u00f3n y/o conducta suicida tienen tratamiento m\u00e9dico y psicol\u00f3gico eficaz, quien afirme lo contrario MIENTE #DiaMundialSaludMental https://t.co/5E5AX9QWHb", "edit_history_tweet_ids": ["1182310477214433282"], "id": "1182310477214433282", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "724338968221855744", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182299770611740674"}]}, {"created_at": "2019-10-10T15:02:38.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @taliriapetrone: N\u00e3o \u00e9 um caso isolado, n\u00e3o \u00e9 uma bala perdida, n\u00e3o \u00e9 efeito colateral. A morte da juventude favelada \u00e9 fruto de uma pol\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182310474337148929"], "id": "1182310474337148929", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1117496734849085441", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182305989472722944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T15:02:33.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @g1: \"Nesse caso o que tudo indica \u00e9 que se trata de um homic\u00eddio. N\u00e3o houve a\u00e7\u00e3o nenhuma por parte do Dyogo, agress\u00e3o, n\u00e3o estava armad\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182310456305868800"], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 110, "probability": 0.6401, "type": "Person", "normalized_text": "Dyogo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 6, "username": "g1", "id": "8802752"}]}, "id": "1182310456305868800", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2777643325", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182275838902857728"}]}, {"created_at": "2019-10-10T15:02:19.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @taliriapetrone: N\u00e3o \u00e9 um caso isolado, n\u00e3o \u00e9 uma bala perdida, n\u00e3o \u00e9 efeito colateral. A morte da juventude favelada \u00e9 fruto de uma pol\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182310397002633217"], "id": "1182310397002633217", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "713618014", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182305989472722944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 176, "end": 202, "tag": "diamundialdelasaludmental"}, {"start": 204, "end": 225, "tag": "WorldMentalHealthDay"}, {"start": 227, "end": 237, "tag": "40SECONDS"}, {"start": 239, "end": 265, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}], "annotations": [{"start": 177, "end": 201, "probability": 0.4557, "type": "Other", "normalized_text": "diamundialdelasaludmental"}, {"start": 205, "end": 224, "probability": 0.6783, "type": "Other", "normalized_text": "WorldMentalHealthDay"}, {"start": 240, "end": 264, "probability": 0.6705, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}]}, "created_at": "2019-10-10T15:02:11.000Z", "lang": "es", "text": "\u2022 Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo.\n\u2022 La depresi\u00f3n ocupa el tercer lugar en las enfermedades\n m\u00e1s comunes a nivel mundial.\n\u2022 El suicidio se puede prevenir.\n\n#diamundialdelasaludmental \n#WorldMentalHealthDay  #40SECONDS  #WorldSuicidePreventionDay", "edit_history_tweet_ids": ["1182310362697408513"], "in_reply_to_user_id": "1122962072445308928", "id": "1182310362697408513", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1122962072445308928", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182310360298262534"}]}, {"created_at": "2019-10-10T15:01:55.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @courtesyas: n\u00e3o querendo ser chato nem nada\n\nmas uma pessoa suicida tem certos pensamentos crendo n\u00e3o ser importante a ponto de ser ind\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182310294946758656"], "id": "1182310294946758656", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1002564346118115328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182309732062765056"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "courtesyas", "id": "2309021521"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T15:01:47.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @euronii_: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amig\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182310262227034113"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.9409, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "id": "1182310262227034113", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1037805989465124866", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182308761198878721"}]}, {"created_at": "2019-10-10T15:01:28.000Z", "lang": "pt", "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, pega a vis\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade pq a falsidade vem de quem a gente menos espera!!\ud83d\ude09\ud83d\ude05", "edit_history_tweet_ids": ["1182310180752691201"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "id": "1182310180752691201", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1089985291887230977"}, {"created_at": "2019-10-10T15:01:17.000Z", "lang": "es", "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182310135835828226"], "id": "1182310135835828226", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2846987290", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 28, "end": 36, "tag": "suicida"}]}, "created_at": "2019-10-10T15:01:12.000Z", "lang": "es", "text": "@giulli_vitaliti cagamos la #suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1182310116504358912"], "in_reply_to_user_id": "3419287259", "id": "1182310116504358912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3227167445", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182307365191856128"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 235, "end": 238, "tag": "G1"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 102, "probability": 0.62, "type": "Person", "normalized_text": "Dyogo"}, {"start": 236, "end": 237, "probability": 0.6124, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}], "urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/sdXeRx3iOT", "expanded_url": "https://glo.bo/2MndRhW", "display_url": "glo.bo/2MndRhW"}]}, "created_at": "2019-10-10T15:01:09.000Z", "lang": "pt", "text": "\"Nesse caso o que tudo indica \u00e9 que se trata de um homic\u00eddio. N\u00e3o houve a\u00e7\u00e3o nenhuma por parte do Dyogo, agress\u00e3o, n\u00e3o estava armado, n\u00e3o fez men\u00e7\u00e3o de nada, de atirar. Naquele momento n\u00e3o havia troca de tiros\" https://t.co/sdXeRx3iOT #G1", "edit_history_tweet_ids": ["1182310104454111233"], "id": "1182310104454111233", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "35735044"}, {"created_at": "2019-10-10T15:01:01.000Z", "lang": "es", "text": "RT @radio102nueve: S\u00f3lo 38 pa\u00edses del mundo poseen estrategias nacionales para la prevenci\u00f3n del suicidio.\n\n https://t.co/C8FHjSU9Eo", "edit_history_tweet_ids": ["1182310068143960064"], "id": "1182310068143960064", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "357096120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182281830088806400"}], "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/C8FHjSU9Eo", "expanded_url": "http://www.102nueve.com/2019/10/10/cada-40-segundos-alguien-se-suicida-en-el-mundo-segun-la-oms/", "display_url": "102nueve.com/2019/10/10/cad\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "radio102nueve", "id": "22487412"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T15:00:46.000Z", "lang": "es", "text": "RT @EnriqueRieraE: Hoy se recuerda el \"D\u00eda de la salud mental\" y este a\u00f1o, se centra en la prevenci\u00f3n del suicidio. En Paraguay se suicida\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182310005531451392"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.8801, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda de la salud mental"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "Paraguay"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EnriqueRieraE", "id": "556329519"}]}, "id": "1182310005531451392", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "92328950", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182289527349616640"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 49, "tag": "SaludMental"}, {"start": 103, "end": 112, "tag": "suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "martinezmau", "id": "42995003"}]}, "created_at": "2019-10-10T15:00:37.000Z", "lang": "es", "text": "RT @martinezmau: Hoy es el dia de la #SaludMental Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del #suicidio \n\u00bfSab\u00edas que cada 40 segun\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182309969078738944"], "id": "1182309969078738944", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "279218118", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182286636866002947"}]}, {"created_at": "2019-10-10T15:00:35.000Z", "lang": "es", "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182309962011365380"], "id": "1182309962011365380", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "229843403", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T15:00:30.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @taliriapetrone: N\u00e3o \u00e9 um caso isolado, n\u00e3o \u00e9 uma bala perdida, n\u00e3o \u00e9 efeito colateral. A morte da juventude favelada \u00e9 fruto de uma pol\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182309941182390273"], "id": "1182309941182390273", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "808488250537086976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182305989472722944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T15:00:12.000Z", "lang": "es", "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182309863356956674"], "id": "1182309863356956674", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2233624327", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "OrientacionesLD"}, {"start": 84, "end": 97, "tag": "List\u00ednDiario"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 96, "probability": 0.5354, "type": "Other", "normalized_text": "List\u00ednDiario"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/kCoA3qaxGr", "expanded_url": "http://ow.ly/jO4K50wHFT3", "display_url": "ow.ly/jO4K50wHFT3"}]}, "created_at": "2019-10-10T15:00:10.000Z", "lang": "es", "text": "#OrientacionesLD |  Compartimos las se\u00f1ales de un potencial suicida y c\u00f3mo ayudarle #List\u00ednDiario https://t.co/kCoA3qaxGr", "edit_history_tweet_ids": ["1182309856570679296"], "id": "1182309856570679296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "19236297"}, {"created_at": "2019-10-10T14:59:53.000Z", "lang": "es", "text": "D\u00eda mundial de la Salud Mental 2019: la OMS difunde recomendaciones para detectar personas con potencial suicida https://t.co/l9h2euOEeS", "edit_history_tweet_ids": ["1182309785267519488"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 34, "probability": 0.7422, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda mundial de la Salud Mental 2019"}, {"start": 40, "end": 42, "probability": 0.725, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/l9h2euOEeS", "expanded_url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/dia-mundial-salud-mental-oms-difunde-recomendaciones-nid2295674", "display_url": "lanacion.com.ar/sociedad/dia-m\u2026"}]}, "id": "1182309785267519488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "66151328"}, {"created_at": "2019-10-10T14:59:47.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Juju1405k: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu ami\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182309759443230727"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.9419, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "id": "1182309759443230727", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1031011107006283776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182294392138293248"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 46, "end": 58, "tag": "SalutMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "socialistes_cat", "id": "15133318"}]}, "created_at": "2019-10-10T14:59:43.000Z", "lang": "ca", "text": "RT @socialistes_cat: \ud83d\udd34Avui, Dia Mundial de la #SalutMental recordem que cal equiparar salut mental amb salut f\u00edsica: segons la OMS, cada 40\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182309742733082626"], "id": "1182309742733082626", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "539285981", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182204984680747008"}]}, {"created_at": "2019-10-10T14:59:41.000Z", "lang": "pt", "text": "n\u00e3o querendo ser chato nem nada\n\nmas uma pessoa suicida tem certos pensamentos crendo n\u00e3o ser importante a ponto de ser indiferente na vida das pessoas e no mundo\nvc postar uma thread \ndizendo que ela \u00e9 importante \nsem conhecer ela\ns\u00f3 enfatiza o fato na mente dela que ela n\u00e3o \u00e9", "edit_history_tweet_ids": ["1182309732062765056"], "id": "1182309732062765056", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 18, "like_count": 296, "quote_count": 6}, "author_id": "2309021521"}, {"created_at": "2019-10-10T14:59:40.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182309731215515648"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}]}, "id": "1182309731215515648", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1030276692936482816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}]}, {"created_at": "2019-10-10T14:59:40.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Lunitaazul2702: Gran porcentaje de la poblaci\u00f3n que se suicida lo comunica antes con la intenci\u00f3n de recibir ayuda. Apoyo psicol\u00f3gico g\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182309728577155072"], "id": "1182309728577155072", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "345195177", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182297687246295041"}]}, {"created_at": "2019-10-10T14:59:33.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @euronii_: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amig\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182309700240588803"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.9409, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "id": "1182309700240588803", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1147679437070196737", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182308761198878721"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 59, "end": 71, "tag": "saludmental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "OPSOMSPeru", "id": "140670223"}]}, "created_at": "2019-10-10T14:59:31.000Z", "lang": "es", "text": "RT @OPSOMSPeru: \ud83d\udc40 El estigma asociado con los problemas de #saludmental y el comportamiento suicida es una de las principales barreras para\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182309690191028224"], "id": "1182309690191028224", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "859893774595575810", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182291226273312769"}]}, {"created_at": "2019-10-10T14:59:17.000Z", "lang": "pt", "text": "@cancilierilp Quase matou a v\u00e9ia kkkkkkk, se quiser fazer ela sair de casa, tu j\u00e1 sabe como \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "edit_history_tweet_ids": ["1182309631508582408"], "in_reply_to_user_id": "1160562980326690817", "id": "1182309631508582408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "164088333", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182308505425973248"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 27, "end": 53, "tag": "D\u00edaMundialDeLaSaludMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "GuiaSalud", "id": "102051912"}]}, "created_at": "2019-10-10T14:59:03.000Z", "lang": "es", "text": "RT @GuiaSalud: Este a\u00f1o el #D\u00edaMundialDeLaSaludMental se centra en la prevenci\u00f3n del suicidio.\nAlgunas preguntas (y respuestas) sobre el #s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182309575699189760"], "id": "1182309575699189760", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "948150883359092736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182174042721308672"}]}, {"created_at": "2019-10-10T14:58:54.000Z", "lang": "es", "text": "@Assbhy01Atp No jodas; si el carajito es marico pues, despu\u00e9s el chamito se suicida o se desaparece de la vida de los padres y ah\u00ed si \u201cay mi hijo no me quiere\u201d \u201cmi hijo es un desgraciado\u201d bla bla bla \ud83d\ude44", "edit_history_tweet_ids": ["1182309536901816320"], "in_reply_to_user_id": "855024059612094464", "id": "1182309536901816320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "94403135", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182308075023273984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Assbhy01Atp", "id": "855024059612094464"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T14:58:41.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @taliriapetrone: N\u00e3o \u00e9 um caso isolado, n\u00e3o \u00e9 uma bala perdida, n\u00e3o \u00e9 efeito colateral. A morte da juventude favelada \u00e9 fruto de uma pol\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182309482833072129"], "id": "1182309482833072129", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "805061542031085568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182305989472722944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T14:58:40.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182309476646490118"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}]}, "id": "1182309476646490118", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "55296588", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 59, "end": 71, "tag": "saludmental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "OPSOMSPeru", "id": "140670223"}]}, "created_at": "2019-10-10T14:58:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @OPSOMSPeru: \ud83d\udc40 El estigma asociado con los problemas de #saludmental y el comportamiento suicida es una de las principales barreras para\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182309354332213248"], "id": "1182309354332213248", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1129352456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182291226273312769"}]}, {"created_at": "2019-10-10T14:57:49.000Z", "lang": "it", "text": "Alcuni territori ucraini, tuttora sottoposti a sfruttamento minerario, sono ricchissimi di carbone; fra i pi\u00f9 ricchi d'Europa.\nhttps://t.co/TrMFdF5qnH", "edit_history_tweet_ids": ["1182309263512932357"], "id": "1182309263512932357", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2181230460", "entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/TrMFdF5qnH", "expanded_url": "https://www.tecnoandroid.it/2019/07/31/chernobyl-eroe-del-disastro-si-suicida-dopo-aver-visto-la-serie-tv-565242", "display_url": "tecnoandroid.it/2019/07/31/che\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 59, "end": 71, "tag": "saludmental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "OPSOMSPeru", "id": "140670223"}]}, "created_at": "2019-10-10T14:57:46.000Z", "lang": "es", "text": "RT @OPSOMSPeru: \ud83d\udc40 El estigma asociado con los problemas de #saludmental y el comportamiento suicida es una de las principales barreras para\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182309250137280514"], "id": "1182309250137280514", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1160709457732624385", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182291226273312769"}]}, {"created_at": "2019-10-10T14:57:17.000Z", "lang": "es", "text": "RT @tomastrape: Los libros qu\u00e9 hay que leer, la m\u00fasica qu\u00e9 hay que escuchar, las pel\u00edculas qu\u00e9 hay que ver, los artistas qu\u00e9 hay que bancar\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182309129911701505"], "id": "1182309129911701505", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "87621589", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181389838366494720"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tomastrape", "id": "3371456249"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 141, "end": 160, "tag": "Nakafisapsihologom"}, {"start": 239, "end": 256, "tag": "MentalnoZdravlje"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/2mgFv3rmUP", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=30pucaUlMmQ&feature=youtu.be&fbclid=IwAR2EGUycfkP7jZwOb-Om7t8qpV5FeujcRhAEpzLJa7JDPu6l9MI2M6EwfTI", "display_url": "youtube.com/watch?v=30puca\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-10T14:57:07.000Z", "lang": "und", "text": "Svakih 40 sekundi desi se jedno samoubistvo. To je fokus Svetskog dana mentalnog zdravlja 2019. Hemofarm fondacija je zato pokrenula tribinu #Nakafisapsihologom na kojoj je jedna od velikih tema bila upravo depresija i prevencija suicida. #MentalnoZdravlje https://t.co/2mgFv3rmUP", "edit_history_tweet_ids": ["1182309089646436360"], "id": "1182309089646436360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2895634851"}, {"created_at": "2019-10-10T14:56:39.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @euronii_: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amig\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182308971924905987"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.9409, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "id": "1182308971924905987", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3394588462", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182308761198878721"}]}, {"created_at": "2019-10-10T14:56:38.000Z", "lang": "es", "text": "RT @lasirreverentas: Hoy 10 de octubre es el d\u00eda de la Salud Mental.\nEste a\u00f1o la ONU se\u00f1al\u00f3 que lo centrar\u00eda en la -prevenci\u00f3n del suicido-\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182308968359706624"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.6888, "type": "Other", "normalized_text": "Mental"}, {"start": 81, "end": 83, "probability": 0.9792, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "lasirreverentas", "id": "1126614903182241792"}]}, "id": "1182308968359706624", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "14409630", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182291896737177603"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 59, "end": 71, "tag": "saludmental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "OPSOMSPeru", "id": "140670223"}]}, "created_at": "2019-10-10T14:56:37.000Z", "lang": "es", "text": "RT @OPSOMSPeru: \ud83d\udc40 El estigma asociado con los problemas de #saludmental y el comportamiento suicida es una de las principales barreras para\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182308963158822912"], "id": "1182308963158822912", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "22276965", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182291226273312769"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 34, "tag": "OMS"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9456, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "icathi", "id": "33926412"}]}, "created_at": "2019-10-10T14:56:27.000Z", "lang": "es", "text": "RT @icathi: De acuerdo con la #OMS, cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. Por esta raz\u00f3n, en 2019 nos sumamos a la campa\u00f1a #\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182308921005920256"], "id": "1182308921005920256", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2350809888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182304894008676352"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 34, "tag": "OMS"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9456, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "icathi", "id": "33926412"}]}, "created_at": "2019-10-10T14:56:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @icathi: De acuerdo con la #OMS, cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. Por esta raz\u00f3n, en 2019 nos sumamos a la campa\u00f1a #\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182308907680702464"], "id": "1182308907680702464", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "946259892", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182304894008676352"}]}, {"created_at": "2019-10-10T14:56:15.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Jungquerotti: JK utted como vcs se sentem sendo mimadas nessa frequ\u00eancia pq quest\u00f5es de horas JK matou todo um fandom com essas fotos??\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182308871290916872"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.7262, "type": "Person", "normalized_text": "JK"}, {"start": 98, "end": 99, "probability": 0.7423, "type": "Person", "normalized_text": "JK"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jungquerotti", "id": "561543358"}]}, "id": "1182308871290916872", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1035556243996389377", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182307330962214912"}]}, {"created_at": "2019-10-10T14:56:09.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @taliriapetrone: N\u00e3o \u00e9 um caso isolado, n\u00e3o \u00e9 uma bala perdida, n\u00e3o \u00e9 efeito colateral. A morte da juventude favelada \u00e9 fruto de uma pol\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182308843545595904"], "id": "1182308843545595904", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "574962631", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182305989472722944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T14:56:06.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @taliriapetrone: N\u00e3o \u00e9 um caso isolado, n\u00e3o \u00e9 uma bala perdida, n\u00e3o \u00e9 efeito colateral. A morte da juventude favelada \u00e9 fruto de uma pol\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182308833059885057"], "id": "1182308833059885057", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50494584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182305989472722944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 22, "tag": "Hoy"}, {"start": 23, "end": 49, "tag": "D\u00edaMundialdelaSaludMental"}, {"start": 125, "end": 134, "tag": "suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CeligOficial", "id": "2872563339"}, {"start": 67, "end": 80, "username": "OPSOMSMexico", "id": "2756279714"}]}, "created_at": "2019-10-10T14:55:59.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CeligOficial: #Hoy #D\u00edaMundialdelaSaludMental  Con datos de la @OPSOMSMexico cada 40 segundos se suicida una persona. El #suicidio no r\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182308802089160704"], "id": "1182308802089160704", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1034484940262518784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182306067490975748"}]}, {"created_at": "2019-10-10T14:55:57.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ManyaBasketUy: @negroydecap El potencial suicida soy yo cada vez que pierde Pe\u00f1arol", "edit_history_tweet_ids": ["1182308793771859968"], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 86, "probability": 0.7788, "type": "Organization", "normalized_text": "Pe\u00f1arol"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ManyaBasketUy", "id": "1141184917713428481"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "negroydecap", "id": "2966383654"}]}, "id": "1182308793771859968", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1645620294", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182308299414396929"}]}, {"created_at": "2019-10-10T14:55:53.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @taliriapetrone: N\u00e3o \u00e9 um caso isolado, n\u00e3o \u00e9 uma bala perdida, n\u00e3o \u00e9 efeito colateral. A morte da juventude favelada \u00e9 fruto de uma pol\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182308777393115138"], "id": "1182308777393115138", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "34098676", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182305989472722944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T14:55:49.000Z", "lang": "pt", "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, pega a vis\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade pq a falsidade vem de quem a gente menos espera", "edit_history_tweet_ids": ["1182308761198878721"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "id": "1182308761198878721", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "789936498497978369"}, {"created_at": "2019-10-10T14:55:42.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Juju1405k: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu ami\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182308731331194881"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.9419, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "id": "1182308731331194881", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "934318823280345088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182294392138293248"}]}, {"created_at": "2019-10-10T14:55:41.000Z", "lang": "pt", "text": "Jared leto \u00e9 um bom ator, mas toda a montagem de esquadr\u00e3o suicida n\u00e3o o favoreceu. https://t.co/hLs9MXfPM0", "edit_history_tweet_ids": ["1182308728659427329"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9323, "type": "Person", "normalized_text": "Jared leto"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/hLs9MXfPM0", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1182279667966971904", "display_url": "twitter.com/omelete/status\u2026"}]}, "id": "1182308728659427329", "geo": {"place_id": "5997e92637149a16"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1699391570", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182279667966971904"}]}, {"created_at": "2019-10-10T14:55:34.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @taliriapetrone: N\u00e3o \u00e9 um caso isolado, n\u00e3o \u00e9 uma bala perdida, n\u00e3o \u00e9 efeito colateral. A morte da juventude favelada \u00e9 fruto de uma pol\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182308700062732289"], "id": "1182308700062732289", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2921690487", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182305989472722944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T14:55:29.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Kynchie: Quem tem vontade de cometer suic\u00eddio muitas vezes n\u00e3o sente mais prazer em mais NADA mesmo isso agradasse anteriormente e esse\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182308676998242304"], "id": "1182308676998242304", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1139747717603823617", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182289076331958272"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Kynchie", "id": "1429784525127790594"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 34, "tag": "OMS"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9456, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "icathi", "id": "33926412"}]}, "created_at": "2019-10-10T14:55:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @icathi: De acuerdo con la #OMS, cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. Por esta raz\u00f3n, en 2019 nos sumamos a la campa\u00f1a #\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182308653669535745"], "id": "1182308653669535745", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "829433922769584129", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182304894008676352"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 25, "end": 36, "tag": "40segundos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Salud_Responde", "id": "140475927"}]}, "created_at": "2019-10-10T14:55:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Salud_Responde: Cada #40segundos se suicida una persona en el mundo. \nUtilicemos esos 40 segundos para actuar: el suicidio se puede pre\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182308653229072385"], "id": "1182308653229072385", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "974638207034937344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182273482043867137"}]}, {"created_at": "2019-10-10T14:55:15.000Z", "lang": "pt", "text": "eu vou apagar umas coisas se n\u00e3o v\u00e3o achar que eu to dando sinal suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1182308617745305600"], "id": "1182308617745305600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1408445250"}, {"created_at": "2019-10-10T14:55:12.000Z", "lang": "pt", "text": "Agora chegar em um suicida e dizer \u201cj\u00e1 viu como a vida \u00e9 bonita?\u201d vai s\u00f3 deixar algu\u00e9m que tem uma DOEN\u00c7A se sentindo culpado pra caralho.", "edit_history_tweet_ids": ["1182308605460144129"], "id": "1182308605460144129", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "112496955"}, {"created_at": "2019-10-10T14:55:07.000Z", "lang": "pt", "text": "\"Depois que ele morreu ele se matou\" AMIGA, minha.", "edit_history_tweet_ids": ["1182308583473651717"], "id": "1182308583473651717", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "701416758444433408"}, {"created_at": "2019-10-10T14:55:00.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182308556726513664"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}]}, "id": "1182308556726513664", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1068125977333637120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}]}, {"created_at": "2019-10-10T14:54:57.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Jungquerotti: JK utted como vcs se sentem sendo mimadas nessa frequ\u00eancia pq quest\u00f5es de horas JK matou todo um fandom com essas fotos??\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182308543711649792"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.7262, "type": "Person", "normalized_text": "JK"}, {"start": 98, "end": 99, "probability": 0.7423, "type": "Person", "normalized_text": "JK"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jungquerotti", "id": "561543358"}]}, "id": "1182308543711649792", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1130988624592461824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182307330962214912"}]}, {"created_at": "2019-10-10T14:54:29.000Z", "lang": "es", "text": "RT @eldigitalCLM: \u26ab\ufe0f Las muertes por suicidio dejan unas impactantes estad\u00edsticas en Castilla-La Mancha\n\n\ud83d\udccc En el D\u00eda Mundial de la Salud Me\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182308426002698240"], "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 102, "probability": 0.9764, "type": "Place", "normalized_text": "Castilla-La Mancha"}, {"start": 113, "end": 138, "probability": 0.8375, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Me"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eldigitalCLM", "id": "474099871"}]}, "id": "1182308426002698240", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "899619192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182307845838180353"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 24, "end": 50, "tag": "D\u00edaMundialDeLaSaludMental"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 58, "probability": 0.9183, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "elpaisuy", "id": "31459537"}]}, "created_at": "2019-10-10T14:54:22.000Z", "lang": "es", "text": "RT @elpaisuy: Hoy es el #D\u00edaMundialDeLaSaludMental y la OMS difundi\u00f3 una gu\u00eda para detectar personas con potencial suicida para concientiza\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182308394276929536"], "id": "1182308394276929536", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1634440111", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182300553008877568"}]}, {"created_at": "2019-10-10T14:54:20.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @taliriapetrone: N\u00e3o \u00e9 um caso isolado, n\u00e3o \u00e9 uma bala perdida, n\u00e3o \u00e9 efeito colateral. A morte da juventude favelada \u00e9 fruto de uma pol\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182308389419933697"], "id": "1182308389419933697", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1090051388640501760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182305989472722944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T14:54:17.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @taliriapetrone: N\u00e3o \u00e9 um caso isolado, n\u00e3o \u00e9 uma bala perdida, n\u00e3o \u00e9 efeito colateral. A morte da juventude favelada \u00e9 fruto de uma pol\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182308375020879872"], "id": "1182308375020879872", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "221166967", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182305989472722944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T14:54:16.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @taliriapetrone: N\u00e3o \u00e9 um caso isolado, n\u00e3o \u00e9 uma bala perdida, n\u00e3o \u00e9 efeito colateral. A morte da juventude favelada \u00e9 fruto de uma pol\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182308369127890944"], "id": "1182308369127890944", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2481764343", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182305989472722944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T14:54:07.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @taliriapetrone: N\u00e3o \u00e9 um caso isolado, n\u00e3o \u00e9 uma bala perdida, n\u00e3o \u00e9 efeito colateral. A morte da juventude favelada \u00e9 fruto de uma pol\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182308335128911872"], "id": "1182308335128911872", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "705522713851535360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182305989472722944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T14:54:00.000Z", "lang": "pt", "text": "@opropriopontes @allantercalivre Caraca, a Globo n\u00e3o cansa de caminhar para o abismo! Suicidas Morais j\u00e1 s\u00e3o mas agora tb se tornam suicida financeiro, v\u00e3o falir de vez!", "edit_history_tweet_ids": ["1182308304946712579"], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.9738, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 32, "username": "allantercalivre", "id": "3984632307"}]}, "in_reply_to_user_id": "172572347", "id": "1182308304946712579", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1075550365637070848", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182267964604780546"}]}, {"created_at": "2019-10-10T14:53:59.000Z", "lang": "es", "text": "@negroydecap El potencial suicida soy yo cada vez que pierde Pe\u00f1arol", "edit_history_tweet_ids": ["1182308299414396929"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 67, "probability": 0.6306, "type": "Organization", "normalized_text": "Pe\u00f1arol"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "negroydecap", "id": "2966383654"}]}, "in_reply_to_user_id": "2966383654", "id": "1182308299414396929", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1141184917713428481", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182305312780570624"}]}, {"created_at": "2019-10-10T14:53:56.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Juju1405k: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu ami\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182308288177872897"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.9419, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "id": "1182308288177872897", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "924072116781244416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182294392138293248"}]}, {"created_at": "2019-10-10T14:53:44.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @taliriapetrone: N\u00e3o \u00e9 um caso isolado, n\u00e3o \u00e9 uma bala perdida, n\u00e3o \u00e9 efeito colateral. A morte da juventude favelada \u00e9 fruto de uma pol\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182308235300294657"], "id": "1182308235300294657", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "819206004365819906", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182305989472722944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T14:53:42.000Z", "lang": "pt", "text": "\u00c9 lament\u00e1vel e triste de ver que dias depois do desabamento que matou um homem por falta de seguran\u00e7a da parte da construtora, hoje se v\u00ea maquin\u00e1rios trabalhando no local e fizeram o servi\u00e7o em meio per\u00edodo.\n@radiobandnewsfm @plantao190 @PortalBandaB @gazetadopovo @BandNewsFMCtba https://t.co/Gr7V2UQJNi", "edit_history_tweet_ids": ["1182308230199947264"], "id": "1182308230199947264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "907743753791819777", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/Gr7V2UQJNi", "expanded_url": "https://twitter.com/kallefpr/status/1182308230199947264/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Gr7V2UQJNi", "media_key": "3_1182308157613367296"}], "mentions": [{"start": 208, "end": 224, "username": "radiobandnewsfm", "id": "26573303"}, {"start": 225, "end": 236, "username": "plantao190", "id": "15493428"}, {"start": 237, "end": 250, "username": "PortalBandaB", "id": "68498809"}, {"start": 251, "end": 264, "username": "gazetadopovo", "id": "15084884"}, {"start": 265, "end": 280, "username": "BandNewsFMCtba", "id": "39423297"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T14:53:20.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @taliriapetrone: N\u00e3o \u00e9 um caso isolado, n\u00e3o \u00e9 uma bala perdida, n\u00e3o \u00e9 efeito colateral. A morte da juventude favelada \u00e9 fruto de uma pol\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182308134456643585"], "id": "1182308134456643585", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "185433393", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182305989472722944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T14:53:19.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @taliriapetrone: N\u00e3o \u00e9 um caso isolado, n\u00e3o \u00e9 uma bala perdida, n\u00e3o \u00e9 efeito colateral. A morte da juventude favelada \u00e9 fruto de uma pol\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182308133525491713"], "id": "1182308133525491713", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "975021249490554880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182305989472722944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 22, "tag": "DiaMundialSaludMental"}], "urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/LDugDs6eiC", "expanded_url": "https://twitter.com/md_queen/status/1182308130077757440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LDugDs6eiC", "media_key": "3_1182308124969099264"}]}, "created_at": "2019-10-10T14:53:19.000Z", "lang": "es", "text": "#DiaMundialSaludMental  s\u00ed conoces a alguien que ha manifestado querer suicidarse o tener el deseo de morir,  no caigas en la falsa creencia de que el verdadero suicida no lo anuncia, es una solicitud de ayuda, esc\u00fachalo y orientalo,  t\u00fa puedes salvar vidas. https://t.co/LDugDs6eiC", "edit_history_tweet_ids": ["1182308130077757440"], "id": "1182308130077757440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "111027656"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 34, "tag": "OMS"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9456, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "icathi", "id": "33926412"}]}, "created_at": "2019-10-10T14:53:05.000Z", "lang": "es", "text": "RT @icathi: De acuerdo con la #OMS, cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. Por esta raz\u00f3n, en 2019 nos sumamos a la campa\u00f1a #\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182308075128197121"], "id": "1182308075128197121", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "146170028", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182304894008676352"}]}, {"created_at": "2019-10-10T14:53:00.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @taliriapetrone: N\u00e3o \u00e9 um caso isolado, n\u00e3o \u00e9 uma bala perdida, n\u00e3o \u00e9 efeito colateral. A morte da juventude favelada \u00e9 fruto de uma pol\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182308051333857281"], "id": "1182308051333857281", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "968851363697438721", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182305989472722944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T14:52:54.000Z", "lang": "es", "text": "RT @DORYRORO2: D\u00cdA MUNDIAL DE LA SALUD MENTAL, '40 SEGUNDOS PARA ACTUAR' \nEl 10 de octubre se celebra el D\u00eda Mundial de la Salud Mental. Es\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182308027275366400"], "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 134, "probability": 0.9034, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DORYRORO2", "id": "1048213144777252864"}]}, "id": "1182308027275366400", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2267948179", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182293489788346369"}]}, {"created_at": "2019-10-10T14:52:50.000Z", "lang": "es", "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182308010443595776"], "id": "1182308010443595776", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "605435744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T14:52:47.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @taliriapetrone: N\u00e3o \u00e9 um caso isolado, n\u00e3o \u00e9 uma bala perdida, n\u00e3o \u00e9 efeito colateral. A morte da juventude favelada \u00e9 fruto de uma pol\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182307999144189952"], "id": "1182307999144189952", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "236580539", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182305989472722944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 24, "end": 46, "tag": "DiaMundialSaludMental"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 92, "probability": 0.8521, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "PNSDgob", "id": "4255613157"}, {"start": 94, "end": 98, "username": "WHO", "id": "14499829"}]}, "created_at": "2019-10-10T14:52:46.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PNSDgob: \u270bHoy es el #DiaMundialSaludMental y este a\u00f1o la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud @WHO ha centrado sus esfuerzos en la prevenci\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182307992487763969"], "id": "1182307992487763969", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "888401255814619138", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182288535853961216"}]}, {"created_at": "2019-10-10T14:52:44.000Z", "lang": "pt", "text": "@laurong_ ou seria melhor se ela se oferecesse pra escutar algu\u00e9m que cogita suicidio, acalentar, tentar entender, agora: falar pro suicida \u201csorrir\u201d, pra mim \u00e9 no m\u00e1ximo ego\u00edsmo...\n\nMas eu te entendo amiga, a inten\u00e7\u00e3o vale muito as vezes, \u00e9 q n me parece q teve inten\u00e7\u00e3o nenhuma", "edit_history_tweet_ids": ["1182307985508507649"], "in_reply_to_user_id": "3395910633", "id": "1182307985508507649", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "803360959226122240", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182303845541695488"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 59, "end": 71, "tag": "saludmental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "OPSOMSPeru", "id": "140670223"}]}, "created_at": "2019-10-10T14:52:43.000Z", "lang": "es", "text": "RT @OPSOMSPeru: \ud83d\udc40 El estigma asociado con los problemas de #saludmental y el comportamiento suicida es una de las principales barreras para\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182307982006198272"], "id": "1182307982006198272", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1113117111335956480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182291226273312769"}]}, {"created_at": "2019-10-10T14:52:40.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Enfermeriatv: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. La prevenci\u00f3n es el mejor freno y por ello en  #D\u00edaMundialSaludMenta\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182307970127990787"], "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 138, "probability": 0.5095, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaMundialSaludMenta"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Enfermeriatv", "id": "212219250"}]}, "id": "1182307970127990787", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1114258392665731073", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182233616123867136"}]}, {"created_at": "2019-10-10T14:52:35.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Nuunes17: Se a dor n\u00e3o me matou, me fez mais forte. Eles n\u00e3o entendem por eu ser assim, pra me entender tem que ser louco igual a mim.", "edit_history_tweet_ids": ["1182307945486397440"], "id": "1182307945486397440", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "898545954575589377", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182292195858145281"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Nuunes17", "id": "193353286"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T14:52:34.000Z", "lang": "pt", "text": "Ter idea\u00e7\u00e3o suicida \u00e9 muitas vezes ter ci\u00eancia de que a vida tem coisas \u00f3timas, que voc\u00ea tem v\u00e1rios privil\u00e9gios e mesmo assim voc\u00ea n\u00e3o consegue aproveitar nada direito, sua vontade de morrer \u00e9 maior que qualquer coisa.", "edit_history_tweet_ids": ["1182307941980020736"], "id": "1182307941980020736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "112496955"}, {"created_at": "2019-10-10T14:52:33.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @taliriapetrone: N\u00e3o \u00e9 um caso isolado, n\u00e3o \u00e9 uma bala perdida, n\u00e3o \u00e9 efeito colateral. A morte da juventude favelada \u00e9 fruto de uma pol\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182307938058342400"], "id": "1182307938058342400", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3973306234", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182305989472722944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T14:52:31.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Lunitaazul2702: Gran porcentaje de la poblaci\u00f3n que se suicida lo comunica antes con la intenci\u00f3n de recibir ayuda. Apoyo psicol\u00f3gico g\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182307931724881921"], "id": "1182307931724881921", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1651001454", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182297687246295041"}]}, {"created_at": "2019-10-10T14:52:29.000Z", "lang": "es", "text": "Este a\u00f1o, la jornada mundial est\u00e1 enfocada en la prevenci\u00f3n del suicidio\ud83d\udde3 Seg\u00fan la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud, cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo\ud83d\ude25 la cifra es a\u00fan peor si se cuentan los intentos fallidos.", "edit_history_tweet_ids": ["1182307922044428288"], "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 114, "probability": 0.6289, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}]}, "in_reply_to_user_id": "586706616", "id": "1182307922044428288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "586706616", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182307919074869249"}]}, {"created_at": "2019-10-10T14:52:27.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Enfermeriatv: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. La prevenci\u00f3n es el mejor freno y por ello en  #D\u00edaMundialSaludMenta\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182307915094544386"], "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 138, "probability": 0.5095, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaMundialSaludMenta"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Enfermeriatv", "id": "212219250"}]}, "id": "1182307915094544386", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "974972484910026757", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182233616123867136"}]}, {"created_at": "2019-10-10T14:52:26.000Z", "lang": "es", "text": "RT @albertopp75: Ya sabemos. Hagamos que pierdan su inscripci\u00f3n. Con el suicida con las justas llegaron al 5%, sin el, que ni lleguen al 1%\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182307908748533762"], "id": "1182307908748533762", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3355221189", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182027001403777025"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "albertopp75", "id": "1325873742"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 185, "end": 211, "tag": "diamundialdelasaludmental"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 37, "probability": 0.9029, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental 2019"}, {"start": 186, "end": 210, "probability": 0.498, "type": "Other", "normalized_text": "diamundialdelasaludmental"}], "urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/Ry92oGybwD", "expanded_url": "https://www.who.int/es/news-room/events/detail/2019/10/10/default-calendar/world-mental-health-day-2019-focus-on-suicide-prevention", "display_url": "who.int/es/news-room/e\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-10T14:52:21.000Z", "lang": "es", "text": "El D\u00eda Mundial de la Salud Mental 2019 se centrar\u00e1 en la prevenci\u00f3n del suicidio . Cada 40 segundos se suicida una persona . Cada a\u00f1o, cerca de 800 000 personas fallecen por esta causa #diamundialdelasaludmental   https://t.co/Ry92oGybwD", "edit_history_tweet_ids": ["1182307888246743045"], "id": "1182307888246743045", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "504708522"}, {"created_at": "2019-10-10T14:52:17.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Juju1405k: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu ami\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182307870207090688"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.9419, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "id": "1182307870207090688", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "968644863175610368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182294392138293248"}]}, {"created_at": "2019-10-10T14:52:11.000Z", "lang": "es", "text": "\u26ab\ufe0f Las muertes por suicidio dejan unas impactantes estad\u00edsticas en Castilla-La Mancha\n\n\ud83d\udccc En el D\u00eda Mundial de la Salud Mental, el consejero ha asegurado que en CLM se suicida una persona cada dos d\u00edas\n\nhttps://t.co/syf4grmTBb", "edit_history_tweet_ids": ["1182307845838180353"], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 84, "probability": 0.9593, "type": "Place", "normalized_text": "Castilla-La Mancha"}, {"start": 95, "end": 124, "probability": 0.8751, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}, {"start": 160, "end": 162, "probability": 0.3851, "type": "Place", "normalized_text": "CLM"}], "urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/syf4grmTBb", "expanded_url": "https://www.eldigitalcastillalamancha.es/actualidad/528571627/Las-muertes-por-suicidio-dejan-unas-impactantes-estadisticas-en-Castilla-La-Mancha.html", "display_url": "eldigitalcastillalamancha.es/actualidad/528\u2026"}]}, "id": "1182307845838180353", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "474099871"}, {"created_at": "2019-10-10T14:51:58.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Lunitaazul2702: Gran porcentaje de la poblaci\u00f3n que se suicida lo comunica antes con la intenci\u00f3n de recibir ayuda. Apoyo psicol\u00f3gico g\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182307790792073222"], "id": "1182307790792073222", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "160007022", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182297687246295041"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 53, "tag": "DiaMundialSaludMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "LHEnComuPodem", "id": "3395950991"}]}, "created_at": "2019-10-10T14:51:56.000Z", "lang": "ca", "text": "RT @LHencomupodem: \ud83d\udce2Avui \u00e9s el #DiaMundialSaludMental\n\n1\u20e31 de cada 4 persones tindr\u00e0 un trastorn de salut mental a la seva vida\n\n2\u20e3Cada due\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182307784026710018"], "id": "1182307784026710018", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "401548152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182233613506617345"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 34, "tag": "OMS"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9456, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "icathi", "id": "33926412"}]}, "created_at": "2019-10-10T14:51:54.000Z", "lang": "es", "text": "RT @icathi: De acuerdo con la #OMS, cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. Por esta raz\u00f3n, en 2019 nos sumamos a la campa\u00f1a #\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182307776737009665"], "id": "1182307776737009665", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3076774880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182304894008676352"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 31, "tag": "Efem\u00e9ride"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.5305, "type": "Other", "normalized_text": "Efem\u00e9ride"}, {"start": 54, "end": 83, "probability": 0.9131, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MxGerardoNovelo", "id": "1115727296139128832"}]}, "created_at": "2019-10-10T14:51:48.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MxGerardoNovelo: #Efem\u00e9ride | Hoy, 10 de octubre, D\u00eda Mundial de la Salud Mental tenemos una oportunidad para concienciar y movilizar a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182307749062950918"], "id": "1182307749062950918", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "985943384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182306881517305861"}]}, {"created_at": "2019-10-10T14:51:43.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MonterosEva: Para los q todav\u00eda insisten con \"la chorra\"o se robaron un PBI,les muestro como empezaron a endeudarnos\nSi no tenes como d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182307730649997314"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 78, "probability": 0.4005, "type": "Other", "normalized_text": "PBI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MonterosEva", "id": "809807728394850304"}]}, "id": "1182307730649997314", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1173703967827795968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182264988276318208"}]}, {"created_at": "2019-10-10T14:51:35.000Z", "lang": "pt", "text": "@jubamok Aiii siiim! Vou no popload fest e tava querendo ir em alguns dos Sesc Pomp\u00e9ia no final desse m\u00eas, se te interessar (charlotte matou um cara e mercen\u00e1rias: https://t.co/7kxXmdzaR3)", "edit_history_tweet_ids": ["1182307697460424706"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.6004, "type": "Other", "normalized_text": "popload"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.4954, "type": "Other", "normalized_text": "Pomp\u00e9ia"}, {"start": 125, "end": 133, "probability": 0.4729, "type": "Person", "normalized_text": "charlotte"}], "urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/7kxXmdzaR3", "expanded_url": "https://www.sescsp.org.br/programacao/157387_MINAS+NO+FRONT#/content=programacao", "display_url": "sescsp.org.br/programacao/15\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "jubamok", "id": "997922288971534337"}]}, "in_reply_to_user_id": "997922288971534337", "id": "1182307697460424706", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3078628977", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182303799660220416"}]}, {"created_at": "2019-10-10T14:51:33.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PattyLeonor: Cada 40 segundos segundos se suicida una persona en el mundo, en Paraguay ocurre 1 suicidio cada 24 horas.\nHoy, en el #D\u00eda\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182307686865670146"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9688, "type": "Place", "normalized_text": "Paraguay"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PattyLeonor", "id": "158080985"}]}, "id": "1182307686865670146", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "127957326", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182291056471269379"}]}, {"created_at": "2019-10-10T14:51:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182307649506988032"], "id": "1182307649506988032", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "793601191292854273", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T14:51:08.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @taliriapetrone: N\u00e3o \u00e9 um caso isolado, n\u00e3o \u00e9 uma bala perdida, n\u00e3o \u00e9 efeito colateral. A morte da juventude favelada \u00e9 fruto de uma pol\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182307580414251008"], "id": "1182307580414251008", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "298891121", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182305989472722944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T14:51:07.000Z", "lang": "es", "text": "Puro pendejo se suicida, las cosas como son. https://t.co/ottO3qI8s1", "edit_history_tweet_ids": ["1182307576924401665"], "id": "1182307576924401665", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "634133629", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181624032556285952"}], "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/ottO3qI8s1", "expanded_url": "https://twitter.com/LisaBritton/status/1181624032556285952", "display_url": "twitter.com/LisaBritton/st\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 46, "end": 68, "tag": "DiaMundialSaludMental"}, {"start": 69, "end": 91, "tag": "PrevencionDelSuicidio"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/GtiXdo4Tg6", "expanded_url": "https://twitter.com/FundacionANAR/status/1182284168971116544", "display_url": "twitter.com/FundacionANAR/\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-10T14:51:05.000Z", "lang": "es", "text": "Consejos ante la ideaci\u00f3n suicida de un hijo. #DiaMundialSaludMental #PrevencionDelSuicidio https://t.co/GtiXdo4Tg6", "edit_history_tweet_ids": ["1182307570163339264"], "id": "1182307570163339264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1009762897", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182284168971116544"}]}, {"created_at": "2019-10-10T14:50:56.000Z", "lang": "pt", "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, pega a vis\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade pq a falsidade vem de quem a gente menos espera!!\ud83d\ude09", "edit_history_tweet_ids": ["1182307531747708930"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "id": "1182307531747708930", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "735603843854143489"}, {"created_at": "2019-10-10T14:50:44.000Z", "lang": "pt", "text": "um colega se suicidou essa noite, o vel\u00f3rio \u00e9 a noite, n\u00e3o sei nem como vou chegar l\u00e1 vei", "edit_history_tweet_ids": ["1182307481227288577"], "id": "1182307481227288577", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2292697357"}, {"created_at": "2019-10-10T14:50:40.000Z", "lang": "es", "text": "RT @DaniaRoberta: Elegir a un mal gobierno es catastr\u00f3fico.\nElegir a una mala oposici\u00f3n, y mantenerse en el error, es suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1182307465297367046"], "id": "1182307465297367046", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "299131031", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182264856457687044"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DaniaRoberta", "id": "84201178"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T14:50:36.000Z", "lang": "pt", "text": "Pessoas que n\u00e3o sabem nada sobre ter idea\u00e7\u00e3o suicida acham que s\u00f3 esse tipo de coisa tira a vontade de algu\u00e9m que quer morrer todo dia kk https://t.co/rzt5lrSrVT", "edit_history_tweet_ids": ["1182307448222359552"], "id": "1182307448222359552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "112496955", "entities": {"urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/rzt5lrSrVT", "expanded_url": "https://twitter.com/polipockexx/status/1181935690294185984", "display_url": "twitter.com/polipockexx/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T14:50:34.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @taliriapetrone: N\u00e3o \u00e9 um caso isolado, n\u00e3o \u00e9 uma bala perdida, n\u00e3o \u00e9 efeito colateral. A morte da juventude favelada \u00e9 fruto de uma pol\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182307438697107462"], "id": "1182307438697107462", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "66516289", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182305989472722944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T14:50:14.000Z", "lang": "es", "text": "@juliandezubiria @RedPaPaz \u00bfPara qui\u00e9n legislan los legisladores? Definitivamente no es para el pueblo sino para el capital y su perverso modelo industrial que arruina ecosistema, etnias, culturas y Almas humanas. No es claro si es masoquismo o tendencia suicida la que lleva a elegir los mismos verdugos.", "edit_history_tweet_ids": ["1182307355884752896"], "in_reply_to_user_id": "4889381914", "id": "1182307355884752896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "930341281", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182044826239418368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "juliandezubiria", "id": "4889381914"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "RedPaPaz", "id": "87697296"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T14:50:08.000Z", "lang": "pt", "text": "JK utted como vcs se sentem sendo mimadas nessa frequ\u00eancia pq quest\u00f5es de horas JK matou todo um fandom com essas fotos????", "edit_history_tweet_ids": ["1182307330962214912"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.8431, "type": "Person", "normalized_text": "JK"}, {"start": 80, "end": 81, "probability": 0.7793, "type": "Person", "normalized_text": "JK"}]}, "id": "1182307330962214912", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 25, "like_count": 191, "quote_count": 4}, "author_id": "561543358"}, {"created_at": "2019-10-10T14:49:56.000Z", "lang": "es", "text": "RT @EnriqueRieraE: Hoy se recuerda el \"D\u00eda de la salud mental\" y este a\u00f1o, se centra en la prevenci\u00f3n del suicidio. En Paraguay se suicida\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182307281557446657"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.8801, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda de la salud mental"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "Paraguay"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EnriqueRieraE", "id": "556329519"}]}, "id": "1182307281557446657", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "221002989", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182289527349616640"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 106, "end": 116, "tag": "violencia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FundacionANAR", "id": "498911944"}]}, "created_at": "2019-10-10T14:49:51.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FundacionANAR: Los problemas psicol\u00f3gicos que padecen ni\u00f1os/as y adolescentes como consecuencia de la #violencia sufrida es muy grave:\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182307261240221696"], "id": "1182307261240221696", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2355364441", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182284168971116544"}]}, {"created_at": "2019-10-10T14:49:49.000Z", "lang": "pt", "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, pega a vis\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade pq a falsidade vem de quem a gente menos espera!!\ud83d\ude09\ud83d\ude05", "edit_history_tweet_ids": ["1182307251442376705"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "id": "1182307251442376705", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1033776096796467201"}, {"created_at": "2019-10-10T14:49:48.000Z", "lang": "es", "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182307247386480642"], "id": "1182307247386480642", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "259616937", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T14:49:45.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @taliriapetrone: N\u00e3o \u00e9 um caso isolado, n\u00e3o \u00e9 uma bala perdida, n\u00e3o \u00e9 efeito colateral. A morte da juventude favelada \u00e9 fruto de uma pol\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182307236036694017"], "id": "1182307236036694017", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "20291162", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182305989472722944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 31, "tag": "Efem\u00e9ride"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.5305, "type": "Other", "normalized_text": "Efem\u00e9ride"}, {"start": 54, "end": 83, "probability": 0.9131, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MxGerardoNovelo", "id": "1115727296139128832"}]}, "created_at": "2019-10-10T14:49:45.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MxGerardoNovelo: #Efem\u00e9ride | Hoy, 10 de octubre, D\u00eda Mundial de la Salud Mental tenemos una oportunidad para concienciar y movilizar a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182307233352142848"], "id": "1182307233352142848", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "564319801", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182306881517305861"}]}, {"created_at": "2019-10-10T14:49:40.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @taliriapetrone: N\u00e3o \u00e9 um caso isolado, n\u00e3o \u00e9 uma bala perdida, n\u00e3o \u00e9 efeito colateral. A morte da juventude favelada \u00e9 fruto de uma pol\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182307214763200513"], "id": "1182307214763200513", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "462250820", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182305989472722944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T14:49:35.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @taliriapetrone: N\u00e3o \u00e9 um caso isolado, n\u00e3o \u00e9 uma bala perdida, n\u00e3o \u00e9 efeito colateral. A morte da juventude favelada \u00e9 fruto de uma pol\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182307190960463872"], "id": "1182307190960463872", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4827439681", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182305989472722944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 28, "end": 54, "tag": "D\u00edaMundialdelaSaludMental"}, {"start": 97, "end": 109, "tag": "saludmental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opsargentina", "id": "1101368186"}]}, "created_at": "2019-10-10T14:49:34.000Z", "lang": "es", "text": "RT @opsargentina: Hoy es el #D\u00edaMundialdelaSaludMental. El estigma asociado con los problemas de #saludmental y el comportamiento suicida e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182307187223355393"], "id": "1182307187223355393", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "377539533", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182282061673041922"}]}, {"created_at": "2019-10-10T14:49:27.000Z", "lang": "es", "text": "@LocutussBorg \u201cEscuadr\u00f3n Suicida\u201d es un tru\u00f1aco ( opini\u00f3n personal ) . Comprar no compro ni una peli hace siglos... Batman de Nolan y Batman de Burton, son mis favoritas", "edit_history_tweet_ids": ["1182307156646871040"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 31, "probability": 0.9533, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 116, "end": 121, "probability": 0.5516, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 126, "end": 130, "probability": 0.817, "type": "Person", "normalized_text": "Nolan"}, {"start": 134, "end": 149, "probability": 0.6341, "type": "Person", "normalized_text": "Batman de Burton"}]}, "in_reply_to_user_id": "301000563", "id": "1182307156646871040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "190202508", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182306563001847808"}]}, {"created_at": "2019-10-10T14:49:24.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Juju1405k: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu ami\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182307147931107329"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.9419, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "id": "1182307147931107329", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "763572983575216128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182294392138293248"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 49, "tag": "SaludMental"}, {"start": 103, "end": 112, "tag": "suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "martinezmau", "id": "42995003"}]}, "created_at": "2019-10-10T14:49:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @martinezmau: Hoy es el dia de la #SaludMental Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del #suicidio \n\u00bfSab\u00edas que cada 40 segun\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182307145280192518"], "id": "1182307145280192518", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "127644463", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182286636866002947"}]}, {"created_at": "2019-10-10T14:49:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @huwuntress: Es verdad que no ayud\u00f3 que le pusieran en una pel\u00edcula como el Escuadr\u00f3n Suicida con una caracterizaci\u00f3n lamentable y yo er\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182307142977626115"], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 95, "probability": 0.8635, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "id": "1182307142977626115", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3298725649", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182257520104087554"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 46, "tag": "D\u00edaMundialDeLaSaludMental"}, {"start": 100, "end": 104, "tag": "OMS"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 103, "probability": 0.9407, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "colmedchile", "id": "633098103"}]}, "created_at": "2019-10-10T14:49:13.000Z", "lang": "es", "text": "RT @colmedchile: El #D\u00edaMundialDeLaSaludMental busca generar conciencia sobre el tema y este a\u00f1o la #OMS lo dedica a la prevenci\u00f3n del suic\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182307099897925636"], "id": "1182307099897925636", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3314500593", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182254455556907008"}]}, {"created_at": "2019-10-10T14:49:10.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @taliriapetrone: N\u00e3o \u00e9 um caso isolado, n\u00e3o \u00e9 uma bala perdida, n\u00e3o \u00e9 efeito colateral. A morte da juventude favelada \u00e9 fruto de uma pol\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182307085398286337"], "id": "1182307085398286337", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "889612902491193345", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182305989472722944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 31, "tag": "Efem\u00e9ride"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.5305, "type": "Other", "normalized_text": "Efem\u00e9ride"}, {"start": 54, "end": 83, "probability": 0.9131, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MxGerardoNovelo", "id": "1115727296139128832"}]}, "created_at": "2019-10-10T14:48:59.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MxGerardoNovelo: #Efem\u00e9ride | Hoy, 10 de octubre, D\u00eda Mundial de la Salud Mental tenemos una oportunidad para concienciar y movilizar a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182307039915253763"], "id": "1182307039915253763", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "985896556489576448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182306881517305861"}]}, {"created_at": "2019-10-10T14:48:55.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @taliriapetrone: N\u00e3o \u00e9 um caso isolado, n\u00e3o \u00e9 uma bala perdida, n\u00e3o \u00e9 efeito colateral. A morte da juventude favelada \u00e9 fruto de uma pol\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182307024882806784"], "id": "1182307024882806784", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1732931659", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182305989472722944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 22, "tag": "DiaMundialSaludMental"}, {"start": 34, "end": 38, "tag": "OMS"}, {"start": 80, "end": 86, "tag": "10Oct"}, {"start": 87, "end": 99, "tag": "SaludMental"}, {"start": 100, "end": 122, "tag": "PrevencionDelSuicidio"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 37, "probability": 0.7934, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/NhZljKQkPb", "expanded_url": "https://twitter.com/carabobo_net/status/1182307013038096384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NhZljKQkPb", "media_key": "3_1182307005844905984"}]}, "created_at": "2019-10-10T14:48:52.000Z", "lang": "es", "text": "#DiaMundialSaludMental \ud83d\udc9a\nSeg\u00fan la #OMS cada 40 segundos se suicida una persona.\n#10Oct #SaludMental #PrevencionDelSuicidio https://t.co/NhZljKQkPb", "edit_history_tweet_ids": ["1182307013038096384"], "id": "1182307013038096384", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1152676195307331590"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 34, "tag": "OMS"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9456, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "icathi", "id": "33926412"}]}, "created_at": "2019-10-10T14:48:46.000Z", "lang": "es", "text": "RT @icathi: De acuerdo con la #OMS, cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. Por esta raz\u00f3n, en 2019 nos sumamos a la campa\u00f1a #\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182306988212051969"], "id": "1182306988212051969", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3075500012", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182304894008676352"}]}, {"created_at": "2019-10-10T14:48:40.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182306959707590659"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}]}, "id": "1182306959707590659", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "33468921", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}]}, {"created_at": "2019-10-10T14:48:35.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @taliriapetrone: N\u00e3o \u00e9 um caso isolado, n\u00e3o \u00e9 uma bala perdida, n\u00e3o \u00e9 efeito colateral. A morte da juventude favelada \u00e9 fruto de uma pol\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182306938895421441"], "id": "1182306938895421441", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "740662897148321792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182305989472722944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T14:48:29.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @taliriapetrone: N\u00e3o \u00e9 um caso isolado, n\u00e3o \u00e9 uma bala perdida, n\u00e3o \u00e9 efeito colateral. A morte da juventude favelada \u00e9 fruto de uma pol\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182306913826037760"], "id": "1182306913826037760", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3001183581", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182305989472722944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Efem\u00e9ride"}, {"start": 224, "end": 240, "tag": "SenadoresMorena"}, {"start": 241, "end": 261, "tag": "SenadoDeLaRep\u00fablica"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 62, "probability": 0.8587, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}], "urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/6XG28ugWOo", "expanded_url": "https://twitter.com/MxGerardoNovelo/status/1182306881517305861/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6XG28ugWOo", "media_key": "3_1182306872977608705"}]}, "created_at": "2019-10-10T14:48:21.000Z", "lang": "es", "text": "#Efem\u00e9ride | Hoy, 10 de octubre, D\u00eda Mundial de la Salud Mental tenemos una oportunidad para concienciar y movilizar a la poblaci\u00f3n acerca de cuestiones relativas a la salud mental.\n\nCada 40 segundos se suicida una persona. #SenadoresMorena #SenadoDeLaRep\u00fablica \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd https://t.co/6XG28ugWOo", "edit_history_tweet_ids": ["1182306881517305861"], "id": "1182306881517305861", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1115727296139128832"}, {"created_at": "2019-10-10T14:48:09.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @taliriapetrone: N\u00e3o \u00e9 um caso isolado, n\u00e3o \u00e9 uma bala perdida, n\u00e3o \u00e9 efeito colateral. A morte da juventude favelada \u00e9 fruto de uma pol\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182306829596053505"], "id": "1182306829596053505", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "97436269", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182305989472722944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T14:48:00.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @taliriapetrone: N\u00e3o \u00e9 um caso isolado, n\u00e3o \u00e9 uma bala perdida, n\u00e3o \u00e9 efeito colateral. A morte da juventude favelada \u00e9 fruto de uma pol\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182306791784361985"], "id": "1182306791784361985", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "119049031", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182305989472722944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T14:47:57.000Z", "lang": "fr", "text": "Les matou ils se cassent une fois qu'ils ont engross\u00e9 les chatounettes, c'est la nature \ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc81\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/P3TkMgqlcp", "edit_history_tweet_ids": ["1182306780472336385"], "id": "1182306780472336385", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1660337834", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181896352101470208"}], "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/P3TkMgqlcp", "expanded_url": "https://twitter.com/sainte_eva01/status/1181896352101470208", "display_url": "twitter.com/sainte_eva01/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T14:47:51.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182306757315567616"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}]}, "id": "1182306757315567616", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1164256082677706753", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 34, "tag": "OMS"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9456, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "icathi", "id": "33926412"}]}, "created_at": "2019-10-10T14:47:47.000Z", "lang": "es", "text": "RT @icathi: De acuerdo con la #OMS, cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. Por esta raz\u00f3n, en 2019 nos sumamos a la campa\u00f1a #\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182306740630687747"], "id": "1182306740630687747", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "872819753005572096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182304894008676352"}]}, {"created_at": "2019-10-10T14:47:43.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Enrique_lemat: y pasaron ese 5% gracias al suicida que apelo a sus amigotes del JNE, cobrando alg\u00fan sucio favor seguro https://t.co/f2n\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182306723442446337"], "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 86, "probability": 0.4003, "type": "Other", "normalized_text": "JNE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Enrique_lemat", "id": "1243717172"}]}, "id": "1182306723442446337", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "18493238", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181966480352645120"}]}, {"created_at": "2019-10-10T14:47:27.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @taliriapetrone: N\u00e3o \u00e9 um caso isolado, n\u00e3o \u00e9 uma bala perdida, n\u00e3o \u00e9 efeito colateral. A morte da juventude favelada \u00e9 fruto de uma pol\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182306656987824135"], "id": "1182306656987824135", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "112045089", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182305989472722944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T14:47:26.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @taliriapetrone: N\u00e3o \u00e9 um caso isolado, n\u00e3o \u00e9 uma bala perdida, n\u00e3o \u00e9 efeito colateral. A morte da juventude favelada \u00e9 fruto de uma pol\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182306652629995520"], "id": "1182306652629995520", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4761801921", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182305989472722944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 53, "tag": "sabiasque"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.3686, "type": "Other", "normalized_text": "sabiasque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MedliaHealth", "id": "920968709363175424"}]}, "created_at": "2019-10-10T14:47:20.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MedliaHealth: \ud83c\udd98\u00a1Basta ya de estigmas!\n\n#sabiasque cada 40 segundos se suicida una persona. \n\nSi no te sientes bien : \n\ud83d\udd38Pide ayuda a alg\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182306625299865601"], "id": "1182306625299865601", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "289242917", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182191601948545026"}]}, {"created_at": "2019-10-10T14:47:11.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @taliriapetrone: N\u00e3o \u00e9 um caso isolado, n\u00e3o \u00e9 uma bala perdida, n\u00e3o \u00e9 efeito colateral. A morte da juventude favelada \u00e9 fruto de uma pol\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182306587572092930"], "id": "1182306587572092930", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "43623093", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182305989472722944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T14:47:08.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @taliriapetrone: N\u00e3o \u00e9 um caso isolado, n\u00e3o \u00e9 uma bala perdida, n\u00e3o \u00e9 efeito colateral. A morte da juventude favelada \u00e9 fruto de uma pol\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182306574540460032"], "id": "1182306574540460032", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51644830", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182305989472722944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T14:47:06.000Z", "lang": "pt", "text": "Saudades daquilo que n\u00e3o vivi, Galoucura foi na miss\u00e3o  suicida e se deu mal.\n\nhttps://t.co/Isax9QIeIR", "edit_history_tweet_ids": ["1182306568399937536"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "Galoucura"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/Isax9QIeIR", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=RQWeZe5zpkU", "display_url": "youtube.com/watch?v=RQWeZe\u2026"}]}, "id": "1182306568399937536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "83466560"}, {"created_at": "2019-10-10T14:47:05.000Z", "lang": "es", "text": "@PataliebreN Pues a falta de escuadr\u00f3n suicida, tengo compradas todas las dem\u00e1s. \n\nLas pel\u00edculas de Batman de Nolan tambi\u00e9n me gustan.", "edit_history_tweet_ids": ["1182306563001847808"], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 105, "probability": 0.4495, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 110, "end": 114, "probability": 0.8322, "type": "Person", "normalized_text": "Nolan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PataliebreN", "id": "190202508"}]}, "in_reply_to_user_id": "190202508", "id": "1182306563001847808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "301000563", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182287470941089792"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 80, "end": 89, "tag": "suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AnaCirera", "id": "239133488"}]}, "created_at": "2019-10-10T14:47:05.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AnaCirera: Es imprescindible acabar con los mitos e ideas err\u00f3neas sobre el #suicidio para facilitar la desestigmatizaci\u00f3n y culpabiliz\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182306561106104321"], "id": "1182306561106104321", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2948665371", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182180715506622465"}]}, {"created_at": "2019-10-10T14:47:03.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @taliriapetrone: N\u00e3o \u00e9 um caso isolado, n\u00e3o \u00e9 uma bala perdida, n\u00e3o \u00e9 efeito colateral. A morte da juventude favelada \u00e9 fruto de uma pol\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182306554135158786"], "id": "1182306554135158786", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1658326021", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182305989472722944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T14:46:57.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @taliriapetrone: N\u00e3o \u00e9 um caso isolado, n\u00e3o \u00e9 uma bala perdida, n\u00e3o \u00e9 efeito colateral. A morte da juventude favelada \u00e9 fruto de uma pol\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182306531599147008"], "id": "1182306531599147008", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "783451069431083012", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182305989472722944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T14:46:31.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @taliriapetrone: N\u00e3o \u00e9 um caso isolado, n\u00e3o \u00e9 uma bala perdida, n\u00e3o \u00e9 efeito colateral. A morte da juventude favelada \u00e9 fruto de uma pol\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182306422597521410"], "id": "1182306422597521410", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "35790023", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182305989472722944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T14:46:29.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @taliriapetrone: N\u00e3o \u00e9 um caso isolado, n\u00e3o \u00e9 uma bala perdida, n\u00e3o \u00e9 efeito colateral. A morte da juventude favelada \u00e9 fruto de uma pol\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182306412933894145"], "id": "1182306412933894145", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1975187095", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182305989472722944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T14:46:26.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @taliriapetrone: N\u00e3o \u00e9 um caso isolado, n\u00e3o \u00e9 uma bala perdida, n\u00e3o \u00e9 efeito colateral. A morte da juventude favelada \u00e9 fruto de uma pol\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182306400501932032"], "id": "1182306400501932032", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "147980647", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182305989472722944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T14:46:26.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Juju1405k: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu ami\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182306399805722625"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.9419, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "id": "1182306399805722625", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "887099844908785664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182294392138293248"}]}, {"created_at": "2019-10-10T14:46:24.000Z", "lang": "pt", "text": "\u00c9 hora da gente se vingar da ladraozada que matou milh\u00f5es roubando 1 TRILH\u00c3O. Os mesmos que se aliaram as fac\u00e7\u00f5es criminosas, se derretem por Gilmar, caluniam MORO, querem soltar o criminoso serial Lula, subornam meio Congresso e a Imprensa. \n\nhttps://t.co/tMSd4bWYQm", "edit_history_tweet_ids": ["1182306390217543680"], "entities": {"annotations": [{"start": 142, "end": 147, "probability": 0.8697, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 159, "end": 162, "probability": 0.6022, "type": "Person", "normalized_text": "MORO"}, {"start": 198, "end": 201, "probability": 0.9826, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/tMSd4bWYQm", "expanded_url": "https://crusoe.com.br/diario/baixo-desempenho-em-pesquisas-faz-petistas-apostarem-em-haddad-em-sp/", "display_url": "crusoe.com.br/diario/baixo-d\u2026"}]}, "id": "1182306390217543680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3339661599"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 43, "tag": "DiaMundialSaludMental"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 57, "probability": 0.9326, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00e9vora Kestel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "podem_sbd", "id": "786237411093196800"}]}, "created_at": "2019-10-10T14:46:15.000Z", "lang": "es", "text": "RT @podem_sbd: En el #DiaMundialSaludMental, D\u00e9vora Kestel hace un llamamiento a gobiernos y personas para prevenir el suicidio. Cada 40 se\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182306355417436160"], "id": "1182306355417436160", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "333514336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182302087901827080"}]}, {"created_at": "2019-10-10T14:46:14.000Z", "lang": "es", "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182306350015139841"], "id": "1182306350015139841", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "376972729", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T14:46:08.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @taliriapetrone: N\u00e3o \u00e9 um caso isolado, n\u00e3o \u00e9 uma bala perdida, n\u00e3o \u00e9 efeito colateral. A morte da juventude favelada \u00e9 fruto de uma pol\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182306325608517632"], "id": "1182306325608517632", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "929098169224441856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182305989472722944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T14:46:05.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182306312434196488"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}]}, "id": "1182306312434196488", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4252723395", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}]}, {"created_at": "2019-10-10T14:46:04.000Z", "lang": "pt", "text": "@laurong_ os pr\u00f3prios psic\u00f3logos/psiquiatras falam que muitas vezes \u00e9 pior voc\u00ea tentar ajudar um suicida com esses argumentos, eles se sentem mt pior pq j\u00e1 tentam fazer isso, a\u00ed chega um fdp falando isso como se fosse f\u00e1cil deixar de cogitar o suic\u00eddio, eles se sentem mt mais incapaz", "edit_history_tweet_ids": ["1182306309317767169"], "in_reply_to_user_id": "3395910633", "id": "1182306309317767169", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "803360959226122240", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182303845541695488"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 148, "end": 170, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}], "annotations": [{"start": 149, "end": 169, "probability": 0.6175, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaMundialSaludMental"}]}, "created_at": "2019-10-10T14:46:04.000Z", "lang": "es", "text": "Cada 40 segundos alguien en el mundo se suicida, \u00e9sta es la segunda causa de muerte entre los j\u00f3venes de 15 a 29 a\u00f1os. H\u00e1gamos conciencia hoy en el #D\u00edaMundialSaludMental", "edit_history_tweet_ids": ["1182306306214023168"], "id": "1182306306214023168", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "705829971541921794"}, {"created_at": "2019-10-10T14:45:56.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Juju1405k: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu ami\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182306274593120257"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.9419, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "id": "1182306274593120257", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1136102767506927617", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182294392138293248"}]}, {"created_at": "2019-10-10T14:45:47.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @taliriapetrone: N\u00e3o \u00e9 um caso isolado, n\u00e3o \u00e9 uma bala perdida, n\u00e3o \u00e9 efeito colateral. A morte da juventude favelada \u00e9 fruto de uma pol\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182306234533339137"], "id": "1182306234533339137", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "974755193287008256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182305989472722944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T14:45:44.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @taliriapetrone: N\u00e3o \u00e9 um caso isolado, n\u00e3o \u00e9 uma bala perdida, n\u00e3o \u00e9 efeito colateral. A morte da juventude favelada \u00e9 fruto de uma pol\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182306225473675268"], "id": "1182306225473675268", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1252129416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182305989472722944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 22, "tag": "DiaMundialSaludMental"}], "annotations": [{"start": 202, "end": 217, "probability": 0.8773, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}]}, "created_at": "2019-10-10T14:45:29.000Z", "lang": "es", "text": "#DiaMundialSaludMental seg\u00fan un estudio trucho que nos han metido a la fuerza nuestros gobernantes, somos el pa\u00eds m\u00e1s feliz de latinoamerica. L\u00e1stima que todas las semanas la gente que se suicida en el Costanera Center o en el metro digan lo contrario.", "edit_history_tweet_ids": ["1182306158503178241"], "id": "1182306158503178241", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "346107760"}, {"created_at": "2019-10-10T14:45:21.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @taliriapetrone: N\u00e3o \u00e9 um caso isolado, n\u00e3o \u00e9 uma bala perdida, n\u00e3o \u00e9 efeito colateral. A morte da juventude favelada \u00e9 fruto de uma pol\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182306126634860547"], "id": "1182306126634860547", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "15210959", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182305989472722944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T14:45:14.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182306096544964608"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}]}, "id": "1182306096544964608", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "245975946", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 10, "end": 36, "tag": "D\u00edaMundialdelaSaludMental"}, {"start": 173, "end": 184, "tag": "40segundos"}], "urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/HfxFc9k0te", "expanded_url": "https://twitter.com/cineastaradiord/status/1182306094347149312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HfxFc9k0te", "media_key": "3_1182306091176251394"}], "mentions": [{"start": 42, "end": 49, "username": "opsoms", "id": "22276965"}]}, "created_at": "2019-10-10T14:45:13.000Z", "lang": "es", "text": "Hoy es el #D\u00edaMundialdelaSaludMental y la @opsoms lo ha dedicado a la prevenci\u00f3n del suicidio. \n\nCada 40 segundos se suicida una persona.\n\nConoce los detalles de la campa\u00f1a #40segundos de acci\u00f3n. https://t.co/HfxFc9k0te", "edit_history_tweet_ids": ["1182306094347149312"], "id": "1182306094347149312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "230794045"}, {"created_at": "2019-10-10T14:45:10.000Z", "lang": "pt", "text": "@BrendhaPortugal eu sei man rlx, s\u00f3 q eu vi um caso aqui no tt de uma menina de 10 anos q se matou e todos falaram q ela estava sofrendo, uma crian\u00e7a de 10 anos n era nem pra saber oq sofrer e oq \u00e9 suic\u00eddio", "edit_history_tweet_ids": ["1182306081302810624"], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 61, "probability": 0.5127, "type": "Other", "normalized_text": "tt"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "brendhaportugal", "id": "1059260108729917441"}]}, "in_reply_to_user_id": "1059260108729917441", "id": "1182306081302810624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "952279929806295040", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182301096355729409"}]}, {"created_at": "2019-10-10T14:45:09.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @taliriapetrone: N\u00e3o \u00e9 um caso isolado, n\u00e3o \u00e9 uma bala perdida, n\u00e3o \u00e9 efeito colateral. A morte da juventude favelada \u00e9 fruto de uma pol\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182306075372072961"], "id": "1182306075372072961", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "16056404", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182305989472722944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 4, "tag": "Hoy"}, {"start": 5, "end": 31, "tag": "D\u00edaMundialdelaSaludMental"}, {"start": 107, "end": 116, "tag": "suicidio"}], "urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/wwxPLNMyDK", "expanded_url": "https://twitter.com/CeligOficial/status/1182306067490975748/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wwxPLNMyDK", "media_key": "3_1182306036323176456"}], "mentions": [{"start": 49, "end": 62, "username": "OPSOMSMexico", "id": "2756279714"}]}, "created_at": "2019-10-10T14:45:07.000Z", "lang": "es", "text": "#Hoy #D\u00edaMundialdelaSaludMental  Con datos de la @OPSOMSMexico cada 40 segundos se suicida una persona. El #suicidio no respeta edades. \u00a1Unidas y unidos por la prevenci\u00f3n del suicidio! https://t.co/wwxPLNMyDK", "edit_history_tweet_ids": ["1182306067490975748"], "id": "1182306067490975748", "geo": {"place_id": "07d9ecd389887000"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "2872563339"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 34, "tag": "OMS"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9456, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "icathi", "id": "33926412"}]}, "created_at": "2019-10-10T14:45:06.000Z", "lang": "es", "text": "RT @icathi: De acuerdo con la #OMS, cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. Por esta raz\u00f3n, en 2019 nos sumamos a la campa\u00f1a #\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182306062420074497"], "id": "1182306062420074497", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "982921261", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182304894008676352"}]}, {"created_at": "2019-10-10T14:44:58.000Z", "lang": "pt", "text": "tem uma dor muito espec\u00edfica no luto por uma pessoa que se suicidou\n\nde saber que a dor que ele sentiu antes de partir \u00e9 maior do que qualquer dor que eu esteja sentindo agora", "edit_history_tweet_ids": ["1182306030258135041"], "id": "1182306030258135041", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "27851705"}, {"created_at": "2019-10-10T14:44:48.000Z", "lang": "pt", "text": "N\u00e3o \u00e9 um caso isolado, n\u00e3o \u00e9 uma bala perdida, n\u00e3o \u00e9 efeito colateral. A morte da juventude favelada \u00e9 fruto de uma pol\u00edtica e de uma pol\u00edcia que v\u00ea a favela como perigosa e os favelados como inimigos. Quem se cala \u00e9 c\u00famplice.\nhttps://t.co/yJiIZEB35i", "edit_history_tweet_ids": ["1182305989472722944"], "id": "1182305989472722944", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 7, "like_count": 654, "quote_count": 7}, "author_id": "103704608", "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/yJiIZEB35i", "expanded_url": "https://plantaoenfoco.com.br/destaque/tiro-que-matou-jogador-em-sao-francisco-partiu-da-pm-afirma-pericia/", "display_url": "plantaoenfoco.com.br/destaque/tiro-\u2026", "unwound_url": "https://plantaoenfoco.com.br/destaque/tiro-que-matou-jogador-em-sao-francisco-partiu-da-pm-afirma-pericia/"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T14:44:36.000Z", "lang": "pt", "text": "@_igow Nousa a hanna baker se matou por bem menos", "edit_history_tweet_ids": ["1182305937501102085"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "hanna baker"}]}, "in_reply_to_user_id": "709100107703193601", "id": "1182305937501102085", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "489404720", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182305838352015365"}]}, {"created_at": "2019-10-10T14:44:33.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Juju1405k: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu ami\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182305923945111554"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.9419, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "id": "1182305923945111554", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "940970866531274752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182294392138293248"}]}, {"created_at": "2019-10-10T14:44:14.000Z", "lang": "es", "text": "RT @richii_96: Tras ver el Joker tengo claro que la actuacion de Joaqu\u00edn Phoenix con el papel de \"Joker\" es una actuaci\u00f3n de Oscar y... com\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182305844098142210"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.9034, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 65, "end": 79, "probability": 0.9769, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Phoenix"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.8372, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 125, "end": 129, "probability": 0.5036, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "richii_96", "id": "494415831"}]}, "id": "1182305844098142210", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1061665736253423616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182067423270313989"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 34, "tag": "OMS"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9456, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "icathi", "id": "33926412"}]}, "created_at": "2019-10-10T14:44:12.000Z", "lang": "es", "text": "RT @icathi: De acuerdo con la #OMS, cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. Por esta raz\u00f3n, en 2019 nos sumamos a la campa\u00f1a #\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182305839408766976"], "id": "1182305839408766976", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140867590", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182304894008676352"}]}, {"created_at": "2019-10-10T14:44:07.000Z", "lang": "es", "text": "RT @luisacarcedo: Por eso, hemos constituido un grupo de trabajo con asociaciones de prensa, profesionales m\u00e9dicos y supervivientes para el\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182305816688418816"], "id": "1182305816688418816", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "266157829", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182194560388272129"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luisacarcedo", "id": "925676922838929408"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 38, "tag": "ConectaConlaVida"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 103, "probability": 0.9456, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Torremolinos_PP", "id": "4104460343"}]}, "created_at": "2019-10-10T14:44:02.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Torremolinos_PP: #ConectaConlaVida es el lema que este a\u00f1o marcar\u00e1 el D\u00eda Mundial de la Salud Mental.\nCada 40 segundos se suicida una p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182305797453357058"], "id": "1182305797453357058", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "163889937", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182247416197763072"}]}, {"created_at": "2019-10-10T14:43:53.000Z", "lang": "es", "text": "a los 48 a\u00f1os se suicida y deja una carta en su libreta que decia \"la ultima cena\" y antes \"Comprar regalo para Amy e ir a la Morgue\". En el a\u00f1o 2015 en el Moma se vende esta copia de un ni\u00f1o jugando con una granada a 800 mil dolares firmado por ella . https://t.co/LMrYVAAp2d", "edit_history_tweet_ids": ["1182305758928613377"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 114, "probability": 0.4816, "type": "Person", "normalized_text": "Amy"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.3212, "type": "Place", "normalized_text": "Morgue"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/LMrYVAAp2d", "expanded_url": "https://twitter.com/gustygodoy/status/1182305758928613377/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LMrYVAAp2d", "media_key": "3_1182305753958367233"}, {"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/LMrYVAAp2d", "expanded_url": "https://twitter.com/gustygodoy/status/1182305758928613377/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LMrYVAAp2d", "media_key": "3_1182305753962557442"}]}, "in_reply_to_user_id": "58383662", "id": "1182305758928613377", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "58383662", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182305751655747585"}]}, {"created_at": "2019-10-10T14:43:46.000Z", "lang": "es", "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182305726531801090"], "id": "1182305726531801090", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "40933600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 34, "tag": "OMS"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9456, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "icathi", "id": "33926412"}]}, "created_at": "2019-10-10T14:43:28.000Z", "lang": "es", "text": "RT @icathi: De acuerdo con la #OMS, cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. Por esta raz\u00f3n, en 2019 nos sumamos a la campa\u00f1a #\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182305652108124162"], "id": "1182305652108124162", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "809448333592952833", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182304894008676352"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 34, "tag": "OMS"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9456, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "icathi", "id": "33926412"}]}, "created_at": "2019-10-10T14:43:14.000Z", "lang": "es", "text": "RT @icathi: De acuerdo con la #OMS, cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. Por esta raz\u00f3n, en 2019 nos sumamos a la campa\u00f1a #\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182305594478399489"], "id": "1182305594478399489", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1452886206", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182304894008676352"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 80, "end": 101, "tag": "WorldMentalHealthDay"}, {"start": 102, "end": 121, "tag": "DiadelaSaludMental"}], "urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/ZLTWLi7f6e", "expanded_url": "https://twitter.com/_AxellSilvestri/status/1182305562144493571/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZLTWLi7f6e", "media_key": "3_1182305555441967104"}], "mentions": [{"start": 199, "end": 212, "username": "ONUArgentina", "id": "159209098"}, {"start": 213, "end": 229, "username": "UNICEFargentina", "id": "192728611"}]}, "created_at": "2019-10-10T14:43:06.000Z", "lang": "es", "text": "La salud mental es lo m\u00e1s importante porque cada 40 segundos alguien se suicida #WorldMentalHealthDay\u00a0#DiadelaSaludMental ayudemos a ayudarnos y escuchemos al que tenemos al lado \ud83d\udc9a somos valiosos \u2728! @ONUArgentina @UNICEFargentina https://t.co/ZLTWLi7f6e", "edit_history_tweet_ids": ["1182305562144493571"], "id": "1182305562144493571", "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "224648419"}, {"created_at": "2019-10-10T14:43:03.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Juju1405k: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu ami\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182305547456004098"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.9419, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "id": "1182305547456004098", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "875578946212904960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182294392138293248"}]}, {"created_at": "2019-10-10T14:43:02.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Enfermeriatv: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. La prevenci\u00f3n es el mejor freno y por ello en  #D\u00edaMundialSaludMenta\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182305543509172225"], "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 138, "probability": 0.5095, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaMundialSaludMenta"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Enfermeriatv", "id": "212219250"}]}, "id": "1182305543509172225", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "976050081001504769", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182233616123867136"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 74, "end": 84, "tag": "40SECONDS"}, {"start": 86, "end": 112, "tag": "diamundialdelasaludmental"}, {"start": 113, "end": 125, "tag": "NOEST\u00c1SSOLO"}]}, "created_at": "2019-10-10T14:43:01.000Z", "lang": "es", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. Hagamos consciencia. #40SECONDS \n#diamundialdelasaludmental #NOEST\u00c1SSOLO", "edit_history_tweet_ids": ["1182305537641340929"], "id": "1182305537641340929", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "263497550"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 59, "end": 71, "tag": "saludmental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "OPSOMSPeru", "id": "140670223"}]}, "created_at": "2019-10-10T14:42:58.000Z", "lang": "es", "text": "RT @OPSOMSPeru: \ud83d\udc40 El estigma asociado con los problemas de #saludmental y el comportamiento suicida es una de las principales barreras para\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182305527432466432"], "id": "1182305527432466432", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1014993836349812736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182291226273312769"}]}, {"created_at": "2019-10-10T14:42:37.000Z", "lang": "es", "text": "@musoverao @dcdantass Se suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1182305440492916736"], "in_reply_to_user_id": "1904784846", "id": "1182305440492916736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "996138817", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182068607943086080"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "musoverao", "id": "1904784846"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "dcdantass", "id": "1053422242653224960"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T14:42:34.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Emma1492is: https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suic\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182305426563633152"], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.4979, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.3111, "type": "Organization", "normalized_text": "Borbones"}], "urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Emma1492is", "id": "4685258616"}]}, "id": "1182305426563633152", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "942016778661761024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1068451125681143808"}]}, {"created_at": "2019-10-10T14:42:31.000Z", "lang": "es", "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182305414370807808"], "id": "1182305414370807808", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "401488326", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T14:42:25.000Z", "lang": "pt", "text": "Tem uma l\u00f3gica que ainda me \u00e9 estranha: Voc\u00ea \u00e9 pai ou m\u00e3e, seu filho morre por tiro de bandido e voc\u00ea p\u00f5e a culpa na pol\u00edcia, deixa de ser pai ou m\u00e3e e p\u00f5e a culpa na pol\u00edcia, n\u00e3o quer resolver quem matou SEU FILHO, quer culpar a pol\u00edcia, se algu\u00e9m conseguir ver l\u00f3gica, ajuda a\u00ed", "edit_history_tweet_ids": ["1182305389473419266"], "id": "1182305389473419266", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50471107"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 59, "end": 71, "tag": "saludmental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "OPSOMSPeru", "id": "140670223"}]}, "created_at": "2019-10-10T14:42:14.000Z", "lang": "es", "text": "RT @OPSOMSPeru: \ud83d\udc40 El estigma asociado con los problemas de #saludmental y el comportamiento suicida es una de las principales barreras para\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182305341498888192"], "id": "1182305341498888192", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "214543943", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182291226273312769"}]}, {"created_at": "2019-10-10T14:42:07.000Z", "lang": "es", "text": "Todos tenemos en Twitter a alg\u00fan potencial suicida, NO??\nDe esos que los lees y dec\u00eds \"Este en cualquier momento cabecea el piso o una bala\"", "edit_history_tweet_ids": ["1182305312780570624"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.9716, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "id": "1182305312780570624", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 28, "quote_count": 1}, "author_id": "2966383654"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 33, "end": 51, "tag": "ViolenciaMachista"}, {"start": 61, "end": 73, "tag": "SaludMental"}, {"start": 113, "end": 122, "tag": "suicidio"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.7054, "type": "Other", "normalized_text": "ViolenciaMachista"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "afemarSM", "id": "994727946"}]}, "created_at": "2019-10-10T14:42:04.000Z", "lang": "es", "text": "RT @afemarSM: \u26a0\ufe0f El efecto de la #ViolenciaMachista sobre la #SaludMental de las mujeres incrementa el riesgo de #suicidio. Esta violencia\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182305299090284544"], "id": "1182305299090284544", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1949998050", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182296773253062659"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 46, "end": 58, "tag": "SalutMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "socialistes_cat", "id": "15133318"}]}, "created_at": "2019-10-10T14:41:58.000Z", "lang": "ca", "text": "RT @socialistes_cat: \ud83d\udd34Avui, Dia Mundial de la #SalutMental recordem que cal equiparar salut mental amb salut f\u00edsica: segons la OMS, cada 40\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182305276176809985"], "id": "1182305276176809985", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3239272899", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182204984680747008"}]}, {"created_at": "2019-10-10T14:41:54.000Z", "lang": "es", "text": "@GemPunish @bisexualoki Demasiado fanatico... aunque Fenris tambien... pero no es tan suicida, Kappa", "edit_history_tweet_ids": ["1182305258837565441"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 58, "probability": 0.4713, "type": "Person", "normalized_text": "Fenris"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.6904, "type": "Other", "normalized_text": "Kappa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "GemPunish", "id": "621965693"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "bisexualoki", "id": "76985121"}]}, "in_reply_to_user_id": "621965693", "id": "1182305258837565441", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "561432995", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182305044567379971"}]}, {"created_at": "2019-10-10T14:41:43.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Juju1405k: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu ami\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182305212528287746"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.9419, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "id": "1182305212528287746", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2749331267", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182294392138293248"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 34, "tag": "OMS"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9456, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "icathi", "id": "33926412"}]}, "created_at": "2019-10-10T14:41:29.000Z", "lang": "es", "text": "RT @icathi: De acuerdo con la #OMS, cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. Por esta raz\u00f3n, en 2019 nos sumamos a la campa\u00f1a #\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182305152616845312"], "id": "1182305152616845312", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "106889775", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182304894008676352"}]}, {"created_at": "2019-10-10T14:41:05.000Z", "lang": "pt", "text": "quando saiu esquadr\u00e3o suicida as mulher de maluco tudo querendo ser arlequina agora foram assitir coringa os maluco j\u00e1 sa\u00edram do cinema foi assaltando", "edit_history_tweet_ids": ["1182305054159785986"], "id": "1182305054159785986", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "203596111"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 22, "tag": "OMS"}, {"start": 126, "end": 147, "tag": "40SegundosParaActuar"}, {"start": 228, "end": 241, "tag": "NoEst\u00e1nSolas"}, {"start": 242, "end": 268, "tag": "D\u00edaMundialDeLaSaludMental"}, {"start": 269, "end": 279, "tag": "10octubre"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.9234, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/B2sc3QQLw8", "expanded_url": "https://twitter.com/icathi/status/1182304894008676352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/B2sc3QQLw8", "media_key": "3_1182304887792635957"}]}, "created_at": "2019-10-10T14:40:27.000Z", "lang": "es", "text": "De acuerdo con la #OMS, cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. Por esta raz\u00f3n, en 2019 nos sumamos a la campa\u00f1a #40SegundosParaActuar, compartiendo este mensaje y escuchando a esas personas que lo necesiten porque #NoEst\u00e1nSolas #D\u00edaMundialDeLaSaludMental #10octubre https://t.co/B2sc3QQLw8", "edit_history_tweet_ids": ["1182304894008676352"], "id": "1182304894008676352", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "author_id": "33926412"}, {"created_at": "2019-10-10T14:40:25.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FeliceCarlos: D\u00eda mundial de la Salud Mental: la OMS difunde recomendaciones para detectar personas con potencial suicida https://t.co/\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182304885993291776"], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 47, "probability": 0.6492, "type": "Other", "normalized_text": "mundial de la Salud Mental"}, {"start": 53, "end": 55, "probability": 0.7881, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FeliceCarlos", "id": "159904397"}]}, "id": "1182304885993291776", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "786336891616407552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182137921492717568"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 43, "tag": "DiaMundialSaludMental"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 57, "probability": 0.9326, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00e9vora Kestel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "podem_sbd", "id": "786237411093196800"}]}, "created_at": "2019-10-10T14:40:25.000Z", "lang": "es", "text": "RT @podem_sbd: En el #DiaMundialSaludMental, D\u00e9vora Kestel hace un llamamiento a gobiernos y personas para prevenir el suicidio. Cada 40 se\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182304883363532800"], "id": "1182304883363532800", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "251622915", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182302087901827080"}]}, {"created_at": "2019-10-10T14:40:23.000Z", "lang": "pt", "text": "\u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/B3doR6NP1z", "edit_history_tweet_ids": ["1182304875268456449"], "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.7962, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/B3doR6NP1z", "expanded_url": "https://www.direitaopressora.com/matou-alguem-nao-importa-se-tem-12-anos-vai-cumprir-pena-como-se-tivesse-20-ou-30-diz-mourao/", "display_url": "direitaopressora.com/matou-alguem-n\u2026"}]}, "id": "1182304875268456449", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "377408854"}, {"created_at": "2019-10-10T14:40:16.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PattyLeonor: Cada 40 segundos segundos se suicida una persona en el mundo, en Paraguay ocurre 1 suicidio cada 24 horas.\nHoy, en el #D\u00eda\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182304849125416962"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9688, "type": "Place", "normalized_text": "Paraguay"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PattyLeonor", "id": "158080985"}]}, "id": "1182304849125416962", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53372379", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182291056471269379"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 59, "end": 71, "tag": "saludmental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "OPSOMSPeru", "id": "140670223"}]}, "created_at": "2019-10-10T14:40:12.000Z", "lang": "es", "text": "RT @OPSOMSPeru: \ud83d\udc40 El estigma asociado con los problemas de #saludmental y el comportamiento suicida es una de las principales barreras para\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182304829684813824"], "id": "1182304829684813824", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1143362815736078337", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182291226273312769"}]}, {"created_at": "2019-10-10T14:40:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @srsmsaludRD: Campa\u00f1a en la prevenci\u00f3n del suicidio, con el lema \u00ab40 segundos para actuar\u00bb. Debido a que cada 40 segundos una persona se\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182304820352475141"], "id": "1182304820352475141", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "778223814", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182303045054541825"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 106, "end": 116, "tag": "violencia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FundacionANAR", "id": "498911944"}]}, "created_at": "2019-10-10T14:40:02.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FundacionANAR: Los problemas psicol\u00f3gicos que padecen ni\u00f1os/as y adolescentes como consecuencia de la #violencia sufrida es muy grave:\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182304788719030272"], "id": "1182304788719030272", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "775721999763210240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182284168971116544"}]}, {"created_at": "2019-10-10T14:39:57.000Z", "lang": "es", "text": "RT @EnriqueRieraE: Hoy se recuerda el \"D\u00eda de la salud mental\" y este a\u00f1o, se centra en la prevenci\u00f3n del suicidio. En Paraguay se suicida\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182304768582131713"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.8801, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda de la salud mental"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "Paraguay"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EnriqueRieraE", "id": "556329519"}]}, "id": "1182304768582131713", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "289521731", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182289527349616640"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 106, "end": 116, "tag": "violencia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FundacionANAR", "id": "498911944"}]}, "created_at": "2019-10-10T14:39:44.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FundacionANAR: Los problemas psicol\u00f3gicos que padecen ni\u00f1os/as y adolescentes como consecuencia de la #violencia sufrida es muy grave:\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182304712026185728"], "id": "1182304712026185728", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1175028572035178496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182284168971116544"}]}, {"created_at": "2019-10-10T14:39:30.000Z", "lang": "es", "text": "RT @srsmsaludRD: Campa\u00f1a en la prevenci\u00f3n del suicidio, con el lema \u00ab40 segundos para actuar\u00bb. Debido a que cada 40 segundos una persona se\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182304656090943488"], "id": "1182304656090943488", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1165286798215565312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182303045054541825"}]}, {"created_at": "2019-10-10T14:39:08.000Z", "lang": "es", "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda. YO TAMBI\u00c9N SOY VULNRRABLE https://t.co/KacD7p4Wlf", "edit_history_tweet_ids": ["1182304560548864002"], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9854, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/KacD7p4Wlf", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/vida/20190909/47260236571/dia-mundial-prevencion-suicidio-espana.html?utm_campaign=botones_sociales&utm_medium=social&utm_source=facebook", "display_url": "lavanguardia.com/vida/20190909/\u2026"}]}, "id": "1182304560548864002", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "489304011"}, {"created_at": "2019-10-10T14:38:50.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Kynchie: Quem tem vontade de cometer suic\u00eddio muitas vezes n\u00e3o sente mais prazer em mais NADA mesmo isso agradasse anteriormente e esse\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182304486099968000"], "id": "1182304486099968000", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "828319273831583744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182289076331958272"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Kynchie", "id": "1429784525127790594"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 43, "tag": "DiaMundialSaludMental"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 57, "probability": 0.9326, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00e9vora Kestel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "podem_sbd", "id": "786237411093196800"}]}, "created_at": "2019-10-10T14:38:38.000Z", "lang": "es", "text": "RT @podem_sbd: En el #DiaMundialSaludMental, D\u00e9vora Kestel hace un llamamiento a gobiernos y personas para prevenir el suicidio. Cada 40 se\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182304436309430274"], "id": "1182304436309430274", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3298416829", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182302087901827080"}]}, {"created_at": "2019-10-10T14:38:29.000Z", "lang": "es", "text": "RT @bomberosvlc: Realizaci\u00f3n del curso de Intervenci\u00f3n ante personas con conducta suicida\nPara @bomberosvlc @policialocalvlc @AjuntamentVLC\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182304400578007046"], "id": "1182304400578007046", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "722937962", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182220587839741952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bomberosvlc", "id": "2194113534"}, {"start": 95, "end": 107, "username": "bomberosvlc", "id": "2194113534"}, {"start": 108, "end": 124, "username": "policialocalvlc", "id": "2237475031"}, {"start": 125, "end": 139, "username": "AjuntamentVLC", "id": "784421263779430400"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 24, "end": 50, "tag": "D\u00edaMundialDeLaSaludMental"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 58, "probability": 0.9183, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "elpaisuy", "id": "31459537"}]}, "created_at": "2019-10-10T14:37:56.000Z", "lang": "es", "text": "RT @elpaisuy: Hoy es el #D\u00edaMundialDeLaSaludMental y la OMS difundi\u00f3 una gu\u00eda para detectar personas con potencial suicida para concientiza\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182304259670495233"], "id": "1182304259670495233", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "914069246719688704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182300553008877568"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 43, "tag": "DiaMundialSaludMental"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 57, "probability": 0.9326, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00e9vora Kestel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "podem_sbd", "id": "786237411093196800"}]}, "created_at": "2019-10-10T14:37:51.000Z", "lang": "es", "text": "RT @podem_sbd: En el #DiaMundialSaludMental, D\u00e9vora Kestel hace un llamamiento a gobiernos y personas para prevenir el suicidio. Cada 40 se\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182304237700751360"], "id": "1182304237700751360", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1462186770", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182302087901827080"}]}, {"created_at": "2019-10-10T14:37:40.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182304195132755968"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}]}, "id": "1182304195132755968", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1357088952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 43, "tag": "DiaMundialSaludMental"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 57, "probability": 0.9326, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00e9vora Kestel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "podem_sbd", "id": "786237411093196800"}]}, "created_at": "2019-10-10T14:37:33.000Z", "lang": "es", "text": "RT @podem_sbd: En el #DiaMundialSaludMental, D\u00e9vora Kestel hace un llamamiento a gobiernos y personas para prevenir el suicidio. Cada 40 se\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182304164061356032"], "id": "1182304164061356032", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1024907129247940609", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182302087901827080"}]}, {"created_at": "2019-10-10T14:37:22.000Z", "lang": "es", "text": "RT @DaniaRoberta: Elegir a un mal gobierno es catastr\u00f3fico.\nElegir a una mala oposici\u00f3n, y mantenerse en el error, es suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1182304118997696512"], "id": "1182304118997696512", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2190651451", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182264856457687044"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DaniaRoberta", "id": "84201178"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 43, "tag": "DiaMundialSaludMental"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 57, "probability": 0.9326, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00e9vora Kestel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "podem_sbd", "id": "786237411093196800"}]}, "created_at": "2019-10-10T14:37:21.000Z", "lang": "es", "text": "RT @podem_sbd: En el #DiaMundialSaludMental, D\u00e9vora Kestel hace un llamamiento a gobiernos y personas para prevenir el suicidio. Cada 40 se\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182304114782457857"], "id": "1182304114782457857", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "781889690353987584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182302087901827080"}]}, {"created_at": "2019-10-10T14:37:15.000Z", "lang": "pt", "text": "to mega suicida hj", "edit_history_tweet_ids": ["1182304087116849158"], "id": "1182304087116849158", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1697523960"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 149, "end": 159, "tag": "40SECONDS"}, {"start": 160, "end": 171, "tag": "40segundos"}, {"start": 172, "end": 198, "tag": "diamundialdelasaludmental"}]}, "created_at": "2019-10-10T14:36:58.000Z", "lang": "es", "text": "Si trabaja usted en un medio de comunicaci\u00f3n, mencione en sus entrevistas, art\u00edculos o entradas de blog que cada 40 segundos se suicida una persona. #40SECONDS #40segundos #diamundialdelasaludmental", "edit_history_tweet_ids": ["1182304019009691649"], "id": "1182304019009691649", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1022654464698839040"}, {"created_at": "2019-10-10T14:36:42.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Enfermeriatv: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. La prevenci\u00f3n es el mejor freno y por ello en  #D\u00edaMundialSaludMenta\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182303948633448448"], "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 138, "probability": 0.5095, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaMundialSaludMenta"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Enfermeriatv", "id": "212219250"}]}, "id": "1182303948633448448", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "971090842743201797", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182233616123867136"}]}, {"created_at": "2019-10-10T14:36:35.000Z", "lang": "es", "text": "RT @srsmsaludRD: Campa\u00f1a en la prevenci\u00f3n del suicidio, con el lema \u00ab40 segundos para actuar\u00bb. Debido a que cada 40 segundos una persona se\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182303919092965377"], "id": "1182303919092965377", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "19097468", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182303045054541825"}]}, {"created_at": "2019-10-10T14:36:15.000Z", "lang": "es", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona\n\nLe invitamos a prepararse para dedicar \u00ab40 segundos para actuar\u00bb durante el D\u00eda Mundial de la Salud Mental del pr\u00f3ximo 10 de octubre.\n\nEl D\u00eda Mundial de la Salud Mental, que\u2026 https://t.co/yrYOQ3sGUa", "edit_history_tweet_ids": ["1182303838520381440"], "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 146, "probability": 0.8355, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}, {"start": 179, "end": 208, "probability": 0.841, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/yrYOQ3sGUa", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B3cPZjDpS0v/?igshid=6d0whexp3m09", "display_url": "instagram.com/p/B3cPZjDpS0v/\u2026"}]}, "id": "1182303838520381440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1368094458"}, {"created_at": "2019-10-10T14:35:49.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MonterosEva: Para los q todav\u00eda insisten con \"la chorra\"o se robaron un PBI,les muestro como empezaron a endeudarnos\nSi no tenes como d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182303726691913729"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 78, "probability": 0.4005, "type": "Other", "normalized_text": "PBI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MonterosEva", "id": "809807728394850304"}]}, "id": "1182303726691913729", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "705576382978498560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182264988276318208"}]}, {"created_at": "2019-10-10T14:34:53.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MonterosEva: Para los q todav\u00eda insisten con \"la chorra\"o se robaron un PBI,les muestro como empezaron a endeudarnos\nSi no tenes como d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182303492616200192"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 78, "probability": 0.4005, "type": "Other", "normalized_text": "PBI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MonterosEva", "id": "809807728394850304"}]}, "id": "1182303492616200192", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1075611464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182264988276318208"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 59, "end": 71, "tag": "saludmental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "OPSOMSPeru", "id": "140670223"}]}, "created_at": "2019-10-10T14:33:42.000Z", "lang": "es", "text": "RT @OPSOMSPeru: \ud83d\udc40 El estigma asociado con los problemas de #saludmental y el comportamiento suicida es una de las principales barreras para\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182303194992513027"], "id": "1182303194992513027", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "174385297", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182291226273312769"}]}, {"created_at": "2019-10-10T14:33:40.000Z", "lang": "it", "text": "RT @Tizzy44196287: 17enne suicida per bullismo viene deriso anche al funerale\nI coetanei lo chiamavano \u201chandicappato\u201de gli sputavano addoss\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182303187161800704"], "id": "1182303187161800704", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "718836842582405120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1110827002850889730"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Tizzy44196287", "id": "1023625170509078528"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 59, "end": 71, "tag": "saludmental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "OPSOMSPeru", "id": "140670223"}]}, "created_at": "2019-10-10T14:33:07.000Z", "lang": "es", "text": "RT @OPSOMSPeru: \ud83d\udc40 El estigma asociado con los problemas de #saludmental y el comportamiento suicida es una de las principales barreras para\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182303048003129344"], "id": "1182303048003129344", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "544633532", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182291226273312769"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 209, "end": 216, "tag": "SRSMRD"}, {"start": 217, "end": 238, "tag": "40SegundosParaActuar"}], "annotations": [{"start": 210, "end": 215, "probability": 0.6958, "type": "Other", "normalized_text": "SRSMRD"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/fbtUF2sFY2", "expanded_url": "https://twitter.com/srsmsaludRD/status/1182303045054541825/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fbtUF2sFY2", "media_key": "3_1182303038628925440"}]}, "created_at": "2019-10-10T14:33:06.000Z", "lang": "es", "text": "Campa\u00f1a en la prevenci\u00f3n del suicidio, con el lema \u00ab40 segundos para actuar\u00bb. Debido a que cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo. Adem\u00e1s es la segunda causa de muerte en j\u00f3venes de 15 a 29 a\u00f1os. #SRSMRD #40SegundosParaActuar https://t.co/fbtUF2sFY2", "edit_history_tweet_ids": ["1182303045054541825"], "id": "1182303045054541825", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3271077151"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 257, "end": 264, "tag": "SRSMRD"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 29, "probability": 0.7045, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial de la Salud Mental"}, {"start": 34, "end": 36, "probability": 0.6373, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 258, "end": 263, "probability": 0.7807, "type": "Other", "normalized_text": "SRSMRD"}], "urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/V9Y5MfSYIz", "expanded_url": "https://twitter.com/MoscosoPuello/status/1182302964142223363/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/V9Y5MfSYIz", "media_key": "3_1182302953396490240"}, {"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/V9Y5MfSYIz", "expanded_url": "https://twitter.com/MoscosoPuello/status/1182302964142223363/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/V9Y5MfSYIz", "media_key": "3_1182302961604665344"}]}, "created_at": "2019-10-10T14:32:47.000Z", "lang": "es", "text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental\nLa OMS centra su campa\u00f1a en la prevenci\u00f3n del suicidio, con el lema \u00ab40 segundos para actuar\u00bb. Debido a que cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo. Adem\u00e1s es la segunda causa de muerte en j\u00f3venes de 15 a 29 a\u00f1os. #SRSMRD https://t.co/V9Y5MfSYIz", "edit_history_tweet_ids": ["1182302964142223363"], "id": "1182302964142223363", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "820400772"}, {"created_at": "2019-10-10T14:32:37.000Z", "lang": "es", "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182302924346671104"], "id": "1182302924346671104", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "427577516", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 43, "tag": "DiaMundialSaludMental"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 57, "probability": 0.9326, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00e9vora Kestel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "podem_sbd", "id": "786237411093196800"}]}, "created_at": "2019-10-10T14:32:00.000Z", "lang": "es", "text": "RT @podem_sbd: En el #DiaMundialSaludMental, D\u00e9vora Kestel hace un llamamiento a gobiernos y personas para prevenir el suicidio. Cada 40 se\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182302767395807232"], "id": "1182302767395807232", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "87521463", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182302087901827080"}]}, {"created_at": "2019-10-10T14:31:50.000Z", "lang": "es", "text": "@lavirgensexual @elgatosingenero que la mera compa\u00f1\u00eda no puede llenar, por eso es que mucha gente se suicida sin tener en cuenta ning\u00fan problema y estar rodeado de gente que los aprecia, por que si la llama de anhelo sea paga lo externo poco puede ofrecer para alimentar el deseo se ser, existir continuamente.", "edit_history_tweet_ids": ["1182302727277338625"], "in_reply_to_user_id": "3244810868", "id": "1182302727277338625", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3244810868", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182301786612387842"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "lavirgensexual", "id": "2320555264"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "elgatosingenero", "id": "1276612168071483396"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T14:31:48.000Z", "lang": "pt", "text": "minha tia falando sobre suicidio:\n\n\"eu vi que a cada um minuto,algu\u00e9m se suicida, isso \u00e9 culpa da droga. a pessoa fuma, fica alucinada se mata\"\n\nas pessoas que eu convivo, meu deus....", "edit_history_tweet_ids": ["1182302717106098177"], "entities": {"annotations": [{"start": 176, "end": 179, "probability": 0.5011, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "id": "1182302717106098177", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "author_id": "1090092969078767616"}, {"created_at": "2019-10-10T14:31:41.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Juju1405k: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu ami\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182302685762076672"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.9419, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "id": "1182302685762076672", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "822265133313458177", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182294392138293248"}]}, {"created_at": "2019-10-10T14:31:36.000Z", "lang": "pt", "text": "O suic\u00eddio \u00e9 uma tentativa desesperada de escapar do sofrimento que se tornou insuport\u00e1vel. Cega por sentimentos de auto-avers\u00e3o, desesperan\u00e7a e isolamento, uma pessoa suicida n\u00e3o v\u00ea outra maneira de encontrar\u2026 https://t.co/iIWJQt2zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1182302667625959424"], "id": "1182302667625959424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "58473411", "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/iIWJQt2zxx", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B3cO3U5Dwgw/?igshid=1vx9v4zc4itkc", "display_url": "instagram.com/p/B3cO3U5Dwgw/\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 43, "tag": "DiaMundialSaludMental"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 57, "probability": 0.9326, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00e9vora Kestel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "podem_sbd", "id": "786237411093196800"}]}, "created_at": "2019-10-10T14:31:15.000Z", "lang": "es", "text": "RT @podem_sbd: En el #DiaMundialSaludMental, D\u00e9vora Kestel hace un llamamiento a gobiernos y personas para prevenir el suicidio. Cada 40 se\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182302580468269056"], "id": "1182302580468269056", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "747136359941439488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182302087901827080"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 105, "end": 108, "tag": "iG"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 107, "probability": 0.7623, "type": "Other", "normalized_text": "iG"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/avOPz4HtGS", "expanded_url": "http://bit.ly/31YaapJ", "display_url": "bit.ly/31YaapJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 6, "username": "iG", "id": "14311308"}]}, "created_at": "2019-10-10T14:31:15.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @iG: \u00d3leo j\u00e1 se espalhou por todos os estados nordestinos e matou pelo menos 11 animais.\nSaiba mais:\n\n#iG\n\nhttps://t.co/avOPz4HtGS", "edit_history_tweet_ids": ["1182302577817505794"], "id": "1182302577817505794", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "299748084", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181635074380455937"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 25, "end": 51, "tag": "D\u00edaMundialDeLaSaludMental"}, {"start": 103, "end": 113, "tag": "Sab\u00edasQue"}, {"start": 119, "end": 130, "tag": "40segundos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "almova730", "id": "204175990"}]}, "created_at": "2019-10-10T14:31:11.000Z", "lang": "es", "text": "RT @almova730: Hoy es el #D\u00edaMundialDeLaSaludMental, este a\u00f1o se centra en la prevenci\u00f3n del suicidio. #Sab\u00edasQue Cada #40segundos se suici\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182302563137396736"], "id": "1182302563137396736", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "104853321", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182272459812196352"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 24, "end": 50, "tag": "D\u00edaMundialDeLaSaludMental"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 58, "probability": 0.9183, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "elpaisuy", "id": "31459537"}]}, "created_at": "2019-10-10T14:29:47.000Z", "lang": "es", "text": "RT @elpaisuy: Hoy es el #D\u00edaMundialDeLaSaludMental y la OMS difundi\u00f3 una gu\u00eda para detectar personas con potencial suicida para concientiza\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182302207745675264"], "id": "1182302207745675264", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "731227151685554176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182300553008877568"}]}, {"created_at": "2019-10-10T14:29:39.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Lunitaazul2702: Desafortunadamente, seg\u00fan la OMS, cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. Toma unos momentos para difundir\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182302174941974528"], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 51, "probability": 0.8343, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1182302174941974528", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "160007022", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182192554957107201"}]}, {"created_at": "2019-10-10T14:29:38.000Z", "lang": "pt", "text": "N\u00e3o consegue passar uma hora ouvindo o amigo depressivo que ta mal, mas se ele se suicida vai fazer textao na internet pra ganhar \ud83c\udf6a \nMenos por favor \ud83d\udc94", "edit_history_tweet_ids": ["1182302169782988801"], "id": "1182302169782988801", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "137881364"}, {"created_at": "2019-10-10T14:29:33.000Z", "lang": "pt", "text": "esquadr\u00e3o suicida \n\npq \u00e9 uma bosta https://t.co/pom4dbTZXh", "edit_history_tweet_ids": ["1182302148639559680"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.4887, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/pom4dbTZXh", "expanded_url": "https://t.co/pom4dbTZXh", "display_url": "t.co/pom4dbTZXh"}]}, "id": "1182302148639559680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "314870080"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 49, "tag": "SaludMental"}, {"start": 103, "end": 112, "tag": "suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "martinezmau", "id": "42995003"}]}, "created_at": "2019-10-10T14:29:29.000Z", "lang": "es", "text": "RT @martinezmau: Hoy es el dia de la #SaludMental Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del #suicidio \n\u00bfSab\u00edas que cada 40 segun\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182302133640744960"], "id": "1182302133640744960", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "135667017", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182286636866002947"}]}, {"created_at": "2019-10-10T14:29:25.000Z", "lang": "pt", "text": "O suic\u00eddio \u00e9 uma tentativa desesperada de escapar do sofrimento que se tornou insuport\u00e1vel. Cega por sentimentos de auto-avers\u00e3o, desesperan\u00e7a e isolamento, uma pessoa suicida n\u00e3o v\u00ea outra maneira de encontrar\u2026 https://t.co/SjBId4LWdK", "edit_history_tweet_ids": ["1182302116406280193"], "id": "1182302116406280193", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "58473411", "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/SjBId4LWdK", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B3cOnVaj2Ff/?igshid=3w2xsvhvfgz6", "display_url": "instagram.com/p/B3cOnVaj2Ff/\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 40, "tag": "DiaMundialSalutMental"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 120, "probability": 0.5507, "type": "Other", "normalized_text": "tuwit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ebacabornero", "id": "4110032727"}]}, "created_at": "2019-10-10T14:29:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ebacabornero: #DiaMundialSalutMental cada 40\" se suicida una persona...lo que tardas mas o menos en escribir un tuwit..reflexionemos y\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182302113193512961"], "id": "1182302113193512961", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1173697841958703106", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182213982683385856"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 139, "end": 160, "tag": "WorldMentalHealthDay"}, {"start": 161, "end": 187, "tag": "DiaMundialDeLaSaludMental"}], "annotations": [{"start": 140, "end": 159, "probability": 0.7605, "type": "Other", "normalized_text": "WorldMentalHealthDay"}, {"start": 162, "end": 186, "probability": 0.5804, "type": "Other", "normalized_text": "DiaMundialDeLaSaludMental"}], "urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/0U2x8oaChj", "expanded_url": "https://twitter.com/ONU_es/status/1171167392652828675", "display_url": "twitter.com/ONU_es/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-10T14:29:19.000Z", "lang": "es", "text": "Cada 40 segundos una persona en el mundo se suicida. Nos toma menos de 40 segundos preguntarle a alguien si esta bien o necesita ayuda...\n\n#WorldMentalHealthDay #DiaMundialDeLaSaludMental https://t.co/0U2x8oaChj", "edit_history_tweet_ids": ["1182302091894820864"], "id": "1182302091894820864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1031022544940359680", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171167392652828675"}]}, {"created_at": "2019-10-10T14:29:19.000Z", "lang": "es", "text": "RT @dsconecta: \u00bfTienes 40 segundos? \n\nCada 40 segundos se suicida una persona.\n\nOs invitamos a dedicar \u00ab40 segundos para actuar\u00bb durante el\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182302090011582473"], "id": "1182302090011582473", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1173697841958703106", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182211189134282752"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dsconecta", "id": "2397658758"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 6, "end": 28, "tag": "DiaMundialSaludMental"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 42, "probability": 0.8468, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00e9vora Kestel"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/SwIzQUvP33", "expanded_url": "http://tiny.cc/j31aez", "display_url": "tiny.cc/j31aez"}]}, "created_at": "2019-10-10T14:29:18.000Z", "lang": "es", "text": "En el #DiaMundialSaludMental, D\u00e9vora Kestel hace un llamamiento a gobiernos y personas para prevenir el suicidio. Cada 40 segundos alguien se suicida, lo que supone una p\u00e9rdida de 800.000 personas cada a\u00f1o. Entre tod@s podemos ayudar a salvar vidas.\nhttps://t.co/SwIzQUvP33", "edit_history_tweet_ids": ["1182302087901827080"], "id": "1182302087901827080", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "author_id": "786237411093196800"}, {"created_at": "2019-10-10T14:29:18.000Z", "lang": "es", "text": "RT @lasirreverentas: Hoy 10 de octubre es el d\u00eda de la Salud Mental.\nEste a\u00f1o la ONU se\u00f1al\u00f3 que lo centrar\u00eda en la -prevenci\u00f3n del suicido-\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182302086870044672"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.6888, "type": "Other", "normalized_text": "Mental"}, {"start": 81, "end": 83, "probability": 0.9792, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "lasirreverentas", "id": "1126614903182241792"}]}, "id": "1182302086870044672", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "177718110", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182291896737177603"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 25, "end": 36, "tag": "40segundos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Salud_Responde", "id": "140475927"}]}, "created_at": "2019-10-10T14:28:51.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Salud_Responde: Cada #40segundos se suicida una persona en el mundo. \nUtilicemos esos 40 segundos para actuar: el suicidio se puede pre\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182301974219415552"], "id": "1182301974219415552", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "968955350492893184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182273482043867137"}]}, {"created_at": "2019-10-10T14:28:50.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Enfermeriatv: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. La prevenci\u00f3n es el mejor freno y por ello en  #D\u00edaMundialSaludMenta\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182301971384078336"], "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 138, "probability": 0.5095, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaMundialSaludMenta"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Enfermeriatv", "id": "212219250"}]}, "id": "1182301971384078336", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1138097593270120448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182233616123867136"}]}, {"created_at": "2019-10-10T14:28:42.000Z", "lang": "pt", "text": "@omelete Gostei muito do filme \"Coringa\" porem fico frustado pois queria ver mais Jared leto como Coringa.\n\nTeve a maioria das suas cenas cortadas em Esquadrao suicida, depois foi limado do universo DC\nUma pena essa falta de coerencia da Warner", "edit_history_tweet_ids": ["1182301935858323459"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9474, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 82, "end": 91, "probability": 0.8533, "type": "Person", "normalized_text": "Jared leto"}, {"start": 98, "end": 104, "probability": 0.6203, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 150, "end": 158, "probability": 0.5914, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadrao"}, {"start": 199, "end": 200, "probability": 0.3606, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 238, "end": 243, "probability": 0.558, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "in_reply_to_user_id": "9612112", "id": "1182301935858323459", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "52839247", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182279667966971904"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 24, "end": 50, "tag": "D\u00edaMundialDeLaSaludMental"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 58, "probability": 0.9183, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "elpaisuy", "id": "31459537"}]}, "created_at": "2019-10-10T14:28:33.000Z", "lang": "es", "text": "RT @elpaisuy: Hoy es el #D\u00edaMundialDeLaSaludMental y la OMS difundi\u00f3 una gu\u00eda para detectar personas con potencial suicida para concientiza\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182301897178456064"], "id": "1182301897178456064", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "116518614", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182300553008877568"}]}, {"created_at": "2019-10-10T14:28:25.000Z", "lang": "es", "text": "Poder judicial aprista,confirma la improcedencia para incautar celulares?,estar\u00eda obstaculizando a la misma justicia, saber con que testaferros se comunico el suicida AG,As\u00ed este difunto debe investigarse al fondo,donde est\u00e1n todo ese robo q perjudico al pais en sus 2 gobienos https://t.co/KVH5pVC2LD", "edit_history_tweet_ids": ["1182301863896653829"], "entities": {"annotations": [{"start": 167, "end": 168, "probability": 0.3433, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/KVH5pVC2LD", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_ECpe/status/1182297431473639426", "display_url": "twitter.com/Politica_ECpe/\u2026"}]}, "id": "1182301863896653829", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "73764268", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182297431473639426"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 59, "end": 71, "tag": "saludmental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "OPSOMSPeru", "id": "140670223"}]}, "created_at": "2019-10-10T14:28:19.000Z", "lang": "es", "text": "RT @OPSOMSPeru: \ud83d\udc40 El estigma asociado con los problemas de #saludmental y el comportamiento suicida es una de las principales barreras para\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182301841201217536"], "id": "1182301841201217536", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "864030745", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182291226273312769"}]}, {"created_at": "2019-10-10T14:27:49.000Z", "lang": "pt", "text": "\"O idol que se matou\"...  Ran\u00e7ooooo. Jonghyun n\u00e3o escreveu e produziu v\u00e1rias m\u00fasicas pra ser conhecido como o que cara que se matou https://t.co/VFF79yWh9b", "edit_history_tweet_ids": ["1182301714667511810"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.9582, "type": "Person", "normalized_text": "Jonghyun"}], "urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/VFF79yWh9b", "expanded_url": "https://t.co/VFF79yWh9b", "display_url": "t.co/VFF79yWh9b"}]}, "id": "1182301714667511810", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "314163716"}, {"created_at": "2019-10-10T14:27:44.000Z", "lang": "es", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona\nEl D\u00eda Mundial de la Salud Mental, que se celebra el 10 de octubre, es una oportunidad   para concienciar y movilizar a la poblaci\u00f3n acerca de cuestiones relativas a la salud mental. https://t.co/l7JKD0ZVXg", "edit_history_tweet_ids": ["1182301695474319361"], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 72, "probability": 0.8894, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}], "urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/l7JKD0ZVXg", "expanded_url": "https://twitter.com/hrlimardo/status/1182301695474319361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/l7JKD0ZVXg", "media_key": "3_1182301690491482112"}]}, "id": "1182301695474319361", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1555997904"}, {"created_at": "2019-10-10T14:27:44.000Z", "lang": "pt", "text": "Minha opini\u00e3o sincera \u00e9 que o Jared \u00e9 um ator \u00f3timo tamb\u00e9m, que iria emagrecer e \"entrar no personagem\" como o Joaquim. N\u00e3o acho que \u00e9 um papel que s\u00f3 o Joaquim conseguiria fazer sabe? E n\u00e3o tenho nada contra o Coringa de Esquadr\u00e3o Suicida, o filme q \u00e9 bosta e n\u00e3o faz jus. https://t.co/p9EL14wxQF", "edit_history_tweet_ids": ["1182301695382085632"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.714, "type": "Person", "normalized_text": "Jared"}, {"start": 111, "end": 117, "probability": 0.6739, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquim"}, {"start": 153, "end": 159, "probability": 0.7392, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquim"}, {"start": 211, "end": 217, "probability": 0.6963, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 222, "end": 238, "probability": 0.7143, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/p9EL14wxQF", "expanded_url": "https://twitter.com/IGN/status/1182026967496974337", "display_url": "twitter.com/IGN/status/118\u2026"}]}, "id": "1182301695382085632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "3254205766", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182026967496974337"}]}, {"created_at": "2019-10-10T14:27:39.000Z", "lang": "es", "text": "RT @DaniaRoberta: Elegir a un mal gobierno es catastr\u00f3fico.\nElegir a una mala oposici\u00f3n, y mantenerse en el error, es suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1182301670933446657"], "id": "1182301670933446657", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1134192418788708363", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182264856457687044"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DaniaRoberta", "id": "84201178"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T14:27:03.000Z", "lang": "es", "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182301522832580610"], "id": "1182301522832580610", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1164627923913060353", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T14:26:57.000Z", "lang": "pt", "text": "@meninopitu eu me liguei nisso tamb\u00e9m, mas eles queriam recriar a cena lend\u00e1ria n\u00e9. mas se tu for pensar, tem v\u00e1rios furos de roteiro. exemplo aquele dele sendo levado p pris\u00e3o por apenas um policial, deveria ter uma escolta pesada p algu\u00e9m q matou uma pessoa famosa", "edit_history_tweet_ids": ["1182301494382616577"], "in_reply_to_user_id": "210794999", "id": "1182301494382616577", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1088537392166944770", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182300040028737541"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "meninopitu", "id": "1532426691662028800"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T14:26:45.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @LucianoLuyana: Paiii me deixa so cantar assim depois da Prova de MI:\nInternado come\u00e7ou, MI quase me matou, \nEsquadr\u00e3o suicida aguentei,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182301445699309569"], "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 93, "probability": 0.52, "type": "Other", "normalized_text": "MI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "LucianoLuyana", "id": "1091696220781928448"}]}, "id": "1182301445699309569", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2730103037", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182292324090568711"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 41, "end": 67, "tag": "DiaMundialdelaSaludMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "COLEGIOTSMALAGA", "id": "186858491"}]}, "created_at": "2019-10-10T14:26:18.000Z", "lang": "es", "text": "RT @COLEGIOTSMALAGA: Hoy, 10 de octubre, #DiaMundialdelaSaludMental tenemos una oportunidad para concienciar y movilizar a la poblaci\u00f3n ace\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182301331777888256"], "id": "1182301331777888256", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "814848631371132928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182218239893557249"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 24, "end": 50, "tag": "D\u00edaMundialDeLaSaludMental"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 58, "probability": 0.9183, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "elpaisuy", "id": "31459537"}]}, "created_at": "2019-10-10T14:26:08.000Z", "lang": "es", "text": "RT @elpaisuy: Hoy es el #D\u00edaMundialDeLaSaludMental y la OMS difundi\u00f3 una gu\u00eda para detectar personas con potencial suicida para concientiza\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182301290753343488"], "id": "1182301290753343488", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "171704026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182300553008877568"}]}], "includes": {"users": [{"location": "Santa Maria, Brasil", "username": "Leozito_bah", "verified": false, "name": "beo larros", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 577, "tweet_count": 1434, "listed_count": 0}, "id": "3401572042"}, {"location": "cwb", "username": "courtesyas", "verified": false, "name": "ABT \u212d", "public_metrics": {"followers_count": 94312, "following_count": 882, "tweet_count": 31616, "listed_count": 56}, "id": "2309021521"}, {"username": "J_MeloNeto", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Melo", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 530, "tweet_count": 2531, "listed_count": 0}, "id": "1165052128152489984"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "gustavocesars", "verified": false, "name": "Gustavo", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 361, "tweet_count": 11196, "listed_count": 0}, "id": "1078333010506858496"}, {"location": "Regi\u00f3n Valpo, 5ta Costa, Chile", "username": "ANDRESCELISM", "verified": false, "name": "Andr\u00e9s Celis Montt", "public_metrics": {"followers_count": 27138, "following_count": 2632, "tweet_count": 60056, "listed_count": 188}, "id": "56496839"}, {"username": "BetoPereira19", "verified": false, "name": "Beto Pereira\u2606", "public_metrics": {"followers_count": 2881, "following_count": 2723, "tweet_count": 283704, "listed_count": 3}, "id": "3435896139"}, {"location": "Niter\u00f3i, Brasil", "username": "taliriapetrone", "verified": true, "name": "Tal\u00edria Petrone \u00e9 Lula 13", "public_metrics": {"followers_count": 307426, "following_count": 1473, "tweet_count": 21313, "listed_count": 892}, "id": "103704608"}, {"location": "Asuncion, Paraguay", "username": "racheldirks", "verified": false, "name": "Rachel Green", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 1010, "tweet_count": 9035, "listed_count": 0}, "id": "715013869861740544"}, {"username": "680carlos", "verified": false, "name": "Carlos Martini", "public_metrics": {"followers_count": 303945, "following_count": 571, "tweet_count": 9978, "listed_count": 122}, "id": "212204767"}, {"location": "vhsa;Tab", "username": "AMGV0711", "verified": false, "name": "Atenas\u2606", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 221, "tweet_count": 29620, "listed_count": 2}, "id": "201017467"}, {"location": "Guatemala", "username": "Versuasiv0", "verified": false, "name": "Jonathan.", "public_metrics": {"followers_count": 38818, "following_count": 162, "tweet_count": 1059, "listed_count": 45}, "id": "2404043429"}, {"location": "madrid", "username": "jjhernandezgn", "verified": false, "name": "jj hernandez", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 37, "tweet_count": 4859, "listed_count": 7}, "id": "575529561"}, {"username": "PNSDgob", "verified": true, "name": "Plan Nacional Sobre Drogas", "public_metrics": {"followers_count": 9441, "following_count": 756, "tweet_count": 10323, "listed_count": 136}, "id": "4255613157"}, {"location": "Cuernavaca, Morelos", "username": "LikanMX", "verified": false, "name": "LikanMX", "public_metrics": {"followers_count": 14991, "following_count": 3144, "tweet_count": 27204, "listed_count": 43}, "id": "34984641"}, {"username": "guidze", "verified": false, "name": "Guillermo Caceres", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 159, "tweet_count": 561, "listed_count": 1}, "id": "51305497"}, {"username": "ingameio", "verified": false, "name": "Ingame", "public_metrics": {"followers_count": 14314, "following_count": 1, "tweet_count": 2949, "listed_count": 6}, "id": "2647933388"}, {"username": "StellaVillar", "verified": false, "name": "Stella Villar", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 596, "tweet_count": 18396, "listed_count": 0}, "id": "71183333"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "alvarosarco", "verified": false, "name": "\u00c1lvaro Sarco \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 56607, "following_count": 2005, "tweet_count": 116331, "listed_count": 74}, "id": "136649244"}, {"username": "AntonioIgnacioC", "verified": false, "name": "Its who", "public_metrics": {"followers_count": 932, "following_count": 783, "tweet_count": 45486, "listed_count": 17}, "id": "1209820212"}, {"location": "Santiago, Chile", "username": "beibijosephine", "verified": false, "name": "Josefina Gonzalez", "public_metrics": {"followers_count": 6835, "following_count": 719, "tweet_count": 12348, "listed_count": 5}, "id": "434616278"}, {"username": "Luhduartec", "verified": false, "name": "Ludmila\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 1332, "following_count": 797, "tweet_count": 18137, "listed_count": 1}, "id": "728951280"}, {"location": "Siempre me pierdo \ud83e\udd2a ", "username": "nuncameubico", "verified": false, "name": "V\u03b5r\u03c3\u0301\u03b7\u03b9c\u03b1", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 653, "tweet_count": 3772, "listed_count": 0}, "id": "1091768658068758528"}, {"location": "Montevideo, Uruguay", "username": "ONUUruguay", "verified": true, "name": "ONU Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 5870, "following_count": 709, "tweet_count": 5508, "listed_count": 54}, "id": "760204061702488066"}, {"location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "username": "unlovabla", "verified": false, "name": "barb overwatch 2 era", "public_metrics": {"followers_count": 6611, "following_count": 264, "tweet_count": 40452, "listed_count": 4}, "id": "719317278316240896"}, {"location": "Granada, Spain", "username": "SaludMentalUGR", "verified": false, "name": "Salud Mental Enf-UGR", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 46, "tweet_count": 139, "listed_count": 0}, "id": "907923564975869953"}, {"location": "Zaragoza", "username": "sergioibanez", "verified": false, "name": "Sergio Ib\u00e1\u00f1ez", "public_metrics": {"followers_count": 5080, "following_count": 801, "tweet_count": 120240, "listed_count": 783}, "id": "17488277"}, {"location": "Gijon, Astutias", "username": "luisacarcedo", "verified": true, "name": "Luisa Carcedo", "public_metrics": {"followers_count": 14468, "following_count": 557, "tweet_count": 4071, "listed_count": 173}, "id": "925676922838929408"}, {"username": "costelinhavdv", "verified": false, "name": "DANADO\ud83d\udcb2\ud83e\udd4b\ud83c\udf88", "public_metrics": {"followers_count": 1147, "following_count": 565, "tweet_count": 42257, "listed_count": 1}, "id": "826290163278028806"}, {"username": "JuuMattos7", "verified": false, "name": "Col\u00f4mbia\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "public_metrics": {"followers_count": 28039, "following_count": 990, "tweet_count": 25166, "listed_count": 2}, "id": "869718586272739328"}, {"location": "Ezeiza, Argentina", "username": "Vicdianey", "verified": false, "name": "Hija de yuta", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 690, "tweet_count": 15979, "listed_count": 1}, "id": "4833125284"}, {"username": "dsconecta", "verified": false, "name": "Desconecta", "public_metrics": {"followers_count": 13970, "following_count": 281, "tweet_count": 13618, "listed_count": 170}, "id": "2397658758"}, {"location": "Guar\u00e1, Bras\u00edlia", "username": "MatolaEu", "verified": false, "name": "\ud83e\udd20", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 551, "tweet_count": 6634, "listed_count": 0}, "id": "1106034911209816069"}, {"username": "joseluisarjonah", "verified": false, "name": "JLAH Medicina de Urgencias y Emergencias", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 718, "tweet_count": 3837, "listed_count": 7}, "id": "598554581"}, {"location": "Marbella, Espa\u00f1a", "username": "ASCostadelSol", "verified": false, "name": "\u00c1rea Hospitalaria Costa del Sol", "public_metrics": {"followers_count": 4217, "following_count": 680, "tweet_count": 9231, "listed_count": 69}, "id": "4898287630"}, {"location": "Tomelloso", "username": "enTomelloso", "verified": false, "name": "\u3010t\u3011enTomelloso.com / \ud83d\udc9b\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 4939, "following_count": 2081, "tweet_count": 69786, "listed_count": 34}, "id": "105448285"}, {"location": "Castille-La Mancha, Spain", "username": "somosCLM", "verified": false, "name": "soMos CLM", "public_metrics": {"followers_count": 927, "following_count": 915, "tweet_count": 66284, "listed_count": 15}, "id": "2971304321"}, {"username": "BalmMagdis", "verified": false, "name": "Magdis Balm", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 9, "tweet_count": 160, "listed_count": 0}, "id": "1166361618776825856"}, {"username": "lchambeandoando", "verified": false, "name": "Ley Chambeando Ando", "public_metrics": {"followers_count": 1232, "following_count": 17, "tweet_count": 791, "listed_count": 1}, "id": "1154593067929874432"}, {"location": "\u01dd\u028c\u0250 uoo\u026f\u028e\u01dduo\u0265", "username": "isaiasortcez", "verified": false, "name": "Isa\u00edas Universe", "public_metrics": {"followers_count": 3216, "following_count": 2771, "tweet_count": 2811, "listed_count": 0}, "id": "1063525951"}, {"location": "Campo Grande, Brasil", "username": "ItaloBarros16", "verified": false, "name": "Italo", "public_metrics": {"followers_count": 986, "following_count": 449, "tweet_count": 1541, "listed_count": 0}, "id": "4755937335"}, {"location": "Cachoeiro de Itapemirim, ES.", "username": "iobittencourt", "verified": false, "name": "io", "public_metrics": {"followers_count": 791, "following_count": 633, "tweet_count": 77509, "listed_count": 3}, "id": "2777295019"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "HHTaboada", "verified": false, "name": "Horacio Taboada", "public_metrics": {"followers_count": 1777, "following_count": 1874, "tweet_count": 89287, "listed_count": 6}, "id": "2325902989"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "autopolitics", "verified": false, "name": "Trist\u00e1n Grimaux", "public_metrics": {"followers_count": 22619, "following_count": 788, "tweet_count": 295368, "listed_count": 125}, "id": "163055343"}, {"location": "Vila Isabel, Rio de Janeiro", "username": "helenatavaress_", "verified": false, "name": "Helena \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 1736, "following_count": 1523, "tweet_count": 61733, "listed_count": 4}, "id": "3400798342"}, {"location": "Rj", "username": "Aguiiarr1", "verified": false, "name": "T.Aguiar \ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 8786, "following_count": 1842, "tweet_count": 84679, "listed_count": 0}, "id": "1916146110"}, {"location": "\u2728 silver lining", "username": "afsmia", "verified": false, "name": "not enough", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 148, "tweet_count": 23324, "listed_count": 0}, "id": "1054493510148206592"}, {"location": "Brasil", "username": "_Shariff_", "verified": false, "name": "Shariff", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 988, "tweet_count": 42804, "listed_count": 1}, "id": "186554912"}, {"location": "Capiat\u00e1, Paraguay", "username": "ccarobcok", "verified": false, "name": "\u1455aro.", "public_metrics": {"followers_count": 867, "following_count": 384, "tweet_count": 12738, "listed_count": 1}, "id": "3430935028"}, {"username": "GabyBenegas2", "verified": false, "name": "Gaby Benegas", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 510, "tweet_count": 2672, "listed_count": 0}, "id": "1163467055376535552"}, {"location": "Recife", "username": "marcosportela", "verified": false, "name": "\u00c9 13, LULA PRESIDENTE!", "public_metrics": {"followers_count": 3867, "following_count": 4990, "tweet_count": 494688, "listed_count": 4}, "id": "48992982"}, {"location": "Martorell", "username": "PSCMartorell", "verified": false, "name": "PSC Martorell /\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 861, "following_count": 599, "tweet_count": 1846, "listed_count": 17}, "id": "252737994"}, {"username": "imstll_alive", "verified": false, "name": "Lara- caos\ud83c\udf2a\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 186, "tweet_count": 10470, "listed_count": 0}, "id": "3052664534"}, {"location": "Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "MComunistaE", "verified": false, "name": "Another LiXien \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf3\ud83c\uddee\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\uddf3", "public_metrics": {"followers_count": 3012, "following_count": 4910, "tweet_count": 33887, "listed_count": 1}, "id": "1065301280955006976"}, {"location": "Sevilla, Andaluc\u00eda", "username": "barbysev", "verified": false, "name": "barby alos \ud83d\udc99\ud83d\udc90", "public_metrics": {"followers_count": 1714, "following_count": 4990, "tweet_count": 131892, "listed_count": 19}, "id": "199663866"}, {"location": "Madrid | Matar\u00f3 | Barcelona", "username": "avalos_morer", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 M. \u00c1valos Morer", "public_metrics": {"followers_count": 9601, "following_count": 3020, "tweet_count": 148068, "listed_count": 313}, "id": "169219092"}, {"username": "GrupDeuteLH", "verified": false, "name": "GrupDeuteLH", "public_metrics": {"followers_count": 9755, "following_count": 9783, "tweet_count": 75672, "listed_count": 159}, "id": "1176646686"}, {"location": "L'Hospitalet de Llobregat", "username": "LHEnComuPodem", "verified": false, "name": "L'Hospitalet En Com\u00fa Podem", "public_metrics": {"followers_count": 1643, "following_count": 2389, "tweet_count": 6959, "listed_count": 11}, "id": "3395950991"}, {"location": "Barcelona \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "AlvssFrancisco", "verified": false, "name": "China do euka \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\udfb0", "public_metrics": {"followers_count": 2623, "following_count": 4029, "tweet_count": 5703, "listed_count": 0}, "id": "1147535113741361152"}, {"username": "gladysgulino", "verified": false, "name": "Gladys Gulino", "public_metrics": {"followers_count": 5655, "following_count": 4198, "tweet_count": 482910, "listed_count": 18}, "id": "2771104492"}, {"username": "ICATHIAtotonilc", "verified": false, "name": "AMC-ATOTONILCO", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 151, "tweet_count": 5214, "listed_count": 0}, "id": "874700583533498369"}, {"location": "Pachuca de Soto", "username": "icathi", "verified": false, "name": "ICATHI", "public_metrics": {"followers_count": 7139, "following_count": 452, "tweet_count": 15394, "listed_count": 23}, "id": "33926412"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "Adrianadeso2", "verified": false, "name": "Adriana Eleuterio De", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 382, "tweet_count": 17195, "listed_count": 1}, "id": "724030102552645633"}, {"location": "Cora\u00e7\u00e3o da Mam\u00e3e ", "username": "lindaflor872", "verified": false, "name": "Bela Adormecida \u270a\ud83c\udffe", "public_metrics": {"followers_count": 778, "following_count": 822, "tweet_count": 69941, "listed_count": 0}, "id": "717565120981966849"}, {"location": "M\u00e9xico", "username": "dulceortizxd", "verified": false, "name": "que le pasaba?", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 458, "tweet_count": 17191, "listed_count": 0}, "id": "978338147791761409"}, {"username": "MartuPerez_", "verified": false, "name": "TITA", "public_metrics": {"followers_count": 113416, "following_count": 611, "tweet_count": 64758, "listed_count": 54}, "id": "397638670"}, {"location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "username": "paulatejano380", "verified": false, "name": "kaio Mendes", "public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 1709, "tweet_count": 3598, "listed_count": 0}, "id": "1174532967659638784"}, {"username": "Suzananaevolut", "verified": false, "name": "Suzanana \ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 604, "tweet_count": 5515, "listed_count": 0}, "id": "1098278453458227201"}, {"location": "Par\u00e1 de Minas, Brasil", "username": "MartaMariaAlv16", "verified": false, "name": "Marta Maria Alves Linhares", "public_metrics": {"followers_count": 2479, "following_count": 2502, "tweet_count": 18860, "listed_count": 0}, "id": "1143277579325063168"}, {"location": "C/Ventall\u00f3, 4, Barcelona", "username": "AnacondaFightbc", "verified": false, "name": "AnacondaFightClubBcn", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 47, "tweet_count": 2043, "listed_count": 0}, "id": "609037720"}, {"username": "carolinahtwg", "verified": false, "name": "carol", "public_metrics": {"followers_count": 724, "following_count": 715, "tweet_count": 54325, "listed_count": 0}, "id": "109012078"}, {"username": "saradaniela_h", "verified": false, "name": "Neverita \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 410, "tweet_count": 9100, "listed_count": 0}, "id": "927356828614299648"}, {"username": "beto__calderon", "verified": false, "name": "El guerrero m\u00e1s fuerte de Dios", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 130, "tweet_count": 2830, "listed_count": 0}, "id": "1026656801469607936"}, {"location": "Niter\u00f3i, Brasil", "username": "MateusFreir3", "verified": false, "name": "Mateus Freire\u25e4\u2720\u25e2", "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 611, "tweet_count": 22444, "listed_count": 3}, "id": "2839622883"}, {"location": "Brasil", "username": "g1", "verified": true, "name": "g1", "public_metrics": {"followers_count": 14341043, "following_count": 61, "tweet_count": 746818, "listed_count": 19155}, "id": "8802752"}, {"username": "saaracabral", "verified": false, "name": "Sara Cabral", "public_metrics": {"followers_count": 1237, "following_count": 538, "tweet_count": 24352, "listed_count": 0}, "id": "1593759032"}, {"location": "Z\u00e2mbia", "username": "urhomie_", "verified": false, "name": "BITCH ARE U BLIND ? \ud83e\uddda\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2708, "following_count": 749, "tweet_count": 55470, "listed_count": 3}, "id": "1235813102"}, {"username": "AlegreAbru", "verified": false, "name": "Abril", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 250, "tweet_count": 6587, "listed_count": 0}, "id": "1149118362297012224"}, {"location": "Villa Gobernador G\u00e1lvez, Argen", "username": "NicooCarc21", "verified": false, "name": "\ud835\ude7d\ud835\ude8e\ud835\ude90\ud835\ude9b\ud835\ude92\ud835\ude9d\ud835\ude98 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 471, "tweet_count": 7101, "listed_count": 0}, "id": "800071719364890625"}, {"location": "C\u00e1mara de Diputados - H. Congr", "username": "BancadaNaranjaD", "verified": false, "name": "Bancada Naranja \ud83d\udd38D", "public_metrics": {"followers_count": 60924, "following_count": 339, "tweet_count": 69021, "listed_count": 397}, "id": "519652849"}, {"location": "Coyoac\u00e1n, D. F.", "username": "JulietaMRabago", "verified": true, "name": "Julieta Mac\u00edasR\u00e1bago", "public_metrics": {"followers_count": 6543, "following_count": 2191, "tweet_count": 44509, "listed_count": 56}, "id": "1219745606"}, {"location": "Panam\u00e1", "username": "311Panama", "verified": false, "name": "311 Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 71047, "following_count": 748, "tweet_count": 126435, "listed_count": 225}, "id": "169489073"}, {"location": "Asunci\u00f3n-Paraguay", "username": "MaritheOru", "verified": false, "name": "Lic. Marith\u00e9.", "public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 1263, "tweet_count": 14689, "listed_count": 28}, "id": "200326766"}, {"username": "nnnnicom", "verified": false, "name": "Sexo Fernandez", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 597, "tweet_count": 45407, "listed_count": 2}, "id": "232433509"}, {"location": "Espa\u00f1a", "username": "Ireneaguilarb", "verified": false, "name": "Irene Aguilar", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 68, "tweet_count": 1115, "listed_count": 3}, "id": "572116687"}, {"location": "M\u00e1laga - Espa\u00f1a", "username": "COLEGIOTSMALAGA", "verified": false, "name": "Trabajo Soc. M\u00e1laga", "public_metrics": {"followers_count": 4959, "following_count": 1623, "tweet_count": 5721, "listed_count": 99}, "id": "186858491"}, {"location": "Catalunya", "username": "podem_cat", "verified": true, "name": "PODEM", "public_metrics": {"followers_count": 22846, "following_count": 1227, "tweet_count": 49987, "listed_count": 276}, "id": "2299875572"}, {"location": "Sabadell, Spain", "username": "podem_sbd", "verified": false, "name": "PODEM SABADELL", "public_metrics": {"followers_count": 2487, "following_count": 2063, "tweet_count": 6598, "listed_count": 17}, "id": "786237411093196800"}, {"location": "Alagoas, Brasil", "username": "murilomsa_", "verified": false, "name": "murilo", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 593, "tweet_count": 6121, "listed_count": 0}, "id": "3202402079"}, {"username": "descuriosa", "verified": false, "name": "TUDO 13", "public_metrics": {"followers_count": 1106, "following_count": 682, "tweet_count": 48781, "listed_count": 8}, "id": "220213873"}, {"username": "PochaSesarego", "verified": false, "name": "Luisa Sesarego Mej\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 611, "tweet_count": 60850, "listed_count": 0}, "id": "3105635793"}, {"location": "Porto Alegre, Zs", "username": "Falatudelinhos", "verified": false, "name": "Delos the only one", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 240, "tweet_count": 17494, "listed_count": 1}, "id": "850597954528432128"}, {"username": "cruzattevelyn", "verified": false, "name": "YCruzattevelyn", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 511, "tweet_count": 45665, "listed_count": 3}, "id": "1165743506427654150"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "barbosathaysa_", "verified": false, "name": "thay", "public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 506, "tweet_count": 22129, "listed_count": 2}, "id": "2383279757"}, {"location": "Eivissa/Ibiza", "username": "rosa_redolat", "verified": false, "name": "Rosa Redolat", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 272, "tweet_count": 9381, "listed_count": 3}, "id": "3228109263"}, {"location": "Ibiza - Formentera", "username": "Diario_de_ibiza", "verified": true, "name": "Diario de Ibiza", "public_metrics": {"followers_count": 23246, "following_count": 143, "tweet_count": 179704, "listed_count": 396}, "id": "73869200"}, {"username": "Prof_Romando", "verified": false, "name": "Romando Bottari", "public_metrics": {"followers_count": 1254, "following_count": 1175, "tweet_count": 80783, "listed_count": 1}, "id": "140277377"}, {"username": "Alicia_QyTTotal", "verified": false, "name": "Alicia de Q y T \uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 3982, "following_count": 4002, "tweet_count": 119046, "listed_count": 51}, "id": "519522375"}, {"location": "Gipuzkoa", "username": "Agifes", "verified": false, "name": "Agifes", "public_metrics": {"followers_count": 3638, "following_count": 1106, "tweet_count": 14693, "listed_count": 85}, "id": "494858518"}, {"username": "Nanacu11", "verified": false, "name": "Nann", "public_metrics": {"followers_count": 1965, "following_count": 934, "tweet_count": 28402, "listed_count": 3}, "id": "2443307675"}, {"location": "Marab\u00e1, Brasil", "username": "eder10148", "verified": false, "name": "Eder Bolsonaro 38 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 781, "tweet_count": 17559, "listed_count": 0}, "id": "796031220748611588"}, {"location": "Hidalgo", "username": "IsssteHidalgo", "verified": false, "name": "Issste Hidalgo", "public_metrics": {"followers_count": 4893, "following_count": 1283, "tweet_count": 44044, "listed_count": 29}, "id": "305778438"}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico, M\u00e9xico", "username": "ISSSTE_Salud", "verified": false, "name": "ISSSTE Salud", "public_metrics": {"followers_count": 4023, "following_count": 68, "tweet_count": 5332, "listed_count": 9}, "id": "1083092970021310468"}, {"location": "only army", "username": "joonmars", "verified": false, "name": "anny\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 1875, "following_count": 1901, "tweet_count": 81412, "listed_count": 29}, "id": "1022911903100805125"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "jungquerotti", "verified": false, "name": "\u1d0a\u1d1c\u0274\u0262 \u029c\u1d0fs\u1d07\u1d0f\u1d0b\u2077\u17f9 \ud83e\udd8b THE ASTRONAUT", "public_metrics": {"followers_count": 113733, "following_count": 26802, "tweet_count": 124622, "listed_count": 498}, "id": "561543358"}, {"username": "HernanEscobarpy", "verified": false, "name": "Hern\u00e1n Escobar", "public_metrics": {"followers_count": 692, "following_count": 845, "tweet_count": 9314, "listed_count": 9}, "id": "3387450915"}, {"username": "EnriqueRieraE", "verified": false, "name": "Enrique Riera Escudero", "public_metrics": {"followers_count": 58293, "following_count": 1395, "tweet_count": 80230, "listed_count": 100}, "id": "556329519"}, {"location": "M\u00e9xico", "username": "RdeAsociaciones", "verified": false, "name": "Red de Asociaciones", "public_metrics": {"followers_count": 3717, "following_count": 2596, "tweet_count": 8900, "listed_count": 47}, "id": "3661345759"}, {"location": "Catalunya", "username": "EnComu_Podem", "verified": true, "name": "En Com\u00fa Podem", "public_metrics": {"followers_count": 49699, "following_count": 2679, "tweet_count": 53236, "listed_count": 489}, "id": "3906310100"}, {"location": "Santa Coloma de Gramenet", "username": "ecpsantacoloma", "verified": false, "name": "En Com\u00fa Podem Santa Coloma", "public_metrics": {"followers_count": 832, "following_count": 543, "tweet_count": 6873, "listed_count": 13}, "id": "961670457442304001"}, {"username": "aleecheverria_", "verified": false, "name": "Luis Echeverr\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 231, "tweet_count": 11784, "listed_count": 0}, "id": "248490134"}, {"username": "Twiska_", "verified": false, "name": "Twiska", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 1189, "tweet_count": 14420, "listed_count": 1}, "id": "3387682414"}, {"location": "R\u00edo de Janeiro, Brasil", "username": "caritoocb", "verified": false, "name": "Carito Carri\u00f3n Bravo", "public_metrics": {"followers_count": 672, "following_count": 358, "tweet_count": 7392, "listed_count": 4}, "id": "98234194"}, {"location": "Loja, Ecuador", "username": "UNLoficial", "verified": false, "name": "Universidad Nacional de Loja", "public_metrics": {"followers_count": 6225, "following_count": 243, "tweet_count": 3934, "listed_count": 7}, "id": "856878211644391424"}, {"username": "so__observo", "verified": false, "name": "Uma nova mulher \ud83d\udc89", "public_metrics": {"followers_count": 3498, "following_count": 592, "tweet_count": 324604, "listed_count": 20}, "id": "293108007"}, {"username": "iaelais", "verified": false, "name": "laisinha", "public_metrics": {"followers_count": 1250, "following_count": 793, "tweet_count": 25281, "listed_count": 2}, "id": "1141485046836137984"}, {"username": "IallaFerreira", "verified": false, "name": "Ialla Ferreira \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 733, "following_count": 327, "tweet_count": 13196, "listed_count": 0}, "id": "813484741328596992"}, {"location": "Riohacha, Colombia", "username": "juherna10", "verified": false, "name": "Juan Daniel Hern\u00e1ndez", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 238, "tweet_count": 1382, "listed_count": 0}, "id": "956902372634177536"}, {"username": "mariasostenible", "verified": false, "name": "Mar\u00eda Angelica", "public_metrics": {"followers_count": 1835, "following_count": 1345, "tweet_count": 43309, "listed_count": 4}, "id": "212290524"}, {"location": "buenos aires", "username": "348379777m", "verified": false, "name": "mauricio#NoMasK", "public_metrics": {"followers_count": 1837, "following_count": 1613, "tweet_count": 310969, "listed_count": 4}, "id": "709283425"}, {"location": "buenos aires", "username": "augustodilinger", "verified": false, "name": "Gary Oldman sudaca", "public_metrics": {"followers_count": 5281, "following_count": 3977, "tweet_count": 247046, "listed_count": 15}, "id": "1553568727"}, {"username": "thaym157", "verified": false, "name": "\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 4288, "following_count": 903, "tweet_count": 72521, "listed_count": 0}, "id": "288833221"}, {"username": "Enrique_Hui", "verified": false, "name": "EJRMO", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 1014, "tweet_count": 18703, "listed_count": 0}, "id": "861655870404517892"}, {"username": "JoaoZirael", "verified": false, "name": "joao", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 1090, "tweet_count": 11904, "listed_count": 1}, "id": "1109997309155250176"}, {"location": "Gramenet del Bes\u00f2s", "username": "JesusSanTe", "verified": false, "name": "Jes\u00fas ST", "public_metrics": {"followers_count": 1425, "following_count": 848, "tweet_count": 16506, "listed_count": 29}, "id": "228418341"}, {"username": "xLordLore", "verified": false, "name": "Ruus because boomerangs.", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 389, "tweet_count": 28723, "listed_count": 0}, "id": "1181499808676286466"}, {"location": "av y ban by: @itsmayanara", "username": "eliisnotreal", "verified": false, "name": "eli \ud83c\udf51 magical writer", "public_metrics": {"followers_count": 2219, "following_count": 688, "tweet_count": 183597, "listed_count": 48}, "id": "271479687"}, {"username": "estupefalso", "verified": false, "name": "Estup\u00e9falto", "public_metrics": {"followers_count": 882, "following_count": 1500, "tweet_count": 196704, "listed_count": 77}, "id": "305080808"}, {"username": "PsicologaKali", "verified": false, "name": "Kali Psic\u00f3loga", "public_metrics": {"followers_count": 14426, "following_count": 11848, "tweet_count": 11296, "listed_count": 52}, "id": "517070474"}, {"username": "aliciameaurio", "verified": false, "name": "Alicia en el pa\u00eds de los fracasos", "public_metrics": {"followers_count": 1027, "following_count": 666, "tweet_count": 24103, "listed_count": 0}, "id": "764113159472967680"}, {"location": "Ingenier\u00eda UNA", "username": "Estudiantil2020", "verified": false, "name": "Representaci\u00f3n Estudiantil FIUNA 2018-2020", "public_metrics": {"followers_count": 675, "following_count": 660, "tweet_count": 419, "listed_count": 0}, "id": "1065213127573278720"}, {"location": "Regi\u00f3n de Murcia", "username": "UsuariosanidadM", "verified": false, "name": "UsuariosanidadMurcia", "public_metrics": {"followers_count": 7591, "following_count": 6729, "tweet_count": 95037, "listed_count": 125}, "id": "574471963"}, {"location": "Mar Menor (Murcia)", "username": "afemarSM", "verified": false, "name": "AFEMAR Salud Mental Mar Menor", "public_metrics": {"followers_count": 1368, "following_count": 534, "tweet_count": 2225, "listed_count": 21}, "id": "994727946"}, {"username": "MarySan28932762", "verified": false, "name": "Mary Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 34, "tweet_count": 272, "listed_count": 0}, "id": "965484012243337221"}, {"location": "M\u00e9xico", "username": "SeleniaGmz", "verified": false, "name": "Selenia G\u00f3mez", "public_metrics": {"followers_count": 914, "following_count": 2732, "tweet_count": 3657, "listed_count": 2}, "id": "58866064"}, {"username": "SaludPrimero_Mx", "verified": false, "name": "saludprimero_mx", "public_metrics": {"followers_count": 1060, "following_count": 491, "tweet_count": 3840, "listed_count": 3}, "id": "1017083317491941377"}, {"username": "Espacio108", "verified": false, "name": "Ali Cruz G\ud83d\ude80\u2728\ud83c\udf40\ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 26825, "following_count": 13667, "tweet_count": 27054, "listed_count": 43}, "id": "1452091148"}, {"location": "Irapuato, M\u00e9xico", "username": "Ortiz_Irapuato", "verified": false, "name": "Ricardo Ortiz Gtz.", "public_metrics": {"followers_count": 7759, "following_count": 187, "tweet_count": 21491, "listed_count": 39}, "id": "3057914359"}, {"location": "#Espa\u00f1a", "username": "Socidrogalcohol", "verified": false, "name": "Socidrogalcohol", "public_metrics": {"followers_count": 4138, "following_count": 505, "tweet_count": 3672, "listed_count": 78}, "id": "2163219277"}, {"location": "Lages, Brasil", "username": "LeoQAP", "verified": false, "name": "Leonardo", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 693, "tweet_count": 3679, "listed_count": 0}, "id": "825752265323593730"}, {"username": "mirnaguzmanmor3", "verified": false, "name": "mirna gm.", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 471, "tweet_count": 1551, "listed_count": 0}, "id": "1126920333578182656"}, {"location": "Barcelona, Spain", "username": "MedliaHealth", "verified": false, "name": "Medlia Health", "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 1208, "tweet_count": 1424, "listed_count": 9}, "id": "920968709363175424"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "username": "wesleyscheifer", "verified": false, "name": "Alvary", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 242, "tweet_count": 16264, "listed_count": 0}, "id": "760622110045863936"}, {"location": "Fundo do po\u00e7o ", "username": "mykah69869049", "verified": false, "name": "\u2022\u043cy\u043a4", "public_metrics": {"followers_count": 1007, "following_count": 798, "tweet_count": 1232, "listed_count": 1}, "id": "1154128761320812545"}, {"username": "loopeeesss", "verified": false, "name": "raquelzinha", "public_metrics": {"followers_count": 1247, "following_count": 532, "tweet_count": 30831, "listed_count": 0}, "id": "774051337860513793"}, {"username": "ClariClaorsan", "verified": false, "name": "Clari Organvidez \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 1414, "tweet_count": 7384, "listed_count": 15}, "id": "3225994918"}, {"username": "mematei123", "verified": false, "name": "rafael", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 53, "tweet_count": 2042, "listed_count": 1}, "id": "903356834584649728"}, {"location": "Polanco II Secci\u00f3n, Miguel Hid", "username": "AdryOrtiz5", "verified": false, "name": "Psicoanalista Adriana Ortiz", "public_metrics": {"followers_count": 1363, "following_count": 455, "tweet_count": 3042, "listed_count": 2}, "id": "1345642855"}, {"location": "Mexico", "username": "JMRivaPalacio", "verified": true, "name": "Mariano Riva Palacio", "public_metrics": {"followers_count": 87347, "following_count": 7968, "tweet_count": 69669, "listed_count": 640}, "id": "84907631"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "de_sugestoes", "verified": false, "name": "direita, sem religi\u00e3o,sem aumento de imposto", "public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 3410, "tweet_count": 18554, "listed_count": 1}, "id": "1110953626632105984"}, {"location": "Paraguay", "username": "nancyguerin1991", "verified": false, "name": "Nancyguerin91", "public_metrics": {"followers_count": 1903, "following_count": 4977, "tweet_count": 52209, "listed_count": 2}, "id": "878645238"}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "olivelasco", "verified": false, "name": "Olimpia Velasco", "public_metrics": {"followers_count": 3212, "following_count": 3645, "tweet_count": 26536, "listed_count": 0}, "id": "333166718"}, {"location": "Zimap\u00e1n, Hidalgo", "username": "ICATHIZimapan", "verified": false, "name": "ICATHIZimapan", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 126, "tweet_count": 4974, "listed_count": 0}, "id": "870371344055123968"}, {"location": "Quilmes, Argentina", "username": "planta_se", "verified": false, "name": "Mam\u00e1 Se Planta", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 52, "tweet_count": 154, "listed_count": 1}, "id": "989947216092712966"}, {"location": "Negaverso", "username": "sailorguadi", "verified": false, "name": "Xylia\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 8192, "following_count": 170, "tweet_count": 31962, "listed_count": 6}, "id": "1250624928"}, {"location": "Florencio Villarreal, Guerrero", "username": "GabrielTacuba", "verified": false, "name": "Gabriel Tacuba", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 1103, "tweet_count": 4667, "listed_count": 0}, "id": "344582029"}, {"username": "lorenbourhood", "verified": false, "name": "cecilias", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 674, "tweet_count": 12806, "listed_count": 2}, "id": "3430151499"}, {"location": "apaixonada em personagens 2d.", "username": "wynovives", "verified": false, "name": "caroline. \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 803, "following_count": 605, "tweet_count": 86002, "listed_count": 1}, "id": "1423609308"}, {"location": "Juiz de Fora, Brasil", "username": "theolaender", "verified": false, "name": "theo \u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 743, "tweet_count": 20597, "listed_count": 0}, "id": "1062442246329507841"}, {"username": "amaisconfusasim", "verified": false, "name": "Eu", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 510, "tweet_count": 3901, "listed_count": 2}, "id": "1129246158935810049"}, {"location": "Hohenau, Paraguay", "username": "SergioSitzmann", "verified": false, "name": "SS", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 175, "tweet_count": 1891, "listed_count": 0}, "id": "1942521126"}, {"location": "Recreio, Rio de Janeiro", "username": "LucasDiasffc", "verified": false, "name": "Lucas Dias", "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 158, "tweet_count": 24943, "listed_count": 1}, "id": "262430579"}, {"username": "justysalinas", "verified": false, "name": "JUSTINA SALINAS JIME", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 77, "tweet_count": 8289, "listed_count": 0}, "id": "841739958784266240"}, {"location": "Pernambuco, Brasil", "username": "iammarinha", "verified": false, "name": "MARA", "public_metrics": {"followers_count": 2450, "following_count": 638, "tweet_count": 7646, "listed_count": 0}, "id": "956920019782389761"}, {"location": "Mexico, Canc\u00fan", "username": "iamweslleyramos", "verified": false, "name": "Weslley Ramos \ud83e\udd85", "public_metrics": {"followers_count": 3638, "following_count": 3514, "tweet_count": 19508, "listed_count": 7}, "id": "1019615937652252674"}, {"location": "SP/Brasil", "username": "msdias70", "verified": false, "name": "Marcelo SD", "public_metrics": {"followers_count": 895, "following_count": 1358, "tweet_count": 220522, "listed_count": 5}, "id": "1132136112"}, {"location": "La Habana", "username": "mjimenez00", "verified": false, "name": "Jimena", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 216, "tweet_count": 1689, "listed_count": 3}, "id": "61520188"}, {"location": "La Habana. Cuba", "username": "TribunaHabana", "verified": false, "name": "Tribuna de La Habana", "public_metrics": {"followers_count": 17974, "following_count": 1241, "tweet_count": 45307, "listed_count": 133}, "id": "136392951"}, {"username": "albarello2", "verified": false, "name": "Nadia", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 88, "tweet_count": 1744, "listed_count": 0}, "id": "2340842151"}, {"location": "Somewhere in time", "username": "alave", "verified": false, "name": "Setsuna \ud83e\uddc9", "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 90, "tweet_count": 45545, "listed_count": 12}, "id": "17548462"}, {"location": "Sevilla, Espa\u00f1a ", "username": "Elquetefoka", "verified": false, "name": "HAR", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 144, "tweet_count": 8307, "listed_count": 1}, "id": "243267260"}, {"location": "Almer\u00eda - Madrid, Spain", "username": "telepili", "verified": false, "name": "pmam \ud83d\udc20", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 687, "tweet_count": 55923, "listed_count": 10}, "id": "55560638"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "juniounb", "verified": false, "name": "#Bolsonaro", "public_metrics": {"followers_count": 4254, "following_count": 5001, "tweet_count": 38808, "listed_count": 1}, "id": "1349175188"}, {"location": "Bahia, Brasil", "username": "vulgoachocolate", "verified": false, "name": "Rita baiana", "public_metrics": {"followers_count": 1445, "following_count": 1036, "tweet_count": 45719, "listed_count": 2}, "id": "710505134619553793"}, {"location": "Salvador", "username": "dekolimazz", "verified": false, "name": "Basquiat", "public_metrics": {"followers_count": 785, "following_count": 433, "tweet_count": 41860, "listed_count": 1}, "id": "1147789088"}, {"location": "Rj", "username": "brendamlai", "verified": false, "name": "brenda caroline", "public_metrics": {"followers_count": 1568, "following_count": 738, "tweet_count": 71114, "listed_count": 0}, "id": "328224705"}, {"location": "Brasil", "username": "Analima_alef", "verified": false, "name": "Ana Lima", "public_metrics": {"followers_count": 1120, "following_count": 1047, "tweet_count": 376008, "listed_count": 1}, "id": "1035947281198067713"}, {"location": "INTP 3w4 359 sp/so", "username": "Martuyu_", "verified": false, "name": "arthur", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 292, "tweet_count": 7904, "listed_count": 0}, "id": "909833237798817794"}, {"username": "mahoubitch", "verified": false, "name": "Clara", "public_metrics": {"followers_count": 1627, "following_count": 837, "tweet_count": 123282, "listed_count": 9}, "id": "817763826208796674"}, {"location": "Honduras", "username": "jemm8990", "verified": false, "name": "Nifer Joya", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 135, "tweet_count": 387, "listed_count": 0}, "id": "718519433610858496"}, {"location": "Venezuela", "username": "joalcobe", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 A. Contreras B.", "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 5001, "tweet_count": 6158, "listed_count": 0}, "id": "157038753"}, {"location": "Venezuela", "username": "VPITV", "verified": true, "name": "VPItv", "public_metrics": {"followers_count": 610507, "following_count": 617, "tweet_count": 438697, "listed_count": 1253}, "id": "4527987340"}, {"location": "Brasil", "username": "jonasojunior", "verified": false, "name": "JJ", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 72, "tweet_count": 2421, "listed_count": 6}, "id": "40508067"}, {"location": "Sao Paulo, Brazil", "username": "rbreia", "verified": true, "name": "Renato Breia, CFP\u00ae", "public_metrics": {"followers_count": 87978, "following_count": 1310, "tweet_count": 15048, "listed_count": 1102}, "id": "56782939"}, {"location": "Novo Hamburgo, Brasil", "username": "inKhaos__", "verified": false, "name": "\ud83e\udddb\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 846, "tweet_count": 7160, "listed_count": 0}, "id": "1091846925022883840"}, {"location": "qualquer pronome idc", "username": "404Baby_", "verified": false, "name": "Baby \ud83c\udf97\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 40025, "following_count": 198, "tweet_count": 3662, "listed_count": 13}, "id": "984299283838103552"}, {"location": "Palmas, Brasil", "username": "Anderson20261", "verified": false, "name": "Anderson2026", "public_metrics": {"followers_count": 1037, "following_count": 1421, "tweet_count": 112787, "listed_count": 0}, "id": "1116443218865004544"}, {"username": "Chokzada", "verified": false, "name": "Chok \u26a1", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 194, "tweet_count": 33731, "listed_count": 0}, "id": "965006736661807105"}, {"location": "P.U ", "username": "PradoBFR", "verified": false, "name": "PD \u2605\u5f61", "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 402, "tweet_count": 12563, "listed_count": 2}, "id": "3310988897"}, {"username": "CortizoCarlosC", "verified": false, "name": "Carlos Cortizo", "public_metrics": {"followers_count": 1524, "following_count": 385, "tweet_count": 1448, "listed_count": 6}, "id": "882321572098453505"}, {"username": "IthzelSG", "verified": false, "name": "Ithzel SG.", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 198, "tweet_count": 4697, "listed_count": 0}, "id": "1096359090"}, {"location": "Cali, Colombia", "username": "borrero86", "verified": false, "name": "Borrero", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 672, "tweet_count": 4704, "listed_count": 2}, "id": "56612874"}, {"username": "CubanoDesign", "verified": false, "name": "\ud835\uddd6\ud835\ude02\ud835\uddef\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\uddfc\ud835\uddd7\ud835\uddf2\ud835\ude00\ud835\uddf6\ud835\uddf4\ud835\uddfb", "public_metrics": {"followers_count": 6954, "following_count": 183, "tweet_count": 19987, "listed_count": 26}, "id": "438754717"}, {"location": "Bucaramanga, Colombia", "username": "elivaldemar", "verified": false, "name": "D\u00edaz", "public_metrics": {"followers_count": 14562, "following_count": 2093, "tweet_count": 16890, "listed_count": 14}, "id": "852918948"}, {"location": "caba", "username": "carlosecuellarr", "verified": false, "name": "Carlos", "public_metrics": {"followers_count": 5360, "following_count": 2410, "tweet_count": 52915, "listed_count": 14}, "id": "1177464140"}, {"location": "Villarrica, Paraguay", "username": "AJosueWuyk", "verified": false, "name": "Antonic Wuyk #56278", "public_metrics": {"followers_count": 1404, "following_count": 1184, "tweet_count": 44537, "listed_count": 6}, "id": "406640850"}, {"location": "Lima, Peru \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "Jazmin_CUSCantu", "verified": false, "name": "Jazmin S\u00e1nchez Salvatierra \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 1423, "following_count": 1308, "tweet_count": 53675, "listed_count": 14}, "id": "55441690"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "OPSOMSPeru", "verified": true, "name": "OPS/OMS Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 43772, "following_count": 1331, "tweet_count": 20603, "listed_count": 261}, "id": "140670223"}, {"username": "RealidadTwisted", "verified": false, "name": "Realidad Retorcida", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 14, "tweet_count": 788, "listed_count": 1}, "id": "997189555"}, {"location": "Spain", "username": "SensaCine", "verified": true, "name": "SensaCine", "public_metrics": {"followers_count": 214258, "following_count": 2887, "tweet_count": 232388, "listed_count": 2490}, "id": "19019325"}, {"location": "( \u3063 \u02f6\u1d54 - \u1d54\u02f6)\u3063 \ufe3b\u30c7\u2550\u4e00 .   \u1c31   \u2661  ", "username": "artgukky", "verified": false, "name": "\ud835\udc2d\ud835\udc21\ud835\udc1a\ud835\udc32\ud835\udc25\ud835\udc1a \u2039\ud835\udff9", "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 1286, "tweet_count": 15653, "listed_count": 1}, "id": "1046835114880249857"}, {"location": "Santo Domingo, Rep. Dominicana", "username": "mirthalockward", "verified": false, "name": "Mirtha Lockward", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 940, "tweet_count": 560, "listed_count": 0}, "id": "235590794"}, {"username": "valedefas", "verified": false, "name": "Valeria Defas S", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 522, "tweet_count": 5459, "listed_count": 0}, "id": "362149299"}, {"username": "Mauriag02", "verified": false, "name": "\\\\", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 329, "tweet_count": 2940, "listed_count": 0}, "id": "1023417360903008257"}, {"location": "Francia", "username": "melgarejo1989", "verified": false, "name": "Jorge Melgarejo", "public_metrics": {"followers_count": 4605, "following_count": 4154, "tweet_count": 27781, "listed_count": 8}, "id": "396872438"}, {"location": "Metepec, M\u00e9xico", "username": "marioalbrt67", "verified": false, "name": "Mario Alberto Romero", "public_metrics": {"followers_count": 4335, "following_count": 5001, "tweet_count": 188447, "listed_count": 27}, "id": "316840658"}, {"location": "Saltillo, Coahuila de Zaragoza", "username": "DianaGlzSoto", "verified": false, "name": "Diana Patricia Glz S", "public_metrics": {"followers_count": 45742, "following_count": 35230, "tweet_count": 80493, "listed_count": 176}, "id": "183882740"}, {"location": "Sabadell, Spain", "username": "laurags126", "verified": false, "name": "LauraGil", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 334, "tweet_count": 503, "listed_count": 0}, "id": "991260884583542785"}, {"location": "Salvador, Brazil", "username": "dandaraoramos", "verified": false, "name": "Dandara Ramos", "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 475, "tweet_count": 1082, "listed_count": 2}, "id": "1166387459489521666"}, {"location": "Valencia", "username": "maria45bego", "verified": false, "name": "bego\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 14, "tweet_count": 6645, "listed_count": 0}, "id": "817690272"}, {"location": "Espanha", "username": "gal_carrion", "verified": false, "name": "Sinverg\u00fcenzas \u26bd\ud83e\uddb8\ud83d\udc9c\u2708\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 917, "following_count": 4196, "tweet_count": 10740, "listed_count": 0}, "id": "746953389532119040"}, {"username": "NoInvisibles", "verified": false, "name": "RarasNoInvisibles", "public_metrics": {"followers_count": 52575, "following_count": 6943, "tweet_count": 116957, "listed_count": 844}, "id": "1389099654"}, {"location": "Venezuela", "username": "gabytagomez", "verified": false, "name": "Gaby G\u00f3mez", "public_metrics": {"followers_count": 3282, "following_count": 928, "tweet_count": 28096, "listed_count": 33}, "id": "38592881"}, {"username": "lukedrugxs", "verified": false, "name": "p \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 1057, "following_count": 953, "tweet_count": 16915, "listed_count": 1}, "id": "817805914443051015"}, {"location": "She/Her", "username": "SilRomanoff", "verified": false, "name": "\u29d7 \ud835\udc12\ud835\udc22\ud835\udc25 \u29d7 (Taylor's Version)", "public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 1191, "tweet_count": 13726, "listed_count": 1}, "id": "1143661297428570112"}, {"location": "Torre Stark / C\u00e1diz ", "username": "StarKevin30", "verified": false, "name": "\ud83c\udf83 Kev \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 1207, "following_count": 976, "tweet_count": 77083, "listed_count": 21}, "id": "3065781070"}, {"username": "JMRubenJM", "verified": false, "name": "BetaKam/\u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c\ud83d\udda4\ud83d\udc94\ud83d\udd3b\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 4106, "following_count": 0, "tweet_count": 731911, "listed_count": 224}, "id": "2479879152"}, {"location": "Catalunya", "username": "socialistes_cat", "verified": true, "name": "Socialistes PSC/\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 121301, "following_count": 717, "tweet_count": 124847, "listed_count": 1229}, "id": "15133318"}, {"location": "Countea de Nissa", "username": "Fl4nn1ck", "verified": false, "name": "Matricule #SeciounLicorna", "public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 2702, "tweet_count": 43074, "listed_count": 30}, "id": "287226056"}, {"location": "Nissa, Countea de Nissa.", "username": "OcGCNissa", "verified": false, "name": "OcGC Nissa \ud83d\udd34\u26ab\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1649, "following_count": 277, "tweet_count": 17647, "listed_count": 16}, "id": "702809097645789184"}, {"username": "Stefi33357384", "verified": false, "name": "Stefi", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 232, "tweet_count": 1405, "listed_count": 0}, "id": "1178634154671529986"}, {"location": "Brooklyn, NY", "username": "negroydecap", "verified": false, "name": "Negro y de Pe\u00f1arol \u2122", "public_metrics": {"followers_count": 16624, "following_count": 6752, "tweet_count": 94758, "listed_count": 17}, "id": "2966383654"}, {"username": "anna_cuzida", "verified": false, "name": "anna", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 353, "tweet_count": 7326, "listed_count": 2}, "id": "1150802572724318209"}, {"location": "Santos, Brasil", "username": "Tsuchiimikado", "verified": false, "name": "Fayei", "public_metrics": {"followers_count": 967, "following_count": 2702, "tweet_count": 78334, "listed_count": 6}, "id": "964228409986609154"}, {"username": "movillamanuel", "verified": false, "name": "Manuel Movilla", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 140, "tweet_count": 1188, "listed_count": 2}, "id": "1863254382"}, {"location": "Sevilla", "username": "AnaCirera", "verified": false, "name": "AnaCirera", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 454, "tweet_count": 1655, "listed_count": 4}, "id": "239133488"}, {"location": "Halloween Town ", "username": "ritex2772", "verified": false, "name": "Ritex \u2601\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 196, "tweet_count": 32298, "listed_count": 1}, "id": "2196601154"}, {"location": "+55 011", "username": "jk_rules2", "verified": false, "name": "let \u2077", "public_metrics": {"followers_count": 2310, "following_count": 1368, "tweet_count": 177566, "listed_count": 18}, "id": "721835298116734976"}, {"location": "BXD", "username": "R3N0B4", "verified": false, "name": "Ren", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 498, "tweet_count": 38336, "listed_count": 0}, "id": "865754083868762114"}, {"username": "kandinski4", "verified": false, "name": "\ud835\udc02\ud835\udc22\ud835\udc2e\ud835\udc1d\ud835\udc1a\ud835\udc1d\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc31 \ud835\udc1d\ud835\udc1e\ud835\udc25 \ud835\udc1a\ud835\udc25\ud835\udc20\ud835\udc28\ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc2d\ud835\udc26\ud835\udc28", "public_metrics": {"followers_count": 4801, "following_count": 156, "tweet_count": 242, "listed_count": 2}, "id": "967767757679931393"}, {"username": "tomastrape", "verified": false, "name": "Tirano Pr\u00f3fugo", "public_metrics": {"followers_count": 6695, "following_count": 2636, "tweet_count": 17480, "listed_count": 8}, "id": "3371456249"}, {"location": "Huelva, Espa\u00f1a", "username": "FEAFESHUELVA", "verified": false, "name": "FEAFES-HUELVA", "public_metrics": {"followers_count": 2113, "following_count": 613, "tweet_count": 2969, "listed_count": 38}, "id": "960262784"}, {"username": "ojoguila", "verified": false, "name": "ojo\u00e1guila", "public_metrics": {"followers_count": 1859, "following_count": 857, "tweet_count": 25843, "listed_count": 14}, "id": "2251040138"}, {"location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "username": "Dorinha09749242", "verified": false, "name": "Dora\u2728\ud83e\udd0d", "public_metrics": {"followers_count": 8728, "following_count": 3811, "tweet_count": 16358, "listed_count": 0}, "id": "967081792166653952"}, {"location": "Quer\u00e9taro, Quer\u00e9taro Arteaga", "username": "IsssteQueretaro", "verified": false, "name": "Issste Quer\u00e9taro", "public_metrics": {"followers_count": 1207, "following_count": 4142, "tweet_count": 9368, "listed_count": 2}, "id": "798930630784335872"}, {"location": "Chihuahua", "username": "karenbaor", "verified": false, "name": "ANA KAREN", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 315, "tweet_count": 915, "listed_count": 1}, "id": "105602030"}, {"location": "M\u00e9xico", "username": "SoyCriSzis", "verified": false, "name": "Gaylor Moon \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf19\ud83c\udf96\ufe0f\ud83d\udc97", "public_metrics": {"followers_count": 13623, "following_count": 3200, "tweet_count": 115792, "listed_count": 71}, "id": "716112409560154112"}, {"username": "solisb_angel", "verified": false, "name": "NelsonSol\u00edsBocanegra", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 1016, "tweet_count": 33387, "listed_count": 0}, "id": "730556720557215744"}, {"location": "Itamaraju, Bahia/Brasil ", "username": "IzabelAlvesMar1", "verified": false, "name": "Izabel Alves Martins", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 149, "tweet_count": 9628, "listed_count": 0}, "id": "1019311180224098305"}, {"username": "Marco_Diaz80", "verified": false, "name": "Marco Diaz Gutierrez", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 370, "tweet_count": 15675, "listed_count": 0}, "id": "709454616"}, {"username": "JorgeDCG", "verified": false, "name": "Jorge del Castillo", "public_metrics": {"followers_count": 405682, "following_count": 1388, "tweet_count": 5561, "listed_count": 512}, "id": "111815940"}, {"username": "LeslieBaeza", "verified": false, "name": "Leslie Baeza Soto", "public_metrics": {"followers_count": 7059, "following_count": 2483, "tweet_count": 13875, "listed_count": 22}, "id": "318865983"}, {"location": "Venezuela", "username": "ElSilbonAI", "verified": false, "name": "El Silb\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 901, "tweet_count": 2924, "listed_count": 0}, "id": "774814731509043200"}, {"username": "Aclo_01", "verified": false, "name": "S\u00f3maisumaCarol", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 933, "tweet_count": 16491, "listed_count": 2}, "id": "153600196"}, {"location": "Milano", "username": "Laurapisty", "verified": false, "name": "Laura", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 205, "tweet_count": 2287, "listed_count": 1}, "id": "402745230"}, {"username": "Sapiente_mente", "verified": false, "name": "Uomo al comando \u00ae", "public_metrics": {"followers_count": 14933, "following_count": 13027, "tweet_count": 22011, "listed_count": 22}, "id": "3055135173"}, {"location": "Petr\u00f3polis, Brasil", "username": "_gabrielaocelli", "verified": false, "name": "gabriela", "public_metrics": {"followers_count": 2192, "following_count": 1048, "tweet_count": 56549, "listed_count": 0}, "id": "2442739464"}, {"location": "Teresina, Piau\u00ed", "username": "dandyczin", "verified": false, "name": "dandyc", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 115, "tweet_count": 2349, "listed_count": 1}, "id": "757984839173890048"}, {"location": "Providencia, Chile", "username": "NeuroAsenjo", "verified": false, "name": "Instituto de Neurocirug\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 2343, "following_count": 823, "tweet_count": 2651, "listed_count": 14}, "id": "732577390644322304"}, {"location": "Niter\u00f3i", "username": "hugo_lls", "verified": false, "name": "Hugo Lira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 1018, "tweet_count": 665, "listed_count": 1}, "id": "214948041"}, {"location": "London, England", "username": "meraxxez", "verified": false, "name": "pri | HOTD \ud83d\udc32", "public_metrics": {"followers_count": 3054, "following_count": 1834, "tweet_count": 76320, "listed_count": 2}, "id": "67730309"}, {"location": "\ud83d\udca9mis mojonas\ud83d\udca9", "username": "Kenopsia_Opia", "verified": false, "name": "\ud835\udc3b\ud835\udcb6\ud835\udcc7\ud835\udcca\ud835\udcc0\ud835\udcb6 {en proceso de reforma}", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 330, "tweet_count": 12481, "listed_count": 1}, "id": "1023225613958742016"}, {"location": "Minas Gerais, Brasil", "username": "Kaaah_ana", "verified": false, "name": "\u00e9 a kaah I \ud83e\udd63\ud83d\udd31 ||", "public_metrics": {"followers_count": 2324, "following_count": 4942, "tweet_count": 52518, "listed_count": 1}, "id": "882940142"}, {"location": "Brasil", "username": "BeLL_MoTTa", "verified": false, "name": "MO.r.TTAdela\ud83e\udd91", "public_metrics": {"followers_count": 1397, "following_count": 4996, "tweet_count": 14134, "listed_count": 2}, "id": "236397790"}, {"username": "mingyuzin", "verified": false, "name": "math", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 44, "tweet_count": 18207, "listed_count": 0}, "id": "968984253940862976"}, {"username": "official_ACE7", "verified": true, "name": "A.C.E", "public_metrics": {"followers_count": 541877, "following_count": 3, "tweet_count": 14407, "listed_count": 3563}, "id": "861579438244241411"}, {"username": "odouglaas", "verified": false, "name": "\u2625 \u26bd\ufe0f\ud83c\udfc6\ud83c\udde6\ud83c\uddf9 \u2625", "public_metrics": {"followers_count": 1394, "following_count": 4905, "tweet_count": 13525, "listed_count": 1}, "id": "384006855"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "mihsilva013", "verified": false, "name": "mi\ud83d\udc06", "public_metrics": {"followers_count": 3195, "following_count": 1670, "tweet_count": 48309, "listed_count": 0}, "id": "908118428455759879"}, {"username": "SosNinosename1", "verified": false, "name": "Carolina Morales", "public_metrics": {"followers_count": 4155, "following_count": 4994, "tweet_count": 343989, "listed_count": 34}, "id": "724338968221855744"}, {"location": "Santiago, Chile", "username": "todopormiperro", "verified": false, "name": "LORE TIN", "public_metrics": {"followers_count": 3522, "following_count": 3332, "tweet_count": 49266, "listed_count": 14}, "id": "367483144"}, {"username": "ftstelles", "verified": false, "name": "Francisco Telles", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 65, "tweet_count": 2156, "listed_count": 0}, "id": "1117496734849085441"}, {"location": "Paran\u00e1, Brasil", "username": "thisjana", "verified": false, "name": "sushi com cream cheese", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 308, "tweet_count": 81236, "listed_count": 1}, "id": "2777643325"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "afrorevolt", "verified": false, "name": "AFRO REVOLT", "public_metrics": {"followers_count": 45862, "following_count": 7538, "tweet_count": 151160, "listed_count": 195}, "id": "713618014"}, {"location": "M\u00e9xico", "username": "RedOSMO", "verified": false, "name": "Red OSMO de Investigaci\u00f3n Cl\u00ednica", "public_metrics": {"followers_count": 893, "following_count": 2089, "tweet_count": 1520, "listed_count": 6}, "id": "1122962072445308928"}, {"username": "vicenzovilhena1", "verified": false, "name": "\u26fa\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 959, "following_count": 377, "tweet_count": 49362, "listed_count": 1}, "id": "1002564346118115328"}, {"location": "Mag\u00e9, Brasil", "username": "Lorena_Silva03", "verified": false, "name": "Princesinha \ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 699, "tweet_count": 16363, "listed_count": 1}, "id": "1037805989465124866"}, {"location": "Mag\u00e9 ", "username": "euroniii_", "verified": false, "name": "2R \ud83e\udd4b", "public_metrics": {"followers_count": 3451, "following_count": 1920, "tweet_count": 141063, "listed_count": 0}, "id": "789936498497978369"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Maay_bernardo", "verified": false, "name": "Maay Lopes", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 256, "tweet_count": 3072, "listed_count": 0}, "id": "1089985291887230977"}, {"location": "Lima-PERU", "username": "hugo_eddi", "verified": false, "name": "Hugo Eddi Delgado", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 178, "tweet_count": 117645, "listed_count": 1}, "id": "2846987290"}, {"location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "username": "BelliGuadalupe", "verified": false, "name": "\ud835\ude76\ud835\ude84\ud835\ude70\ud835\ude73\ud835\ude78", "public_metrics": {"followers_count": 1114, "following_count": 605, "tweet_count": 29721, "listed_count": 0}, "id": "3227167445"}, {"location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "username": "giullivi", "verified": false, "name": "\ud835\udd3e\ud835\udd5a\ud835\udd66\ud835\udd5d\ud835\udd5d\ud835\udd5a\ud835\udd52\ud835\udd5f\ud835\udd52", "public_metrics": {"followers_count": 1097, "following_count": 581, "tweet_count": 11821, "listed_count": 0}, "id": "3419287259"}, {"location": "Brasil", "username": "correioradar", "verified": false, "name": "Correio Radar", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 1204, "tweet_count": 7798, "listed_count": 0}, "id": "35735044"}, {"location": "EL SALVADOR ", "username": "RicardoHRadio", "verified": false, "name": "RICARDO HERNANDEZ", "public_metrics": {"followers_count": 4703, "following_count": 605, "tweet_count": 8662, "listed_count": 7}, "id": "357096120"}, {"location": "San Salvador, El Salvador", "username": "radio102nueve", "verified": false, "name": "Peri\u00f3dico Digital 102nueve - ES", "public_metrics": {"followers_count": 175219, "following_count": 1017, "tweet_count": 330878, "listed_count": 571}, "id": "22487412"}, {"location": "Paraguay", "username": "fbejarano79", "verified": false, "name": "Francisco Bejarano Silvera", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 1136, "tweet_count": 14391, "listed_count": 0}, "id": "92328950"}, {"location": "A Boricua in North America", "username": "raydaturner", "verified": false, "name": "Rayda Turner", "public_metrics": {"followers_count": 932, "following_count": 987, "tweet_count": 13436, "listed_count": 8}, "id": "279218118"}, {"location": "New York City ", "username": "martinezmau", "verified": true, "name": "Mauricio Mart\u00ednez", "public_metrics": {"followers_count": 100421, "following_count": 1450, "tweet_count": 105131, "listed_count": 260}, "id": "42995003"}, {"location": "Asunci\u00f3n", "username": "nelsonlezcan0", "verified": false, "name": "Nelson Lezcano", "public_metrics": {"followers_count": 999, "following_count": 2616, "tweet_count": 22035, "listed_count": 6}, "id": "229843403"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "pedriin_alves", "verified": false, "name": "\u1d18\u1d07\u1d05\u0280\u026a\u0274 \ud83e\udd4b", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 167, "tweet_count": 5492, "listed_count": 0}, "id": "808488250537086976"}, {"username": "anyce18", "verified": false, "name": "ANA CECILIA", "public_metrics": {"followers_count": 875, "following_count": 496, "tweet_count": 191431, "listed_count": 1}, "id": "2233624327"}, {"location": "Rep\u00fablica Dominicana", "username": "ListinDiario", "verified": true, "name": "LISTINDIARIO", "public_metrics": {"followers_count": 1336026, "following_count": 4094, "tweet_count": 366684, "listed_count": 2526}, "id": "19236297"}, {"location": "Caracas-Venezuela", "username": "mejorsociedad", "verified": false, "name": "Una Mejor Sociedad", "public_metrics": {"followers_count": 13891, "following_count": 8747, "tweet_count": 56134, "listed_count": 292}, "id": "66151328"}, {"location": "aonde os alem\u00e3o n\u00e3o tenta \ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "Dgbigode157", "verified": false, "name": "@Deus No Controle \ud83d\udca5\u270c", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 451, "tweet_count": 473, "listed_count": 0}, "id": "1031011107006283776"}, {"username": "marisaparrilla", "verified": false, "name": "marisa parrilla", "public_metrics": {"followers_count": 6596, "following_count": 4561, "tweet_count": 457861, "listed_count": 122}, "id": "539285981"}, {"location": "Brasil", "username": "MoissNegro1", "verified": false, "name": "Mois\u00e9s Negro", "public_metrics": {"followers_count": 2018, "following_count": 3359, "tweet_count": 83053, "listed_count": 2}, "id": "1030276692936482816"}, {"username": "ignaciojpf", "verified": false, "name": "Ignacio P\u00e9rez", "public_metrics": {"followers_count": 853, "following_count": 764, "tweet_count": 63634, "listed_count": 45}, "id": "345195177"}, {"username": "lhcrf_", "verified": false, "name": "LUCAS\u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 1696, "following_count": 2578, "tweet_count": 7760, "listed_count": 1}, "id": "1147679437070196737"}, {"location": "Panam\u00e1", "username": "GiselaValdes5", "verified": false, "name": "Gisela Valdes", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 487, "tweet_count": 12494, "listed_count": 2}, "id": "859893774595575810"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "marianarizzo1", "verified": false, "name": "marygreen", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 212, "tweet_count": 61583, "listed_count": 3}, "id": "164088333"}, {"location": "Arag\u00e3o, Espanha", "username": "mjvicentedo", "verified": false, "name": "mariajose", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 332, "tweet_count": 1173, "listed_count": 0}, "id": "948150883359092736"}, {"location": "Zaragoza (Espa\u00f1a - Spain)", "username": "GuiaSalud", "verified": false, "name": "Gu\u00edaSalud", "public_metrics": {"followers_count": 28303, "following_count": 413, "tweet_count": 5078, "listed_count": 623}, "id": "102051912"}, {"location": "Tu corazon", "username": "TinaDuckbill", "verified": false, "name": "TinaValentina", "public_metrics": {"followers_count": 8410, "following_count": 2631, "tweet_count": 130223, "listed_count": 39}, "id": "94403135"}, {"username": "Assbhy01Atp", "verified": false, "name": "Michelita \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 240, "tweet_count": 13076, "listed_count": 2}, "id": "855024059612094464"}, {"username": "dudarocha0", "verified": false, "name": "duda \u00e9 13\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 1597, "following_count": 1255, "tweet_count": 44710, "listed_count": 0}, "id": "805061542031085568"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "robertobrida", "verified": false, "name": "Roberto Brida\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0e", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 474, "tweet_count": 6616, "listed_count": 0}, "id": "55296588"}, {"location": "tu coraz\u00f3n, bb \ud83d\udc96", "username": "Fuja__", "verified": false, "name": "kyomi", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 159, "tweet_count": 41835, "listed_count": 5}, "id": "1129352456"}, {"location": "cesso (sole)", "username": "Boanerghes_it", "verified": false, "name": "\u0392\u03bf\u03b1\u03bd\u03b7IT", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 1347, "tweet_count": 28714, "listed_count": 0}, "id": "2181230460"}, {"username": "alexrxmx", "verified": false, "name": "A L E", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 160, "tweet_count": 3104, "listed_count": 0}, "id": "1160709457732624385"}, {"username": "Carmenlucia69", "verified": false, "name": "Carmen Lucia", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 613, "tweet_count": 82951, "listed_count": 1}, "id": "87621589"}, {"location": "Belgrade, Republic of Serbia", "username": "HFfondacija", "verified": false, "name": "Hemofarm Fondacija", "public_metrics": {"followers_count": 4798, "following_count": 5014, "tweet_count": 1517, "listed_count": 13}, "id": "2895634851"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "_aescorpiana", "verified": false, "name": "assunto delicado", "public_metrics": {"followers_count": 1085, "following_count": 2527, "tweet_count": 76320, "listed_count": 5}, "id": "3394588462"}, {"location": "Mannahatta", "username": "aleximenez", "verified": false, "name": "Alex \u27ec\u27ed \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd \u27ed\u27ec", "public_metrics": {"followers_count": 13153, "following_count": 3811, "tweet_count": 230582, "listed_count": 367}, "id": "14409630"}, {"username": "lasirreverentas", "verified": false, "name": "Las Irreverentas", "public_metrics": {"followers_count": 938, "following_count": 212, "tweet_count": 1081, "listed_count": 0}, "id": "1126614903182241792"}, {"location": "Am\u00e9ricas", "username": "opsoms", "verified": true, "name": "OPS/OMS", "public_metrics": {"followers_count": 424548, "following_count": 3642, "tweet_count": 56012, "listed_count": 2049}, "id": "22276965"}, {"username": "ZimbronPablo", "verified": false, "name": "Pablo Ernesto Sanchez Zimbr\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 232, "tweet_count": 6863, "listed_count": 0}, "id": "2350809888"}, {"username": "elarvv16", "verified": false, "name": "Elsa Araceli Vargas", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 101, "tweet_count": 5843, "listed_count": 1}, "id": "946259892"}, {"location": "jungkook i eu colhendo morango", "username": "ST4RJK", "verified": false, "name": "yaya", "public_metrics": {"followers_count": 1374, "following_count": 1191, "tweet_count": 89676, "listed_count": 6}, "id": "1035556243996389377"}, {"location": "Rio de Janeiro", "username": "Ibelieveindrea", "verified": false, "name": "Brown Skin Girl \ud83d\udc78\ud83c\udfff", "public_metrics": {"followers_count": 970, "following_count": 2348, "tweet_count": 108552, "listed_count": 0}, "id": "574962631"}, {"location": "Brasil", "username": "miqueiasufes", "verified": false, "name": "miqueias 13", "public_metrics": {"followers_count": 3504, "following_count": 3993, "tweet_count": 77091, "listed_count": 0}, "id": "50494584"}, {"username": "Med_AlmaguerP", "verified": false, "name": "Guadalupe Almaguer Pardo", "public_metrics": {"followers_count": 1783, "following_count": 1164, "tweet_count": 6495, "listed_count": 15}, "id": "1034484940262518784"}, {"location": "Av.Congreso de la Uni\u00f3n No.66", "username": "CeligOficial", "verified": false, "name": "CELIG Oficial", "public_metrics": {"followers_count": 2204, "following_count": 381, "tweet_count": 9502, "listed_count": 20}, "id": "2872563339"}, {"username": "Tortuu08", "verified": false, "name": "Tortuu \ud83d\udc22\ud83d\udc22", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 1504, "tweet_count": 21872, "listed_count": 2}, "id": "1645620294"}, {"location": "Rep\u00fablica Oriental de Pe\u00f1arol", "username": "ManyaBasketUy", "verified": false, "name": "Triplazo Carbonero", "public_metrics": {"followers_count": 3514, "following_count": 3391, "tweet_count": 2709, "listed_count": 2}, "id": "1141184917713428481"}, {"location": "Teresina ", "username": "PhelipeVidal", "verified": false, "name": "Phelipe Vidal", "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 2186, "tweet_count": 9278, "listed_count": 4}, "id": "34098676"}, {"location": "Bagd\u00e1 ", "username": "MuitoQuerido57", "verified": false, "name": "Terro", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 324, "tweet_count": 13410, "listed_count": 0}, "id": "934318823280345088"}, {"username": "Albuquerqueph", "verified": false, "name": "Paulo Albuquerque", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 260, "tweet_count": 4780, "listed_count": 1}, "id": "1699391570"}, {"location": "Cozinha Omel\u00e9tica - SP, Brasil", "username": "omelete", "verified": true, "name": "omelete", "public_metrics": {"followers_count": 1768369, "following_count": 304, "tweet_count": 89512, "listed_count": 4584}, "id": "9612112"}, {"location": "Village of Prata", "username": "dudamunis", "verified": false, "name": "Eduarda", "public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 469, "tweet_count": 50221, "listed_count": 0}, "id": "2921690487"}, {"location": "Minas Gerais, Brasil", "username": "Tsi_chw", "verified": false, "name": "\u0420\u0430\u043d\u0435\u0435", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 61, "tweet_count": 1305, "listed_count": 0}, "id": "1139747717603823617"}, {"username": "ICATHIMIXQUI", "verified": false, "name": "icathi_mix", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 9, "tweet_count": 12059, "listed_count": 1}, "id": "829433922769584129"}, {"username": "fdr_nacional", "verified": false, "name": "FDR Federaci\u00f3n Nacional", "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 600, "tweet_count": 1880, "listed_count": 7}, "id": "974638207034937344"}, {"location": "Chile", "username": "Salud_Responde", "verified": true, "name": "Salud Responde Chile", "public_metrics": {"followers_count": 54917, "following_count": 977, "tweet_count": 30872, "listed_count": 171}, "id": "140475927"}, {"username": "fuscajoaninha", "verified": false, "name": "Dra. fusca \u263b", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 144, "tweet_count": 16219, "listed_count": 0}, "id": "1408445250"}, {"username": "erizera", "verified": false, "name": "\u00c9rica", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 63, "tweet_count": 31612, "listed_count": 1}, "id": "112496955"}, {"username": "Oopsdarling_", "verified": false, "name": "karla com C", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 117, "tweet_count": 9437, "listed_count": 0}, "id": "701416758444433408"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "verlaine_vieira", "verified": false, "name": "Verlaine Vieira #BolsonaroTemRazao", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 719, "tweet_count": 17276, "listed_count": 0}, "id": "1068125977333637120"}, {"username": "mypophsk", "verified": false, "name": "ainne\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 1264, "following_count": 61, "tweet_count": 24435, "listed_count": 1}, "id": "1130988624592461824"}, {"username": "angel_rhb", "verified": false, "name": "\u00c1ngel RHB", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 438, "tweet_count": 22104, "listed_count": 1}, "id": "899619192"}, {"location": "Castilla-La Mancha", "username": "eldigitalCLM", "verified": false, "name": "EL DIGITAL CLM", "public_metrics": {"followers_count": 25600, "following_count": 2318, "tweet_count": 154687, "listed_count": 336}, "id": "474099871"}, {"location": "Montevideo, Uruguay", "username": "martin18gf", "verified": false, "name": "J.M.G", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 440, "tweet_count": 1592, "listed_count": 0}, "id": "1634440111"}, {"location": "Montevideo, Uruguay", "username": "elpaisuy", "verified": true, "name": "EL PA\u00cdS", "public_metrics": {"followers_count": 813029, "following_count": 669, "tweet_count": 459232, "listed_count": 2308}, "id": "31459537"}, {"location": "Betim - MG", "username": "MarcioP16995371", "verified": false, "name": "Pol\u00edtico de Favela", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 332, "tweet_count": 1619, "listed_count": 0}, "id": "1090051388640501760"}, {"username": "medodeser", "verified": false, "name": "J \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 883, "following_count": 1074, "tweet_count": 62920, "listed_count": 3}, "id": "221166967"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "indi_eu_avisei", "verified": false, "name": "indiara\ud83c\udf08\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 4002, "following_count": 4995, "tweet_count": 237775, "listed_count": 1}, "id": "2481764343"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "username": "vitomaz10", "verified": false, "name": "Vin\u00edcius Tomaz #ForaBolsonaro", "public_metrics": {"followers_count": 918, "following_count": 3396, "tweet_count": 78467, "listed_count": 4}, "id": "705522713851535360"}, {"username": "Mirian28053635", "verified": false, "name": "Mirian", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 354, "tweet_count": 14796, "listed_count": 0}, "id": "1075550365637070848"}, {"location": "Kevyn e Jhordan \ud83d\udc7c\ud83c\udffd\u2728", "username": "Negatta002", "verified": false, "name": "L!\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 874, "following_count": 698, "tweet_count": 9850, "listed_count": 0}, "id": "924072116781244416"}, {"location": "sa", "username": "viniciusds13", "verified": false, "name": "dos santos", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 134, "tweet_count": 16837, "listed_count": 2}, "id": "819206004365819906"}, {"username": "kallefpr", "verified": false, "name": "Kallef \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 939, "tweet_count": 626, "listed_count": 2}, "id": "907743753791819777"}, {"location": "Bel\u00e9m-Par\u00e1-Brasil", "username": "BlocodaCanalha", "verified": false, "name": "Bloco Carnavalesco da Canalha", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 403, "tweet_count": 5788, "listed_count": 1}, "id": "185433393"}, {"location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "username": "Gab989442944_", "verified": false, "name": "Gabe", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 1122, "tweet_count": 16646, "listed_count": 0}, "id": "975021249490554880"}, {"location": "Aguascalientes, Ags", "username": "md_queen", "verified": false, "name": "Dra. Any Romero", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 1437, "tweet_count": 2411, "listed_count": 4}, "id": "111027656"}, {"location": "hawai", "username": "MaelEscobar1984", "verified": false, "name": "mike rodriguez", "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 3558, "tweet_count": 7415, "listed_count": 1}, "id": "146170028"}, {"username": "bxsquiatt", "verified": false, "name": "crian\u00e7a janeticamente modificada", "public_metrics": {"followers_count": 1083, "following_count": 659, "tweet_count": 61869, "listed_count": 2}, "id": "968851363697438721"}, {"username": "macala09", "verified": false, "name": "Mari Carmen", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 875, "tweet_count": 24604, "listed_count": 9}, "id": "2267948179"}, {"location": "Santa Cruz de Tenerife, Spain", "username": "DORYRORO2", "verified": false, "name": "Dory Rosado", "public_metrics": {"followers_count": 692, "following_count": 1126, "tweet_count": 5936, "listed_count": 11}, "id": "1048213144777252864"}, {"username": "verotorres_s", "verified": false, "name": "Ver\u00f3nica Torres", "public_metrics": {"followers_count": 863, "following_count": 487, "tweet_count": 2104, "listed_count": 0}, "id": "605435744"}, {"location": "Niter\u00f3i, Brasil", "username": "TooboringStay", "verified": false, "name": "Exausta", "public_metrics": {"followers_count": 4004, "following_count": 3304, "tweet_count": 653715, "listed_count": 65}, "id": "236580539"}, {"location": "Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "CristinaTA17", "verified": false, "name": "Cristina T", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 662, "tweet_count": 14073, "listed_count": 2}, "id": "888401255814619138"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "samirareis_", "verified": false, "name": "\ud835\udc94\ud835\udc82\ud835\udc8e\ud835\udc8a", "public_metrics": {"followers_count": 745, "following_count": 521, "tweet_count": 16838, "listed_count": 0}, "id": "803360959226122240"}, {"location": "Indiana, USA", "username": "_sweetnemesis", "verified": false, "name": "Lau", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 1067, "tweet_count": 38563, "listed_count": 3}, "id": "3395910633"}, {"location": "San isidro, Peru", "username": "DannaYMemphis", "verified": false, "name": "Danna\ud83e\uddd8\u200d\u2640\ufe0f Y Memphis\ud83e\uddd8\u200d\u2642\ufe0f \ud83c\uddf5\ud83c\uddea \u27951\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 970, "following_count": 185, "tweet_count": 1405, "listed_count": 2}, "id": "1113117111335956480"}, {"username": "laurabaosAJ", "verified": false, "name": "laura", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 198, "tweet_count": 944, "listed_count": 0}, "id": "1114258392665731073"}, {"location": "Espa\u00f1a", "username": "Enfermeriatv", "verified": false, "name": "Enfermer\u00eda tv", "public_metrics": {"followers_count": 29613, "following_count": 3770, "tweet_count": 8448, "listed_count": 315}, "id": "212219250"}, {"location": "Itapo\u00e1, Brasil", "username": "jacksonPS_", "verified": false, "name": "Jackson\ud83c\uddea\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 540, "tweet_count": 3550, "listed_count": 0}, "id": "898545954575589377"}, {"username": "Nuunes17", "verified": false, "name": "Michel pedalada", "public_metrics": {"followers_count": 1982, "following_count": 436, "tweet_count": 28746, "listed_count": 0}, "id": "193353286"}, {"username": "tratadinho", "verified": false, "name": "H\u00e9rkim", "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 732, "tweet_count": 25759, "listed_count": 1}, "id": "3973306234"}, {"location": "mexico d.f.", "username": "Claudio_rodguez", "verified": false, "name": "Claudio Aguilar", "public_metrics": {"followers_count": 1096, "following_count": 3856, "tweet_count": 92092, "listed_count": 3}, "id": "1651001454"}, {"location": "#Venezuela", "username": "ElInformadorVE", "verified": false, "name": "El Informador Venezuela \ud83c\udf0e", "public_metrics": {"followers_count": 202156, "following_count": 7527, "tweet_count": 195457, "listed_count": 591}, "id": "586706616"}, {"location": "Val\u00eancia, Espanha", "username": "m_eniadvalencia", "verified": false, "name": "Enia de Valencia", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 1089, "tweet_count": 1053, "listed_count": 0}, "id": "974972484910026757"}, {"location": "London", "username": "PYunganina", "verified": false, "name": "Percy Yunganina", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 811, "tweet_count": 28370, "listed_count": 5}, "id": "3355221189"}, {"username": "albertopp75", "verified": false, "name": "Manaturaloso (Luchito)", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 1201, "tweet_count": 22756, "listed_count": 0}, "id": "1325873742"}, {"location": "Rosario, Argentina", "username": "dhfiori", "verified": false, "name": "Diego Fiori \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 11484, "following_count": 3292, "tweet_count": 85003, "listed_count": 82}, "id": "504708522"}, {"username": "Jhejhebjs", "verified": false, "name": "Jhenifer\ud83d\udcff", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 111, "tweet_count": 6027, "listed_count": 0}, "id": "968644863175610368"}, {"location": "Mexico, DF", "username": "Solidaridad1000", "verified": false, "name": "Cecy Tapia", "public_metrics": {"followers_count": 140462, "following_count": 66155, "tweet_count": 126848, "listed_count": 241}, "id": "160007022"}, {"location": "L'Hospitalet de Llobregat", "username": "NuriaLozanoMont", "verified": false, "name": "N\u00faria Lozano Montoya", "public_metrics": {"followers_count": 2701, "following_count": 2231, "tweet_count": 14832, "listed_count": 54}, "id": "401548152"}, {"location": "Tulancingo de Bravo, Hidalgo", "username": "VicHugPerez1", "verified": false, "name": "Hugo Perez C \u0950", "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 3026, "tweet_count": 66694, "listed_count": 3}, "id": "3076774880"}, {"username": "alan_maciasc", "verified": false, "name": "Alan Mac\u00edas", "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 874, "tweet_count": 16020, "listed_count": 18}, "id": "985943384"}, {"location": "Ensenada, Baja California", "username": "MxGerardoNovelo", "verified": true, "name": "Gerardo Novelo", "public_metrics": {"followers_count": 1726, "following_count": 128, "tweet_count": 780, "listed_count": 38}, "id": "1115727296139128832"}, {"username": "rucu0ucu", "verified": false, "name": "rucu", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 199, "tweet_count": 9184, "listed_count": 0}, "id": "1173703967827795968"}, {"location": "Argentina", "username": "MonterosEva", "verified": false, "name": "Marta Eva Monteros", "public_metrics": {"followers_count": 12724, "following_count": 7933, "tweet_count": 529325, "listed_count": 24}, "id": "809807728394850304"}, {"username": "oiruvi", "verified": false, "name": "Ruvis \ud83e\udd81", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 1148, "tweet_count": 13748, "listed_count": 8}, "id": "3078628977"}, {"username": "jubamok", "verified": false, "name": "sad & brazilian", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 432, "tweet_count": 9855, "listed_count": 4}, "id": "997922288971534337"}, {"location": "Asunci\u00f3n - Paraguay", "username": "azulabeja", "verified": false, "name": "Yenyffer Caballero", "public_metrics": {"followers_count": 5057, "following_count": 2047, "tweet_count": 26240, "listed_count": 38}, "id": "127957326"}, {"location": "Paraguay", "username": "PattyLeonor", "verified": false, "name": "Patricia Ca\u00f1ete", "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 1529, "tweet_count": 4351, "listed_count": 7}, "id": "158080985"}, {"username": "lisarita1956", "verified": false, "name": "La Pulga.", "public_metrics": {"followers_count": 3366, "following_count": 489, "tweet_count": 174016, "listed_count": 4}, "id": "793601191292854273"}, {"username": "consalles", "verified": false, "name": "conrado \ud83e\ude81", "public_metrics": {"followers_count": 1758, "following_count": 616, "tweet_count": 223777, "listed_count": 0}, "id": "298891121"}, {"username": "26Rolando98", "verified": false, "name": "Rolando Rend\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 420, "tweet_count": 18193, "listed_count": 3}, "id": "634133629"}, {"username": "LisaBritton", "verified": false, "name": "Lisa Britton", "public_metrics": {"followers_count": 57536, "following_count": 960, "tweet_count": 11155, "listed_count": 249}, "id": "2602121875"}, {"location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "gorettimn", "verified": false, "name": "Goretti M.N.", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 698, "tweet_count": 1240, "listed_count": 4}, "id": "1009762897"}, {"location": "Espa\u00f1a", "username": "FundacionANAR", "verified": true, "name": "Fundaci\u00f3n ANAR", "public_metrics": {"followers_count": 13338, "following_count": 3146, "tweet_count": 21601, "listed_count": 253}, "id": "498911944"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "euvannisouza", "verified": false, "name": "Iluminado\ud83d\ude45\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 601, "tweet_count": 2788, "listed_count": 0}, "id": "735603843854143489"}, {"location": "justin bieber follows 3/3/15 ", "username": "shotszkidrauhl", "verified": false, "name": "yasputa", "public_metrics": {"followers_count": 2667, "following_count": 2710, "tweet_count": 22834, "listed_count": 33}, "id": "2292697357"}, {"location": "Espa\u00f1a", "username": "intelectualmalo", "verified": false, "name": "Jacobo Garc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 112, "tweet_count": 26190, "listed_count": 0}, "id": "299131031"}, {"location": "En el aqui y en el ahora", "username": "DaniaRoberta", "verified": false, "name": "\ud835\udc9f\ud835\udcb6\ud835\udcc3\ud835\udcbe\ud835\udcb6 \ud835\udc9c\ud835\udcb8\ud835\udc52\ud835\udccb\ud835\udc52\ud835\udcb9\ud835\udc5c", "public_metrics": {"followers_count": 81790, "following_count": 72528, "tweet_count": 10072, "listed_count": 0}, "id": "84201178"}, {"username": "mampaiva", "verified": false, "name": "hax", "public_metrics": {"followers_count": 10214, "following_count": 10127, "tweet_count": 71654, "listed_count": 25}, "id": "66516289"}, {"username": "carlosariasvill", "verified": false, "name": "CARLOS ARIAS VILLEGA", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 115, "tweet_count": 696, "listed_count": 0}, "id": "930341281"}, {"location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "juliandezubiria", "verified": false, "name": "JULIAN DE ZUBIRIA", "public_metrics": {"followers_count": 72133, "following_count": 1074, "tweet_count": 11602, "listed_count": 186}, "id": "4889381914"}, {"location": "Asuncion py", "username": "doncar_beto", "verified": false, "name": "Beto", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 719, "tweet_count": 2914, "listed_count": 0}, "id": "221002989"}, {"location": "Valencia, Espa\u00f1a", "username": "yuniito98", "verified": false, "name": "Yuno", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 81, "tweet_count": 15623, "listed_count": 3}, "id": "2355364441"}, {"username": "nayara_bea", "verified": false, "name": "bea\ud83e\udee6", "public_metrics": {"followers_count": 1765, "following_count": 1397, "tweet_count": 16435, "listed_count": 0}, "id": "1033776096796467201"}, {"location": "Chimbote, Peru", "username": "lucamoi37", "verified": false, "name": "LUCASMOI37", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 800, "tweet_count": 123029, "listed_count": 0}, "id": "259616937"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "username": "tadeumeyer", "verified": false, "name": "depois piora", "public_metrics": {"followers_count": 1328, "following_count": 1336, "tweet_count": 46039, "listed_count": 38}, "id": "20291162"}, {"location": "Sultepec, M\u00e9xico", "username": "Sultepecmorena", "verified": false, "name": "morena Sultepec MX", "public_metrics": {"followers_count": 2973, "following_count": 2902, "tweet_count": 139195, "listed_count": 21}, "id": "564319801"}, {"location": "Erre Xota 21", "username": "imCrazyBlack", "verified": false, "name": "Cerveja&Picanha&Xereca \ud83e\udd0c\ud83c\udfff (\ud83d\udea9)", "public_metrics": {"followers_count": 919, "following_count": 893, "tweet_count": 136413, "listed_count": 3}, "id": "462250820"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "cerqueira20001", "verified": false, "name": "Luciano Cerqueira", "public_metrics": {"followers_count": 2863, "following_count": 2923, "tweet_count": 64871, "listed_count": 9}, "id": "4827439681"}, {"location": "Argentina", "username": "tulijonso", "verified": false, "name": "\u212d\ud835\udd25\ud835\udd32\ud835\udd2b-\ud835\udd0f\ud835\udd26", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 298, "tweet_count": 19527, "listed_count": 1}, "id": "377539533"}, {"location": "Buenos Aires", "username": "opsargentina", "verified": true, "name": "OPS/OMS Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 37591, "following_count": 364, "tweet_count": 9583, "listed_count": 225}, "id": "1101368186"}, {"location": "The upside Down ", "username": "PataliebreN", "verified": false, "name": "PataliebrePiesNegros \u06de", "public_metrics": {"followers_count": 1324, "following_count": 3379, "tweet_count": 17273, "listed_count": 39}, "id": "190202508"}, {"location": "Charleville, Co. Cork", "username": "GaymerLocutus", "verified": false, "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 El Gaymer Locutus \ud83c\udfae", "public_metrics": {"followers_count": 793, "following_count": 409, "tweet_count": 63442, "listed_count": 25}, "id": "301000563"}, {"location": "Daniel & Jo\u00e3o Lucas \ud83d\udc9a\ud83d\udc99", "username": "VitoriaVidal20", "verified": false, "name": "Rapunzel \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 912, "following_count": 572, "tweet_count": 24983, "listed_count": 0}, "id": "763572983575216128"}, {"location": "Wherever my heart takes me", "username": "gabyaguilar1", "verified": false, "name": "\u1d2e\u1d31Gabriela\ud83c\udf19\u1d47\u1d57\u02e2\u2077 \u27ed\u27ec\u27ec\u27ed", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 874, "tweet_count": 101456, "listed_count": 49}, "id": "127644463"}, {"username": "EatMyNiggo", "verified": false, "name": "\u26beStrikezoned\u26be 2022 I\u2b50CHU FOR NINTENDO SWITCH!!", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 452, "tweet_count": 227368, "listed_count": 22}, "id": "3298725649"}, {"location": "Osorno, Chile", "username": "ColmedOsorno", "verified": false, "name": "Colmed Osorno", "public_metrics": {"followers_count": 1644, "following_count": 592, "tweet_count": 1382, "listed_count": 11}, "id": "3314500593"}, {"location": "Chile", "username": "colmedchile", "verified": true, "name": "Colegio M\u00e9dico de Chile - Colmed Chile", "public_metrics": {"followers_count": 177570, "following_count": 1935, "tweet_count": 36378, "listed_count": 217}, "id": "633098103"}, {"username": "yara_souusa", "verified": false, "name": "yarinha \u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 113, "tweet_count": 11789, "listed_count": 0}, "id": "889612902491193345"}, {"location": "M\u00e9xico", "username": "MorenaSenadores", "verified": true, "name": "Senadores Morena", "public_metrics": {"followers_count": 53894, "following_count": 434, "tweet_count": 44447, "listed_count": 240}, "id": "985896556489576448"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "escorpiaodelua", "verified": false, "name": "Limite do humor", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 231, "tweet_count": 8269, "listed_count": 0}, "id": "1732931659"}, {"location": "Valencia, Venezuela", "username": "carabobo_net", "verified": false, "name": "Carabobo.net", "public_metrics": {"followers_count": 1366, "following_count": 1154, "tweet_count": 10824, "listed_count": 2}, "id": "1152676195307331590"}, {"username": "MLresendizLuisa", "verified": false, "name": "Mar\u00eda Luisa Res\u00e9ndiz", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 91, "tweet_count": 35103, "listed_count": 0}, "id": "3075500012"}, {"location": "Goiania - Goias", "username": "Lucianosemarh", "verified": false, "name": "Bolsonaro 2022 !", "public_metrics": {"followers_count": 1669, "following_count": 2369, "tweet_count": 8073, "listed_count": 0}, "id": "33468921"}, {"location": "Niter\u00f3i", "username": "AliceReal22", "verified": false, "name": "Alice", "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 620, "tweet_count": 29482, "listed_count": 0}, "id": "740662897148321792"}, {"username": "IctvarelaVarela", "verified": false, "name": "Filomeno Varela", "public_metrics": {"followers_count": 1541, "following_count": 5003, "tweet_count": 72820, "listed_count": 0}, "id": "3001183581"}, {"location": "oeste baiano", "username": "Sage_Nada", "verified": false, "name": "Ciro 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 2000, "following_count": 3340, "tweet_count": 60479, "listed_count": 11}, "id": "97436269"}, {"location": "Sapat\u00e3o city", "username": "PathyOliveiira", "verified": false, "name": "Pathy Gabi Vidal de Arrascaeta Ribeiro 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2764\ufe0f\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 692, "tweet_count": 204499, "listed_count": 10}, "id": "119049031"}, {"location": "Rennes, France", "username": "Ma2moiselleRose", "verified": false, "name": "Aby LieveIcanfly", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 172, "tweet_count": 1569, "listed_count": 2}, "id": "1660337834"}, {"location": "Russia", "username": "sainte_eva01", "verified": false, "name": "\ud83d\udc31 La S A I N T E \ud83d\udc31", "public_metrics": {"followers_count": 42934, "following_count": 577, "tweet_count": 12967, "listed_count": 36}, "id": "1143149273384706050"}, {"username": "Giorgio97012966", "verified": false, "name": "Giorgione", "public_metrics": {"followers_count": 721, "following_count": 1722, "tweet_count": 17602, "listed_count": 0}, "id": "1164256082677706753"}, {"username": "PepeMArevalo", "verified": false, "name": "Pepe Ar\u00e9valo", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 338, "tweet_count": 7810, "listed_count": 0}, "id": "872819753005572096"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "lescribas", "verified": false, "name": "Luis Escriba", "public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 731, "tweet_count": 171607, "listed_count": 0}, "id": "18493238"}, {"username": "Enrique_lemat", "verified": false, "name": "Enrique Lemat", "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 399, "tweet_count": 36642, "listed_count": 0}, "id": "1243717172"}, {"location": "Teocracia Pentecostal Fascista", "username": "01zehninguem", "verified": false, "name": "Minist\u00e9rio da Mamadeira de Piroca", "public_metrics": {"followers_count": 803, "following_count": 5002, "tweet_count": 50836, "listed_count": 1}, "id": "112045089"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "username": "haltzmauljoe", "verified": false, "name": "little bit sicker than most", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 571, "tweet_count": 77193, "listed_count": 0}, "id": "4761801921"}, {"username": "sendmeflowers_", "verified": false, "name": "Patch", "public_metrics": {"followers_count": 2386, "following_count": 1494, "tweet_count": 38808, "listed_count": 15}, "id": "289242917"}, {"username": "gustavo_f", "verified": false, "name": "supernova hustler 3079", "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 1121, "tweet_count": 89225, "listed_count": 0}, "id": "43623093"}, {"location": "Jaboticabal, Brasil", "username": "thaisgime", "verified": false, "name": "Tha\u00eds Gimenez", "public_metrics": {"followers_count": 1039, "following_count": 2494, "tweet_count": 9757, "listed_count": 3}, "id": "51644830"}, {"location": "FLAMENGO", "username": "linnequer53", "verified": false, "name": "Linnequer 53\u00b0 Pel \u2b50 TJF", "public_metrics": {"followers_count": 1993, "following_count": 2439, "tweet_count": 41709, "listed_count": 4}, "id": "83466560"}, {"username": "DominguezMaci", "verified": false, "name": "Mar\u00eda Dom\u00ednguez Maci", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 263, "tweet_count": 3470, "listed_count": 2}, "id": "2948665371"}, {"username": "EvanRodrigues2", "verified": false, "name": "Evan Rodrigues", "public_metrics": {"followers_count": 1071, "following_count": 1258, "tweet_count": 210921, "listed_count": 1}, "id": "1658326021"}, {"location": "Niter\u00f3i, Brasil", "username": "carolinamelox", "verified": false, "name": "Carolina", "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 280, "tweet_count": 15367, "listed_count": 0}, "id": "783451069431083012"}, {"username": "michelmelamed", "verified": true, "name": "Michel Melamed", "public_metrics": {"followers_count": 59448, "following_count": 1369, "tweet_count": 38049, "listed_count": 430}, "id": "35790023"}, {"username": "MarcosbdsMarcos", "verified": false, "name": "#ForaMarcosBraz", "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 2534, "tweet_count": 32441, "listed_count": 0}, "id": "1975187095"}, {"location": "Brasil/Brasilia", "username": "Joycy22", "verified": false, "name": "aprof.", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 1336, "tweet_count": 4368, "listed_count": 0}, "id": "147980647"}, {"location": "+5521", "username": "Juuh1814", "verified": false, "name": "\ud83e\udddc.", "public_metrics": {"followers_count": 941, "following_count": 853, "tweet_count": 47438, "listed_count": 0}, "id": "887099844908785664"}, {"location": "United States ", "username": "Aguiaguia7", "verified": false, "name": "Aguiaguia", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 39, "tweet_count": 5013, "listed_count": 0}, "id": "3339661599"}, {"location": "Crespos, ES", "username": "fhipos", "verified": false, "name": "Javier P\u00e9rez", "public_metrics": {"followers_count": 4642, "following_count": 4988, "tweet_count": 336350, "listed_count": 38}, "id": "333514336"}, {"location": "The Spheres/Strangeland", "username": "ThaisPujol1", "verified": false, "name": "\u2728\ud83d\udc7d\ud83d\udc9cSparkles Alien Thais\ud83d\udc19\ud83d\udcfb\ud83c\udf0a", "public_metrics": {"followers_count": 1000, "following_count": 1665, "tweet_count": 78562, "listed_count": 13}, "id": "376972729"}, {"location": "Parahyba, PB", "username": "dan_slvno", "verified": false, "name": "Dan", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 1011, "tweet_count": 9726, "listed_count": 0}, "id": "929098169224441856"}, {"location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "username": "MartyellyMarian", "verified": false, "name": "Marty Bolsonaro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 \ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 10017, "following_count": 10864, "tweet_count": 63723, "listed_count": 4}, "id": "4252723395"}, {"location": "Victoria, Tamaulipas", "username": "PatyPimentelMx", "verified": false, "name": "Paty Pimentel", "public_metrics": {"followers_count": 1039, "following_count": 331, "tweet_count": 1704, "listed_count": 2}, "id": "705829971541921794"}, {"location": "Rj", "username": "aahisaaa", "verified": false, "name": "\u0618", "public_metrics": {"followers_count": 9983, "following_count": 9846, "tweet_count": 21503, "listed_count": 1}, "id": "1136102767506927617"}, {"username": "_mtcalmo", "verified": false, "name": "L\u00e9o", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 460, "tweet_count": 11433, "listed_count": 0}, "id": "974755193287008256"}, {"location": "fumando ali na sombra,s\u00f3 olhar", "username": "BeRoriz", "verified": false, "name": "cansadinha", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 356, "tweet_count": 25776, "listed_count": 0}, "id": "1252129416"}, {"location": "Chile", "username": "ClaudioFernet", "verified": false, "name": "Claudio del 38", "public_metrics": {"followers_count": 1441, "following_count": 2019, "tweet_count": 11715, "listed_count": 5}, "id": "346107760"}, {"location": "Brasil", "username": "ludj", "verified": false, "name": "Ludmila Azevedo", "public_metrics": {"followers_count": 1821, "following_count": 1806, "tweet_count": 43629, "listed_count": 17}, "id": "15210959"}, {"location": "Brazil", "username": "VictorGonz_77", "verified": false, "name": "Nomad", "public_metrics": {"followers_count": 5627, "following_count": 5958, "tweet_count": 113463, "listed_count": 13}, "id": "245975946"}, {"location": "https://open.spotify.com/show/", "username": "cinependienterd", "verified": false, "name": "Cinependienterd", "public_metrics": {"followers_count": 3861, "following_count": 1759, "tweet_count": 8360, "listed_count": 39}, "id": "230794045"}, {"username": "thainnocrf_", "verified": false, "name": "popeye", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 449, "tweet_count": 2516, "listed_count": 0}, "id": "952279929806295040"}, {"location": "mg", "username": "brendhaportugal", "verified": false, "name": "brendha", "public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 1087, "tweet_count": 12094, "listed_count": 0}, "id": "1059260108729917441"}, {"location": "Uberaba", "username": "Mineirasemfreio", "verified": false, "name": "Jessie", "public_metrics": {"followers_count": 1530, "following_count": 366, "tweet_count": 64319, "listed_count": 33}, "id": "16056404"}, {"username": "NnNnEhW", "verified": false, "name": "Whendy A. Lopez Cano", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 37, "tweet_count": 6346, "listed_count": 0}, "id": "982921261"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "buaaah", "verified": false, "name": "bolinho de canela \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf97", "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 246, "tweet_count": 45258, "listed_count": 12}, "id": "27851705"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "username": "marcelidrato", "verified": false, "name": "marcelo", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 381, "tweet_count": 42694, "listed_count": 2}, "id": "489404720"}, {"location": "sitio cercado, curitiba ", "username": "iggow", "verified": false, "name": "igor", "public_metrics": {"followers_count": 1948, "following_count": 570, "tweet_count": 159377, "listed_count": 0}, "id": "709100107703193601"}, {"location": "Iraj\u00e1, Rio de Janeiro", "username": "ilanasanttos_", "verified": false, "name": "Ilana \ud83e\udd4b", "public_metrics": {"followers_count": 755, "following_count": 678, "tweet_count": 20364, "listed_count": 0}, "id": "940970866531274752"}, {"location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "username": "JJmorenoo25", "verified": false, "name": "Juan Moreno", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 1626, "tweet_count": 17360, "listed_count": 1}, "id": "1061665736253423616"}, {"username": "richii_96", "verified": false, "name": "RICHILL SKILLS", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 309, "tweet_count": 9409, "listed_count": 0}, "id": "494415831"}, {"location": "#EnAlgunLugar", "username": "kirasama113", "verified": false, "name": "wendy villarreal", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 271, "tweet_count": 5553, "listed_count": 1}, "id": "1140867590"}, {"location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "blancanuz", "verified": false, "name": "Blanca Guti\u00e9rrez", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 237, "tweet_count": 23363, "listed_count": 2}, "id": "266157829"}, {"location": "Torremolinos", "username": "margadcm", "verified": false, "name": "Marga", "public_metrics": {"followers_count": 4974, "following_count": 1285, "tweet_count": 13217, "listed_count": 95}, "id": "163889937"}, {"username": "Torremolinos_PP", "verified": false, "name": "PPTorremolinos", "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 433, "tweet_count": 8500, "listed_count": 5}, "id": "4104460343"}, {"location": "Uncanny Valley", "username": "gustygodoy", "verified": false, "name": "\ud835\udc77\ud835\udc8d\ud835\udc82\ud835\udc9a\ud835\udc86\ud835\udc93 \ud835\ude4e\ud835\ude65\ud835\ude64\ud835\ude64\ud835\ude60\ud835\ude5e\ud835\ude5a \ud835\udc76\ud835\udc8f\ud835\udc86 \ud83d\udc80", "public_metrics": {"followers_count": 9178, "following_count": 573, "tweet_count": 31495, "listed_count": 43}, "id": "58383662"}, {"location": "Paraguay", "username": "AnaPaulaRodas", "verified": false, "name": "Ana Paula", "public_metrics": {"followers_count": 936, "following_count": 838, "tweet_count": 58284, "listed_count": 3}, "id": "40933600"}, {"username": "angie_noir", "verified": false, "name": "Angie N.", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 65, "tweet_count": 9738, "listed_count": 0}, "id": "809448333592952833"}, {"username": "jaqueferoz", "verified": false, "name": "jaqueline fern\u00e1ndez", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 194, "tweet_count": 8349, "listed_count": 1}, "id": "1452886206"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "_AxellSilvestri", "verified": false, "name": "Axell Silvestri", "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 570, "tweet_count": 21166, "listed_count": 4}, "id": "224648419"}, {"location": "024", "username": "ttdasara33", "verified": false, "name": "levada", "public_metrics": {"followers_count": 3238, "following_count": 4132, "tweet_count": 44294, "listed_count": 0}, "id": "875578946212904960"}, {"location": "Gij\u00f3n, Spain", "username": "sespino1989", "verified": false, "name": "Daniel L\u00f3pez", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 910, "tweet_count": 3649, "listed_count": 1}, "id": "976050081001504769"}, {"username": "Miguelvidaal", "verified": false, "name": "Miguelvidal \u03a8", "public_metrics": {"followers_count": 2075, "following_count": 1030, "tweet_count": 44823, "listed_count": 9}, "id": "263497550"}, {"username": "liiaAC", "verified": false, "name": "Clei \ud83c\udf3b\ud83d\udc9c\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 2578, "tweet_count": 41920, "listed_count": 1}, "id": "1014993836349812736"}, {"location": "Vila Velha, Brasil", "username": "naovaimeacharbb", "verified": false, "name": "\ud835\udd6e\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd94\ud835\udd88\ud835\udd86", "public_metrics": {"followers_count": 4543, "following_count": 1214, "tweet_count": 80282, "listed_count": 5}, "id": "996138817"}, {"location": "BIQUEIRA", "username": "musoverao", "verified": false, "name": "jhon", "public_metrics": {"followers_count": 369026, "following_count": 25342, "tweet_count": 56124, "listed_count": 264}, "id": "1904784846"}, {"location": "Barcelona", "username": "jpb0958", "verified": false, "name": "jpb0958\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa", "public_metrics": {"followers_count": 1015, "following_count": 1581, "tweet_count": 53122, "listed_count": 0}, "id": "942016778661761024"}, {"username": "Emma1492is", "verified": false, "name": "Emma", "public_metrics": {"followers_count": 35991, "following_count": 13837, "tweet_count": 111273, "listed_count": 113}, "id": "4685258616"}, {"location": "Paraguay", "username": "Fachi_Ortiz", "verified": false, "name": "F\u00e1tima Mar\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 870, "tweet_count": 24003, "listed_count": 0}, "id": "401488326"}, {"location": "Rio de Janeiro", "username": "dougferr", "verified": false, "name": "Douglas Ferreira", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 283, "tweet_count": 48556, "listed_count": 1}, "id": "50471107"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "username": "ONUPeru", "verified": true, "name": "Naciones Unidas Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 30908, "following_count": 643, "tweet_count": 7062, "listed_count": 147}, "id": "214543943"}, {"location": "Regi\u00f3n de Murcia, Espa\u00f1a", "username": "SaludMentalRM", "verified": false, "name": "Federaci\u00f3n Salud Mental Regi\u00f3n de Murcia", "public_metrics": {"followers_count": 2623, "following_count": 727, "tweet_count": 11820, "listed_count": 45}, "id": "1949998050"}, {"username": "cristina14276", "verified": false, "name": "Cristina", "public_metrics": {"followers_count": 2643, "following_count": 2446, "tweet_count": 65357, "listed_count": 13}, "id": "3239272899"}, {"location": "BadaYork Capital City", "username": "mnfpayasa94", "verified": false, "name": "Marina \ub9c8\ub9ac\ub098\ud83c\udf41\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 3779, "following_count": 800, "tweet_count": 64850, "listed_count": 28}, "id": "561432995"}, {"location": "Spain", "username": "GemPunish", "verified": false, "name": "Yushan", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 318, "tweet_count": 56809, "listed_count": 3}, "id": "621965693"}, {"location": "Sophia Vit\u00f3ria \ud83d\udc96", "username": "thammymrv", "verified": false, "name": "Thammy \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 43825, "following_count": 634, "tweet_count": 29617, "listed_count": 14}, "id": "2749331267"}, {"username": "kanameco", "verified": false, "name": "Karen M\u00e9ndez\ud83c\udf35", "public_metrics": {"followers_count": 1159, "following_count": 804, "tweet_count": 36289, "listed_count": 3}, "id": "106889775"}, {"location": " S\u00e3o Lu\u00eds-MA", "username": "mocotop10", "verified": false, "name": "mocot\u00f3 13 \u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 550, "tweet_count": 140974, "listed_count": 4}, "id": "203596111"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "PensarSalud", "verified": false, "name": "Pensar Salud", "public_metrics": {"followers_count": 2467, "following_count": 543, "tweet_count": 2268, "listed_count": 5}, "id": "786336891616407552"}, {"location": "Argentina", "username": "FeliceCarlos", "verified": false, "name": "Carlos Felice", "public_metrics": {"followers_count": 3368, "following_count": 1096, "tweet_count": 38299, "listed_count": 18}, "id": "159904397"}, {"location": "Espa\u00f1a", "username": "MencitaClic", "verified": false, "name": "Lady Cal\u00edope ( Carme)\ud83d\udd3b\ud83e\udd17\u270a\ud83d\udcaa", "public_metrics": {"followers_count": 3072, "following_count": 3116, "tweet_count": 87352, "listed_count": 4}, "id": "251622915"}, {"username": "moraismenezes", "verified": false, "name": "GILSONMORAIS MENEZES", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 0, "tweet_count": 12955, "listed_count": 0}, "id": "377408854"}, {"location": "Asuncion, Paraguay", "username": "IrmaLorenita", "verified": false, "name": "Irma Oviedo", "public_metrics": {"followers_count": 1115, "following_count": 1766, "tweet_count": 4906, "listed_count": 20}, "id": "53372379"}, {"username": "ElatedJinStan", "verified": false, "name": "Lina \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 1520, "tweet_count": 18415, "listed_count": 14}, "id": "1143362815736078337"}, {"location": "Santo Domingo, Dominican Republic", "username": "Hongry_hrm", "verified": false, "name": "\ud83c\udde9\ud83c\uddf4Lic. Honny Reyes Morel\ud83c\udde9\ud83c\uddf4", "public_metrics": {"followers_count": 2067, "following_count": 336, "tweet_count": 586699, "listed_count": 869}, "id": "778223814"}, {"location": "(809) 221-2332", "username": "SRSMRDO", "verified": false, "name": "Servicio Regional de Salud Metropolitano", "public_metrics": {"followers_count": 4641, "following_count": 1338, "tweet_count": 5661, "listed_count": 17}, "id": "3271077151"}, {"location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "username": "Mariofail4", "verified": false, "name": "Mariofail", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 763, "tweet_count": 75345, "listed_count": 1}, "id": "775721999763210240"}, {"location": "Asunci\u00f3n - Paraguay", "username": "aliramirezvolpe", "verified": false, "name": "Alicia Ramirez-Volpe", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 1117, "tweet_count": 2910, "listed_count": 7}, "id": "289521731"}, {"location": "Ciudad Real, Spain", "username": "AikoXan96", "verified": false, "name": "\ud83c\udf83\u2728Aiko\u2728\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 91, "tweet_count": 3057, "listed_count": 0}, "id": "1175028572035178496"}, {"username": "HospitalPedro", "verified": false, "name": "Hospital Dr. Pedro Heredia Rojas", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 42, "tweet_count": 32, "listed_count": 0}, "id": "1165286798215565312"}, {"location": "Espa\u00f1a", "username": "coachycom", "verified": false, "name": "Coachycom . Coaching y Comunicaci\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 409, "tweet_count": 2662, "listed_count": 12}, "id": "489304011"}, {"location": "PT-BR/EN", "username": "gabzxth", "verified": false, "name": "g\u2c6fbz\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 1429, "tweet_count": 36601, "listed_count": 6}, "id": "828319273831583744"}, {"location": "Sabadell,", "username": "martamorellsbd", "verified": false, "name": "Marta Morell \ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 9519, "following_count": 8712, "tweet_count": 9630, "listed_count": 35}, "id": "3298416829"}, {"username": "OmarRamos_", "verified": false, "name": "OR13", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 100, "tweet_count": 22661, "listed_count": 4}, "id": "722937962"}, {"location": "Valencia-Espa\u00f1a", "username": "bomberosvlc", "verified": true, "name": "BombersAjuntamentVal\u00e8ncia", "public_metrics": {"followers_count": 12908, "following_count": 161, "tweet_count": 6012, "listed_count": 138}, "id": "2194113534"}, {"location": "Cerro chato durazno", "username": "Silvia11361543", "verified": false, "name": "Silvia", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 1001, "tweet_count": 12335, "listed_count": 1}, "id": "914069246719688704"}, {"location": "Barcelona, Catalunya", "username": "juanjocaceresn", "verified": false, "name": "Juanjo Caceres", "public_metrics": {"followers_count": 15929, "following_count": 12116, "tweet_count": 24019, "listed_count": 169}, "id": "1462186770"}, {"username": "talinemariano", "verified": false, "name": "taline bolsonaro", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 289, "tweet_count": 2712, "listed_count": 0}, "id": "1357088952"}, {"location": "Sabadell, Spain", "username": "podem_concordia", "verified": false, "name": "Cercle Podem La Conc\u00f2rdia - #Sabadell", "public_metrics": {"followers_count": 1567, "following_count": 1364, "tweet_count": 3766, "listed_count": 7}, "id": "1024907129247940609"}, {"location": "Gotham City ", "username": "milanesjesus", "verified": false, "name": "Jes\u00fas 84", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 198, "tweet_count": 26493, "listed_count": 5}, "id": "2190651451"}, {"location": "Sabadell, Espa\u00f1a", "username": "SentimSabadell", "verified": false, "name": "Sentim Sabadell", "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 539, "tweet_count": 3635, "listed_count": 4}, "id": "781889690353987584"}, {"username": "ressacanews", "verified": false, "name": "sofia", "public_metrics": {"followers_count": 1085, "following_count": 918, "tweet_count": 64814, "listed_count": 15}, "id": "1697523960"}, {"username": "JuanElCero", "verified": false, "name": "Juan", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 1098, "tweet_count": 5317, "listed_count": 1}, "id": "1022654464698839040"}, {"location": "Cuenca, Castilla-La Mancha", "username": "IZETA96006747", "verified": false, "name": "IZAFRA", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 331, "tweet_count": 15994, "listed_count": 4}, "id": "971090842743201797"}, {"username": "Yayitaxx_", "verified": false, "name": "Yayita\ud83e\udd92\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 2886, "following_count": 523, "tweet_count": 143302, "listed_count": 18}, "id": "19097468"}, {"location": "Canc\u00fan Q. Roo", "username": "CaribeRV", "verified": false, "name": "Caribe Revilla", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 605, "tweet_count": 2197, "listed_count": 9}, "id": "1368094458"}, {"username": "alvaronovoa1970", "verified": false, "name": "\u00c1lvaro Novoa", "public_metrics": {"followers_count": 1447, "following_count": 2286, "tweet_count": 74731, "listed_count": 1}, "id": "705576382978498560"}, {"location": "Moreno, Argentina", "username": "RobotinReloaded", "verified": false, "name": "Jorge @Robot\u00ednReloaded", "public_metrics": {"followers_count": 9822, "following_count": 8663, "tweet_count": 53701, "listed_count": 6}, "id": "1075611464"}, {"location": " La Luna", "username": "mora90e", "verified": false, "name": "Estefan\u00eda Mora Solano", "public_metrics": {"followers_count": 1267, "following_count": 704, "tweet_count": 22570, "listed_count": 0}, "id": "174385297"}, {"username": "AntonioAle57", "verified": false, "name": "antonioAle57", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 4, "tweet_count": 13775, "listed_count": 0}, "id": "718836842582405120"}, {"location": "Roma/Felicemente TERRONA\ud83d\ude09", "username": "Tizzy44196287", "verified": false, "name": "Tizzy\ud83e\udd88\ud83d\udda4\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\u2665\ufe0f\u2663\ufe0f\u2666\ufe0f\u2660\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 8942, "following_count": 8093, "tweet_count": 119864, "listed_count": 15}, "id": "1023625170509078528"}, {"location": "Lima", "username": "viramirez15b2", "verified": false, "name": "virgilio ramirez", "public_metrics": {"followers_count": 1019, "following_count": 2226, "tweet_count": 319959, "listed_count": 8}, "id": "544633532"}, {"location": "Distrito Nacional, SD ", "username": "MoscosoPuello", "verified": false, "name": "Hospital Moscoso Puello", "public_metrics": {"followers_count": 2513, "following_count": 548, "tweet_count": 5451, "listed_count": 6}, "id": "820400772"}, {"username": "gerson_ts10", "verified": false, "name": "GERSON TICONA SALAS", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 120, "tweet_count": 7823, "listed_count": 0}, "id": "427577516"}, {"location": "Sabadell", "username": "jvrgarrido", "verified": false, "name": "Javier Garrido", "public_metrics": {"followers_count": 1095, "following_count": 1047, "tweet_count": 67279, "listed_count": 26}, "id": "87521463"}, {"username": "Zerocesiul", "verified": false, "name": "andy,R", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 145, "tweet_count": 14563, "listed_count": 0}, "id": "3244810868"}, {"location": "\ud83c\udf70. . zZz! taehyung + jeongguk", "username": "kkjjkkhhhj", "verified": false, "name": "yssa \u0b68\u0b67", "public_metrics": {"followers_count": 4655, "following_count": 5710, "tweet_count": 23839, "listed_count": 7}, "id": "1090092969078767616"}, {"location": "G8City\ud83d\udea9", "username": "deusejusto_556", "verified": false, "name": "FL\ud83d\udc0a", "public_metrics": {"followers_count": 794, "following_count": 301, "tweet_count": 7526, "listed_count": 0}, "id": "822265133313458177"}, {"location": "Brazil", "username": "aenderborba", "verified": false, "name": "Aender Borba", "public_metrics": {"followers_count": 1064, "following_count": 1308, "tweet_count": 2644, "listed_count": 47}, "id": "58473411"}, {"location": "Sabadell, Spain", "username": "laly101258", "verified": false, "name": "Laly", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 121, "tweet_count": 2507, "listed_count": 0}, "id": "747136359941439488"}, {"location": "S\u00e3o Paulo / Brazil", "username": "EveraldoMota", "verified": false, "name": "Everaldo Mota", "public_metrics": {"followers_count": 1932, "following_count": 5001, "tweet_count": 174062, "listed_count": 97}, "id": "299748084"}, {"location": "Brasil", "username": "iG", "verified": true, "name": "Portal iG", "public_metrics": {"followers_count": 122255, "following_count": 2686, "tweet_count": 312390, "listed_count": 911}, "id": "14311308"}, {"location": "Saltillo,Coahuila de Zaragoza.", "username": "AlmaMoreira", "verified": false, "name": "Alma Moreira C.", "public_metrics": {"followers_count": 2034, "following_count": 975, "tweet_count": 10089, "listed_count": 11}, "id": "104853321"}, {"username": "almova730", "verified": false, "name": "Alvaro Moreira", "public_metrics": {"followers_count": 15370, "following_count": 2173, "tweet_count": 6139, "listed_count": 28}, "id": "204175990"}, {"username": "hectorje1969", "verified": false, "name": "Hector Mirabal Marti", "public_metrics": {"followers_count": 1480, "following_count": 1546, "tweet_count": 175425, "listed_count": 6}, "id": "731227151685554176"}, {"location": "Imperatriz, Brasil", "username": "AmandaHanessa", "verified": false, "name": "Amandita \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 255, "tweet_count": 3876, "listed_count": 1}, "id": "137881364"}, {"location": "Uberl\u00e2ndia, MG", "username": "igotmello", "verified": false, "name": "Igot", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 563, "tweet_count": 4036, "listed_count": 0}, "id": "314870080"}, {"username": "Cynarsu", "verified": false, "name": "Cyn Vexy", "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 196, "tweet_count": 18129, "listed_count": 3}, "id": "135667017"}, {"username": "EloyNavarro123", "verified": false, "name": "Eloy", "public_metrics": {"followers_count": 2557, "following_count": 3351, "tweet_count": 51196, "listed_count": 1}, "id": "1173697841958703106"}, {"username": "ebacabornero", "verified": false, "name": "Eba Cabo De Hornos", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 159, "tweet_count": 646, "listed_count": 3}, "id": "4110032727"}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "SoloUnApellido", "verified": false, "name": "Solo uso un Apellido", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 260, "tweet_count": 2296, "listed_count": 0}, "id": "1031022544940359680"}, {"location": "Nueva York", "username": "ONU_es", "verified": true, "name": "Naciones Unidas", "public_metrics": {"followers_count": 2040054, "following_count": 179, "tweet_count": 27760, "listed_count": 5872}, "id": "119844526"}, {"location": "Donde hay caf\u00e9, ah\u00ed es", "username": "Rdgz_Dust_Speck", "verified": false, "name": "Alfonso Rodr\u00edguez", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 1373, "tweet_count": 54490, "listed_count": 4}, "id": "177718110"}, {"username": "m_manueo", "verified": false, "name": "Manueo osvaldo sazo reyes", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 423, "tweet_count": 125, "listed_count": 0}, "id": "968955350492893184"}, {"location": "Val\u00eancia, Espanha", "username": "GandiaMartina", "verified": false, "name": "Martina Gandia", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 788, "tweet_count": 1067, "listed_count": 2}, "id": "1138097593270120448"}, {"location": "Brasil", "username": "janiogilvan", "verified": false, "name": "J\u00e2nio Gilvan", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 309, "tweet_count": 5757, "listed_count": 2}, "id": "52839247"}, {"location": "Uruguay", "username": "paularomedal", "verified": false, "name": "Paula Rodr\u00edguez", "public_metrics": {"followers_count": 709, "following_count": 861, "tweet_count": 1940, "listed_count": 6}, "id": "116518614"}, {"location": "peru", "username": "sulkafi", "verified": false, "name": "marcos", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 557, "tweet_count": 54509, "listed_count": 2}, "id": "73764268"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "username": "Politica_ECpe", "verified": false, "name": "Pol\u00edtica El Comercio", "public_metrics": {"followers_count": 539227, "following_count": 927, "tweet_count": 98678, "listed_count": 930}, "id": "1616146872"}, {"username": "TatianaLSV", "verified": false, "name": "Tatiana", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 121, "tweet_count": 4590, "listed_count": 0}, "id": "864030745"}, {"location": "Esgoto", "username": "rafinha_buzz", "verified": false, "name": "(Raffa) \ud835\udce1\ud835\udce5\u2075", "public_metrics": {"followers_count": 780, "following_count": 1167, "tweet_count": 47829, "listed_count": 8}, "id": "314163716"}, {"location": "Ave. Manolo Tavarez Justo #1", "username": "hrlimardo", "verified": false, "name": "Hospital Provincial Ricardo Limardo", "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 789, "tweet_count": 4687, "listed_count": 3}, "id": "1555997904"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "Paolassauro", "verified": false, "name": "Paolita cansadita \ud83e\udd911\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 723, "tweet_count": 51232, "listed_count": 2}, "id": "3254205766"}, {"username": "IGN", "verified": true, "name": "IGN", "public_metrics": {"followers_count": 9388541, "following_count": 1477, "tweet_count": 175527, "listed_count": 25730}, "id": "18927441"}, {"location": "\ud83c\uddf3\ud83c\uddff Wellington / New Zealand", "username": "EscobarLaya", "verified": false, "name": "Cornelio Laya Escobar", "public_metrics": {"followers_count": 832, "following_count": 5000, "tweet_count": 106567, "listed_count": 0}, "id": "1134192418788708363"}, {"username": "TruciosCesar", "verified": false, "name": "C\u00e9sar Trucios", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 135, "tweet_count": 6675, "listed_count": 0}, "id": "1164627923913060353"}, {"username": "outroyago", "verified": false, "name": "\uff98\uff91 \u5f61", "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 428, "tweet_count": 28541, "listed_count": 1}, "id": "1088537392166944770"}, {"location": "Angola", "username": "Angolans", "verified": false, "name": "Angolans \ud83c\udde6\ud83c\uddf4", "public_metrics": {"followers_count": 115810, "following_count": 27047, "tweet_count": 123856, "listed_count": 66}, "id": "2730103037"}, {"location": "Cuba", "username": "LucianoLuyana", "verified": false, "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf4Ngana\u2019s Child \ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\u2695\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 140, "tweet_count": 6167, "listed_count": 0}, "id": "1091696220781928448"}, {"username": "InmaculadaHeras", "verified": false, "name": "Inmaculada Heras", "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 612, "tweet_count": 949, "listed_count": 1}, "id": "814848631371132928"}, {"username": "SheilaJara_", "verified": false, "name": "sheila jara . \u00ae", "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 1952, "tweet_count": 8608, "listed_count": 2}, "id": "171704026"}], "tweets": [{"created_at": "2019-10-10T14:59:41.000Z", "lang": "pt", "text": "n\u00e3o querendo ser chato nem nada\n\nmas uma pessoa suicida tem certos pensamentos crendo n\u00e3o ser importante a ponto de ser indiferente na vida das pessoas e no mundo\nvc postar uma thread \ndizendo que ela \u00e9 importante \nsem conhecer ela\ns\u00f3 enfatiza o fato na mente dela que ela n\u00e3o \u00e9", "edit_history_tweet_ids": ["1182309732062765056"], "id": "1182309732062765056", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 18, "like_count": 296, "quote_count": 6}, "author_id": "2309021521"}, {"created_at": "2019-10-10T15:00:13.000Z", "lang": "pt", "text": "Eu n\u00e3o assisti ainda, mas s\u00f3 a repercuss\u00e3o do Joaquin \u00e9 maior  e melhor que a atua\u00e7\u00e3o do Jared!! https://t.co/qHQDcuHMtx", "edit_history_tweet_ids": ["1182309867555557382"], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.8215, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin"}, {"start": 89, "end": 93, "probability": 0.836, "type": "Person", "normalized_text": "Jared"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/qHQDcuHMtx", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1182279667966971904", "display_url": "twitter.com/omelete/status\u2026"}]}, "id": "1182309867555557382", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1078333010506858496", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182279667966971904"}]}, {"created_at": "2019-10-10T14:44:48.000Z", "lang": "pt", "text": "N\u00e3o \u00e9 um caso isolado, n\u00e3o \u00e9 uma bala perdida, n\u00e3o \u00e9 efeito colateral. A morte da juventude favelada \u00e9 fruto de uma pol\u00edtica e de uma pol\u00edcia que v\u00ea a favela como perigosa e os favelados como inimigos. Quem se cala \u00e9 c\u00famplice.\nhttps://t.co/yJiIZEB35i", "edit_history_tweet_ids": ["1182305989472722944"], "id": "1182305989472722944", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 7, "like_count": 654, "quote_count": 7}, "author_id": "103704608", "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/yJiIZEB35i", "expanded_url": "https://plantaoenfoco.com.br/destaque/tiro-que-matou-jogador-em-sao-francisco-partiu-da-pm-afirma-pericia/", "display_url": "plantaoenfoco.com.br/destaque/tiro-\u2026", "unwound_url": "https://plantaoenfoco.com.br/destaque/tiro-que-matou-jogador-em-sao-francisco-partiu-da-pm-afirma-pericia/"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T11:14:12.000Z", "lang": "es", "text": "Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo. Les invito a ver este video. https://t.co/AR41PlgrSe", "edit_history_tweet_ids": ["1182252987378491392"], "id": "1182252987378491392", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 5, "like_count": 387, "quote_count": 3}, "author_id": "212204767", "entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/AR41PlgrSe", "expanded_url": "https://twitter.com/680carlos/status/1182252987378491392/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/AR41PlgrSe", "media_key": "7_1182252843337682944"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T04:26:37.000Z", "lang": "es", "text": "Creo que morir, vi\u00e9ndolo de una forma tan natural y no suicida, es lo mejor que le puede pasar a alguien.\nVas a descansar, dejas de ver c\u00f3mo se pudre el mundo de distintas formas, es pasar a la verdadera vida, esa que merecemos a pesar de todo.", "edit_history_tweet_ids": ["1182150417926541312"], "id": "1182150417926541312", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 2, "like_count": 416, "quote_count": 6}, "author_id": "2404043429"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 33, "tag": "DiaMundialSaludMental"}, {"start": 133, "end": 142, "tag": "suicidio"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 79, "probability": 0.7686, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/xLkwsCH8pF", "expanded_url": "https://twitter.com/PNSDgob/status/1182288535853961216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xLkwsCH8pF", "media_key": "3_1182288533706432512"}], "mentions": [{"start": 81, "end": 85, "username": "WHO", "id": "14499829"}]}, "created_at": "2019-10-10T13:35:27.000Z", "lang": "es", "text": "\u270bHoy es el #DiaMundialSaludMental y este a\u00f1o la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud @WHO ha centrado sus esfuerzos en la prevenci\u00f3n del #suicidio\n\nEn el mundo cada 40 segundos se suicida una persona y 800 mil al a\u00f1o mueren por esta causa, es por esto que la prevenci\u00f3n es la clave https://t.co/xLkwsCH8pF", "edit_history_tweet_ids": ["1182288535853961216"], "id": "1182288535853961216", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "author_id": "4255613157"}, {"created_at": "2019-10-10T15:04:15.000Z", "lang": "es", "text": "\u00bfLa pista de hoy va 2hs antes? \nEs posible https://t.co/zFZEpjiU3H", "edit_history_tweet_ids": ["1182310881515970561"], "id": "1182310881515970561", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 14, "like_count": 40, "quote_count": 0}, "author_id": "2647933388", "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/zFZEpjiU3H", "expanded_url": "https://twitter.com/ingameio/status/1182310881515970561/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zFZEpjiU3H", "media_key": "3_1182310879020421120"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 274, "end": 279, "tag": "Per\u00fa"}], "annotations": [{"start": 275, "end": 278, "probability": 0.9804, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "created_at": "2019-10-10T02:17:00.000Z", "lang": "es", "text": "Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha libre a la izquierda? No, eso ser\u00eda suicida. Hay que participar presentando los mejores cuadros y solicitando auditores y observadores internacionales #Per\u00fa", "edit_history_tweet_ids": ["1182117797159153664"], "id": "1182117797159153664", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 51, "like_count": 657, "quote_count": 13}, "author_id": "136649244"}, {"created_at": "2019-10-10T13:33:08.000Z", "lang": "es", "text": "INFINITAMENTE emocionada por contar que se viene mi nuevo programa radial en solitario a trav\u00e9s de @holistica_radio\nuna mezcla entre Daria, El Show de los libros, Naci\u00f3n MTV, Mea Culpa y Clarissa Lo Explica Todo llena de gore, dato freak, humor censurable y poes\u00eda suicida. PRONTO https://t.co/z5ij4FnjVm", "edit_history_tweet_ids": ["1182287953239924737"], "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5691, "type": "Other", "normalized_text": "Daria"}, {"start": 140, "end": 146, "probability": 0.5402, "type": "Other", "normalized_text": "El Show"}, {"start": 170, "end": 172, "probability": 0.3103, "type": "Organization", "normalized_text": "MTV"}, {"start": 175, "end": 183, "probability": 0.7069, "type": "Other", "normalized_text": "Mea Culpa"}, {"start": 187, "end": 205, "probability": 0.6798, "type": "Other", "normalized_text": "Clarissa Lo Explica"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/z5ij4FnjVm", "expanded_url": "https://twitter.com/beibijosephine/status/1182287953239924737/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/z5ij4FnjVm", "media_key": "3_1182287811598278659"}], "mentions": [{"start": 99, "end": 115, "username": "holistica_radio", "id": "883354602040696833"}]}, "id": "1182287953239924737", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 5, "like_count": 86, "quote_count": 0}, "author_id": "434616278"}, {"created_at": "2019-10-10T13:40:57.000Z", "lang": "es", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona. Por ello este a\u00f1o el D\u00eda Mundial de la Salud Mental, que se conmemora cada 10 de octubre, se centra en la prevenci\u00f3n del suicidio:  https://t.co/6aPksfdpAL https://t.co/rFiTnKXpIQ", "edit_history_tweet_ids": ["1182289919122825216"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 91, "probability": 0.9365, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}], "urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/6aPksfdpAL", "expanded_url": "https://bit.ly/2kCNcDY", "display_url": "bit.ly/2kCNcDY"}, {"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/rFiTnKXpIQ", "expanded_url": "https://twitter.com/ONUUruguay/status/1182289919122825216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rFiTnKXpIQ", "media_key": "3_1182289913359863809"}]}, "in_reply_to_user_id": "760204061702488066", "id": "1182289919122825216", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 3, "like_count": 39, "quote_count": 0}, "author_id": "760204061702488066", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182289911145205771"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 250, "end": 276, "tag": "diamundialdelasaludmental"}]}, "created_at": "2019-10-10T07:22:01.000Z", "lang": "es", "text": "Por eso, hemos constituido un grupo de trabajo con asociaciones de prensa, profesionales m\u00e9dicos y supervivientes para elaborar recomendaciones que sirvan a los medios de comunicaci\u00f3n para informar de la manera m\u00e1s adecuada sobre la conducta suicida #diamundialdelasaludmental", "edit_history_tweet_ids": ["1182194560388272129"], "in_reply_to_user_id": "925676922838929408", "id": "1182194560388272129", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 1, "like_count": 33, "quote_count": 1}, "author_id": "925676922838929408", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182194557641019392"}]}, {"created_at": "2019-10-10T13:58:43.000Z", "lang": "pt", "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, pega a vis\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade pq a falsidade vem de quem a gente menos espera!!\ud83d\ude09\ud83d\ude05", "edit_history_tweet_ids": ["1182294392138293248"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "id": "1182294392138293248", "geo": {"place_id": "d1fc0c973adbff22"}, "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 131, "quote_count": 8}, "author_id": "869718586272739328"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 125, "end": 147, "tag": "DiaMundialSalutMental"}, {"start": 246, "end": 257, "tag": "hemeroteca"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 146, "probability": 0.5922, "type": "Other", "normalized_text": "DiaMundialSalutMental"}], "urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/rYzNg4iYUq", "expanded_url": "https://buff.ly/2p7JMuW", "display_url": "buff.ly/2p7JMuW"}, {"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/5024YcFAZh", "expanded_url": "https://twitter.com/dsconecta/status/1182211189134282752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5024YcFAZh", "media_key": "3_1182211187825680384"}]}, "created_at": "2019-10-10T08:28:06.000Z", "lang": "es", "text": "\u00bfTienes 40 segundos? \n\nCada 40 segundos se suicida una persona.\n\nOs invitamos a dedicar \u00ab40 segundos para actuar\u00bb durante el #DiaMundialSalutMental. Si dedicamos tiempo y empatizamos podemos cambiar la vida de una persona https://t.co/rYzNg4iYUq #hemeroteca https://t.co/5024YcFAZh", "edit_history_tweet_ids": ["1182211189134282752"], "id": "1182211189134282752", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "author_id": "2397658758"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 44, "tag": "D\u00edaMundialdelaSaludMental"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.8233, "type": "Person", "normalized_text": "Crist\u00f3bal P\u00e9rez"}], "urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/8CWB3ZeofH", "expanded_url": "http://bit.ly/312tlgH", "display_url": "bit.ly/312tlgH"}, {"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/kT9AvevIs3", "expanded_url": "https://twitter.com/AgenciaCostaSol/status/1182261785870639104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kT9AvevIs3", "media_key": "3_1182261776655831040"}]}, "created_at": "2019-10-10T11:49:09.000Z", "lang": "es", "text": "\ud83c\udfe5 Con motivo del  #D\u00edaMundialdelaSaludMental hemos le\u00eddo un manifiesto \ud83d\udcdc y se ha donado una pintura \ud83c\udfa8 obra del artista Crist\u00f3bal P\u00e9rez realizada durante la \u2018I Jornada del Programa de Prevenci\u00f3n e Intervenci\u00f3n en conducta suicida\u2019 \n\n\ud83d\udd17\u25b6 https://t.co/8CWB3ZeofH https://t.co/kT9AvevIs3", "edit_history_tweet_ids": ["1182261785870639104"], "id": "1182261785870639104", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "4898287630"}, {"created_at": "2019-10-10T14:02:17.000Z", "lang": "es", "text": "\u201cCada 40 segundos se suicida una persona\u201d\nEste a\u00f1o se tratar\u00e1 sobre la prevenci\u00f3n del suicidio,  ya que es necesario crear conciencia de que no es necesario llegar a este lamentable suceso.", "edit_history_tweet_ids": ["1182295288666607617"], "id": "1182295288666607617", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 3, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "author_id": "1154593067929874432"}, {"created_at": "2019-10-10T15:23:46.000Z", "lang": "pt", "text": "Fui ler essa thread de 77 motivos sei l\u00e1 o qu\u00ea suic\u00eddio e estou profundamente arrependida.", "edit_history_tweet_ids": ["1182315796204326913"], "id": "1182315796204326913", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2777295019"}, {"created_at": "2019-10-10T13:05:49.000Z", "lang": "es", "text": "Anoche me encontr\u00e9 con una persona que se financia pagando el m\u00ednimo de la tarjeta. Un adulto. Todav\u00eda no entiendo", "edit_history_tweet_ids": ["1182281079849439232"], "id": "1182281079849439232", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 50, "like_count": 246, "quote_count": 0}, "author_id": "163055343"}, {"created_at": "2019-10-10T13:23:06.000Z", "lang": "pt", "text": "Li agora que a m\u00e3e dessa menina de 6 anos que o tio matou perdeu um filho de 2 anos h\u00e1 3 meses atr\u00e1s,nem se recuperou de uma perca e agora teve outra \ud83e\udd7a\ud83d\ude14", "edit_history_tweet_ids": ["1182285428256317440"], "id": "1182285428256317440", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "author_id": "1916146110"}, {"created_at": "2019-10-10T13:28:04.000Z", "lang": "es", "text": "D\u00cdA MUNDIAL PARA LA PREVENCI\u00d3N DEL SUICIDIO\n\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/R4SV48HsXZ", "edit_history_tweet_ids": ["1182286677768839168"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 99, "probability": 0.988, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/R4SV48HsXZ", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/vida/20190909/47260236571/dia-mundial-prevencion-suicidio-espana.html", "display_url": "lavanguardia.com/vida/20190909/\u2026"}]}, "id": "1182286677768839168", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "169219092"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 12, "end": 34, "tag": "DiaMundialSaludMental"}]}, "created_at": "2019-10-10T09:57:12.000Z", "lang": "ca", "text": "\ud83d\udce2Avui \u00e9s el #DiaMundialSaludMental\n\n1\u20e31 de cada 4 persones tindr\u00e0 un trastorn de salut mental a la seva vida\n\n2\u20e3Cada dues hores i mitja es su\u00efcida una persona a Espanya\n\n3\u20e3Les persones amb problemes de salut mental tenen la tasa m\u00e9s baixa d'ocupaci\u00f3\n\n\ud83d\udde3\ufe0fLluitem per canviar-ho\ud83d\udc9c!", "edit_history_tweet_ids": ["1182233613506617345"], "id": "1182233613506617345", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "3395950991"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 22, "tag": "OMS"}, {"start": 126, "end": 147, "tag": "40SegundosParaActuar"}, {"start": 228, "end": 241, "tag": "NoEst\u00e1nSolas"}, {"start": 242, "end": 268, "tag": "D\u00edaMundialDeLaSaludMental"}, {"start": 269, "end": 279, "tag": "10octubre"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.9234, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/B2sc3QQLw8", "expanded_url": "https://twitter.com/icathi/status/1182304894008676352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/B2sc3QQLw8", "media_key": "3_1182304887792635957"}]}, "created_at": "2019-10-10T14:40:27.000Z", "lang": "es", "text": "De acuerdo con la #OMS, cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. Por esta raz\u00f3n, en 2019 nos sumamos a la campa\u00f1a #40SegundosParaActuar, compartiendo este mensaje y escuchando a esas personas que lo necesiten porque #NoEst\u00e1nSolas #D\u00edaMundialDeLaSaludMental #10octubre https://t.co/B2sc3QQLw8", "edit_history_tweet_ids": ["1182304894008676352"], "id": "1182304894008676352", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "author_id": "33926412"}, {"created_at": "2019-10-09T02:32:11.000Z", "lang": "es", "text": "este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturalidad https://t.co/YmajWYbXVf", "edit_history_tweet_ids": ["1181759231235645440"], "id": "1181759231235645440", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 9, "like_count": 5607, "quote_count": 33}, "author_id": "397638670", "entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/YmajWYbXVf", "expanded_url": "https://twitter.com/MartuPerez_/status/1181759231235645440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YmajWYbXVf", "media_key": "3_1181759225162293249"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T15:19:34.000Z", "lang": "pt", "text": "@PaulaTe13675223 @senadorhumberto @jairbolsonaro A palavra de um bot q coloca a bandeira dos Estados Unidos junto com do Brasil no perfil, numa clara demonstra\u00e7\u00e3o de subservi\u00eancia, mesmo depois do safan\u00e3o q o Trump deu no Brasil, n t\u00eam peso algum. Te situa kkkkkkk https://t.co/P7Bo4XqAkk", "edit_history_tweet_ids": ["1182314739520753669"], "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 106, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 121, "end": 126, "probability": 0.8832, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 209, "end": 213, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 222, "end": 227, "probability": 0.9146, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/P7Bo4XqAkk", "expanded_url": "https://twitter.com/Suzananaevolut/status/1182314739520753669/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P7Bo4XqAkk", "media_key": "3_1182314725692063744"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 33, "username": "senadorhumberto", "id": "76049312"}, {"start": 34, "end": 48, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "in_reply_to_user_id": "1174532967659638784", "id": "1182314739520753669", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1098278453458227201", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182313801598803968"}]}, {"created_at": "2019-10-09T14:39:45.000Z", "lang": "pt", "text": "\u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZYZE", "edit_history_tweet_ids": ["1181942330267439104"], "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.7962, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/Y3tDGJZYZE", "expanded_url": "https://www.direitaopressora.com/matou-alguem-nao-importa-se-tem-12-anos-vai-cumprir-pena-como-se-tivesse-20-ou-30-diz-mourao/", "display_url": "direitaopressora.com/matou-alguem-n\u2026"}]}, "id": "1181942330267439104", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 63, "like_count": 1361, "quote_count": 42}, "author_id": "609037720"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 235, "end": 238, "tag": "G1"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 102, "probability": 0.62, "type": "Person", "normalized_text": "Dyogo"}, {"start": 236, "end": 237, "probability": 0.6124, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}], "urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/errc0mqsIl", "expanded_url": "https://glo.bo/2MndRhW", "display_url": "glo.bo/2MndRhW", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/rj/rio-de-janeiro/noticia/2019/10/10/investigacao-aponta-que-disparo-que-matou-adolescente-em-niteroi-partiu-de-pm.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=g1"}]}, "created_at": "2019-10-10T12:45:00.000Z", "lang": "pt", "text": "\"Nesse caso o que tudo indica \u00e9 que se trata de um homic\u00eddio. N\u00e3o houve a\u00e7\u00e3o nenhuma por parte do Dyogo, agress\u00e3o, n\u00e3o estava armado, n\u00e3o fez men\u00e7\u00e3o de nada, de atirar. Naquele momento n\u00e3o havia troca de tiros\" https://t.co/errc0mqsIl #G1", "edit_history_tweet_ids": ["1182275838902857728"], "id": "1182275838902857728", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 14, "like_count": 274, "quote_count": 19}, "author_id": "8802752"}, {"created_at": "2019-10-10T14:02:27.000Z", "lang": "pt", "text": "Eu n\u00e3o quero ser rude com ningu\u00e9m, Mas voc\u00eas sabem que quando algu\u00e9m se suicida n\u00e3o vai para o c\u00e9u n\u00e9.", "edit_history_tweet_ids": ["1182295329565282304"], "id": "1182295329565282304", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1235813102"}, {"created_at": "2019-10-10T15:18:44.000Z", "lang": "es", "text": "@AlegreAbru JAJAJAJ no amiga,no t mates :(((", "edit_history_tweet_ids": ["1182314526278062084"], "in_reply_to_user_id": "1149118362297012224", "id": "1182314526278062084", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "800071719364890625", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182313858733629441"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "AlegreAbru", "id": "1149118362297012224"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 114, "end": 140, "tag": "diamundialdelasaludmental"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 139, "probability": 0.4524, "type": "Other", "normalized_text": "diamundialdelasaludmental"}], "urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/zHgAdlRfYd", "expanded_url": "https://twitter.com/hipolitx/status/1182251905302564864", "display_url": "twitter.com/hipolitx/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-10T12:51:18.000Z", "lang": "es", "text": "Cada 40 segundos una persona se suicida, quitemos los estigmas y estemos atentos para apoyar a quien lo necesite. #diamundialdelasaludmental https://t.co/zHgAdlRfYd", "edit_history_tweet_ids": ["1182277426472275968"], "id": "1182277426472275968", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1219745606", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182251905302564864"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 46, "tag": "DiaMundialdelaSaludMental"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/7idGq6jWyA", "expanded_url": "https://twitter.com/COLEGIOTSMALAGA/status/1182218239893557249/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7idGq6jWyA", "media_key": "3_1182218232222162944"}]}, "created_at": "2019-10-10T08:56:07.000Z", "lang": "es", "text": "Hoy, 10 de octubre, #DiaMundialdelaSaludMental tenemos una oportunidad para concienciar y movilizar a la poblaci\u00f3n acerca de cuestiones relativas a la salud mental.\n\nEste a\u00f1o, el tema principal es la \"Prevenci\u00f3n de los suicidios\". Cada 40 segundos se suicida una persona. https://t.co/7idGq6jWyA", "edit_history_tweet_ids": ["1182218239893557249"], "id": "1182218239893557249", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 1}, "author_id": "186858491"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 6, "end": 28, "tag": "DiaMundialSaludMental"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 42, "probability": 0.8468, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00e9vora Kestel"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/SwIzQUvP33", "expanded_url": "http://tiny.cc/j31aez", "display_url": "tiny.cc/j31aez"}]}, "created_at": "2019-10-10T14:29:18.000Z", "lang": "es", "text": "En el #DiaMundialSaludMental, D\u00e9vora Kestel hace un llamamiento a gobiernos y personas para prevenir el suicidio. Cada 40 segundos alguien se suicida, lo que supone una p\u00e9rdida de 800.000 personas cada a\u00f1o. Entre tod@s podemos ayudar a salvar vidas.\nhttps://t.co/SwIzQUvP33", "edit_history_tweet_ids": ["1182302087901827080"], "id": "1182302087901827080", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "author_id": "786237411093196800"}, {"created_at": "2019-10-10T15:17:49.000Z", "lang": "pt", "text": "@murilomsa_ apol\u00edticos totalmente. Tem que conversar com essas pessoas at\u00e9 que elas se sintam mal pelo mal que fizeram.", "edit_history_tweet_ids": ["1182314298791600130"], "in_reply_to_user_id": "3202402079", "id": "1182314298791600130", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "220213873", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182313940056981504"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "murilomsa_", "id": "3202402079"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T09:45:07.000Z", "lang": "es", "text": "La opini\u00f3n | Marta D\u00edaz o la bomba de relojer\u00eda\". Por @cmartinvega \ud83d\udc49 https://t.co/qUJf9KjpTD https://t.co/HorqPhLbhD", "edit_history_tweet_ids": ["1182230569192689664"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9106, "type": "Person", "normalized_text": "Marta D\u00edaz"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/qUJf9KjpTD", "expanded_url": "https://bit.ly/2ovXrMj", "display_url": "bit.ly/2ovXrMj"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/HorqPhLbhD", "expanded_url": "https://twitter.com/Diario_de_ibiza/status/1182230569192689664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HorqPhLbhD", "media_key": "3_1182230567770820610"}], "mentions": [{"start": 54, "end": 66, "username": "cmartinvega", "id": "707014590"}]}, "id": "1182230569192689664", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "73869200"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 164, "end": 186, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}], "urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/Fh2QF6bRt0", "expanded_url": "https://twitter.com/Agifes/status/1182269597145276417/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Fh2QF6bRt0", "media_key": "3_1182269595832508417"}]}, "created_at": "2019-10-10T12:20:12.000Z", "lang": "es", "text": "La conducta suicida se puede predecir y, por tanto, tambi\u00e9n prevenir mediante intervenciones oportunas y eficaces basadas en datos cient\u00edficos, tratamiento y apoyo #D\u00edaMundialSaludMental https://t.co/Fh2QF6bRt0", "edit_history_tweet_ids": ["1182269597145276417"], "id": "1182269597145276417", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "494858518"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 68, "end": 77, "tag": "suicidio"}, {"start": 232, "end": 254, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/Q1jyeLZpGt", "expanded_url": "https://twitter.com/Agifes/status/1182284696509730817/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q1jyeLZpGt", "media_key": "3_1182284695096176642"}]}, "created_at": "2019-10-10T13:20:12.000Z", "lang": "es", "text": "\u26a0\ufe0f Es imprescindible acabar con los mitos e ideas err\u00f3neas sobre el #suicidio para facilitar la desestigmatizaci\u00f3n y culpabilizaci\u00f3n de la conducta suicida y, con ello, facilitar que las personas con ideaciones suicidas pidan ayuda #D\u00edaMundialSaludMental https://t.co/Q1jyeLZpGt", "edit_history_tweet_ids": ["1182284696509730817"], "id": "1182284696509730817", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "494858518"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 30, "tag": "SaludMental"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.432, "type": "Other", "normalized_text": "SaludMental"}, {"start": 86, "end": 115, "probability": 0.9015, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/DCxNKd5tJX", "expanded_url": "https://twitter.com/ISSSTE_Salud/status/1182294931961987072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DCxNKd5tJX", "media_key": "3_1182294930179399680"}]}, "created_at": "2019-10-10T14:00:52.000Z", "lang": "es", "text": "D\u00eda Mundial de la #SaludMental\nTe invitamos a dedicar \u00ab40 segundos para actuar\u00bb en el D\u00eda Mundial de la Salud Mental, porque cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo.\nAcude a tu Cl\u00ednica, donde te brindar\u00e1n apoyo para alcanzar un bienestar f\u00edsico, mental y social \u263a\ufe0f https://t.co/DCxNKd5tJX", "edit_history_tweet_ids": ["1182294931961987072"], "id": "1182294931961987072", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "1083092970021310468"}, {"created_at": "2019-10-10T14:50:08.000Z", "lang": "pt", "text": "JK utted como vcs se sentem sendo mimadas nessa frequ\u00eancia pq quest\u00f5es de horas JK matou todo um fandom com essas fotos????", "edit_history_tweet_ids": ["1182307330962214912"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.8431, "type": "Person", "normalized_text": "JK"}, {"start": 80, "end": 81, "probability": 0.7793, "type": "Person", "normalized_text": "JK"}]}, "id": "1182307330962214912", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 25, "like_count": 191, "quote_count": 4}, "author_id": "561543358"}, {"created_at": "2019-10-10T13:39:23.000Z", "lang": "es", "text": "Hoy se recuerda el \"D\u00eda de la salud mental\" y este a\u00f1o, se centra en la prevenci\u00f3n del suicidio. En Paraguay se suicida una persona por d\u00eda seg\u00fan el @msaludpy y es la segunda causa de muerte entre j\u00f3venes de entre 15 a 29 a\u00f1os. Cuidemos a los seres queridos!", "edit_history_tweet_ids": ["1182289527349616640"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 41, "probability": 0.7626, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda de la salud mental"}, {"start": 100, "end": 107, "probability": 0.9849, "type": "Place", "normalized_text": "Paraguay"}], "mentions": [{"start": 149, "end": 158, "username": "msaludpy", "id": "368430511"}]}, "id": "1182289527349616640", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 7, "like_count": 98, "quote_count": 4}, "author_id": "556329519"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 12, "end": 34, "tag": "DiaMundialSaludMental"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/krwNvTFrUm", "expanded_url": "https://twitter.com/ecpsantacoloma/status/1182313302719946755/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/krwNvTFrUm", "media_key": "3_1182313296134918145"}]}, "created_at": "2019-10-10T15:13:52.000Z", "lang": "ca", "text": "\ud83d\udce2Avui \u00e9s el #DiaMundialSaludMental\n1\u20e31 de cada 4 persones tindr\u00e0 un trastorn de salut mental a la seva vida\n2\u20e3Cada dues hores i mitja es su\u00efcida una persona a Espanya i 2a causa de morts a Catalunya\n3\u20e3Les persones amb problemes de salut mental tenen la tasa m\u00e9s baixa d'ocupaci\u00f3 https://t.co/krwNvTFrUm", "edit_history_tweet_ids": ["1182313302719946755"], "id": "1182313302719946755", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "author_id": "961670457442304001"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 5, "end": 31, "tag": "D\u00edaMundialdelaSaludMental"}, {"start": 231, "end": 241, "tag": "40seconds"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/DTDZYyEkIA", "expanded_url": "https://twitter.com/UNLoficial/status/1182311671727046656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DTDZYyEkIA", "media_key": "3_1182311665167163392"}], "mentions": [{"start": 83, "end": 90, "username": "OPSECU", "id": "399415979"}, {"start": 97, "end": 108, "username": "UNLoficial", "id": "856878211644391424"}]}, "created_at": "2019-10-10T15:07:23.000Z", "lang": "es", "text": "[\ud83d\udca1]\n\n#D\u00edaMundialdelaSaludMental\n\nCada 40 segundos se suicida una persona, seg\u00fan la @OPSECU. Como @UNLoficial aunamos esfuerzos desde Bienestar Universitario para prevenir el suicidio.\n\nEscucha con mente abierta y ofrece el apoyo.\n\n#40seconds https://t.co/DTDZYyEkIA", "edit_history_tweet_ids": ["1182311671727046656"], "id": "1182311671727046656", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "856878211644391424"}, {"created_at": "2019-10-10T14:09:04.000Z", "lang": "es", "text": "CADA 40 SEGUNDOS ALGUIEN SE SUICIDA. CADA 40 SEGUNDOS ALGUIEN SE SUICIDA. CADA 40 SEGUNDOS ALGUIEN SE SUICIDA. https://t.co/HQqZVLl6ha", "edit_history_tweet_ids": ["1182296996276817924"], "id": "1182296996276817924", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "212290524", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182103452798738432"}], "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/HQqZVLl6ha", "expanded_url": "https://twitter.com/ONU_es/status/1182103452798738432", "display_url": "twitter.com/ONU_es/status/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T14:53:18.000Z", "lang": "es", "text": "Albert\u00ectere creo que se tom\u00f2 una caja de viagra y est\u00e0 delirando sobervia..\n\" a mi lado Cristina no roba m\u00e0s \"\n\" en mi gobierno Cristina va a tener cero injerencia \"\npero d\u00e9jate de joder !!...quien te va a creer ..pejerto !", "edit_history_tweet_ids": ["1182308128676818944"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.6457, "type": "Other", "normalized_text": "Albert\u00ectere"}, {"start": 88, "end": 95, "probability": 0.8497, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.8233, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "id": "1182308128676818944", "public_metrics": {"retweet_count": 200, "reply_count": 57, "like_count": 476, "quote_count": 17}, "author_id": "1553568727"}, {"created_at": "2019-10-10T11:32:12.000Z", "lang": "es", "text": "Es verdad que no ayud\u00f3 que le pusieran en una pel\u00edcula como el Escuadr\u00f3n Suicida con una caracterizaci\u00f3n lamentable y yo era s\u00faper fan por 30 Seconds to Mars, pero es que creces, maduras, te das cuenta de que es una mierda de persona y un follani\u00f1as y pues te importa una mierda. https://t.co/CiT6J3z3iO", "edit_history_tweet_ids": ["1182257520104087554"], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 79, "probability": 0.8445, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 139, "end": 156, "probability": 0.7982, "type": "Other", "normalized_text": "30 Seconds to Mars"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/CiT6J3z3iO", "expanded_url": "https://twitter.com/IGN_es/status/1182236211643125765", "display_url": "twitter.com/IGN_es/status/\u2026"}]}, "id": "1182257520104087554", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 5, "like_count": 112, "quote_count": 2}, "author_id": "271479687", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182236211643125765"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 151, "end": 175, "tag": "DiaMundialDeSaludMental"}], "urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/eU9Gbf0gdw", "expanded_url": "https://twitter.com/Lunitaazul2702/status/1182297687246295041/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eU9Gbf0gdw", "media_key": "3_1182297685518274562"}]}, "created_at": "2019-10-10T14:11:49.000Z", "lang": "es", "text": "Gran porcentaje de la poblaci\u00f3n que se suicida lo comunica antes con la intenci\u00f3n de recibir ayuda. Apoyo psicol\u00f3gico gratuito 800 911 66 66 opci\u00f3n 3  #DiaMundialDeSaludMental https://t.co/eU9Gbf0gdw", "edit_history_tweet_ids": ["1182297687246295041"], "id": "1182297687246295041", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "author_id": "517070474"}, {"created_at": "2019-10-10T12:42:04.000Z", "lang": "es", "text": "Este a\u00f1o la OMS se centra en la identificaci\u00f3n, tratamiento y prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos se suicida una persona. Cada a\u00f1o cerca de 800.000 personas fallecen por esta causa, y otras muchas intentan suicidarse. https://t.co/hVpYzBvLMb", "edit_history_tweet_ids": ["1182275101275967490"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.8089, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/hVpYzBvLMb", "expanded_url": "https://twitter.com/Estudiantil2020/status/1182275101275967490/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hVpYzBvLMb", "media_key": "3_1182275083739500551"}, {"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/hVpYzBvLMb", "expanded_url": "https://twitter.com/Estudiantil2020/status/1182275101275967490/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hVpYzBvLMb", "media_key": "3_1182275093604569090"}]}, "in_reply_to_user_id": "1065213127573278720", "id": "1182275101275967490", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1065213127573278720", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182275078999937025"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 37, "tag": "ViolenciaMachista"}, {"start": 47, "end": 59, "tag": "SaludMental"}, {"start": 99, "end": 108, "tag": "suicidio"}, {"start": 205, "end": 227, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.697, "type": "Other", "normalized_text": "ViolenciaMachista"}, {"start": 206, "end": 226, "probability": 0.5178, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaMundialSaludMental"}]}, "created_at": "2019-10-10T14:08:11.000Z", "lang": "es", "text": "\u26a0\ufe0f El efecto de la #ViolenciaMachista sobre la #SaludMental de las mujeres incrementa el riesgo de #suicidio. Esta violencia y los abusos sexuales son factores de riesgo importantes de la conducta suicida #D\u00edaMundialSaludMental", "edit_history_tweet_ids": ["1182296773253062659"], "id": "1182296773253062659", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "994727946"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 10, "end": 36, "tag": "diamundialdelasaludmental"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 35, "probability": 0.475, "type": "Other", "normalized_text": "diamundialdelasaludmental"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/FpRT9QYXdz", "expanded_url": "https://saludprimero.mx/2019/10/10/cada-40-segundos-alguien-se-suicida/", "display_url": "saludprimero.mx/2019/10/10/cad\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-10T13:04:24.000Z", "lang": "es", "text": "Hoy es el #diamundialdelasaludmental Cada 40 segundos alguien se suicida en alg\u00fan lugar del mundo. https://t.co/FpRT9QYXdz", "edit_history_tweet_ids": ["1182280721160785926"], "id": "1182280721160785926", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1017083317491941377"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 5, "end": 31, "tag": "D\u00edaMundialDeLaSaludMental"}, {"start": 131, "end": 142, "tag": "40Segundos"}, {"start": 231, "end": 248, "tag": "ConectaConLaVida"}, {"start": 249, "end": 261, "tag": "NoEst\u00e1sSolo"}], "urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/gslodQrOE1", "expanded_url": "https://twitter.com/Ortiz_Irapuato/status/1182291930161565696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gslodQrOE1", "media_key": "3_1182291922943184896"}]}, "created_at": "2019-10-10T13:48:56.000Z", "lang": "es", "text": "Este #D\u00edaMundialDeLaSaludMental, se centra en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una persona se suicida, utilicemos esos #40Segundos para actuar y concientizar sobre la importancia de mantener vivas las redes de afectos.\n#ConectaConLaVida\n#NoEst\u00e1sSolo https://t.co/gslodQrOE1", "edit_history_tweet_ids": ["1182291930161565696"], "id": "1182291930161565696", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "3057914359"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 25, "end": 35, "tag": "sabiasque"}, {"start": 253, "end": 275, "tag": "diamundialsaludmental"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/9xkTaBU9J1", "expanded_url": "https://twitter.com/MedliaHealth/status/1182191601948545026/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9xkTaBU9J1", "media_key": "3_1182191595694776320"}]}, "created_at": "2019-10-10T07:10:16.000Z", "lang": "es", "text": "\ud83c\udd98\u00a1Basta ya de estigmas!\n\n#sabiasque cada 40 segundos se suicida una persona. \n\nSi no te sientes bien : \n\ud83d\udd38Pide ayuda a alguien de confianza\n\ud83d\udd38No sientas verg\u00fcenza\n\ud83d\udd38Pon en marcha un \"plan de seguridad\".\n\n\u260e\ufe0fLlama al tel\u00e9fono de la esperanza \ud83d\udc9a\n   717003717\n\n#diamundialsaludmental https://t.co/9xkTaBU9J1", "edit_history_tweet_ids": ["1182191601948545026"], "id": "1182191601948545026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 42, "quote_count": 1}, "author_id": "920968709363175424"}, {"created_at": "2019-10-10T15:07:41.000Z", "lang": "pt", "text": "Porque ex sempre aparece do al\u00e9m?", "edit_history_tweet_ids": ["1182311746641502214"], "id": "1182311746641502214", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1154128761320812545"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 51, "end": 77, "tag": "diamundialdelasaludmental"}, {"start": 98, "end": 110, "tag": "C\u00f3digoSalud"}, {"start": 111, "end": 123, "tag": "ElHeraldoTV"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 109, "probability": 0.6497, "type": "Other", "normalized_text": "C\u00f3digoSalud"}, {"start": 112, "end": 122, "probability": 0.8647, "type": "Other", "normalized_text": "ElHeraldoTV"}], "urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/5ciK83OirB", "expanded_url": "https://twitter.com/JMRivaPalacio/status/1182310666213965824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5ciK83OirB", "media_key": "3_1182310645259214848"}], "mentions": [{"start": 155, "end": 168, "username": "ElHeraldo_MX", "id": "941732560912175106"}]}, "created_at": "2019-10-10T15:03:23.000Z", "lang": "es", "text": "Cada 4 segundos se suicida en el mundo una persona #diamundialdelasaludmental los detalles hoy en #C\u00f3digoSalud #ElHeraldoTV Porque la salud no es un juego @elheraldo_mx https://t.co/5ciK83OirB", "edit_history_tweet_ids": ["1182310666213965824"], "id": "1182310666213965824", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "84907631"}, {"created_at": "2019-10-10T15:11:53.000Z", "lang": "en", "text": "@lorenbourhood @tnbhd1975_ @AFORCEGUILDA ANIMEEEEEEEEEE", "edit_history_tweet_ids": ["1182312802674978817"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 54, "probability": 0.505, "type": "Other", "normalized_text": "ANIMEEEEEEEEEE"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "lorenbourhood", "id": "3430151499"}]}, "in_reply_to_user_id": "3430151499", "id": "1182312802674978817", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1423609308", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182312371555049472"}]}, {"created_at": "2019-10-10T12:05:23.000Z", "lang": "pt", "text": "No come\u00e7o de 2017, nosso titular era O Kazin, gringo da favela. J\u00f4 era reserva de Kazin. Entrou no derby e matou o jogo e desde ent\u00e3o virou titular do Corinthians. Ou seja, Carille n\u00e3o segura jogar bom no banco. Se o Boselli fosse tudo isso, pode ter certeza que seria titular.", "edit_history_tweet_ids": ["1182265869000310785"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.7642, "type": "Person", "normalized_text": "Kazin"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.3474, "type": "Person", "normalized_text": "Kazin"}, {"start": 151, "end": 161, "probability": 0.9742, "type": "Organization", "normalized_text": "Corinthians"}, {"start": 173, "end": 179, "probability": 0.9456, "type": "Person", "normalized_text": "Carille"}, {"start": 217, "end": 223, "probability": 0.8851, "type": "Person", "normalized_text": "Boselli"}]}, "id": "1182265869000310785", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 8, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "author_id": "1019615937652252674"}, {"created_at": "2019-10-10T13:15:43.000Z", "lang": "es", "text": "Aunemos esfuerzos para prevenir el suicidio\nCada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, por ello el D\u00eda Mundial de la Salud Mental de 2019 se centra en la prevenci\u00f3n del suicidio https://t.co/XvLob3uxkG https://t.co/NyK3luDwRQ", "edit_history_tweet_ids": ["1182283568766169090"], "entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 146, "probability": 0.9018, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental de 2019"}], "urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/XvLob3uxkG", "expanded_url": "http://cort.as/-SLhV", "display_url": "cort.as/-SLhV"}, {"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/NyK3luDwRQ", "expanded_url": "https://twitter.com/TribunaHabana/status/1182283568766169090/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NyK3luDwRQ", "media_key": "3_1182283553343787008"}]}, "id": "1182283568766169090", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "136392951"}, {"created_at": "2019-10-10T15:07:36.000Z", "lang": "es", "text": "@Elquetefoka Pero es que no entiendo qu\u00e9 pretendes demostrar... \u00bfDefinir un concepto? Bueno, bien hecho, has definido el concepto de \"suicidio ampliado\". Volvemos a la cuesti\u00f3n, \u00bfestoy justificando los actos de esta mujer? Yo creo que no.", "edit_history_tweet_ids": ["1182311726827614209"], "in_reply_to_user_id": "243267260", "id": "1182311726827614209", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "55560638", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182310510492078080"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Elquetefoka", "id": "243267260"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T03:00:31.000Z", "lang": "pt", "text": "Se n\u00e3o me matou, certamente ir\u00e1 me fortalecer!!", "edit_history_tweet_ids": ["1182128750110089217"], "id": "1182128750110089217", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "328224705"}, {"created_at": "2019-10-10T13:37:36.000Z", "lang": "pt", "text": "Quem tem vontade de cometer suic\u00eddio muitas vezes n\u00e3o sente mais prazer em mais NADA mesmo isso agradasse anteriormente e esse tipo se thread s\u00f3 serve pra frustrar o suicida mesmo que feita com boas inten\u00e7\u00f5es https://t.co/LoVSdTDoBT", "edit_history_tweet_ids": ["1182289076331958272"], "id": "1182289076331958272", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 5, "like_count": 31, "quote_count": 1}, "author_id": "817763826208796674", "entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/LoVSdTDoBT", "expanded_url": "https://twitter.com/polipockexx/status/1181935690294185984", "display_url": "twitter.com/polipockexx/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T15:07:12.000Z", "lang": "es", "text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental: Cada 40 segundos se suicida una persona https://t.co/C4OqF6PXmn https://t.co/JG3aEsbwUk", "edit_history_tweet_ids": ["1182311627380723712"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 29, "probability": 0.8493, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/C4OqF6PXmn", "expanded_url": "https://bit.ly/314Rh3c", "display_url": "bit.ly/314Rh3c"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/JG3aEsbwUk", "expanded_url": "https://twitter.com/VPITV/status/1182311627380723712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JG3aEsbwUk", "media_key": "3_1182311619222818817"}]}, "id": "1182311627380723712", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4527987340"}, {"created_at": "2019-10-10T12:25:40.000Z", "lang": "pt", "text": "Os avan\u00e7os tecnol\u00f3gicos n\u00e3o favorecem s\u00f3 os novos entrantes, mas tamb\u00e9m aqueles que t\u00eam maior capacidade de execu\u00e7\u00e3o.\nNessa briga de cachorro grande, com taxas menores, me parece que quem ganhar\u00e1, sem d\u00favidas, somos n\u00f3s.\nServi\u00e7os melhores, taxas mais baixas (ou zero), mais\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0 \ud83d\ude4b\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "edit_history_tweet_ids": ["1182270973481029632"], "in_reply_to_user_id": "56782939", "id": "1182270973481029632", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 66, "quote_count": 0}, "author_id": "56782939", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182270387230515202"}]}, {"created_at": "2019-10-09T13:05:57.000Z", "lang": "pt", "text": "Indica uns filmes ruins que vc ama?", "edit_history_tweet_ids": ["1181918726175776769"], "id": "1181918726175776769", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 67, "like_count": 171, "quote_count": 1}, "author_id": "984299283838103552"}, {"created_at": "2019-10-10T15:01:29.000Z", "lang": "es", "text": "@borrero86 Puede tener un poco de eso por el resultado en C\u00facuta, que tambi\u00e9n hay que considerar para juzgar.\n\nSin embargo, se sab\u00eda que hab\u00eda que rotar alg\u00fan partido de esos. \u00bfNo era mejor en Ibagu\u00e9 que en el cl\u00e1sico?\n\nY yo creo que era mejor ayer, en una plaza muy complicada, que en casa.", "edit_history_tweet_ids": ["1182310187853631488"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.9708, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00facuta"}, {"start": 193, "end": 198, "probability": 0.7716, "type": "Place", "normalized_text": "Ibagu\u00e9"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "borrero86", "id": "56612874"}]}, "in_reply_to_user_id": "56612874", "id": "1182310187853631488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "438754717", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182301681658339330"}]}, {"created_at": "2019-10-10T14:14:40.000Z", "lang": "es", "text": "Me toco F\u00e1tima la hija de Zulema - malandra y suicida. https://t.co/HQ4kJGNVCQ https://t.co/Lqq6I3FWfO", "edit_history_tweet_ids": ["1182298406057852931"], "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.3745, "type": "Other", "normalized_text": "F\u00e1tima"}, {"start": 26, "end": 42, "probability": 0.5433, "type": "Person", "normalized_text": "Zulema - malandra"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/HQ4kJGNVCQ", "expanded_url": "https://twitter.com/carlosecuellarr/status/1182298406057852931/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HQ4kJGNVCQ", "media_key": "3_1182298369940701190"}, {"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/Lqq6I3FWfO", "expanded_url": "https://twitter.com/viktrromvenus/status/1176356540892139520", "display_url": "twitter.com/viktrromvenus/\u2026"}]}, "id": "1182298406057852931", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1177464140"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 55, "tag": "saludmental"}, {"start": 209, "end": 220, "tag": "40segundos"}, {"start": 221, "end": 247, "tag": "D\u00edaMundialdelaSaludMental"}, {"start": 248, "end": 263, "tag": "SaludParaTodos"}], "urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/rh4m8HzEKl", "expanded_url": "http://bit.ly/2LX64sa", "display_url": "bit.ly/2LX64sa"}, {"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/FeBvOn9lq8", "expanded_url": "https://twitter.com/OPSOMSPeru/status/1182291226273312769/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FeBvOn9lq8", "media_key": "3_1182291214160125953"}]}, "created_at": "2019-10-10T13:46:08.000Z", "lang": "es", "text": "\ud83d\udc40 El estigma asociado con los problemas de #saludmental y el comportamiento suicida es una de las principales barreras para las personas que buscan recibir la ayuda que necesitan.  \n\nhttps://t.co/rh4m8HzEKl \n\n#40segundos\n#D\u00edaMundialdelaSaludMental #SaludParaTodos https://t.co/FeBvOn9lq8", "edit_history_tweet_ids": ["1182291226273312769"], "id": "1182291226273312769", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 1, "like_count": 57, "quote_count": 0}, "author_id": "140670223"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 211, "end": 227, "tag": "PrevenirEsVIvir"}, {"start": 228, "end": 254, "tag": "D\u00edaMundialdelaSaludMental"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/p4t5PgUUvY", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?time_continue=6&v=pxJvb_Ng_XQ", "display_url": "youtube.com/watch?time_con\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-10T15:03:15.000Z", "lang": "es", "text": "El suicidio no respeta edades, es la segunda causa de defunci\u00f3n entre los j\u00f3venes de 15 a 29 a\u00f1os. La cifra m\u00e1s triste y alarmante, es la que nos muestra que cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. #PrevenirEsVIvir #D\u00edaMundialdelaSaludMental \nhttps://t.co/p4t5PgUUvY", "edit_history_tweet_ids": ["1182310632332201984"], "id": "1182310632332201984", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "183882740"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 7, "end": 33, "tag": "DiaMundialdelaSaludMental"}, {"start": 58, "end": 84, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}, {"start": 90, "end": 101, "tag": "40segundos"}, {"start": 165, "end": 174, "tag": "suicidio"}, {"start": 192, "end": 205, "tag": "SaludPublica"}, {"start": 207, "end": 229, "tag": "prevenciondelsuicidio"}, {"start": 242, "end": 252, "tag": "40seconds"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 83, "probability": 0.5432, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/rN5fm8kFD6", "expanded_url": "https://www.who.int/es/news-room/events/detail/2019/10/10/default-calendar/world-mental-health-day-2019-focus-on-suicide-prevention", "display_url": "who.int/es/news-room/e\u2026"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/UK8dDESy0G", "expanded_url": "https://twitter.com/NoInvisibles/status/1182196450148663296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UK8dDESy0G", "media_key": "3_1182196434436808704"}], "mentions": [{"start": 45, "end": 49, "username": "WHO", "id": "14499829"}, {"start": 50, "end": 57, "username": "opsoms", "id": "22276965"}]}, "created_at": "2019-10-10T07:29:32.000Z", "lang": "es", "text": "Hoy es #DiaMundialdelaSaludMental\u00a0\nCampa\u00f1a d @WHO @opsoms #WorldSuicidePreventionDay\nCada #40segundos se suicida una persona, ded\u00edcaselos y toma conciencia sobre el #suicidio como problema de #SaludPublica \n#prevenciondelsuicidio.\nAqu\u00ed info\ud83d\udc47 #40seconds\nhttps://t.co/rN5fm8kFD6 https://t.co/UK8dDESy0G", "edit_history_tweet_ids": ["1182196450148663296"], "id": "1182196450148663296", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 34, "quote_count": 1}, "author_id": "1389099654"}, {"created_at": "2019-10-09T19:44:21.000Z", "lang": "es", "text": "@nebulannister @hopeless0pus Eso del grupo de mujeres para una peli de Marvel se lleva hablando desde mucho antes de salir Escuadr\u00f3n Suicida. Con eso te lo digo todo", "edit_history_tweet_ids": ["1182018984784334848"], "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 76, "probability": 0.6336, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 123, "end": 139, "probability": 0.8493, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "nebulannister", "id": "1114229600"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "hopeless0pus", "id": "969382150700224512"}]}, "in_reply_to_user_id": "1959401995", "id": "1182018984784334848", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 44, "quote_count": 0}, "author_id": "3065781070", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182008175408627712"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 25, "end": 37, "tag": "SalutMental"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/goGfN1YxBy", "expanded_url": "https://twitter.com/socialistes_cat/status/1182204984680747008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/goGfN1YxBy", "media_key": "3_1182204979123240960"}]}, "created_at": "2019-10-10T08:03:27.000Z", "lang": "ca", "text": "\ud83d\udd34Avui, Dia Mundial de la #SalutMental recordem que cal equiparar salut mental amb salut f\u00edsica: segons la OMS, cada 40 segons es su\u00efcida una persona al m\u00f3n, 800.000 cada any!\n\nHem de conscienciar-nos i lluitar contra l'estigmatitzaci\u00f3 que pateixen les persones afectades. https://t.co/goGfN1YxBy", "edit_history_tweet_ids": ["1182204984680747008"], "id": "1182204984680747008", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 47, "quote_count": 2}, "author_id": "15133318"}, {"created_at": "2019-10-10T13:17:18.000Z", "lang": "ca", "text": "ULTIMA MINUTA // NISSA\n\nFranck, l'eroi nissart dau chaple dau 14 julhet, aur\u00eca prouvat de si suicid\u00e0 en lou sieu apartament situat en lou quarti\u00e9 de la \"Corniche fleurie\".\n\nL'ouperacioun dau RAID a perm\u00e8s de lou sauv\u00e0 e es ahura acabada.\n\nE viva Franck\u2764\ufe0f\n\nhttps://t.co/NGSNEIA2oa", "edit_history_tweet_ids": ["1182283969963941893"], "id": "1182283969963941893", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "702809097645789184", "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/NGSNEIA2oa", "expanded_url": "https://www.nicematin.com/faits-divers/lintervention-du-raid-a-nice-ouest-est-terminee-pas-de-victime-421087", "display_url": "nicematin.com/faits-divers/l\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.nicematin.com/faits-divers/lintervention-du-raid-a-nice-ouest-est-terminee-pas-de-victime-421087"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T14:42:07.000Z", "lang": "es", "text": "Todos tenemos en Twitter a alg\u00fan potencial suicida, NO??\nDe esos que los lees y dec\u00eds \"Este en cualquier momento cabecea el piso o una bala\"", "edit_history_tweet_ids": ["1182305312780570624"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.9716, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "id": "1182305312780570624", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 28, "quote_count": 1}, "author_id": "2966383654"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 65, "end": 74, "tag": "suicidio"}, {"start": 229, "end": 251, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}]}, "created_at": "2019-10-10T06:27:01.000Z", "lang": "es", "text": "Es imprescindible acabar con los mitos e ideas err\u00f3neas sobre el #suicidio para facilitar la desestigmatizaci\u00f3n y culpabilizaci\u00f3n de la conducta suicida y, con ello, facilitar que las personas con ideaciones suicidas pidan ayuda #D\u00edaMundialSaludMental", "edit_history_tweet_ids": ["1182180715506622465"], "id": "1182180715506622465", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "239133488"}, {"created_at": "2019-10-08T02:04:21.000Z", "lang": "es", "text": "Los libros qu\u00e9 hay que leer, la m\u00fasica qu\u00e9 hay que escuchar, las pel\u00edculas qu\u00e9 hay que ver, los artistas qu\u00e9 hay que bancar. Entre imperativos se suicida la vanguardia.", "edit_history_tweet_ids": ["1181389838366494720"], "id": "1181389838366494720", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 2, "like_count": 241, "quote_count": 2}, "author_id": "3371456249"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 164, "end": 186, "tag": "DiaMundialSaludMental"}, {"start": 188, "end": 205, "tag": "ConectaConLaVida"}, {"start": 207, "end": 219, "tag": "SaludMental"}, {"start": 221, "end": 241, "tag": "TodosConSaludMental"}]}, "created_at": "2019-10-10T08:00:00.000Z", "lang": "es", "text": "La conducta suicida se puede predecir y, por tanto, tambi\u00e9n prevenir mediante intervenciones oportunas y eficaces basadas en datos cient\u00edficos, tratamiento y apoyo #DiaMundialSaludMental \n#ConectaConLaVida \n#SaludMental \n#TodosConSaludMental", "edit_history_tweet_ids": ["1182204118552567808"], "id": "1182204118552567808", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "960262784"}, {"created_at": "2019-10-10T12:59:54.000Z", "lang": "es", "text": "Hoy D\u00eda de la Salud Mental, recordamos la importancia de nuestra iniciativa la Ley 30947 que impulsa la salud mental comunitaria, la atenci\u00f3n integral, los medicamentos gen\u00e9ricos y los seguros.\nDemandamos la pronta aprobaci\u00f3n del Reglamento y presupuesto para su aplicaci\u00f3n.", "edit_history_tweet_ids": ["1182279591227998208"], "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 25, "probability": 0.739, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda de la Salud Mental"}]}, "id": "1182279591227998208", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 297, "like_count": 430, "quote_count": 27}, "author_id": "111815940"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 26, "tag": "DiaMundialDeLaSaludMental"}, {"start": 68, "end": 72, "tag": "OMS"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 71, "probability": 0.7419, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/I3yQKrIIS6", "expanded_url": "https://elsilbonagenciai.blogspot.com/2019/10/diamundialdelasaludmental-cada-40.html", "display_url": "elsilbonagenciai.blogspot.com/2019/10/diamun\u2026"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/KIua53KcDP", "expanded_url": "https://twitter.com/ElSilbonAI/status/1182267069863251968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KIua53KcDP", "media_key": "3_1182267059964645376"}]}, "created_at": "2019-10-10T12:10:09.000Z", "lang": "es", "text": "#DiaMundialDeLaSaludMental Cada 40 segundos se suicida una persona. #OMS https://t.co/I3yQKrIIS6 https://t.co/KIua53KcDP", "edit_history_tweet_ids": ["1182267069863251968"], "id": "1182267069863251968", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "774814731509043200"}, {"created_at": "2019-10-10T11:59:34.000Z", "lang": "it", "text": "Oltre che drogato ed estimatore di cazzi,  ci mostra con orgoglio i tatuaggi da galeotto.\nIn primo piano quello dell'affiliazione alla Sacra Corona Unita,  composto da striscie verticali inscritte nell'ovale logato \"Merda\".\n\nE poi parla di Salvini..... Amen. https://t.co/TYe4FiyYQB", "edit_history_tweet_ids": ["1182264407235145728"], "id": "1182264407235145728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "3055135173", "entities": {"urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/TYe4FiyYQB", "expanded_url": "https://twitter.com/Sapiente_mente/status/1182264407235145728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TYe4FiyYQB", "media_key": "3_1182264398712320000"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T15:03:53.000Z", "lang": "es", "text": "\u00e9nfasis en la actitud colectiva para poder prevenir el suicidio. As\u00ed que desde aqu\u00ed os pido que deje de ser un tema tab\u00fa porque:\n\n\ud83d\udc9bEl hablar de suicidio no incrementa las ganas de cometerlo y no debe ser tab\u00fa. Si hablamos de ello, pues lo normalizaremos y las personas que tengan", "edit_history_tweet_ids": ["1182310791749357570"], "in_reply_to_user_id": "1023225613958742016", "id": "1182310791749357570", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1023225613958742016", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182310779539865600"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 1, "end": 14, "tag": "ACE_COMEBACK"}, {"start": 93, "end": 105, "tag": "UNDER_COVER"}, {"start": 144, "end": 148, "tag": "\uc5d0\uc774\uc2a4"}, {"start": 149, "end": 153, "tag": "ACE"}, {"start": 154, "end": 156, "tag": "\uc900"}, {"start": 157, "end": 160, "tag": "\ub3d9\ud6c8"}, {"start": 161, "end": 164, "tag": "\uc640\uc6b0"}, {"start": 165, "end": 169, "tag": "\uae40\ubcd1\uad00"}, {"start": 170, "end": 172, "tag": "\ucc2c"}, {"start": 173, "end": 177, "tag": "JUN"}, {"start": 178, "end": 186, "tag": "DONGHUN"}, {"start": 187, "end": 191, "tag": "WOW"}, {"start": 192, "end": 206, "tag": "KIMBYEONGKWAN"}, {"start": 207, "end": 212, "tag": "CHAN"}, {"start": 213, "end": 222, "tag": "COMEBACK"}, {"start": 223, "end": 225, "tag": "D"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 99, "probability": 0.5164, "type": "Organization", "normalized_text": "UNDER_"}, {"start": 108, "end": 114, "probability": 0.5466, "type": "Other", "normalized_text": "THE MAD"}, {"start": 145, "end": 147, "probability": 0.5631, "type": "Person", "normalized_text": "\uc5d0\uc774\uc2a4"}, {"start": 155, "end": 155, "probability": 0.4904, "type": "Person", "normalized_text": "\uc900"}, {"start": 158, "end": 159, "probability": 0.6019, "type": "Person", "normalized_text": "\ub3d9\ud6c8"}, {"start": 174, "end": 176, "probability": 0.7119, "type": "Person", "normalized_text": "JUN"}, {"start": 179, "end": 185, "probability": 0.729, "type": "Person", "normalized_text": "DONGHUN"}, {"start": 188, "end": 190, "probability": 0.4902, "type": "Person", "normalized_text": "WOW"}, {"start": 193, "end": 205, "probability": 0.8506, "type": "Person", "normalized_text": "KIMBYEONGKWAN"}, {"start": 208, "end": 211, "probability": 0.7384, "type": "Person", "normalized_text": "CHAN"}, {"start": 214, "end": 221, "probability": 0.6126, "type": "Person", "normalized_text": "COMEBACK"}], "urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/SEfQwjlzCJ", "expanded_url": "https://twitter.com/official_ACE7/status/1182309875814039553/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SEfQwjlzCJ", "media_key": "3_1182309867773521922"}]}, "created_at": "2019-10-10T15:00:15.000Z", "lang": "en", "text": "[#ACE_COMEBACK]\nA.C.E THE 3RD MINI ALBUM [UNDER COVER : THE MAD SQUAD]\n\n2019.10.29.PM6(KST)\n\n#UNDER_COVER\n: THE MAD SQUAD\n\nD-7 (ANNOUNCEMENT) \n\n#\uc5d0\uc774\uc2a4 #ACE #\uc900 #\ub3d9\ud6c8 #\uc640\uc6b0 #\uae40\ubcd1\uad00 #\ucc2c #JUN #DONGHUN #WOW #KIMBYEONGKWAN #CHAN #COMEBACK\n#D-7_ALBUM_SCHEDULE_OPEN https://t.co/SEfQwjlzCJ", "edit_history_tweet_ids": ["1182309875814039553"], "id": "1182309875814039553", "public_metrics": {"retweet_count": 5780, "reply_count": 1870, "like_count": 12985, "quote_count": 2454}, "author_id": "861579438244241411"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 35, "tag": "DiaMundialSaludMental"}]}, "created_at": "2019-10-10T14:20:06.000Z", "lang": "es", "text": "el problema  #DiaMundialSaludMental no radica sola% en tratarse con 1 profesional, muchos desgraciadamente igual llegan al suicidio aunque hayan estado internados, hay patolog\u00edas q son incurables y pacientes que tarde o temprano igual se suicidan. La mente lo + dif\u00edcil de tratar", "edit_history_tweet_ids": ["1182299770611740674"], "id": "1182299770611740674", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "367483144"}, {"created_at": "2019-10-10T15:02:10.000Z", "lang": "es", "text": "Unamos esfuerzos para mejorar la salud mental en todo el mundo. Este 2019, el foco de atenci\u00f3n es la prevenci\u00f3n del suicidio. \n\n\u2022 El suicidio es la segunda causa de muerte entre los j\u00f3venes de 15 a 29 a\u00f1os. https://t.co/OH9Qxy5fMx", "edit_history_tweet_ids": ["1182310360298262534"], "id": "1182310360298262534", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1122962072445308928", "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/OH9Qxy5fMx", "expanded_url": "https://twitter.com/RedOSMO/status/1182310360298262534/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OH9Qxy5fMx", "media_key": "3_1182310349116190721"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T14:55:49.000Z", "lang": "pt", "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, pega a vis\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade pq a falsidade vem de quem a gente menos espera", "edit_history_tweet_ids": ["1182308761198878721"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "id": "1182308761198878721", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "789936498497978369"}, {"created_at": "2019-10-10T13:08:48.000Z", "lang": "es", "text": "S\u00f3lo 38 pa\u00edses del mundo poseen estrategias nacionales para la prevenci\u00f3n del suicidio.\n\n https://t.co/C8FHjSU9Eo", "edit_history_tweet_ids": ["1182281830088806400"], "id": "1182281830088806400", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "22487412", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/C8FHjSU9Eo", "expanded_url": "http://www.102nueve.com/2019/10/10/cada-40-segundos-alguien-se-suicida-en-el-mundo-segun-la-oms/", "display_url": "102nueve.com/2019/10/10/cad\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 32, "tag": "SaludMental"}, {"start": 86, "end": 95, "tag": "suicidio"}, {"start": 252, "end": 273, "tag": "WorldMentalHealthDay"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 31, "probability": 0.473, "type": "Other", "normalized_text": "SaludMental"}, {"start": 253, "end": 272, "probability": 0.7178, "type": "Other", "normalized_text": "WorldMentalHealthDay"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/yGKMin68GP", "expanded_url": "https://twitter.com/martinezmau/status/1182279075513212929", "display_url": "twitter.com/martinezmau/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-10T13:27:54.000Z", "lang": "es", "text": "Hoy es el dia de la #SaludMental Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del #suicidio \n\u00bfSab\u00edas que cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo? NO EST\u00c1S SOLO. PIDE AYUDA. ROMPAMOS EL ESTIGMA. La depresi\u00f3n y la ansiedad son tratables. #WorldMentalHealthDay https://t.co/yGKMin68GP", "edit_history_tweet_ids": ["1182286636866002947"], "id": "1182286636866002947", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 44, "quote_count": 0}, "author_id": "42995003", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182279075513212929"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 12, "end": 38, "tag": "D\u00edaMundialDeLaSaludMental"}, {"start": 122, "end": 131, "tag": "suicidio"}, {"start": 158, "end": 175, "tag": "ConectaConLaVida"}, {"start": 176, "end": 202, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}, {"start": 203, "end": 213, "tag": "40seconds"}], "annotations": [{"start": 177, "end": 201, "probability": 0.5836, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}, {"start": 250, "end": 252, "probability": 0.4673, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/bGuJsI0O5S", "expanded_url": "http://ow.ly/hFA730pruAz", "display_url": "ow.ly/hFA730pruAz"}, {"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/W3D7Cb2Bjd", "expanded_url": "http://ow.ly/U96k30pGvsD", "display_url": "ow.ly/U96k30pGvsD"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/EtfkjpSY72", "expanded_url": "https://twitter.com/GuiaSalud/status/1182174042721308672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EtfkjpSY72", "media_key": "3_1182174041232334848"}]}, "created_at": "2019-10-10T06:00:30.000Z", "lang": "es", "text": "Este a\u00f1o el #D\u00edaMundialDeLaSaludMental se centra en la prevenci\u00f3n del suicidio.\nAlgunas preguntas (y respuestas) sobre el #suicidio https://t.co/bGuJsI0O5S \n\n#ConectaConLaVida #WorldSuicidePreventionDay #40seconds\n\nCampa\u00f1a \u00ab40 segundos para actuar\u00bb (OMS) https://t.co/W3D7Cb2Bjd https://t.co/EtfkjpSY72", "edit_history_tweet_ids": ["1182174042721308672"], "id": "1182174042721308672", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "102051912"}, {"created_at": "2019-10-10T14:53:05.000Z", "lang": "es", "text": "senda pela , pero bueno yo veo a damian bailando con un tipo asi y weno jajjajaa. https://t.co/fR0n9pJHKX", "edit_history_tweet_ids": ["1182308075023273984"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.5282, "type": "Person", "normalized_text": "damian"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/fR0n9pJHKX", "expanded_url": "https://twitter.com/MarisolYissel1/status/1181659705762037760", "display_url": "twitter.com/MarisolYissel1\u2026"}]}, "id": "1182308075023273984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "855024059612094464"}, {"created_at": "2019-10-10T13:48:48.000Z", "lang": "es", "text": "Hoy 10 de octubre es el d\u00eda de la Salud Mental.\nEste a\u00f1o la ONU se\u00f1al\u00f3 que lo centrar\u00eda en la -prevenci\u00f3n del suicido-\nCada 40 segundos en el mundo se suicida alguien y es la segunda causa de muerte entre los j\u00f3venes de 15 a 19 a\u00f1os.", "edit_history_tweet_ids": ["1182291896737177603"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.6579, "type": "Other", "normalized_text": "Mental"}, {"start": 60, "end": 62, "probability": 0.9787, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}]}, "id": "1182291896737177603", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "author_id": "1126614903182241792"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 4, "tag": "Hoy"}, {"start": 5, "end": 31, "tag": "D\u00edaMundialdelaSaludMental"}, {"start": 107, "end": 116, "tag": "suicidio"}], "urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/wwxPLNMyDK", "expanded_url": "https://twitter.com/CeligOficial/status/1182306067490975748/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wwxPLNMyDK", "media_key": "3_1182306036323176456"}], "mentions": [{"start": 49, "end": 62, "username": "OPSOMSMexico", "id": "2756279714"}]}, "created_at": "2019-10-10T14:45:07.000Z", "lang": "es", "text": "#Hoy #D\u00edaMundialdelaSaludMental  Con datos de la @OPSOMSMexico cada 40 segundos se suicida una persona. El #suicidio no respeta edades. \u00a1Unidas y unidos por la prevenci\u00f3n del suicidio! https://t.co/wwxPLNMyDK", "edit_history_tweet_ids": ["1182306067490975748"], "id": "1182306067490975748", "geo": {"place_id": "07d9ecd389887000"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "2872563339"}, {"created_at": "2019-10-10T14:53:59.000Z", "lang": "es", "text": "@negroydecap El potencial suicida soy yo cada vez que pierde Pe\u00f1arol", "edit_history_tweet_ids": ["1182308299414396929"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 67, "probability": 0.6306, "type": "Organization", "normalized_text": "Pe\u00f1arol"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "negroydecap", "id": "2966383654"}]}, "in_reply_to_user_id": "2966383654", "id": "1182308299414396929", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1141184917713428481", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182305312780570624"}]}, {"created_at": "2019-10-10T13:00:13.000Z", "lang": "pt", "text": "Trocado! Jared Leto ficou \"alienado e decepcionado\" com decis\u00e3o da Warner Bros. de ter um novo Coringa https://t.co/zXirEEwTjc https://t.co/0fjeUlhlmk", "edit_history_tweet_ids": ["1182279667966971904"], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 18, "probability": 0.9501, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 67, "end": 77, "probability": 0.9473, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/zXirEEwTjc", "expanded_url": "http://bit.ly/2M0SZOK", "display_url": "bit.ly/2M0SZOK"}, {"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/0fjeUlhlmk", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1182279667966971904/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0fjeUlhlmk", "media_key": "3_1182279662866698242"}, {"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/0fjeUlhlmk", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1182279667966971904/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0fjeUlhlmk", "media_key": "3_1182279662879301632"}]}, "id": "1182279667966971904", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 110, "like_count": 1108, "quote_count": 236}, "author_id": "9612112"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 5, "end": 16, "tag": "40segundos"}, {"start": 257, "end": 279, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/ZMgV9Qa3xW", "expanded_url": "https://twitter.com/Salud_Responde/status/1182273482043867137/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZMgV9Qa3xW", "media_key": "3_1182273468685066240"}]}, "created_at": "2019-10-10T12:35:38.000Z", "lang": "es", "text": "Cada #40segundos se suicida una persona en el mundo. \nUtilicemos esos 40 segundos para actuar: el suicidio se puede prevenir.\nSi est\u00e1s pasando por un momento dif\u00edcil, t\u00f3mate 40 segundos para hablar de ello con alguien que conf\u00edes o ll\u00e1manos al 600 360 7777\n#D\u00edaMundialSaludMental https://t.co/ZMgV9Qa3xW", "edit_history_tweet_ids": ["1182273482043867137"], "id": "1182273482043867137", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 2, "like_count": 19, "quote_count": 2}, "author_id": "140475927"}, {"created_at": "2019-10-10T14:52:11.000Z", "lang": "es", "text": "\u26ab\ufe0f Las muertes por suicidio dejan unas impactantes estad\u00edsticas en Castilla-La Mancha\n\n\ud83d\udccc En el D\u00eda Mundial de la Salud Mental, el consejero ha asegurado que en CLM se suicida una persona cada dos d\u00edas\n\nhttps://t.co/syf4grmTBb", "edit_history_tweet_ids": ["1182307845838180353"], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 84, "probability": 0.9593, "type": "Place", "normalized_text": "Castilla-La Mancha"}, {"start": 95, "end": 124, "probability": 0.8751, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}, {"start": 160, "end": 162, "probability": 0.3851, "type": "Place", "normalized_text": "CLM"}], "urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/syf4grmTBb", "expanded_url": "https://www.eldigitalcastillalamancha.es/actualidad/528571627/Las-muertes-por-suicidio-dejan-unas-impactantes-estadisticas-en-Castilla-La-Mancha.html", "display_url": "eldigitalcastillalamancha.es/actualidad/528\u2026"}]}, "id": "1182307845838180353", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "474099871"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 10, "end": 36, "tag": "D\u00edaMundialDeLaSaludMental"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.8979, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/L817SuINma", "expanded_url": "https://www.elpais.com.uy/vida-actual/dia-mundial-salud-mental-oms-difunde-guia-detectar-personas-potencial-suicida.html?utm_medium=elpaisuytw&utm_source=Twitter#Echobox=1570717474", "display_url": "elpais.com.uy/vida-actual/di\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elpais.com.uy/vida-actual/dia-mundial-salud-mental-oms-difunde-guia-detectar-personas-potencial-suicida.html?utm_medium=elpaisuytw&utm_source=Twitter#Echobox=1570717474"}]}, "created_at": "2019-10-10T14:23:12.000Z", "lang": "es", "text": "Hoy es el #D\u00edaMundialDeLaSaludMental y la OMS difundi\u00f3 una gu\u00eda para detectar personas con potencial suicida para concientizar e informar sobre las formas de prevenci\u00f3n m\u00e1s eficaces. https://t.co/L817SuINma", "edit_history_tweet_ids": ["1182300553008877568"], "id": "1182300553008877568", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "author_id": "31459537"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 166, "end": 175, "tag": "suicidio"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 119, "probability": 0.85, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/mVL5LGbdzS", "expanded_url": "https://www.hacesfalta.org/noticias/detalle/dia-mundial-de-la-salud-mental-40-segundos-para-actuar-/17798#.XZ83zyVRQe8.twitter", "display_url": "hacesfalta.org/noticias/detal\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-10T13:55:08.000Z", "lang": "es", "text": "D\u00cdA MUNDIAL DE LA SALUD MENTAL, '40 SEGUNDOS PARA ACTUAR' \nEl 10 de octubre se celebra el D\u00eda Mundial de la Salud Mental. Este a\u00f1o se hace hincapi\u00e9\u00a0la prevenci\u00f3n del #suicidio\u00a0ya\u00a0que, seg\u00fan la OMS\u00a0\u201ccada 40 segundos se suicida una persona\u201d.\u00a0\n https://t.co/mVL5LGbdzS", "edit_history_tweet_ids": ["1182293489788346369"], "id": "1182293489788346369", "geo": {"place_id": "7974acce42d034d5"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1048213144777252864"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 100, "end": 122, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}, {"start": 240, "end": 249, "tag": "suicidio"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/Bwr1Sm8n9j", "expanded_url": "https://bit.ly/30Yw3DT", "display_url": "bit.ly/30Yw3DT"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/t6vtxd9Wy9", "expanded_url": "https://twitter.com/Enfermeriatv/status/1182233616123867136/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/t6vtxd9Wy9", "media_key": "3_1182233612000940032"}]}, "created_at": "2019-10-10T09:57:13.000Z", "lang": "es", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. La prevenci\u00f3n es el mejor freno y por ello en  #D\u00edaMundialSaludMental pedimos:\n\u2795 Profesionales especialistas\n\u2795 Recursos\n\u2795 Medios\n\u2611\ufe0f Estrategia nacional\nAunemos esfuerzos para prevenir el #suicidio \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://t.co/Bwr1Sm8n9j https://t.co/t6vtxd9Wy9", "edit_history_tweet_ids": ["1182233616123867136"], "id": "1182233616123867136", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 52, "quote_count": 0}, "author_id": "212219250"}, {"created_at": "2019-10-10T13:50:00.000Z", "lang": "pt", "text": "Se a dor n\u00e3o me matou, me fez mais forte. Eles n\u00e3o entendem por eu ser assim, pra me entender tem que ser louco igual a mim.", "edit_history_tweet_ids": ["1182292195858145281"], "id": "1182292195858145281", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "193353286"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 213, "end": 234, "tag": "WorldMentalHealthDay"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 78, "probability": 0.7791, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda de la Salud Mental"}, {"start": 214, "end": 233, "probability": 0.7395, "type": "Other", "normalized_text": "WorldMentalHealthDay"}], "urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/Y1JeZaFJju", "expanded_url": "https://twitter.com/ElInformadorVE/status/1182307919074869249/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Y1JeZaFJju", "media_key": "3_1182307820479434752"}]}, "created_at": "2019-10-10T14:52:28.000Z", "lang": "es", "text": "Este jueves 10 de octubre se celebra en todo el mundo el D\u00eda de la Salud Mental \ud83e\udde0 una oportunidad hablar acerca de estos padecimientos, m\u00e1s comunes de lo que se cree y que en muchas ocasiones se vive en soledad. \n#WorldMentalHealthDay https://t.co/Y1JeZaFJju", "edit_history_tweet_ids": ["1182307919074869249"], "id": "1182307919074869249", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "586706616"}, {"created_at": "2019-10-09T20:16:12.000Z", "lang": "es", "text": "Ya sabemos. Hagamos que pierdan su inscripci\u00f3n. Con el suicida con las justas llegaron al 5%, sin el, que ni lleguen al 1%. Tenemos chamba! https://t.co/ViNNUMN6LW", "edit_history_tweet_ids": ["1182027001403777025"], "id": "1182027001403777025", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 10, "like_count": 131, "quote_count": 2}, "author_id": "1325873742", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181967686517043200"}], "entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/ViNNUMN6LW", "expanded_url": "https://twitter.com/Yossicha/status/1181967686517043200", "display_url": "twitter.com/Yossicha/statu\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Efem\u00e9ride"}, {"start": 224, "end": 240, "tag": "SenadoresMorena"}, {"start": 241, "end": 261, "tag": "SenadoDeLaRep\u00fablica"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 62, "probability": 0.8587, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}], "urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/6XG28ugWOo", "expanded_url": "https://twitter.com/MxGerardoNovelo/status/1182306881517305861/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6XG28ugWOo", "media_key": "3_1182306872977608705"}]}, "created_at": "2019-10-10T14:48:21.000Z", "lang": "es", "text": "#Efem\u00e9ride | Hoy, 10 de octubre, D\u00eda Mundial de la Salud Mental tenemos una oportunidad para concienciar y movilizar a la poblaci\u00f3n acerca de cuestiones relativas a la salud mental.\n\nCada 40 segundos se suicida una persona. #SenadoresMorena #SenadoDeLaRep\u00fablica \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd https://t.co/6XG28ugWOo", "edit_history_tweet_ids": ["1182306881517305861"], "id": "1182306881517305861", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1115727296139128832"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 194, "end": 212, "tag": "GobiernoExtorsivo"}, {"start": 214, "end": 232, "tag": "GobiernoExtorsivo"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 61, "probability": 0.4135, "type": "Organization", "normalized_text": "PBI"}, {"start": 174, "end": 176, "probability": 0.7087, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}], "urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/x4hMgPcC8u", "expanded_url": "https://twitter.com/MonterosEva/status/1182264988276318208/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/x4hMgPcC8u", "media_key": "7_1182264487560306688"}]}, "created_at": "2019-10-10T12:01:53.000Z", "lang": "es", "text": "Para los q todav\u00eda insisten con \"la chorra\"o se robaron un PBI,les muestro como empezaron a endeudarnos\nSi no tenes como devolver el q te presta es un suicida econ\u00f3mico y el FMI es lo contrario\n#GobiernoExtorsivo \n#GobiernoExtorsivo https://t.co/x4hMgPcC8u", "edit_history_tweet_ids": ["1182264988276318208"], "id": "1182264988276318208", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "author_id": "809807728394850304"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 118, "end": 144, "tag": "D\u00edaMundialdelaSaludMental"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 72, "probability": 0.9794, "type": "Place", "normalized_text": "Paraguay"}, {"start": 119, "end": 143, "probability": 0.5829, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaMundialdelaSaludMental"}], "urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/nw6wCfnmlF", "expanded_url": "https://twitter.com/PattyLeonor/status/1182291056471269379/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nw6wCfnmlF", "media_key": "3_1182291036233711617"}, {"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/nw6wCfnmlF", "expanded_url": "https://twitter.com/PattyLeonor/status/1182291056471269379/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nw6wCfnmlF", "media_key": "3_1182291046279077888"}]}, "created_at": "2019-10-10T13:45:28.000Z", "lang": "es", "text": "Cada 40 segundos segundos se suicida una persona en el mundo, en Paraguay ocurre 1 suicidio cada 24 horas.\nHoy, en el #D\u00edaMundialdelaSaludMental es una oportunidad para los \"40 segundos para actuar\". https://t.co/nw6wCfnmlF", "edit_history_tweet_ids": ["1182291056471269379"], "id": "1182291056471269379", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "158080985"}, {"created_at": "2019-10-08T17:34:57.000Z", "lang": "en", "text": "Did you know that:\n\nThe suicide rate for boys &amp; girls is the same until 10 years old\n\nAt 10 - 14, boys become 2x more likely to die by suicide\n\n15 - 19, they become 4x more likely to die by suicide\n\n20 - 25, 5x more likely...\n\nShouldn\u2019t we, as a society, do something about this?", "edit_history_tweet_ids": ["1181624032556285952"], "id": "1181624032556285952", "public_metrics": {"retweet_count": 13126, "reply_count": 1591, "like_count": 63439, "quote_count": 1173}, "author_id": "2602121875"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 87, "end": 97, "tag": "violencia"}, {"start": 168, "end": 190, "tag": "DiaMundialSaludMental"}, {"start": 192, "end": 205, "tag": "ConsejosANAR"}], "urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/VkPu2xfOCp", "expanded_url": "http://bit.ly/ConsejosANARIdeaci\u00f3nSuicida", "display_url": "bit.ly/ConsejosANARId\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://www.anar.org/consejos-preventivos-para-padres-ideacion-suicida/"}, {"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/kn3TyExqMB", "expanded_url": "https://twitter.com/FundacionANAR/status/1182284168971116544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kn3TyExqMB", "media_key": "3_1182284147840241666"}]}, "created_at": "2019-10-10T13:18:06.000Z", "lang": "es", "text": "Los problemas psicol\u00f3gicos que padecen ni\u00f1os/as y adolescentes como consecuencia de la #violencia sufrida es muy grave: \n\n\u2757\ufe0fAnsiedad\n\u2757\ufe0fMiedo\n\u2757\ufe0fDepresi\u00f3n\n\u2757\ufe0fAislamiento\n\n#DiaMundialSaludMental \n#ConsejosANAR ante la ideaci\u00f3n suicida de un hijo/a\n\ud83d\udcddhttps://t.co/VkPu2xfOCp https://t.co/kn3TyExqMB", "edit_history_tweet_ids": ["1182284168971116544"], "id": "1182284168971116544", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "author_id": "498911944"}, {"created_at": "2019-10-10T12:01:21.000Z", "lang": "es", "text": "Elegir a un mal gobierno es catastr\u00f3fico.\nElegir a una mala oposici\u00f3n, y mantenerse en el error, es suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1182264856457687044"], "id": "1182264856457687044", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 61, "quote_count": 0}, "author_id": "84201178"}, {"created_at": "2019-10-09T21:27:02.000Z", "lang": "es", "text": ".@RedPaPaz ha dado una batalla \u00e9tica en defensa de los ni\u00f1os del pa\u00eds. Pide ley para que no los enga\u00f1en con propaganda falsa. Hasta el momento ha perdido la batalla: el gbno se puso del lado de los due\u00f1os de la industria del az\u00facar y en contra de los ni\u00f1os. \u00bfT\u00fa de qu\u00e9 lado est\u00e1s? https://t.co/1p0p7d6DdS", "edit_history_tweet_ids": ["1182044826239418368"], "entities": {"annotations": [{"start": 169, "end": 172, "probability": 0.6128, "type": "Organization", "normalized_text": "gbno"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/1p0p7d6DdS", "expanded_url": "https://twitter.com/juliandezubiria/status/1182044826239418368/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1p0p7d6DdS", "media_key": "7_1182044657125089281"}], "mentions": [{"start": 1, "end": 10, "username": "RedPaPaz", "id": "87697296"}]}, "id": "1182044826239418368", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 11, "like_count": 123, "quote_count": 9}, "author_id": "4889381914"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 10, "end": 36, "tag": "D\u00edaMundialdelaSaludMental"}, {"start": 79, "end": 91, "tag": "saludmental"}, {"start": 243, "end": 254, "tag": "40segundos"}, {"start": 255, "end": 270, "tag": "SaludParaTodos"}], "urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/EjhnRhREJv", "expanded_url": "http://bit.ly/2LX64sa", "display_url": "bit.ly/2LX64sa"}, {"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/Xh1B6mmZnV", "expanded_url": "https://twitter.com/opsargentina/status/1182282061673041922/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Xh1B6mmZnV", "media_key": "3_1182282060234461184"}]}, "created_at": "2019-10-10T13:09:43.000Z", "lang": "es", "text": "Hoy es el #D\u00edaMundialdelaSaludMental. El estigma asociado con los problemas de #saludmental y el comportamiento suicida es una de las principales barreras para las personas que buscan recibir la ayuda que necesitan.  \nhttps://t.co/EjhnRhREJv \n#40segundos\n#SaludParaTodos https://t.co/Xh1B6mmZnV", "edit_history_tweet_ids": ["1182282061673041922"], "id": "1182282061673041922", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 2}, "author_id": "1101368186"}, {"created_at": "2019-10-10T14:47:05.000Z", "lang": "es", "text": "@PataliebreN Pues a falta de escuadr\u00f3n suicida, tengo compradas todas las dem\u00e1s. \n\nLas pel\u00edculas de Batman de Nolan tambi\u00e9n me gustan.", "edit_history_tweet_ids": ["1182306563001847808"], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 105, "probability": 0.4495, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 110, "end": 114, "probability": 0.8322, "type": "Person", "normalized_text": "Nolan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PataliebreN", "id": "190202508"}]}, "in_reply_to_user_id": "190202508", "id": "1182306563001847808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "301000563", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182287470941089792"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 29, "tag": "D\u00edaMundialDeLaSaludMental"}, {"start": 83, "end": 87, "tag": "OMS"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 86, "probability": 0.9152, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/AoCx6r5vCv", "expanded_url": "https://twitter.com/colmedchile/status/1182254455556907008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AoCx6r5vCv", "media_key": "3_1182254453388382208"}]}, "created_at": "2019-10-10T11:20:02.000Z", "lang": "es", "text": "El #D\u00edaMundialDeLaSaludMental busca generar conciencia sobre el tema y este a\u00f1o la #OMS lo dedica a la prevenci\u00f3n del suicidio: c/40 segundos se suicida 1 persona y es la 2\u00ba causa de muerte entre j\u00f3venes de 15-29 a\u00f1os. Necesitamos mejores pol\u00edticas para tratamientos y prevenci\u00f3n https://t.co/AoCx6r5vCv", "edit_history_tweet_ids": ["1182254455556907008"], "id": "1182254455556907008", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 3, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "author_id": "633098103"}, {"created_at": "2019-10-09T11:37:03.000Z", "lang": "fr", "text": "Perso je suis contre la PMA pour les m\u00e8res seules, en lisant pleins d'\u00e9tudes, ce sont toujours les enfants qui patissent le plus\n\nLa majorit\u00e9 de ces femmes ne font pas \u00e7a pour \"l'enfant\" mais pour combler une solitude\n\nSachant que c'est encore une grande porte \u00e0 l'individualisme https://t.co/RP8TPx5Lj0", "edit_history_tweet_ids": ["1181896352101470208"], "id": "1181896352101470208", "public_metrics": {"retweet_count": 471, "reply_count": 222, "like_count": 2232, "quote_count": 531}, "author_id": "1143149273384706050", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180895733387599872"}], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/RP8TPx5Lj0", "expanded_url": "https://twitter.com/esinodi/status/1180895733387599872", "display_url": "twitter.com/esinodi/status\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T16:15:43.000Z", "lang": "es", "text": "y pasaron ese 5% gracias al suicida que apelo a sus amigotes del JNE, cobrando alg\u00fan sucio favor seguro https://t.co/f2nghhoUit", "edit_history_tweet_ids": ["1181966480352645120"], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 67, "probability": 0.4482, "type": "Person", "normalized_text": "JNE"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/f2nghhoUit", "expanded_url": "https://twitter.com/EIPeruano/status/1181962782343872513", "display_url": "twitter.com/EIPeruano/stat\u2026"}]}, "id": "1181966480352645120", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "author_id": "1243717172", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181962782343872513"}]}, {"created_at": "2019-10-10T13:31:13.000Z", "lang": "es", "text": "@LocutussBorg Eso es porque t\u00fa eres m\u00e1s de Marvel que de DC", "edit_history_tweet_ids": ["1182287470941089792"], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.7122, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.8407, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "in_reply_to_user_id": "301000563", "id": "1182287470941089792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "190202508", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182011394809565184"}]}, {"created_at": "2019-10-10T14:25:22.000Z", "lang": "pt", "text": "@thainnocrf_ mas foi s\u00f3 um meme man ;-;", "edit_history_tweet_ids": ["1182301096355729409"], "in_reply_to_user_id": "952279929806295040", "id": "1182301096355729409", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1059260108729917441", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182094395904024576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "thainnocrf_", "id": "952279929806295040"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T14:44:12.000Z", "lang": "pt", "text": "@marcelidrato vai tomar no cu seu irritante", "edit_history_tweet_ids": ["1182305838352015365"], "in_reply_to_user_id": "489404720", "id": "1182305838352015365", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "709100107703193601", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182305687436775425"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "marcelidrato", "id": "489404720"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 204, "end": 221, "tag": "UnpopularOpinion"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.9191, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 50, "end": 64, "probability": 0.975, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Phoenix"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.88, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 110, "end": 114, "probability": 0.792, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}, {"start": 205, "end": 220, "probability": 0.4892, "type": "Other", "normalized_text": "UnpopularOpinion"}]}, "created_at": "2019-10-09T22:56:50.000Z", "lang": "es", "text": "Tras ver el Joker tengo claro que la actuacion de Joaqu\u00edn Phoenix con el papel de \"Joker\" es una actuaci\u00f3n de Oscar y... como conclusi\u00f3n, como se cargaron un personaje tan especial en escuadr\u00f3n suicida.. #UnpopularOpinion", "edit_history_tweet_ids": ["1182067423270313989"], "id": "1182067423270313989", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "494415831"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "ConectaConlaVida"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 82, "probability": 0.9112, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/Emi4SvLRkf", "expanded_url": "https://twitter.com/Torremolinos_PP/status/1182247416197763072/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Emi4SvLRkf", "media_key": "7_1182247339316129793"}], "mentions": [{"start": 240, "end": 249, "username": "margadcm", "id": "163889937"}, {"start": 250, "end": 259, "username": "fcerdanc", "id": "407337956"}, {"start": 260, "end": 267, "username": "Ljrp80", "id": "1120405539589115904"}, {"start": 268, "end": 279, "username": "JOSERR2015", "id": "4429973961"}]}, "created_at": "2019-10-10T10:52:03.000Z", "lang": "es", "text": "#ConectaConlaVida es el lema que este a\u00f1o marcar\u00e1 el D\u00eda Mundial de la Salud Mental.\nCada 40 segundos se suicida una persona\nEn esta ocasi\u00f3n, la jornada se centrar\u00e1 en la prevenci\u00f3n del suicidio.\nHoy nosotros conectamos con la vida, y \u00bft\u00fa?\n@margadcm @fcerdanc @Ljrp80 @JOSERR2015 https://t.co/Emi4SvLRkf", "edit_history_tweet_ids": ["1182247416197763072"], "id": "1182247416197763072", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "4104460343"}, {"created_at": "2019-10-10T14:43:52.000Z", "lang": "es", "text": "fotografi\u00f3 a su padre en el ataud, chicas con problemas mentales,freaks, solia decir de ellos \"Saben que no les puede pasar nada mucho peor o mucho m\u00e1s aterrador, as\u00ed que no andan sombr\u00edos por la vida temiendo lo que puede pasar. Ya les pas\u00f3. Superaron la prueba. Son arist\u00f3cratas https://t.co/PvEg24Nbo6", "edit_history_tweet_ids": ["1182305751655747585"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.438, "type": "Organization", "normalized_text": "ataud"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/PvEg24Nbo6", "expanded_url": "https://twitter.com/gustygodoy/status/1182305751655747585/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PvEg24Nbo6", "media_key": "3_1182305746295382017"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/PvEg24Nbo6", "expanded_url": "https://twitter.com/gustygodoy/status/1182305751655747585/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PvEg24Nbo6", "media_key": "3_1182305746316414977"}]}, "in_reply_to_user_id": "58383662", "id": "1182305751655747585", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "58383662", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182305743934038017"}]}, {"created_at": "2019-10-09T23:01:32.000Z", "lang": "pt", "text": "qq a gente faz qnd ta muito apaixonado??", "edit_history_tweet_ids": ["1182068607943086080"], "id": "1182068607943086080", "public_metrics": {"retweet_count": 1140, "reply_count": 369, "like_count": 3657, "quote_count": 574}, "author_id": "1904784846"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 263, "end": 274, "tag": "FelizFinde"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.6315, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.3227, "type": "Other", "normalized_text": "Borbones"}, {"start": 264, "end": 273, "probability": 0.5309, "type": "Other", "normalized_text": "FelizFinde"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}]}, "created_at": "2018-11-30T10:26:13.000Z", "lang": "es", "text": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suicida, porque le quitan la casa, o hay gente comiendo en comedores sociales.\n\ud83d\udc49A m\u00ed \u00e9sto me da mucho asco. Ya basta de tanto lujo y caprichos.\n#FelizFinde", "edit_history_tweet_ids": ["1068451125681143808"], "id": "1068451125681143808", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 982, "like_count": 6725, "quote_count": 278}, "author_id": "4685258616"}, {"created_at": "2019-10-10T14:41:03.000Z", "lang": "en", "text": "@mnfpayasa94 @bisexualoki Anders tiene un buen blow Up.... Digo grow up", "edit_history_tweet_ids": ["1182305044567379971"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.8578, "type": "Person", "normalized_text": "Anders"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "mnfpayasa94", "id": "561432995"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "bisexualoki", "id": "76985121"}]}, "in_reply_to_user_id": "561432995", "id": "1182305044567379971", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "621965693", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182304904548888577"}]}, {"created_at": "2019-10-10T03:36:58.000Z", "lang": "es", "text": "D\u00eda mundial de la Salud Mental: la OMS difunde recomendaciones para detectar personas con potencial suicida https://t.co/AoEMS3a0wG v\u00eda @LANACION", "edit_history_tweet_ids": ["1182137921492717568"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 29, "probability": 0.6717, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda mundial de la Salud Mental"}, {"start": 35, "end": 37, "probability": 0.7918, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/AoEMS3a0wG", "expanded_url": "http://www.lanacion.com.ar/2295674", "display_url": "lanacion.com.ar/2295674", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/dia-mundial-salud-mental-oms-difunde-recomendaciones-nid2295674/"}], "mentions": [{"start": 136, "end": 145, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "id": "1182137921492717568", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "159904397"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 209, "end": 216, "tag": "SRSMRD"}, {"start": 217, "end": 238, "tag": "40SegundosParaActuar"}], "annotations": [{"start": 210, "end": 215, "probability": 0.6958, "type": "Other", "normalized_text": "SRSMRD"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/fbtUF2sFY2", "expanded_url": "https://twitter.com/srsmsaludRD/status/1182303045054541825/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fbtUF2sFY2", "media_key": "3_1182303038628925440"}]}, "created_at": "2019-10-10T14:33:06.000Z", "lang": "es", "text": "Campa\u00f1a en la prevenci\u00f3n del suicidio, con el lema \u00ab40 segundos para actuar\u00bb. Debido a que cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo. Adem\u00e1s es la segunda causa de muerte en j\u00f3venes de 15 a 29 a\u00f1os. #SRSMRD #40SegundosParaActuar https://t.co/fbtUF2sFY2", "edit_history_tweet_ids": ["1182303045054541825"], "id": "1182303045054541825", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3271077151"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 250, "end": 268, "tag": "formaci\u00f3ncontinua"}], "annotations": [{"start": 227, "end": 248, "probability": 0.5546, "type": "Other", "normalized_text": "Trastorno Mental Grave"}], "urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/Ei6NgSQCaX", "expanded_url": "https://twitter.com/bomberosvlc/status/1182220587839741952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ei6NgSQCaX", "media_key": "3_1182220184926470145"}, {"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/Ei6NgSQCaX", "expanded_url": "https://twitter.com/bomberosvlc/status/1182220587839741952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ei6NgSQCaX", "media_key": "3_1182220184955830272"}, {"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/Ei6NgSQCaX", "expanded_url": "https://twitter.com/bomberosvlc/status/1182220587839741952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ei6NgSQCaX", "media_key": "3_1182220184968404992"}, {"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/Ei6NgSQCaX", "expanded_url": "https://twitter.com/bomberosvlc/status/1182220587839741952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ei6NgSQCaX", "media_key": "3_1182220184960032769"}], "mentions": [{"start": 78, "end": 90, "username": "bomberosvlc", "id": "2194113534"}, {"start": 91, "end": 107, "username": "policialocalvlc", "id": "2237475031"}, {"start": 108, "end": 122, "username": "AjuntamentVLC", "id": "784421263779430400"}, {"start": 146, "end": 161, "username": "Creap_Valencia", "id": "811175031162175488"}]}, "created_at": "2019-10-10T09:05:27.000Z", "lang": "es", "text": "Realizaci\u00f3n del curso de Intervenci\u00f3n ante personas con conducta suicida\nPara @bomberosvlc @policialocalvlc @AjuntamentVLC con la colaboraci\u00f3n de @Creap_Valencia\nCentro de Referencia Estatal de Atenci\u00f3n Psicosocial\nExpertos en Trastorno Mental Grave\n#formaci\u00f3ncontinua https://t.co/Ei6NgSQCaX", "edit_history_tweet_ids": ["1182220587839741952"], "id": "1182220587839741952", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "author_id": "2194113534"}, {"created_at": "2019-03-27T08:52:50.000Z", "lang": "it", "text": "17enne suicida per bullismo viene deriso anche al funerale\nI coetanei lo chiamavano \u201chandicappato\u201de gli sputavano addosso x le malformazioni a gambe e braccia...\n\n\u00c8 UNO SCHIFO !!!\n\nSIAMO SOTTO IL CIELO NESSUNO ESCLUSO......\n\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\n\n https://t.co/HO1iMxIhWu", "edit_history_tweet_ids": ["1110827002850889730"], "id": "1110827002850889730", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 108, "like_count": 312, "quote_count": 34}, "author_id": "1023625170509078528", "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/HO1iMxIhWu", "expanded_url": "http://m.dagospia.com/uno-schifo-senza-fine-17enne-suicida-per-bullismo-deriso-anche-al-funerale-la-battaglia-della-madre-199381", "display_url": "m.dagospia.com/uno-schifo-sen\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://m.dagospia.com/uno-schifo-senza-fine-17enne-suicida-per-bullismo-deriso-anche-al-funerale-la-battaglia-della-madre-199381"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T14:28:06.000Z", "lang": "es", "text": "@lavirgensexual @elgatosingenero ser seres sociales y el deseo de continuar existiendo son cosas diferentes, necesitamos socializar como necesitamos dormir o comer podemos estar sin ello un tiempo pero si lo dejamos demasiado sera perjudicial pero incluso en la locura un hombre se aferra al deseo es ser es algo+", "edit_history_tweet_ids": ["1182301786612387842"], "in_reply_to_user_id": "2320555264", "id": "1182301786612387842", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3244810868", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182091862779269121"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "lavirgensexual", "id": "2320555264"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "elgatosingenero", "id": "1276612168071483396"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 97, "end": 100, "tag": "iG"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 99, "probability": 0.7679, "type": "Other", "normalized_text": "iG"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/avOPz4HtGS", "expanded_url": "http://bit.ly/31YaapJ", "display_url": "bit.ly/31YaapJ"}]}, "created_at": "2019-10-08T18:18:50.000Z", "lang": "pt", "text": "\u00d3leo j\u00e1 se espalhou por todos os estados nordestinos e matou pelo menos 11 animais.\nSaiba mais:\n\n#iG\n\nhttps://t.co/avOPz4HtGS", "edit_history_tweet_ids": ["1181635074380455937"], "id": "1181635074380455937", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "14311308"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 10, "end": 36, "tag": "D\u00edaMundialDeLaSaludMental"}, {"start": 88, "end": 98, "tag": "Sab\u00edasQue"}, {"start": 104, "end": 115, "tag": "40segundos"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/DH2SSwVE9Y", "expanded_url": "https://twitter.com/almova730/status/1182272459812196352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DH2SSwVE9Y", "media_key": "3_1182272456188293121"}]}, "created_at": "2019-10-10T12:31:34.000Z", "lang": "es", "text": "Hoy es el #D\u00edaMundialDeLaSaludMental, este a\u00f1o se centra en la prevenci\u00f3n del suicidio. #Sab\u00edasQue Cada #40segundos se suicida una persona, por eso el lema del d\u00eda es \u00ab40 segundos para actuar\u00bb \n\nToma 40 segundos para charlar, informar, abrazar, escuchar, difundir, ayudar\u2026 https://t.co/DH2SSwVE9Y", "edit_history_tweet_ids": ["1182272459812196352"], "id": "1182272459812196352", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 2, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "author_id": "204175990"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 141, "end": 152, "tag": "40segundos"}, {"start": 153, "end": 177, "tag": "DiaMundialDeSaludMental"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 31, "probability": 0.7418, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/aIhLXL4YRY", "expanded_url": "https://twitter.com/Lunitaazul2702/status/1182192554957107201/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aIhLXL4YRY", "media_key": "3_1182192550402068481"}]}, "created_at": "2019-10-10T07:14:03.000Z", "lang": "es", "text": "Desafortunadamente, seg\u00fan la OMS, cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. Toma unos momentos para difundir sobre la prevenci\u00f3n.\n#40segundos #DiaMundialDeSaludMental https://t.co/aIhLXL4YRY", "edit_history_tweet_ids": ["1182192554957107201"], "id": "1182192554957107201", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "author_id": "517070474"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 22, "tag": "DiaMundialSalutMental"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 102, "probability": 0.5677, "type": "Other", "normalized_text": "tuwit"}]}, "created_at": "2019-10-10T08:39:12.000Z", "lang": "es", "text": "#DiaMundialSalutMental cada 40\" se suicida una persona...lo que tardas mas o menos en escribir un tuwit..reflexionemos y dejemos de mirar a otro lado", "edit_history_tweet_ids": ["1182213982683385856"], "id": "1182213982683385856", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "author_id": "4110032727"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 51, "end": 73, "tag": "Prevenci\u00f3ndelSuicidio"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 72, "probability": 0.5325, "type": "Other", "normalized_text": "Prevenci\u00f3ndelSuicidio"}], "urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/0zaKrod1L8", "expanded_url": "http://www.who.int/es/news-room/detail/09-09-2019-suicide-one-person-dies-every-40-seconds", "display_url": "who.int/es/news-room/d\u2026"}, {"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/1fJEJzS8KC", "expanded_url": "https://twitter.com/ONU_es/status/1171167392652828675/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1fJEJzS8KC", "media_key": "3_1171147404558684160"}]}, "created_at": "2019-09-09T21:04:00.000Z", "lang": "es", "text": "Todo suicidio es una tragedia. \n\nEn el D\u00eda para la #Prevenci\u00f3ndelSuicidio y siempre, pongamos fin al estigma y al tab\u00fa que impiden que las personas busquen ayuda. https://t.co/0zaKrod1L8 https://t.co/1fJEJzS8KC", "edit_history_tweet_ids": ["1171167392652828675"], "id": "1171167392652828675", "public_metrics": {"retweet_count": 625, "reply_count": 19, "like_count": 710, "quote_count": 36}, "author_id": "119844526"}, {"created_at": "2019-10-10T14:10:48.000Z", "lang": "es", "text": "Alan Garc\u00eda: Poder Judicial confirma improcedencia de pedido para incautar celulares \u25ba https://t.co/7tSKe5s6f6", "edit_history_tweet_ids": ["1182297431473639426"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9605, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 13, "end": 26, "probability": 0.809, "type": "Organization", "normalized_text": "Poder Judicial"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/7tSKe5s6f6", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/politica/alan-garcia-poder-judicial-confirma-improcedencia-de-pedido-para-incautar-celulares-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/politica/alan-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/politica/alan-garcia-poder-judicial-confirma-improcedencia-de-pedido-para-incautar-celulares-noticia/"}]}, "id": "1182297431473639426", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 4, "like_count": 6, "quote_count": 3}, "author_id": "1616146872"}, {"created_at": "2019-10-09T20:16:04.000Z", "lang": "en", "text": "Suicide Squad's Jared Leto reportedly felt \"alienated and upset\" when Warner Bros. decided to move ahead with a solo Joker film starring Joaquin Phoenix. https://t.co/iyMdqqD9b0 https://t.co/MpUVTSG101", "edit_history_tweet_ids": ["1182026967496974337"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.4497, "type": "Organization", "normalized_text": "Suicide"}, {"start": 16, "end": 25, "probability": 0.9592, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 70, "end": 80, "probability": 0.9341, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 117, "end": 121, "probability": 0.6635, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 137, "end": 151, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}], "urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/iyMdqqD9b0", "expanded_url": "http://bit.ly/322ZyWx", "display_url": "bit.ly/322ZyWx"}, {"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/MpUVTSG101", "expanded_url": "https://twitter.com/IGN/status/1182026967496974337/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MpUVTSG101", "media_key": "3_1182026965940932609"}]}, "id": "1182026967496974337", "public_metrics": {"retweet_count": 1110, "reply_count": 1837, "like_count": 8302, "quote_count": 3995}, "author_id": "18927441"}, {"created_at": "2019-10-10T13:50:30.000Z", "lang": "pt", "text": "Paiii me deixa so cantar assim depois da Prova de MI:\nInternado come\u00e7ou, MI quase me matou, \nEsquadr\u00e3o suicida aguentei, profe Bringas suportei...\nProva practica transpirei e na escrita aprovei... Medicina interna Passei, Eweee passei passei \ud83d\ude4f\ud83c\udffd\ud83d\ude4f\ud83c\udffd\ud83d\ude4f\ud83c\udffd\ud83c\udf89 \n\nPorfa Pai \ud83d\ude05 https://t.co/ycOxEqWl8w", "edit_history_tweet_ids": ["1182292324090568711"], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 51, "probability": 0.4528, "type": "Other", "normalized_text": "MI"}, {"start": 73, "end": 74, "probability": 0.6979, "type": "Other", "normalized_text": "MI"}, {"start": 222, "end": 226, "probability": 0.4669, "type": "Other", "normalized_text": "Eweee"}], "urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/ycOxEqWl8w", "expanded_url": "https://twitter.com/Angolans/status/1181333624303607808", "display_url": "twitter.com/Angolans/statu\u2026"}]}, "id": "1182292324090568711", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "1091696220781928448", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181333624303607808"}]}], "places": [{"full_name": "Marga-Marga, Chile", "id": "00ae6c637075843b"}, {"full_name": "Huitzilac, Morelos", "id": "55898137d50b7258"}, {"full_name": "Martorell, Espa\u00f1a", "id": "24fb19b9e736282f"}, {"full_name": "Palmira, Colombia", "id": "0083e91b64f919f4"}, {"full_name": "Barueri, Brasil", "id": "5997e92637149a16"}, {"full_name": "C\u00e1mara de Diputados", "id": "07d9ecd389887000"}, {"full_name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "id": "018f1cde6bad9747"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "816991120336949250", "value": "816991120336949250", "detail": "User has been suspended: [816991120336949250].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1182317042101301248", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1182317042101301248", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1182317042101301248].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3207445696", "value": "3207445696", "detail": "User has been suspended: [3207445696].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1182281776154189825", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1182281776154189825", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1182281776154189825].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1182307365191856128", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1182307365191856128].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1182307365191856128", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1160562980326690817", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1160562980326690817].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1160562980326690817", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1182308505425973248", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1182308505425973248].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1182308505425973248", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "172572347", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [172572347].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "172572347", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1182267964604780546", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1182267964604780546].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1182267964604780546", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1182303845541695488", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1182303845541695488", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1182303845541695488].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1182303799660220416", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1182303799660220416", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1182303799660220416].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1182303845541695488", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1182303845541695488", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1182303845541695488].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "210794999", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [210794999].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "210794999", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1182300040028737541", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1182300040028737541].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1182300040028737541", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1182317339028664322", "oldest_id": "1182301290753343488", "result_count": 459, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm8yz23ctg0eqj97rmk3lv16oahrx"}}