{"data": [{"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159869037209407489"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "id": "1159869037209407489", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "created_at": "2019-08-09T16:48:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "author_id": "1287163506"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159869029135392768"], "id": "1159869029135392768", "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 120, "probability": 0.5274, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}]}, "created_at": "2019-08-09T16:48:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "text": "To puto com a galera caindo de pau em cima do padre fabio de melo por que el se posicionou contra a \"saidinha\" do Nardoni (que matou a filha) para o dia dos pais.. o cara \u00e9 um dos \u00fanicos l\u00edderes liberais e com ideologias bonitas que a igreja cat\u00f3lica tem e a galera cai de pau zzz", "author_id": "4864374124"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159869017886265345"], "id": "1159869017886265345", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.9337, "type": "Organization", "normalized_text": "NETFLIX"}]}, "created_at": "2019-08-09T16:48:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "MDS TA BRINCANDO QUE ESQUADR\u00c3O SUICIDA TA NA NETFLIX", "author_id": "1071160864726806528"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159868936109924352"], "id": "1159868936109924352", "created_at": "2019-08-09T16:47:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Chicos ya s\u00e9 que es re vieja pero ayer vi escuadr\u00f3n suicida y la am\u00e9 posta que la am\u00e9 fuera de joda, la am\u00e9. Ahre gede la am\u00e9 \u2764\ufe0f", "author_id": "1005290638957563904"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159868837019492353"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159864590211145728"}], "id": "1159868837019492353", "created_at": "2019-08-09T16:47:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @blog_do_mendes: @pefabiodemelo \u00c9 lament\u00e1vel.  N\u00e3o se pode expressar uma opini\u00e3o, falar nada que desagrade uma parcela agressiva e que s\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blog_do_mendes", "id": "249872547"}, {"start": 20, "end": 34, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "author_id": "1119746662703013888"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159868806874959878"], "id": "1159868806874959878", "created_at": "2019-08-09T16:47:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "S\u00e9rio que est\u00e3o apontando o dedo para o padre pq ele se indignou com a saidinha de um homem que matou a PR\u00d3PRIA FILHA???? Que invers\u00e3o de valores esse pa\u00eds est\u00e1 se tornando", "author_id": "490653943"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159868713945968641"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159866547336339458"}], "id": "1159868713945968641", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Salta"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "MtyFollow", "id": "234168771"}]}, "created_at": "2019-08-09T16:47:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@MtyFollow \"Nadie empuja al suicida el Salta porque no puede m\u00e1s\"", "in_reply_to_user_id": "234168771", "author_id": "137095076"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159868692760543232"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159844005191901189"}], "id": "1159868692760543232", "created_at": "2019-08-09T16:47:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@belbs9 sim, vei, essa glr \u00e9 doida, mds do c\u00e9u. os caras acham cruel o assasino ir no dia dos finados na cova de qm o cara matou, como se matar uma pessoa \u00f1 fosse crueldade.", "in_reply_to_user_id": "767755986", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "belbs9", "id": "767755986"}]}, "author_id": "4835551631"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159868684095148034"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159867893833748480"}], "id": "1159868684095148034", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.8612, "type": "Organization", "normalized_text": "Yutuber"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "created_at": "2019-08-09T16:46:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@ActualidadRT Yutuber  suicida, locos hay en todas partes.", "in_reply_to_user_id": "100731315", "author_id": "828394749941923841"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159868626838667264"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "id": "1159868626838667264", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "created_at": "2019-08-09T16:46:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "author_id": "444779628"}, {"lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1159868596916490240"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159864522074656773"}], "id": "1159868596916490240", "created_at": "2019-08-09T16:46:37.000Z", "geo": {"place_id": "2b758efff4f5a6ee"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@p3a6c Suicida", "in_reply_to_user_id": "1016060206378356738", "author_id": "1653900764"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159868580076445696"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159868157630275585"}], "id": "1159868580076445696", "created_at": "2019-08-09T16:46:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Silva1129946533 @mariana_godoy mas a coisa em quest\u00e3o \u00e9 que se trata de um cara que MATOU A PR\u00d3PRIA FILHA, voc\u00ea deveria entender o que isso significa como membro de uma fam\u00edlia, como filho, ou at\u00e9 mesmo como pai. N\u00e3o se trata de posi\u00e7\u00e3o pol\u00edtica, se trata de um cara que tirou a vida de uma crian\u00e7a.", "in_reply_to_user_id": "914671598703177729", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Silva1129946533", "id": "1098745598059134976"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "mariana_godoy", "id": "52467382"}]}, "author_id": "914671598703177729"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159868393228578817"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159867584499650560"}], "id": "1159868393228578817", "entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 127, "probability": 0.6113, "type": "Other", "normalized_text": "DNA"}]}, "created_at": "2019-08-09T16:45:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se esse ano n\u00e3o chegar ao menos nas semi eu ficarei surpreso, tem toda a receita para ser campe\u00e3o: time forte, jogadores com DNA vencedores, elenco recheado de boas op\u00e7\u00f5es. Os pontos negativos s\u00e3o, camisa de papel, torcida meio morta e um treinador meio suicida.", "in_reply_to_user_id": "3296961009", "author_id": "3296961009"}, {"entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/vKFu32vUN3", "expanded_url": "https://twitter.com/Frangf15/status/1159868388384153600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vKFu32vUN3", "media_key": "3_1159868374693961728"}], "mentions": [{"start": 19, "end": 33, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159868388384153600"], "id": "1159868388384153600", "created_at": "2019-08-09T16:45:47.000Z", "geo": {"place_id": "a2f1244d9c37588d"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Merece um pr\u00eamio o @pefabiodemelo por falar o que muitos que tem algum tipo de influ\u00eancia n\u00e3o falam. \u00c9 uma vergonha essa lei brasileira... e chega a ser (se \u00e9 que podemos achar gra\u00e7a...) \"engra\u00e7ado\" um pai que matou a filha sair da cadeia pra comemorar o dia dos pais \ud83e\udd14 oi??? https://t.co/vKFu32vUN3", "author_id": "4736599587"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159868330578239489"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159846384125669378"}], "id": "1159868330578239489", "created_at": "2019-08-09T16:45:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@fvguima Com nove anos achei bilhete suicida da minha m\u00e3e no caderno. Foi umas das tantas vezes que ela pensou em tirar a pr\u00f3pria vida. At\u00e9 hj, tendo passado o pior da depress\u00e3o qualquer mudan\u00e7a no seu humor j\u00e1 acende um alerta em todos os filhos. Por pouco nossa fam\u00edlia n\u00e3o foi destru\u00edda", "in_reply_to_user_id": "95966522", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "fvguima", "id": "95966522"}]}, "author_id": "95512299"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159868256368377857"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "id": "1159868256368377857", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "created_at": "2019-08-09T16:45:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "author_id": "919382552"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159868236869132289"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159868236869132289", "created_at": "2019-08-09T16:45:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "3347870739"}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/uMCwBU0G2Q", "expanded_url": "https://twitter.com/OtherPierre/status/1159867964532887555", "display_url": "twitter.com/OtherPierre/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.7587, "type": "Person", "normalized_text": "Henry"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159868212646834177"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159867964532887555"}], "id": "1159868212646834177", "created_at": "2019-08-09T16:45:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "| Spoiler: Al final Henry no puede con la presi\u00f3n y se suicida. https://t.co/uMCwBU0G2Q", "author_id": "1124736834716618753"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159868210776289280"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}], "id": "1159868210776289280", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}]}, "created_at": "2019-08-09T16:45:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "author_id": "1109925380968857600"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159868206372327425"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159868206372327425", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T16:45:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "840039708843528192"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159868097609838592"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159860290168733697"}], "id": "1159868097609838592", "created_at": "2019-08-09T16:44:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u00bfRecuerdan otras elecciones: esc\u00e1ndalos en medios sobre nenas secuestradas y aparecidas muertas (s\u00ed, s\u00e9 que pasa en otros momentos); los viejos golpeados en robos, con la cara amoratada; fiscal denuncia y se suicida; un preso habla contra candidato y \u00e9ste pierde? Cu\u00eddense, cuiden", "in_reply_to_user_id": "895832071", "author_id": "895832071"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159867895977074689"], "id": "1159867895977074689", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.5911, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 42, "end": 43, "probability": 0.481, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 90, "end": 93, "probability": 0.5526, "type": "Other", "normalized_text": "Ruim"}, {"start": 133, "end": 149, "probability": 0.8048, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-08-09T16:43:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 2}, "text": "\u201cQuais os 10 piores filmes entre Marvel e DC?\u201d\n1- N\u00e3o\n2- Existe\n3- Isso\n4- De\n5- Filme\n6- Ruim\n7- Apenas\n8- Gostos\n9- Diferentes\n10- Esquadr\u00e3o Suicida", "author_id": "1157112503303847937"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159867865513766912"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159867865513766912", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T16:43:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "48597286"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159867839622180864"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159549648635404289"}], "id": "1159867839622180864", "created_at": "2019-08-09T16:43:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MariliaMReal: @acabraquele quer dizer que ele n\u00e3o tem que sair no dia dos pais pq ele n\u00e3o \u00e9 a porra de um pai por que ele matou a filha\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MariliaMReal", "id": "2921763658"}, {"start": 18, "end": 30, "username": "acabraquele", "id": "50459212"}]}, "author_id": "1128126042902814720"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159867788409888774"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159821114710921221"}], "id": "1159867788409888774", "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 113, "probability": 0.9592, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "BohnGass", "id": "63127680"}]}, "created_at": "2019-08-09T16:43:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BohnGass: O sal\u00e1rio mais baixo do pa\u00eds n\u00e3o pode perder seu valor a cada ano. Mas, se depender do gov Bolsonaro, n\u00e3o haver\u00e1 ganho real n\u2026", "author_id": "110168225"}, {"entities": {"urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/PIb1i8ZQkM", "expanded_url": "https://twitter.com/pefabiodemelo/status/1159528437255684096", "display_url": "twitter.com/pefabiodemelo/\u2026"}], "annotations": [{"start": 177, "end": 188, "probability": 0.6922, "type": "Other", "normalized_text": "AcordaBrasil"}], "hashtags": [{"start": 176, "end": 189, "tag": "AcordaBrasil"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159867778460999686"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159528437255684096"}], "id": "1159867778460999686", "created_at": "2019-08-09T16:43:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Padre, n\u00e3o poderia existir afirma\u00e7\u00e3o mais verdadeira do que essa. Um pa\u00eds em que se permite uma sa\u00edda da pris\u00e3o no dia dos pais, quando vc matou sua filha, \u00e9 algo abomin\u00e1vel.\n\n#AcordaBrasil https://t.co/PIb1i8ZQkM", "author_id": "81107894"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159867750019411970"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159847386836901888"}], "id": "1159867750019411970", "created_at": "2019-08-09T16:43:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "@tatibeetate @fvguima Gente mas voc\u00eas est\u00e3o vendo o que voc\u00eas est\u00e3o falando? Uma pessoa com idea\u00e7\u00e3o suicida que l\u00ea isso vai ficar ainda PIOR. Que porra \u00e9 essa de \"a vida alheia\", ficar doente \u00e9 um inferno na terra, \u00e9 dific\u00edlimo sobreviver e voc\u00eas ainda refor\u00e7am cren\u00e7a de que a pessoa s\u00f3 d\u00e1 trabalho?", "in_reply_to_user_id": "3960921255", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 21, "username": "fvguima", "id": "95966522"}]}, "author_id": "8449182"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159867659447672833"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159816051623956481"}], "id": "1159867659447672833", "entities": {"annotations": [{"start": 257, "end": 262, "probability": 0.919, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "created_at": "2019-08-09T16:42:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@pefabiodemelo N\u00e3o se deixe contaminar por estas distors\u00f5es, padre!! O mal n\u00e3o pode vencer o bem! Sen\u00e3o os defensores de bandidos crescem cada vez mais! \u00c9 revoltante sim ver um pai que matou friamente a pr\u00f3pria filha, numa saidinha de... dia dos pais!S\u00f3 no Brasil dos defensores de bandido!", "in_reply_to_user_id": "39342378", "author_id": "1055322856513511424"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159867635712122881"], "id": "1159867635712122881", "created_at": "2019-08-09T16:42:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Eu nunca pensei que viveria o suficiente para ver gente defender, de bom grado, o  homem que matou e jogou do sexto andar de um pr\u00e9dio A PR\u00d3PRIA FILHAAAAA!  \n\nPOVO DOENTE DO CARALHOOO. GERA\u00c7\u00c3O DE MERDA, SE FUDER VIU!", "author_id": "2586404904"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159867576291418112"], "id": "1159867576291418112", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9771, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "created_at": "2019-08-09T16:42:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Escuadr\u00f3n Suicida en Netflix dale que la voy a mirar 100 veces al dia lrpm \ud83e\udd24\ud83e\udd70", "author_id": "1040100907780857856"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159867510843486210"], "id": "1159867510843486210", "created_at": "2019-08-09T16:42:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "text": "hora del parcial vamos por ese 0,1 *se suicida*", "author_id": "602940747"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159867507202777088"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159867507202777088", "created_at": "2019-08-09T16:42:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "535584864"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159867499799818240"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159837513919287297"}], "id": "1159867499799818240", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.8316, "type": "Organization", "normalized_text": "PCC"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.4038, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "senadorhumberto", "id": "76049312"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "created_at": "2019-08-09T16:42:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@senadorhumberto @jairbolsonaro Como era o di\u00e1logo cabuloso?\n \nFoi algu\u00e9m do PCC que matou Celso Daniel?\n\nOnde vcs se reuni\u00e3o?\n\nQuanto de dinheiro vcs movimentaram ?", "in_reply_to_user_id": "76049312", "author_id": "549205292"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159867386289434624"], "id": "1159867386289434624", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.7893, "type": "Person", "normalized_text": "F\u00e1bio"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.7243, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}]}, "created_at": "2019-08-09T16:41:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "N\u00e3o entendi porque o padre F\u00e1bio foi atacado por ser mostrar indignado com a sa\u00edda no Nardoni em pleno dia dos pais, sendo que o mesmo matou a pr\u00f3pria filha. Gente? Doente \u00e9 quem n\u00e3o se choca com isso.", "author_id": "830926604"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159867335383158784"], "id": "1159867335383158784", "created_at": "2019-08-09T16:41:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "No seas suicida te podes morir", "author_id": "835952995682643968"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159867320564686849"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159866214027595777"}], "id": "1159867320564686849", "created_at": "2019-08-09T16:41:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@Cali2697 Una canci\u00f3n suicida (?) \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\nLa est\u00e1s tirando toda hoy \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "in_reply_to_user_id": "323485251", "author_id": "305626662"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159867280764919808"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159866882637410304"}], "id": "1159867280764919808", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.4122, "type": "Other", "normalized_text": "Suzane"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.4693, "type": "Other", "normalized_text": "Nardoni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AddaLouise", "id": "47703171"}]}, "created_at": "2019-08-09T16:41:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AddaLouise: Ih gente, nada a ver \u00e9 saidinha de Suzane, q matou os pais e n\u00e3o tem filhos. Nardoni tem pai, e deixou outros filhos. E tod\u2026", "author_id": "1216618862"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159867278176980993"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159825530247503872"}], "id": "1159867278176980993", "created_at": "2019-08-09T16:41:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Cardoso Mano os caras s\u00e3o muito chato puta que pariu, o cara \u00e9 um psicopata que matou a filha de 5 anos e tem gente que defende um maldito desse, se eu fosse o carcereiro desse monte de lixo ia tomar porrada todo dia.", "in_reply_to_user_id": "1421721", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Cardoso", "id": "1421721"}]}, "author_id": "3040067194"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159867084815458306"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159867084815458306", "created_at": "2019-08-09T16:40:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "940761408953901056"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159867072022814722"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159851771688341504"}], "id": "1159867072022814722", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.4323, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frozen9982", "id": "4237259129"}]}, "created_at": "2019-08-09T16:40:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @frozen9982: SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto na folga onde trocou tiro com os vermes a mesma foi alvejada 2 vezes e perdeu seu beb\u00ea,\u2026", "author_id": "80744660"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159867020327948300"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159867020327948300", "created_at": "2019-08-09T16:40:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "209614443"}, {"entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/v5QiwxAkty", "expanded_url": "https://twitter.com/Camila_Cabello/status/1159866138911629313", "display_url": "twitter.com/Camila_Cabello\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159866964770217985"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159866138911629313"}], "id": "1159866964770217985", "created_at": "2019-08-09T16:40:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "se ainda n\u00e3o tinha matado as dodois, agora matou kkkk amooooo https://t.co/v5QiwxAkty", "author_id": "69365656"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159866900295442432"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159556289590177794"}], "id": "1159866900295442432", "created_at": "2019-08-09T16:39:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@jairbolsonaro Isso \u00e9 uma vergonha beneficiado pra o dia dos pais se o filho que tinha ele matou", "in_reply_to_user_id": "128372940", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "author_id": "1159142264091922432"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159866882637410304"], "id": "1159866882637410304", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.5331, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane"}, {"start": 77, "end": 83, "probability": 0.5216, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}, {"start": 158, "end": 161, "probability": 0.9554, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "created_at": "2019-08-09T16:39:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "text": "Ih gente, nada a ver \u00e9 saidinha de Suzane, q matou os pais e n\u00e3o tem filhos. Nardoni tem pai, e deixou outros filhos. E todos tem esse direito por lei. Menos Lula, claro, que n\u00e3o pode nem ir se despedir do irm\u00e3o.", "author_id": "47703171"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159866790475968513"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159866790475968513", "created_at": "2019-08-09T16:39:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "776099080154058752"}, {"entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/88g7AoGd4f", "expanded_url": "https://twitter.com/andrezadelgado/status/1159864421482676224", "display_url": "twitter.com/andrezadelgado\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159866664441307137"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159864421482676224"}], "id": "1159866664441307137", "created_at": "2019-08-09T16:38:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "gente tudo bem a gente sabe \n\npor\u00e9m se vc acha que isso n\u00e3o causa revolta na m\u00e3e que perdeu a filha pq o pai matou, vc \u00e9 ing\u00eanuo \n\n\u00f3bvio que uma not\u00edcia dessa vai gerar pol\u00eamica https://t.co/88g7AoGd4f", "author_id": "1045446059017859072"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159866620384337921"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159866142372114432"}], "id": "1159866620384337921", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 65, "probability": 0.7609, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}, {"start": 277, "end": 283, "probability": 0.6408, "type": "Person", "normalized_text": "NARDONI"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jenny_taylor", "id": "17498731"}]}, "created_at": "2019-08-09T16:38:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@jenny_taylor Pelo que li, ele falou sobre o absurdo q \u00e9 o Nardoni sair em dia dos pais, e q se a sa\u00edda \u00e9 obrigat\u00f3ria, tinha que ser no dia de finados, visto que ele matou a pr\u00f3pria filha. A\u00ed a galera caiu em cima falando sobre a o calend\u00e1rio obrigat\u00f3rio e que \u00c9 UM DIREITO DO NARDONI. Veja s\u00f3.", "in_reply_to_user_id": "17498731", "author_id": "19948653"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159866527744765953"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159866527744765953", "created_at": "2019-08-09T16:38:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "592523100"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159866446505283584"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}], "id": "1159866446505283584", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}]}, "created_at": "2019-08-09T16:38:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "author_id": "130861388"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159866417040244736"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159866417040244736", "created_at": "2019-08-09T16:37:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "883857162409308161"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159866373180416000"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159866373180416000", "created_at": "2019-08-09T16:37:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "50850611"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159866338157977601"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159863849887109121"}], "id": "1159866338157977601", "created_at": "2019-08-09T16:37:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@gebjmeliga simmmm mano e o povo vindo falar que \u00e9 a lei foda se a lei v\u00e9i o cara matou a filha e sai no dia dos pais isso \u00e9 rid\u00edculo", "in_reply_to_user_id": "4898337569", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "gebjmeliga", "id": "4898337569"}]}, "author_id": "2345607489"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159866240967553024"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159816744057356288"}], "id": "1159866240967553024", "created_at": "2019-08-09T16:37:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "@MedeirosA81 @pefabiodemelo O perd\u00e3o n\u00e3o tem a ver com apagar o crime cometido, com a lei deixar um criminoso, que matou a pr\u00f3pria  filha, sair pra passear no Dia dos Pais. Isso \u00e9 c\u00ednico demais e desrespeitoso com as v\u00edtimas.  E, se fosse assim, os criminosos todos teriam q ser perdoados e colocados na rua.", "in_reply_to_user_id": "454923897", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 27, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "author_id": "40573664"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159866218762964992"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "id": "1159866218762964992", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "created_at": "2019-08-09T16:37:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "author_id": "85186707"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159866146876792833"], "id": "1159866146876792833", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.6456, "type": "Organization", "normalized_text": "net"}]}, "created_at": "2019-08-09T16:36:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "colocaram esquadr\u00e3o suicida na net n\u00e3o boto feeeeeeee", "author_id": "709879113662799872"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159866029226565635"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159865295604989952"}], "id": "1159866029226565635", "created_at": "2019-08-09T16:36:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@AndreaPadiz Igual me dio v\u00e9rtigo con el 360\u00b0, ibas demasiado r\u00e1pido para esa acrobacia suicida... \n\njajajaja jajajaja jajajaja", "in_reply_to_user_id": "2755557213", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "AndreaPadiz", "id": "38697086"}]}, "author_id": "2755557213"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159865910573916160"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159865910573916160", "created_at": "2019-08-09T16:35:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "282314447"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159865851107000322"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156896655792361472"}], "id": "1159865851107000322", "created_at": "2019-08-09T16:35:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pacomal74: Cuanto dinero le ahorramos a la administraci\u00f3n en indemnizaciones si le salvamos la vida a un \"d\u00e9bil\" en #sosprisiones?????\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pacomal74", "id": "333947513"}], "hashtags": [{"start": 120, "end": 133, "tag": "sosprisiones"}]}, "author_id": "1074055194340745216"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159865818659938305"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159865818659938305", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T16:35:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "881976599503138816"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159865813245018112"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159863490519207936"}], "id": "1159865813245018112", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.4173, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "created_at": "2019-08-09T16:35:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ComunidadesRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto na folga onde trocou tiro com os vagabundos e a mesma foi alvejada duas vez\u2026", "author_id": "749393031233691649"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159865771310366720"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "id": "1159865771310366720", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "created_at": "2019-08-09T16:35:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "author_id": "108443921"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159865753337774081"], "id": "1159865753337774081", "created_at": "2019-08-09T16:35:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se havia duvida da bosta de pa\u00eds que tamo, agora \u00e9 certeza. Nego defendendo o cara que matou a filha, e esculachando o padre que teve bom senso de justamente condenar tal ato.", "author_id": "15106783"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159865628490182656"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159864571450011648"}], "id": "1159865628490182656", "created_at": "2019-08-09T16:34:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@LunaSiqueeiira Deviam proibir essas saidinhas e se n\u00e3o proibissem que pelo menos proibissem o preso que matou pai ou filho de ter o direito de sair nessas datas.", "in_reply_to_user_id": "968506147195031553", "author_id": "1026362163219378177"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159865566049517568"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159449370133245953"}], "id": "1159865566049517568", "created_at": "2019-08-09T16:34:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @campesinoecu: Esper\u00e1bamos en los titulares de los informativos:\n\"ex dictador se suicida por haber sido pillado en un robo de seisciento\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "campesinoecu", "id": "965437676"}]}, "author_id": "3420641074"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159865553810575366"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159865553810575366", "created_at": "2019-08-09T16:34:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "2290652446"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159865540527165442"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159572567545581568"}], "id": "1159865540527165442", "created_at": "2019-08-09T16:34:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@emiliomoreno @pefabiodemelo Ah cala a boca. Ele disse pro cara sair nos dias dos finados!!! Pq ele matou algu\u00e9m. Matou a filha Caralho!!!!! Como q pode sair no dia dos pais? Se esse dia significa amor entre os pais e filhos....", "in_reply_to_user_id": "14505497", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "emiliomoreno", "id": "14505497"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "author_id": "342295204"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159865424789594112"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159865424789594112", "created_at": "2019-08-09T16:34:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "940774254450298880"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159865235194470401"], "id": "1159865235194470401", "created_at": "2019-08-09T16:33:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "El dia que camilo lo deje evaluna ese man se suicida \ud83d\ude04\ud83d\ude04", "author_id": "602269296"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159865224658378752"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159865224658378752", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T16:33:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "327049795"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159865169545256962"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159863490519207936"}], "id": "1159865169545256962", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.4173, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "created_at": "2019-08-09T16:33:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ComunidadesRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto na folga onde trocou tiro com os vagabundos e a mesma foi alvejada duas vez\u2026", "author_id": "1125948163158937600"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159865152247947264"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}], "id": "1159865152247947264", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}]}, "created_at": "2019-08-09T16:32:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "author_id": "69027314"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159865123437207552"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159819056133943296"}], "id": "1159865123437207552", "created_at": "2019-08-09T16:32:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@pefabiodemelo Fique tranquilo Padre e n\u00e3o se escandalize com aqueles que defendem um psicopata assassino que matou a pr\u00f3pria filha.\n\nSinais dos tempos, bem descritos no Apocalipse, infelizmente a sociedade adoeceu.\n\nQue ele tenha um dia sim pra sair da cadeia, para visitar o t\u00famulo da filha.", "in_reply_to_user_id": "39342378", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "author_id": "213873844"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159865078218403840"], "id": "1159865078218403840", "created_at": "2019-08-09T16:32:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Pq eu sou t\u00e3o viciada em esquadr\u00e3o suicida?????", "author_id": "1009247699227627522"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159865076440076290"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159858293717774337"}], "id": "1159865076440076290", "created_at": "2019-08-09T16:32:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "@lafmattos @pefabiodemelo Erro?\nQual o problema do assasino ir visitar o t\u00famulo de quem ele matou?\nUma crian\u00e7a foi morta...\nSe isso n\u00e3o te atinge, v\u00e1 se tratar", "in_reply_to_user_id": "95103358", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "lafmattos", "id": "95103358"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "author_id": "1091829934237143040"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159865024523001856"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159865024523001856", "created_at": "2019-08-09T16:32:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "754267207748714496"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159864924178440192"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159851771688341504"}], "id": "1159864924178440192", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.4323, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frozen9982", "id": "4237259129"}]}, "created_at": "2019-08-09T16:32:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @frozen9982: SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto na folga onde trocou tiro com os vermes a mesma foi alvejada 2 vezes e perdeu seu beb\u00ea,\u2026", "author_id": "49093681"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159864839340285953"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159846056097529860"}], "id": "1159864839340285953", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 46, "probability": 0.4323, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio"}]}, "created_at": "2019-08-09T16:31:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @kaikycx: os cara acabando com o padre f\u00e1bio pq ele acha um absurdo o pai que matou a filha sair no dia dos pais mano vai se foder, vai\u2026", "author_id": "3222606318"}, {"entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/DSKElXwKfB", "expanded_url": "https://twitter.com/_eikesc/status/1159844623109353472", "display_url": "twitter.com/_eikesc/status\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159864826895753217"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159844623109353472"}], "id": "1159864826895753217", "created_at": "2019-08-09T16:31:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Pra mim, n\u00e3o \u00e9 nem essa quest\u00e3o... Condenados por homic\u00eddio n\u00e3o deveriam sair EM NENHUMA OCASI\u00c3O da pris\u00e3o. NADA. O cara matou algu\u00e9m e ainda tem direitos como esse? Isso \u00e9 vergonhoso. FODA SE SE \u00c9 POR BOM COMPORTAMENTO. Ele matou algu\u00e9m. N\u00e3o quero saber. https://t.co/DSKElXwKfB", "author_id": "759730500382535681"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159864824869859328"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159864824869859328", "created_at": "2019-08-09T16:31:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "58061225"}, {"lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1159864819786428416"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159844674137280514"}], "id": "1159864819786428416", "created_at": "2019-08-09T16:31:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@fiodrew re suicida", "in_reply_to_user_id": "165476370", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "fiodrew", "id": "165476370"}]}, "author_id": "103040931"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159864804569432067"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "id": "1159864804569432067", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "created_at": "2019-08-09T16:31:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "author_id": "916363169517490176"}, {"lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1159864690165583872"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159860639889874945"}], "id": "1159864690165583872", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 23, "probability": 0.438, "type": "Other", "normalized_text": "Tope Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Cultaholic", "id": "892060631985254400"}]}, "created_at": "2019-08-09T16:31:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Cultaholic Tope Suicida", "in_reply_to_user_id": "892060631985254400", "author_id": "2966888620"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159864662835519488"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159864662835519488", "created_at": "2019-08-09T16:30:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "254801356"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159864633014018048"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "id": "1159864633014018048", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "created_at": "2019-08-09T16:30:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "author_id": "2393321834"}, {"entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/Yv2UTzubIo", "expanded_url": "http://g1.globo.com/Noticias/Mundo/0,,AA1549853-5602,00-MINISTRO+JAPONES+SE+SUICIDA+EM+MEIO+A+ESCANDALO+POR+CORRUPCAO.html", "display_url": "g1.globo.com/Noticias/Mundo\u2026"}, {"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/KaerkexUmY", "expanded_url": "https://twitter.com/desejodelacrar/status/1159864595974148096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KaerkexUmY", "media_key": "3_1159864586738262022"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 36, "probability": 0.9379, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159864595974148096"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159590371745292289"}], "id": "1159864595974148096", "created_at": "2019-08-09T16:30:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@folha Fica a dica a\u00ed pra turma do PT\n\nhttps://t.co/Yv2UTzubIo https://t.co/KaerkexUmY", "in_reply_to_user_id": "14594813", "author_id": "1158114039475646464"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159864590211145728"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159820929364635653"}], "id": "1159864590211145728", "created_at": "2019-08-09T16:30:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "@pefabiodemelo \u00c9 lament\u00e1vel.  N\u00e3o se pode expressar uma opini\u00e3o, falar nada que desagrade uma parcela agressiva e que se considera cheia de raz\u00e3o. UM PAI MATOU A FILHA E SAI PARA VER OS FILHOS NO DIA DOS PAIS! #FICAPADREFABIODEMELO", "in_reply_to_user_id": "39342378", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}], "hashtags": [{"start": 210, "end": 231, "tag": "FICAPADREFABIODEMELO"}]}, "author_id": "249872547"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159864526218526721"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159846065274703872"}], "id": "1159864526218526721", "created_at": "2019-08-09T16:30:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@camidoblues Acho q ele n pesquisou o motivo das saidinhas e generalizou o significado. Nem todo mundo q tem direito a saidinha matou algu\u00e9m ou os filhos. Lei \u00e9 lei, se tem direito sai. Eu n concordo com a saidinha, mas n\u00e3o casuisticamente.\u00c9 preciso ver o todo para que a cr\u00edtica seja coerente", "in_reply_to_user_id": "526386956", "author_id": "226781221"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/0smTQycLrt", "expanded_url": "https://www.noticiasde.com.ar/seguridad/un-policia-chaqueno-asesina-a-su-esposa-balea-al-amante-y-se-suicida-en-resistencia-69490", "display_url": "noticiasde.com.ar/seguridad/un-p\u2026", "unwound_url": "https://www.noticiasde.com.ar/seguridad/un-policia-chaqueno-asesina-a-su-esposa-balea-al-amante-y-se-suicida-en-resistencia-69490"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.6132, "type": "Place", "normalized_text": "Resistencia"}], "mentions": [{"start": 113, "end": 125, "username": "Noticiasde_", "id": "1086254727686443008"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159864437945327622"], "id": "1159864437945327622", "created_at": "2019-08-09T16:30:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Un polic\u00eda chaque\u00f1o asesina a su esposa, balea al amante y se suicida en Resistencia https://t.co/0smTQycLrt v\u00eda @Noticiasde_", "author_id": "1086254727686443008"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159864330860601346"], "id": "1159864330860601346", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 24, "probability": 0.77, "type": "Other", "normalized_text": "Pedro Bruning"}, {"start": 74, "end": 81, "probability": 0.7384, "type": "Other", "normalized_text": "Ale Neto"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.7143, "type": "Other", "normalized_text": "Ale Neto"}, {"start": 155, "end": 162, "probability": 0.6714, "type": "Other", "normalized_text": "Ale Neto"}]}, "created_at": "2019-08-09T16:29:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "[9/8 13:26] Pedro Bruning: Caralho, parecia piloto de moto GP\n[9/8 13:26] Ale Neto: vai se foder\n[9/8 13:26] Ale Neto: n falo mais com vc hoje\n[9/8 13:27] Ale Neto: Quase se matou de moto no acidente e acha bonito falar essass merda\n\nSeila, o jeito que meus amigos se preocupam", "author_id": "1511053608"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159864312950902785"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159799279785000960"}], "id": "1159864312950902785", "created_at": "2019-08-09T16:29:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @iTrangoni: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itrangoni", "id": "2196169414"}]}, "author_id": "345714051"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159864285532688384"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159862995364786176"}], "id": "1159864285532688384", "created_at": "2019-08-09T16:29:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@yagoneves Mano, chega a ser absurdo isso! Uma coisa \u00e9 uma pessoa que cometeu um crime e que est\u00e1 pagando por e queria se reintegrar a sociedade... Outra coisa completamente diferente \u00e9 um cara que matou a pr\u00f3pria filha CRUELMENTE sair justamente no dia que era pra ele estar com a filha...", "in_reply_to_user_id": "58868784", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "yagoneves", "id": "58868784"}]}, "author_id": "290329504"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159864283557179392"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "id": "1159864283557179392", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "created_at": "2019-08-09T16:29:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "author_id": "2906963169"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159864196785430529"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159862804129562624"}], "id": "1159864196785430529", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.8939, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "charlinemessa", "id": "10074252"}]}, "created_at": "2019-08-09T16:29:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @charlinemessa: No mundo m\u00e1gico do twitter tem um padre se justificando pros iluminados pq ele acha errado um pai que matou a filha ter\u2026", "author_id": "82256908"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159864150534832128"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159864150534832128", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T16:28:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "1536559254"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159864144536973313"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159547341378129922"}], "id": "1159864144536973313", "created_at": "2019-08-09T16:28:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@MariliaMReal Esses imbecis que est\u00e3o defendendo o cara que matou a pr\u00f3pria filha,  estariam defendendo se ele tivesse matado a filha de voc\u00eas, ou a m\u00e3e, ou a esposa??? \nEstariam??? Ou \u00e9 s\u00f3 porque n\u00e3o foi com voc\u00eas? E querem dar uma de \"bons mo\u00e7os?\"\nHip\u00f3critas!!", "in_reply_to_user_id": "2921763658", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MariliaMReal", "id": "2921763658"}]}, "author_id": "999823758260043777"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159864123007623168"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159860825412317186"}], "id": "1159864123007623168", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 62, "probability": 0.9762, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFemenia", "id": "305944400"}]}, "created_at": "2019-08-09T16:28:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LauraFemenia: Gracias por subir escuadr\u00f3n suicida a Netflix", "author_id": "1223086476"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159864069224050689"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159853822795272195"}], "id": "1159864069224050689", "created_at": "2019-08-09T16:28:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@soloJ4uregui Eu espero que ele nunca volte para a sociedade, se ele matou a pr\u00f3pria filha imagina quem mais ele pode matar, \u00e9 um risco para sociedade, acho que as leis deveriam ficar mais r\u00edgidas para determinados casos de homic\u00eddios", "in_reply_to_user_id": "1304391230", "author_id": "347958408"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159864062475456513"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159829630582267905"}], "id": "1159864062475456513", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.4194, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "OlivarLeite1", "id": "741265466648367104"}]}, "created_at": "2019-08-09T16:28:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlivarLeite1: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto na folga onde trocou tiro com os vagabundos e a mesma foi alvejada duas veze\u2026", "author_id": "1113898119035609093"}, {"entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/XWban3jK15", "expanded_url": "https://twitter.com/pefabiodemelo/status/1159528437255684096", "display_url": "twitter.com/pefabiodemelo/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159864021933334528"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159528437255684096"}], "id": "1159864021933334528", "created_at": "2019-08-09T16:28:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "O padre n\u00e3o t\u00e1 errado\nE se vc acredita na ressocializa\u00e7\u00e3o de quem matou a pr\u00f3pria filha pau no seu cu https://t.co/XWban3jK15", "author_id": "159454539"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159863927947370496"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159851771688341504"}], "id": "1159863927947370496", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.4323, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frozen9982", "id": "4237259129"}]}, "created_at": "2019-08-09T16:28:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @frozen9982: SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto na folga onde trocou tiro com os vermes a mesma foi alvejada 2 vezes e perdeu seu beb\u00ea,\u2026", "author_id": "1025195897783758849"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159863841959895041"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159863841959895041", "created_at": "2019-08-09T16:27:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "848045023"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/1BikjqidbN", "expanded_url": "https://twitter.com/ComunidadesRJ/status/1159863490519207936/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1BikjqidbN", "media_key": "7_1159863077531267072"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.4927, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159863490519207936"], "id": "1159863490519207936", "created_at": "2019-08-09T16:26:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 3, "like_count": 67, "quote_count": 3}, "text": "Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto na folga onde trocou tiro com os vagabundos e a mesma foi alvejada duas vezes e perdeu seu beb\u00ea, estava gr\u00e1vida de 5 meses isso aconteceu a 1 m\u00eas em BEL\u00c9M-PA! Nessa situa\u00e7\u00e3o 3 CPFs cancelados, ela matou os 3 e a mesma teve alta hoje! https://t.co/1BikjqidbN", "author_id": "911196852527276033"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159863414082166784"], "id": "1159863414082166784", "created_at": "2019-08-09T16:26:01.000Z", "geo": {"place_id": "c83a3bc35870a7a1"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "A doen\u00e7a mental da esquerda e o ato de passar pano pra criminoso ultrapassa os limites. Se voc\u00ea pensa que um homem que matou a pr\u00f3pria filha tem direito a \u201csaidinha\u201d, voc\u00ea \u00e9 um desgra\u00e7ado", "author_id": "1849987603"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159863335401267201"], "id": "1159863335401267201", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 57, "probability": 0.8803, "type": "Person", "normalized_text": "Pe. F\u00e1bio de Melo"}]}, "created_at": "2019-08-09T16:25:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "text": "Duvido se esse pessoal que t\u00e1 acusando o Pe. F\u00e1bio de Melo perdoariam algu\u00e9m que MATOU um parente seu.", "author_id": "945636497323151362"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159863245831909377"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159863245831909377", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T16:25:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "905532694532153344"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159863191536590851"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159862558175748096"}], "id": "1159863191536590851", "created_at": "2019-08-09T16:25:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@victorscomenta Eu falo brincando de \"odiar militantes \u00e9 inevit\u00e1vel\", como brinco que \"homofobia \u00e9 inevit\u00e1vel\"... A Milit\u00e2ncia \u00e9 extremamente importante e necess\u00e1ria, mas quando chegam a este extremo enche o saco. Agora o homem \u00e9 obrigado a se solidarizar pelo pai que matou a filha crian\u00e7a? Er", "in_reply_to_user_id": "839549737267257344", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "victorscomenta", "id": "839549737267257344"}]}, "author_id": "1037089471907487744"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159863155100717057"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159863155100717057", "created_at": "2019-08-09T16:25:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "941481551971397632"}, {"entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.4979, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.3111, "type": "Organization", "normalized_text": "Borbones"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Emma1492is", "id": "4685258616"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159863064713474048"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1068451125681143808"}], "id": "1159863064713474048", "created_at": "2019-08-09T16:24:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Emma1492is: https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suic\u2026", "author_id": "952560902762614785"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159863047579676672"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159540669532258304"}], "id": "1159863047579676672", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.4332, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}, {"start": 46, "end": 51, "probability": 0.431, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane"}, {"start": 110, "end": 112, "probability": 0.5478, "type": "Other", "normalized_text": "dos"}]}, "created_at": "2019-08-09T16:24:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @khr_santos: Nardoni, que matou a filha, e Suzane, que matou os pais, est\u00e3o na rua para a saidinha do Dias dos Pais.\n\nSe contar que no B\u2026", "author_id": "844593410841415680"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159863008606261250"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159835986647367681"}], "id": "1159863008606261250", "created_at": "2019-08-09T16:24:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@mara_carfagna Mossa suicida della lega. Da matteo a matteo. E noi italiani onesti lavoratori paghiamo...paghiamo...paghiamo. #crisigoverno", "in_reply_to_user_id": "104485125", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "mara_carfagna", "id": "104485125"}], "hashtags": [{"start": 126, "end": 139, "tag": "crisigoverno"}]}, "author_id": "48105077"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159862938418720769"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159528437255684096"}], "id": "1159862938418720769", "created_at": "2019-08-09T16:24:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@pefabiodemelo N\u00e3o tem haver com pol\u00edtica seus sem c\u00e9rebro. Tem haver com a data em si. Um pai que matou a filha sair pros dias dos pais,n\u00e3o tem nada a ver com direita, esquerda, atr\u00e1s ou a frente.\nParem de querer por as pessoas em caixinhas. Como se um pensamento fosse definir o lado pol\u00edtico", "in_reply_to_user_id": "39342378", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "author_id": "999823758260043777"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159862875068018688"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159858687147687936"}], "id": "1159862875068018688", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.8733, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "created_at": "2019-08-09T16:23:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @x_xbrunu: Galera conseguiu fazer o padre abandonar o twitter\nMais uma vez as ofensas em cima da opini\u00e3o alheia venceu\nAt\u00e9 quando vcs v\u00e3\u2026", "author_id": "2314519324"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159862869531537408"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "id": "1159862869531537408", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "created_at": "2019-08-09T16:23:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "author_id": "117199102"}, {"entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/Ni8WRCmSxS", "expanded_url": "https://twitter.com/RooLucerop/status/1159861263012368384", "display_url": "twitter.com/RooLucerop/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159862837168279554"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159861263012368384"}], "id": "1159862837168279554", "created_at": "2019-08-09T16:23:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Tengo chisme nuevo de la loca suicida, necesito exponerlo https://t.co/Ni8WRCmSxS", "author_id": "2528260385"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159862835637379073"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159860005589401600"}], "id": "1159862835637379073", "created_at": "2019-08-09T16:23:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @juliosmaximus: @andrezadelgado Mana ele matou a filha e est\u00e1 saindo para o domingo dos pais...\nSe matou a filha o l\u00f3gico seria que n\u00e3o\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juliosmaximus", "id": "134622199"}, {"start": 19, "end": 34, "username": "andrezadelgado", "id": "109325390"}]}, "author_id": "1140428340656070659"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159862821028581377"], "id": "1159862821028581377", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7973, "type": "Person", "normalized_text": "F\u00e1bio"}, {"start": 71, "end": 77, "probability": 0.9176, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "created_at": "2019-08-09T16:23:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Tem gente q se perde na problematiza\u00e7\u00e3o, fizeram o padre F\u00e1bio sair do twitter pq n\u00e3o sabem interpretar texto. Ressocializa\u00e7\u00e3o \u00e9 necess\u00e1ria? Sim. Mas o cara matou a filha e vai ter direito a saidinha no dia dos pais. Custava ser outro dia? E o padre quem recebe \u00f3dio d gente burra", "author_id": "335085038"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159862804129562624"], "id": "1159862804129562624", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9411, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "created_at": "2019-08-09T16:23:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "text": "No mundo m\u00e1gico do twitter tem um padre se justificando pros iluminados pq ele acha errado um pai que matou a filha ter direito \u00e0 \u2018saidinha\u2019 de dia dos pais.\n\nE vcs ainda perdem tempo dialogando com essa galera. \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "author_id": "10074252"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159862799092330497"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159862799092330497", "created_at": "2019-08-09T16:23:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "880599965327925250"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159862743891161088"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}], "id": "1159862743891161088", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}]}, "created_at": "2019-08-09T16:23:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "author_id": "1071941724447105025"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159862652702810115"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159855925034967040"}], "id": "1159862652702810115", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.9279, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 90, "end": 96, "probability": 0.9305, "type": "Person", "normalized_text": "Edmundo"}, {"start": 166, "end": 174, "probability": 0.7787, "type": "Person", "normalized_text": "balotelli"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "81Japa", "id": "1159554266031362050"}]}, "created_at": "2019-08-09T16:23:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@81Japa Verdade cr\u00edtica o cara,como se no Brasil n\u00e3o tivesse jogador  pior que ele,como o Edmundo  que matou 3 no acidente de carro e outros que fez e faz pior que o balotelli", "in_reply_to_user_id": "1159554266031362050", "author_id": "1159493327974273029"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159862643169144832"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159861528268431366"}], "id": "1159862643169144832", "created_at": "2019-08-09T16:22:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @weissholsteiner: Nossa, mano. A galera \u00e9 bem canalha. \nEst\u00e3o xingando o padre por ter se indignado com um cara que matou a pr\u00f3pria filh\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "weissholsteiner", "id": "327079593"}]}, "author_id": "3630441252"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159862599619624960"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159862599619624960", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T16:22:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "225087401"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159862525808263169"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159653395155902469"}], "id": "1159862525808263169", "created_at": "2019-08-09T16:22:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ArracheaJoaquin: Escuadr\u00f3n suicida te mirar\u00eda mil veces", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ArracheaJoaquin", "id": "948021266975481861"}]}, "author_id": "3336024394"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159862523434344449"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159500158419251200"}], "id": "1159862523434344449", "created_at": "2019-08-09T16:22:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Dizem que ela se matou pq era depressiva \ud83d\ude10\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a", "in_reply_to_user_id": "616156709", "author_id": "616156709"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159862514785669122"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159747147836866560"}], "id": "1159862514785669122", "created_at": "2019-08-09T16:22:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MenendezFaya: Cuando un chaval de 22 a\u00f1os se suicida por deudas de juego la pregunta es muy sencilla: \u00bfdesde cu\u00e1ndo lleva jugando?", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MenendezFaya", "id": "47303450"}]}, "author_id": "772355152669990912"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159862461480259584"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159862461480259584", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T16:22:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "241263317"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159862457613074437"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}], "id": "1159862457613074437", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}]}, "created_at": "2019-08-09T16:22:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "author_id": "369533284"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159862315463979009"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "id": "1159862315463979009", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "created_at": "2019-08-09T16:21:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "author_id": "2336708659"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159862230604800000"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159851771688341504"}], "id": "1159862230604800000", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.4323, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frozen9982", "id": "4237259129"}]}, "created_at": "2019-08-09T16:21:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @frozen9982: SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto na folga onde trocou tiro com os vermes a mesma foi alvejada 2 vezes e perdeu seu beb\u00ea,\u2026", "author_id": "1055985454158434304"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159862116150628352"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159862114783248384"}], "id": "1159862116150628352", "created_at": "2019-08-09T16:20:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Ele fez que fez que criou a pr\u00f3pria segunda chance - e quando a conseguiu, sabe o que ele fez? Matou e estupro mais e mais mulheres. E nunca se deu por satisfeito.", "in_reply_to_user_id": "276234779", "author_id": "276234779"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159862093367189505"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159862093367189505", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T16:20:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "1286733876"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159862073024765958"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159862073024765958", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T16:20:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "80045273"}, {"entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/GeK0ghvthh", "expanded_url": "https://twitter.com/pefabiodemelo/status/1159528437255684096", "display_url": "twitter.com/pefabiodemelo/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159861966699208704"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159528437255684096"}], "id": "1159861966699208704", "created_at": "2019-08-09T16:20:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "o povo se doendo por causa de um psicopata que matou a pr\u00f3pria filha kkkkkkkk por isso que a esquerda brasileira \u00e9 um LIXO vai ter empatia com psicopata na casa da tua AV\u00d3 https://t.co/GeK0ghvthh", "author_id": "725360904137785346"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159861939775922176"], "id": "1159861939775922176", "created_at": "2019-08-09T16:20:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Os cara t\u00e3o defendendo um assasino que matou a propria filha e xingando um padre por te se manifestado,a que ponto chegamos??", "author_id": "933844824888958976"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159861914400362496"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159861914400362496", "created_at": "2019-08-09T16:20:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "1007767468947984385"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159861838785515522"], "id": "1159861838785515522", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.9617, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "created_at": "2019-08-09T16:19:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "CARACA to mt feliz que entrou esquadr\u00e3o suicida na Netflix", "author_id": "1347374802"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159861787807965184"], "id": "1159861787807965184", "entities": {"annotations": [{"start": 137, "end": 144, "probability": 0.8304, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "created_at": "2019-08-09T16:19:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@pefabiodemelo n\u00e3o ligue pra que esses justiceiros sociais falam, afinal, eles tem dois pesos e duas medidas, se descobrissem quem matou Marielle e prendesse essa pessoa e ela fosse solta num feriado e vc fosse contra, tudo bem, mas como n\u00e3o \u00e9 do interesse deles, \"vamos linxar\"", "in_reply_to_user_id": "39342378", "author_id": "4830890032"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159861778270117888"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159861778270117888", "created_at": "2019-08-09T16:19:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "854477434804211712"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159861713736478726"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159851771688341504"}], "id": "1159861713736478726", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.4323, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frozen9982", "id": "4237259129"}]}, "created_at": "2019-08-09T16:19:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @frozen9982: SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto na folga onde trocou tiro com os vermes a mesma foi alvejada 2 vezes e perdeu seu beb\u00ea,\u2026", "author_id": "4237259129"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159861706597838854"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159861706597838854", "created_at": "2019-08-09T16:19:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "1024691071052337152"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159861703892492288"], "id": "1159861703892492288", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.9005, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "created_at": "2019-08-09T16:19:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Quer\u00e9s venir a ver Escuadr\u00f3n Suicida a mi casa?\n\nEnviar", "author_id": "740939378139246592"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159861578323419137"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159860025449275393"}], "id": "1159861578323419137", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9108, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "created_at": "2019-08-09T16:18:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @cptaindanvrs: pera a\u00ed voc\u00eas fizeram o padre abandonar o twitter pq o ofenderam por ter se indignado com a libera\u00e7\u00e3o pra uma \"saidinha\"\u2026", "author_id": "1094319208270311425"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.6981, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159861557016322049"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159827167934636033"}], "id": "1159861557016322049", "created_at": "2019-08-09T16:18:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera https://t.co/OLCmRVKDjD  https://t.co/I41Ws8u\u2026", "author_id": "281261355"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.6981, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159861539538657280"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159827167934636033"}], "id": "1159861539538657280", "created_at": "2019-08-09T16:18:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera https://t.co/OLCmRVKDjD  https://t.co/I41Ws8u\u2026", "author_id": "704047004180193280"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159861528268431366"], "id": "1159861528268431366", "created_at": "2019-08-09T16:18:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Nossa, mano. A galera \u00e9 bem canalha. \nEst\u00e3o xingando o padre por ter se indignado com um cara que matou a pr\u00f3pria filha e deveria ficar preso. Engra\u00e7ado que \u00e9 a mesma galera que ri quando algu\u00e9m leva uma facada na barriga. \n\nHipocrisia: DEZZZZZZZZZ", "author_id": "327079593"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159861514771320832"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159860929447813120"}], "id": "1159861514771320832", "entities": {"annotations": [{"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5811, "type": "Person", "normalized_text": "a richtof"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "_laarymoura", "id": "200658494"}]}, "created_at": "2019-08-09T16:18:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@_laarymoura olha... n\u00e3o sei se concordo n\u00e3o!\nindependente dele ser um monstro FDP maldito, ele tem pai \ud83e\udd37\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\nabsurdo de vdd \u00e9 a richtofen l\u00e1 sair pro dia das m\u00e3es sendo que ela nem \u00e9 m\u00e3e e matou a dela n\u00e9...", "in_reply_to_user_id": "200658494", "author_id": "246326445"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159861459238756352"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159861459238756352", "created_at": "2019-08-09T16:18:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "169927421"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159861402900881408"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159861402900881408", "created_at": "2019-08-09T16:18:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "70750473"}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/wDHArlQDlq", "expanded_url": "https://www.exitonoticias.com.bo/articulo/seguridad/sujeto-suicida-porque-pareja-decidio-dejarlo/20190809121411034073.html", "display_url": "exitonoticias.com.bo/articulo/segur\u2026"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 97, "probability": 0.5992, "type": "Place", "normalized_text": "Bajo Pampahasi"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "\u00c9xitoNoticias"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159861375965048832"], "id": "1159861375965048832", "created_at": "2019-08-09T16:17:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#\u00c9xitoNoticias\nSus familiares lo encontraron colgado de una viga de un domicilio en Bajo Pampahasi. https://t.co/wDHArlQDlq", "author_id": "728703034751111168"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159861163791921152"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "id": "1159861163791921152", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "created_at": "2019-08-09T16:17:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "author_id": "263256820"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159861144183607296"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159861144183607296", "created_at": "2019-08-09T16:17:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "842125232756383748"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159861132116594688"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159809293446725633"}], "id": "1159861132116594688", "created_at": "2019-08-09T16:16:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Debora_D_Diniz @pefabiodemelo Tente explicar como algu\u00e9m que matou a pr\u00f3pria filha deve ser liberado no dia dos pais para arrepender-se. \u00d3bvio que h\u00e1 uma incoer\u00eancia. Se confessar seu crime deve ser levado ao t\u00famulo da filha par pedir perd\u00e3o e cumprir sua pena. Quem n\u00e3o reconhece seus erros jamais os corrige.", "in_reply_to_user_id": "1028620936176656384", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Debora_D_Diniz", "id": "1028620936176656384"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "author_id": "898120881096056833"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159861095848394757"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159861095848394757", "created_at": "2019-08-09T16:16:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "713785458405322753"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159860965850177536"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "id": "1159860965850177536", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "created_at": "2019-08-09T16:16:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "author_id": "922278607"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159860939254128641"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159802240716197888"}], "id": "1159860939254128641", "entities": {"annotations": [{"start": 197, "end": 201, "probability": 0.515, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "created_at": "2019-08-09T16:16:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@pefabiodemelo @pefabiodemelo n\u00e3o ligue certo est\u00e1 voc\u00ea. Porque mesmo ele tem que sair pro dia dos pais se ele que matou a pr\u00f3pria filha. S\u00e9rio que as pessoas acham certo essa saidinha desse cara? Jesus o mundo est\u00e1 invertido mesmo", "in_reply_to_user_id": "39342378", "author_id": "1092640310897926144"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159860842621480960"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159860842621480960", "created_at": "2019-08-09T16:15:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "56821670"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159860825412317186"], "id": "1159860825412317186", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9722, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "created_at": "2019-08-09T16:15:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "text": "Gracias por subir escuadr\u00f3n suicida a Netflix", "author_id": "305944400"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159860803761295364"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "id": "1159860803761295364", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "created_at": "2019-08-09T16:15:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "author_id": "1027389947718918144"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159860727227801601"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159860727227801601", "created_at": "2019-08-09T16:15:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "2595719011"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159860641043288064"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159849524774330368"}], "id": "1159860641043288064", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.5893, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rdpbarrio", "id": "154746724"}]}, "created_at": "2019-08-09T16:15:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rdpbarrio: Meu Deus! Eu vivi para ver gente se doendo por um cara que matou e jogou, sei l\u00e1 de que andar, a pr\u00f3pria filha, crian\u00e7a. Iss\u2026", "author_id": "3621963496"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159860571426185216"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159860571426185216", "created_at": "2019-08-09T16:14:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "192899784"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159860449338449921"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159679440198283264"}], "id": "1159860449338449921", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 85, "probability": 0.5245, "type": "Other", "normalized_text": "Mamadita Magneto"}, {"start": 131, "end": 136, "probability": 0.5414, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IgorObregonC", "id": "326474572"}]}, "created_at": "2019-08-09T16:14:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @IgorObregonC: @PeruanoComunica Todav\u00eda le siguen dando pantalla a Mamadita Magneto @Vponce64, yo cre\u00ed que ya se hab\u00eda fugado a Madrid p\u2026", "author_id": "959056640694775808"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159860357470588929"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159809293446725633"}], "id": "1159860357470588929", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.5197, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Debora_D_Diniz", "id": "1028620936176656384"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "created_at": "2019-08-09T16:13:53.000Z", "geo": {"place_id": "c9f2f46c0d1b963d"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Debora_D_Diniz @pefabiodemelo Saidinha de Nardoni para dia dos pais \u00e9 um esc\u00e1rnio e um deboche completo. Um presente de dia dos pais para o pai que matou uma filha. N\u00e3o se preserva nem a dignidade da v\u00edtima. Nunca senti tanto nojo de ser brasileiro \ud83e\udd22", "in_reply_to_user_id": "1028620936176656384", "author_id": "62108331"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159860337581133824"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159528437255684096"}], "id": "1159860337581133824", "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.8597, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "created_at": "2019-08-09T16:13:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "@pefabiodemelo A lei e a justi\u00e7a s\u00e3o coisas diferentes.N\u00e3o consigo imaginar o que a m\u00e3e da Isabela sentiu ao saber disso.N\u00e3o se trata da sa\u00edda em si, mas a sa\u00edda numa data que homenageia os pais  e permite a um pai que MATOU a filha ser beneficiado.Tenho vergonha das nossas leis.", "in_reply_to_user_id": "39342378", "author_id": "1103101120250105857"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159860299371077633"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159821114710921221"}], "id": "1159860299371077633", "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 113, "probability": 0.9592, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "BohnGass", "id": "63127680"}]}, "created_at": "2019-08-09T16:13:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BohnGass: O sal\u00e1rio mais baixo do pa\u00eds n\u00e3o pode perder seu valor a cada ano. Mas, se depender do gov Bolsonaro, n\u00e3o haver\u00e1 ganho real n\u2026", "author_id": "1047859593475497984"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159860243322593281"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159845588764151808"}], "id": "1159860243322593281", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.5833, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JaviBenedict", "id": "1916995171"}]}, "created_at": "2019-08-09T16:13:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JaviBenedict: Escuadr\u00f3n Suicida habr\u00eda ganado bastante si no se hubiesen empe\u00f1ado en que fueran un equipo anti-metahumanos tochos. La m\u2026", "author_id": "803250018"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159860179044843520"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159860179044843520", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T16:13:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "150537778"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159860145767292928"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159851402417623040"}], "id": "1159860145767292928", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 46, "probability": 0.3163, "type": "Other", "normalized_text": "Lei"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "pclxxx", "id": "1412945439205199874"}, {"start": 8, "end": 21, "username": "MauMeirelles", "id": "19608629"}]}, "created_at": "2019-08-09T16:13:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 80, "quote_count": 0}, "text": "@PCLXXX @MauMeirelles Ele n\u00e3o deu pitaco na Lei. Comentou sobre a imoralidade dessa saidinha para um ser que tirou a vida de sua pr\u00f3pria filha!!!!", "in_reply_to_user_id": "534597738", "author_id": "1352767964"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159860107330621440"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159860107330621440", "created_at": "2019-08-09T16:12:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "4830061001"}, {"entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/pHkJn35PtM", "expanded_url": "https://m.europapress.es/internacional/noticia-soldados-somalia-impiden-atentado-suicida-abatir-mujer-portaba-cinturon-explosivo-20190808185329.html", "display_url": "m.europapress.es/internacional/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "intelsegglobal", "id": "841051100748865536"}]}, "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1159860095339175938"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159822073939861504"}], "id": "1159860095339175938", "created_at": "2019-08-09T16:12:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @intelsegglobal: https://t.co/pHkJn35PtM", "author_id": "2939740565"}, {"entities": {"urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/3r6KYg2e8p", "expanded_url": "https://twitter.com/cptaindanvrs/status/1159860025449275393/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3r6KYg2e8p", "media_key": "3_1159860022668660737"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 48, "probability": 0.9231, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 139, "end": 155, "probability": 0.9314, "type": "Person", "normalized_text": "alexandre nardoni"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159860025449275393"], "id": "1159860025449275393", "created_at": "2019-08-09T16:12:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "pera a\u00ed voc\u00eas fizeram o padre abandonar o twitter pq o ofenderam por ter se indignado com a libera\u00e7\u00e3o pra uma \"saidinha\" no dia dos pais o alexandre nardoni que matou a filha?   WHAT THE FUCK?? https://t.co/3r6KYg2e8p", "author_id": "4098582959"}, {"entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/a2LzJdAR7k", "expanded_url": "https://twitter.com/juliosmaximus/status/1159860005589401600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/a2LzJdAR7k", "media_key": "16_1159859985913921543"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "andrezadelgado", "id": "109325390"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159860005589401600"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159848724828434432"}], "id": "1159860005589401600", "created_at": "2019-08-09T16:12:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "text": "@andrezadelgado Mana ele matou a filha e est\u00e1 saindo para o domingo dos pais...\nSe matou a filha o l\u00f3gico seria que n\u00e3o tivesse esse direito, porque n\u00e3o quis ser o pai dela.\nEu sou a favor dos direitos serem preservados, mas esse em especial \u00e9 algo a se pensar. \u00c9 il\u00f3gico! https://t.co/a2LzJdAR7k", "in_reply_to_user_id": "109325390", "author_id": "134622199"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159859934500216833"], "id": "1159859934500216833", "created_at": "2019-08-09T16:12:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "mano vai se foder kkk o cara matou a filha e \u00e9 liberado pra sair no dia dos pais??? E TEM GENTE DEFENDENDO???? vai toma no cu", "author_id": "750034154"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159859911964209152"], "id": "1159859911964209152", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.9905, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "created_at": "2019-08-09T16:12:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "pusieron escuadr\u00f3n suicida en netflix as\u00ed que pienso aprovechar mi faltazo", "author_id": "880082488550445057"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159859836680638464"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159809293446725633"}], "id": "1159859836680638464", "entities": {"annotations": [{"start": 226, "end": 231, "probability": 0.8532, "type": "Place", "normalized_text": "brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Debora_D_Diniz", "id": "1028620936176656384"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "created_at": "2019-08-09T16:11:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "text": "@Debora_D_Diniz @pefabiodemelo Tinha que ser uma porra de uma vermelha, escrevendo para um jornaleco de esquerda n\u00e3o poderia dar outra opini\u00e3o. Vamos ver se vc fosse mae da crian\u00e7a que ele matou se vc pensaria dessa forma. No brasil o crime compensa", "in_reply_to_user_id": "1028620936176656384", "author_id": "159655642"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159859791872876544"], "id": "1159859791872876544", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 51, "probability": 0.8114, "type": "Person", "normalized_text": "Fabio de Melo"}]}, "created_at": "2019-08-09T16:11:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "OK, pelo q entendi pela treta do Padre Fabio de Melo:\n- Ele questionou o cara que matou a pr\u00f3pria filha ser liberado \u2014NO DIA DOS PAIS\u2014.\n- O povo entendeu como se o Padre n\u00e3o apoiasse a sa\u00fade mental de seres humanos em c\u00e1rcere, e negasse o perd\u00e3o.\n- Foi tudo falta de interpreta\u00e7\u00e3o", "author_id": "2634261835"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/vg32ghm1wl", "expanded_url": "http://bit.ly/2GXmZbf", "display_url": "bit.ly/2GXmZbf"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/qbrOt3H6dA", "expanded_url": "https://twitter.com/keloke_RD/status/1159859682120364032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qbrOt3H6dA", "media_key": "3_1159859679134019584"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.5556, "type": "Other", "normalized_text": "SDE"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159859682120364032"], "id": "1159859682120364032", "created_at": "2019-08-09T16:11:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "SDE: Un hombre mata a su esposa y se suicida tir\u00e1ndose de quinto piso https://t.co/vg32ghm1wl https://t.co/qbrOt3H6dA", "author_id": "829478992768008192"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159859672188407808"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159845447176818688"}], "id": "1159859672188407808", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.5769, "type": "Person", "normalized_text": "Gaby"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 31, "username": "Barbara18Matos", "id": "912228995143434240"}]}, "created_at": "2019-08-09T16:11:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@queresketchupe @Barbara18Matos Gaby faz um favor a toda a gente,suicida te", "in_reply_to_user_id": "3344636812", "author_id": "901880003499098113"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159859638252294145"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159653395155902469"}], "id": "1159859638252294145", "created_at": "2019-08-09T16:11:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ArracheaJoaquin: Escuadr\u00f3n suicida te mirar\u00eda mil veces", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ArracheaJoaquin", "id": "948021266975481861"}]}, "author_id": "2807893106"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159859606493040641"], "id": "1159859606493040641", "created_at": "2019-08-09T16:10:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se a Puta de depress\u00e3o n\u00e3o me matou n\u00e3o seria por ti que ia deixar o mundo dos mortais", "author_id": "3296355111"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159859485680312320"], "id": "1159859485680312320", "created_at": "2019-08-09T16:10:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "que cara nojento da porra matou o cavalo mano vai se fode", "author_id": "1252122528"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159859481184018432"], "id": "1159859481184018432", "created_at": "2019-08-09T16:10:24.000Z", "geo": {"place_id": "945ef4865301f140"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "se loco, essa copinha cirrose ontem me matou", "author_id": "859909652062011393"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159859435877076992"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159849684074020865"}], "id": "1159859435877076992", "created_at": "2019-08-09T16:10:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@dilgenova Em um mundo onde a galera defende quem matou o pai e o outro que matou a filha, n\u00e3o d\u00e1 pra se duvidar de mais nada \ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f", "in_reply_to_user_id": "79278818", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "dilgenova", "id": "1259804729623928833"}]}, "author_id": "45051219"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.6981, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159859393166548997"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159827167934636033"}], "id": "1159859393166548997", "created_at": "2019-08-09T16:10:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera https://t.co/OLCmRVKDjD  https://t.co/I41Ws8u\u2026", "author_id": "87572627"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159859326829441024"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "id": "1159859326829441024", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "created_at": "2019-08-09T16:09:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "author_id": "1151080385687826433"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159859249293549568"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159859249293549568", "created_at": "2019-08-09T16:09:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "901131929088610308"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159859129290301440"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159859129290301440", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T16:09:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "292673016"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159859049829212160"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159549648635404289"}], "id": "1159859049829212160", "created_at": "2019-08-09T16:08:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MariliaMReal: @acabraquele quer dizer que ele n\u00e3o tem que sair no dia dos pais pq ele n\u00e3o \u00e9 a porra de um pai por que ele matou a filha\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MariliaMReal", "id": "2921763658"}, {"start": 18, "end": 30, "username": "acabraquele", "id": "50459212"}]}, "author_id": "400144844"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159859043919441921"], "id": "1159859043919441921", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 40, "probability": 0.9518, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 51, "end": 59, "probability": 0.455, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "created_at": "2019-08-09T16:08:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Queria dizer eu assisti Esquadr\u00e3o Suicida e amei a Arlequina", "author_id": "917892195549614081"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159859027481890816"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159446348720218112"}], "id": "1159859027481890816", "created_at": "2019-08-09T16:08:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@Soy_Aprista conclusi\u00f3n: muchas velas le prenden a un pobre weon!!!\n\nsi el suicida hubiese sido un gran \"estadista\", hubiese soportado la carcel y si al final lo limpiaban, salia en olor a gloria y multitud para ser presidente!!\npero no fue asi!!!\n;)", "in_reply_to_user_id": "57545700", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Soy_Aprista", "id": "57545700"}]}, "author_id": "27459147"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159858987107520512"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}], "id": "1159858987107520512", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}]}, "created_at": "2019-08-09T16:08:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "author_id": "1147168110874693633"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159858898150612992"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159858687147687936"}], "id": "1159858898150612992", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.8733, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "created_at": "2019-08-09T16:08:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @x_xbrunu: Galera conseguiu fazer o padre abandonar o twitter\nMais uma vez as ofensas em cima da opini\u00e3o alheia venceu\nAt\u00e9 quando vcs v\u00e3\u2026", "author_id": "937762952"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159858892748328960"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "id": "1159858892748328960", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "created_at": "2019-08-09T16:08:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "author_id": "1025315018"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159858852134891522"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159528437255684096"}], "id": "1159858852134891522", "created_at": "2019-08-09T16:07:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@pefabiodemelo O perd\u00e3o n\u00e3o anula a justi\u00e7a e a justi\u00e7a n\u00e3o anula o perd\u00e3o. O problema aqui n\u00e3o \u00e9 o fato do preso ter direito a \"saidinha\" , mas ao simbolismos da data em quest\u00e3o. Esse homem matou a filha e vai desfrutar da saidinha de dia dos pais , se isso faz sentido para vc...", "in_reply_to_user_id": "39342378", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "author_id": "834086976303333376"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159858822133030913"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159858822133030913", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T16:07:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "873710436738363392"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159858749902921728"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159858749902921728", "created_at": "2019-08-09T16:07:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "1112039215565602818"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159858687147687936"], "id": "1159858687147687936", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.9246, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "created_at": "2019-08-09T16:07:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Galera conseguiu fazer o padre abandonar o twitter\nMais uma vez as ofensas em cima da opini\u00e3o alheia venceu\nAt\u00e9 quando vcs v\u00e3o fazer isso?\n Vamos viver em paz, fazer desse mundo um lugar saud\u00e1vel p se viver.\n Desnecess\u00e1rio esses ataques!\n  J\u00e1 n\u00e3o basta a mo\u00e7a que se matou??", "author_id": "2314519324"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159858604465373184"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159821114710921221"}], "id": "1159858604465373184", "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 113, "probability": 0.9592, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "BohnGass", "id": "63127680"}]}, "created_at": "2019-08-09T16:06:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BohnGass: O sal\u00e1rio mais baixo do pa\u00eds n\u00e3o pode perder seu valor a cada ano. Mas, se depender do gov Bolsonaro, n\u00e3o haver\u00e1 ganho real n\u2026", "author_id": "66811849"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159858599348330502"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159486978070646785"}], "id": "1159858599348330502", "created_at": "2019-08-09T16:06:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@sbtjornalismo Absurdo.  Como que ir\u00e1 comemorar dia dos pais... ele matou a pr\u00f3pria filha. \n\u00c9 pecado at\u00e9 chama-lo de demo... pois para um ser assim n\u00e3o tem nome a se dar!!!", "in_reply_to_user_id": "31040862", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "sbtjornalismo", "id": "31040862"}]}, "author_id": "1159847766698315778"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159858464467947520"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159446348720218112"}], "id": "1159858464467947520", "created_at": "2019-08-09T16:06:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Soy_Aprista @FiscaliaPeru El suicida m\u00e1s estupido, entonces?", "in_reply_to_user_id": "57545700", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Soy_Aprista", "id": "57545700"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}]}, "author_id": "71165207"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159858387976409090"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159858197617946624"}], "id": "1159858387976409090", "created_at": "2019-08-09T16:06:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@theumilk99 suicida te", "in_reply_to_user_id": "298195731", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "theumilk99", "id": "298195731"}]}, "author_id": "764585163179302912"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159858324482985988"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159858324482985988", "created_at": "2019-08-09T16:05:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "1138272995615678464"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159858324315267072"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159821114710921221"}], "id": "1159858324315267072", "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 113, "probability": 0.9592, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "BohnGass", "id": "63127680"}]}, "created_at": "2019-08-09T16:05:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BohnGass: O sal\u00e1rio mais baixo do pa\u00eds n\u00e3o pode perder seu valor a cada ano. Mas, se depender do gov Bolsonaro, n\u00e3o haver\u00e1 ganho real n\u2026", "author_id": "1100408021925023744"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159858280400916483"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159858159416201217"}], "id": "1159858280400916483", "created_at": "2019-08-09T16:05:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Takane_Desuu @luscas e falou que ele devia mesmo era sair no dia dos finados, pra ir visitar quem ele matou, ai o povo come\u00e7ou a criticar ele pq ele disse isso, como se fosse certo ele sair mesmo ele tendo matado a pr\u00f3pria filha", "in_reply_to_user_id": "988366250328973312", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 21, "username": "luscas", "id": "432983617"}]}, "author_id": "988366250328973312"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159858260985487360"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159858260985487360", "created_at": "2019-08-09T16:05:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "1134516913801977874"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159858181503410177"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "id": "1159858181503410177", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "created_at": "2019-08-09T16:05:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "author_id": "154305185"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159858156819947520"], "id": "1159858156819947520", "created_at": "2019-08-09T16:05:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Soy la unica persona que le encanta  la pelicula escuadron suicida ????  Y el guas\u00f3n \ud83d\ude0d\ud83d\ude31?", "author_id": "1102598674906001408"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159858069893013505"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159858069893013505", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T16:04:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "927929961998110721"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159858064822087680"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159855924934262790"}], "id": "1159858064822087680", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 141, "probability": 0.7368, "type": "Place", "normalized_text": "San Pedro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "juliocarlos1969", "id": "221447477"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "Locacalata__", "id": "1383508188"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "LuzSalgado_R", "id": "486862376"}, {"start": 45, "end": 59, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}]}, "created_at": "2019-08-09T16:04:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "@juliocarlos1969 @Locacalata__ @LuzSalgado_R @KeikoFujimori No es tan f\u00e1cil como crees, mira al suicida \ud83e\udd37 seg\u00fan la gente ya est\u00e1 con San Pedro. Si hacen mucha bulla los suicidas aparecer\u00e1n en mancha \ud83e\udd37", "in_reply_to_user_id": "221447477", "author_id": "1021543431649353735"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159858059268767744"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159858059268767744", "created_at": "2019-08-09T16:04:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "4871764673"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159858050708254721"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "id": "1159858050708254721", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}]}, "created_at": "2019-08-09T16:04:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "author_id": "1124947009482440706"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159858032278290432"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159854605846683649"}], "id": "1159858032278290432", "created_at": "2019-08-09T16:04:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@lamitadmas1 En la 8 con un chaleco suicida. Me inmolo por ustedes bosteros.", "in_reply_to_user_id": "71558540", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "lamitadmas1", "id": "71558540"}]}, "author_id": "1102668781556506624"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159857864023916545"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "id": "1159857864023916545", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "created_at": "2019-08-09T16:03:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "author_id": "185945659"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159857863264755713"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159857863264755713", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T16:03:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "784592339440373762"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159857833451708419"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "id": "1159857833451708419", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "created_at": "2019-08-09T16:03:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "author_id": "556249691"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159857818146672640"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159821114710921221"}], "id": "1159857818146672640", "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 113, "probability": 0.9592, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "BohnGass", "id": "63127680"}]}, "created_at": "2019-08-09T16:03:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BohnGass: O sal\u00e1rio mais baixo do pa\u00eds n\u00e3o pode perder seu valor a cada ano. Mas, se depender do gov Bolsonaro, n\u00e3o haver\u00e1 ganho real n\u2026", "author_id": "1909578013"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159857726509473792"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159857726509473792", "created_at": "2019-08-09T16:03:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "234530444"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159857630594121731"], "id": "1159857630594121731", "created_at": "2019-08-09T16:03:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "CHICOS ME ELIMINARON LA HISTORIA DE INSTAGRAM PORQUE DIJERON QUE ERA UN PELIGRO DE SUICIDA JAJAJAJAJJAAJJA", "author_id": "866597955297476613"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159857623853912064"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159857623853912064", "created_at": "2019-08-09T16:03:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "2932295146"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159857537581309952"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "id": "1159857537581309952", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "created_at": "2019-08-09T16:02:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "author_id": "726172163817017344"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159857477007093761"], "id": "1159857477007093761", "created_at": "2019-08-09T16:02:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Essa ca\u00e7a a policiais tem q ter resposta a altura.\nMatou um policial, vai morrer 20 bandidos.\nSe bandidos colocarem a popula\u00e7\u00e3o na rua,  v\u00e3o sofrer as consequ\u00eancias#balancogeralrj", "author_id": "1113602420750286848"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159857242788827137"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "id": "1159857242788827137", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "created_at": "2019-08-09T16:01:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "author_id": "854829038829010945"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159857174178344961"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159857174178344961", "created_at": "2019-08-09T16:01:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "1092213036306362369"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159857173050118145"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159395719322767361"}], "id": "1159857173050118145", "created_at": "2019-08-09T16:01:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FabbioSabatini: Apprezzo l'intento del Pd di sacrificarsi in un'alleanza suicida per frenare l'autoritarismo, ma temo che il tentativo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FabbioSabatini", "id": "143590548"}]}, "author_id": "1038350821883297792"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159857090736922624"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159857090736922624", "created_at": "2019-08-09T16:00:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "1113095319917678592"}, {"entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/bxhHuh7Z6G", "expanded_url": "https://twitter.com/Pfmartins99/status/1159856919579975682/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bxhHuh7Z6G", "media_key": "16_1159856911006801921"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "pedromscalioni", "id": "2326233819"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159856919579975682"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159578377814253568"}], "id": "1159856919579975682", "created_at": "2019-08-09T16:00:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@pedromscalioni Mas mano o cara matou a filha logo ele abdicou do dia dos pais tlg? Al\u00e9m disso \u00e9 um absurdo q preso saia da cadeia. Se for pra sair leva pra sua casa comunista https://t.co/bxhHuh7Z6G", "in_reply_to_user_id": "2326233819", "author_id": "2428063189"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159856854702395392"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159856554251882496"}], "id": "1159856854702395392", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 53, "probability": 0.9176, "type": "Person", "normalized_text": "Fabio de Melo"}]}, "created_at": "2019-08-09T15:59:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jefrodss: Se eu concordo com a padre Fabio de Melo sobre achar um absurdo a sa\u00edda de um pai que matou a filha e jogou ela pela janela n\u2026", "author_id": "19368381"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159856783558696961"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "id": "1159856783558696961", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "created_at": "2019-08-09T15:59:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "author_id": "2956436417"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159856762440355840"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159856762440355840", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T15:59:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "311797593"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159856714470100994"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1151637725101088768"}], "id": "1159856714470100994", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.7415, "type": "Other", "normalized_text": "Hogwarts"}, {"start": 101, "end": 113, "probability": 0.9239, "type": "Other", "normalized_text": "Suicide Squad"}, {"start": 117, "end": 128, "probability": 0.8849, "type": "Other", "normalized_text": "Harry Potter"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "julimaero", "id": "790974134394183680"}]}, "created_at": "2019-08-09T15:59:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@julimaero Fuerza suicida de Hogwarts\n\n\ud83d\udc40\n\nNo s\u00e9 ustedes, pero yo s\u00ed votar\u00eda esa lista. Tiene aire de Suicide Squad y Harry Potter \ud83e\udd23", "in_reply_to_user_id": "790974134394183680", "author_id": "3287333998"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159856554251882496"], "id": "1159856554251882496", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 39, "probability": 0.9079, "type": "Person", "normalized_text": "Fabio de Melo"}]}, "created_at": "2019-08-09T15:58:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Se eu concordo com a padre Fabio de Melo sobre achar um absurdo a sa\u00edda de um pai que matou a filha e jogou ela pela janela no dia dos pais (famosa saidinha)? Sim, eu concordo, \u00e9 um absurdo", "author_id": "79557281"}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/bNyqivx3nR", "expanded_url": "https://twitter.com/newtinaschild/status/1159856538586112000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bNyqivx3nR", "media_key": "16_1159856528138145792"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/0X0eXqkSQQ", "expanded_url": "https://twitter.com/ohfucktina/status/1159850738346078208", "display_url": "twitter.com/ohfucktina/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.4958, "type": "Other", "normalized_text": "THESEUS"}, {"start": 78, "end": 82, "probability": 0.7734, "type": "Person", "normalized_text": "JUNHO"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159856538586112000"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159850738346078208"}], "id": "1159856538586112000", "created_at": "2019-08-09T15:58:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "AQUELA CACATUA MALDITA MATOU A LETAAAA. ELA E O THESEUS IAM SE CASAR DIA 6 DE JUNHO. N\u00c3O \u00c9 JUSTO https://t.co/bNyqivx3nR https://t.co/0X0eXqkSQQ", "author_id": "503365361"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159856530516262912"], "id": "1159856530516262912", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 46, "probability": 0.9709, "type": "Person", "normalized_text": "F\u00e1bio de Melo"}, {"start": 84, "end": 100, "probability": 0.9458, "type": "Person", "normalized_text": "Alexandre Nardoni"}]}, "created_at": "2019-08-09T15:58:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "N\u00e3o acredito que atacaram o padre F\u00e1bio de Melo por se manifestar contra a sa\u00edda do Alexandre Nardoni da cadeia.O cara matou a pr\u00f3pria filha de 5 anos, e ganha uma saidinha justo nos dias dos pais? Rid\u00edculo. H\u00e1 uma diferen\u00e7a entre defender direitos humanos e defender psicopata!", "author_id": "772755600086339584"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159856447376777222"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "id": "1159856447376777222", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "created_at": "2019-08-09T15:58:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "author_id": "145633220"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159856339910307840"], "id": "1159856339910307840", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 51, "probability": 0.9511, "type": "Other", "normalized_text": "Little miss sunshine"}]}, "created_at": "2019-08-09T15:57:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Acabo de descubrir que salgo en Little miss sunshine. Soy el t\u00edo deprimido, fanboy, gay, pobre y suicida que odia a los emprendedores.", "author_id": "1054532927227338752"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159856263649472514"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159855791836454912"}], "id": "1159856263649472514", "created_at": "2019-08-09T15:57:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se bem que tem um por\u00e9m n\u00e9, o cara matou a filha mas ainda \u00e9 filho de algu\u00e9m.\n\n\u00c9 mole???\n\nMuitas nuances.", "in_reply_to_user_id": "291939943", "author_id": "291939943"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/JzvQx3jkgr", "expanded_url": "https://www.twitch.tv/selena_88", "display_url": "twitch.tv/selena_88", "status": 200, "unwound_url": "https://www.twitch.tv/selena_88"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 41, "probability": 0.7346, "type": "Other", "normalized_text": "RAINBOW SIX SIEGE"}, {"start": 49, "end": 51, "probability": 0.9892, "type": "Product", "normalized_text": "PS4"}, {"start": 58, "end": 66, "probability": 0.4974, "type": "Other", "normalized_text": "Selena_88"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159856256145907712"], "id": "1159856256145907712", "created_at": "2019-08-09T15:57:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "EL ESCUADR\u00d3N SUICIDA DEL RAINBOW SIX SIEGE ESP / PS4 !! - Selena_88 - https://t.co/JzvQx3jkgr", "author_id": "190657487"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159856248235397122"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159856248235397122", "created_at": "2019-08-09T15:57:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "851616703070994432"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159856214500663296"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159836789021925376"}], "id": "1159856214500663296", "created_at": "2019-08-09T15:57:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@mathesudao A primeira fake news a gente nunca esquece. Eu jurava que ele chorava por conta de uma namorada que se matou.", "in_reply_to_user_id": "170883114", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "mathesudao", "id": "170883114"}]}, "author_id": "90208442"}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/7DRsC0ip9J", "expanded_url": "http://infoprisiones.com/se-suicida-una-interna-del-hospital-psiquiatrico-de-foncalent", "display_url": "infoprisiones.com/se-suicida-una\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "SosprisionesFPU", "id": "920749655062917120"}, {"start": 69, "end": 81, "username": "interiorgob", "id": "231000704"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 34, "tag": "sosprisiones"}, {"start": 35, "end": 63, "tag": "institucionespenitenciarias"}, {"start": 64, "end": 68, "tag": "fpu"}]}, "lang": "qme", "edit_history_tweet_ids": ["1159856090202431488"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159851107700662277"}], "id": "1159856090202431488", "created_at": "2019-08-09T15:56:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SosprisionesFPU: #sosprisiones\n#institucionespenitenciarias\n#fpu\n@interiorgob\n\n https://t.co/7DRsC0ip9J", "author_id": "1083701042431385603"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159856085798457344"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "id": "1159856085798457344", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "created_at": "2019-08-09T15:56:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "author_id": "78936967"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159856077493755906"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159856077493755906", "created_at": "2019-08-09T15:56:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "888108249660104704"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159856049634959360"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159856049634959360", "created_at": "2019-08-09T15:56:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "2698227764"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159855910669422593"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159747147836866560"}], "id": "1159855910669422593", "created_at": "2019-08-09T15:56:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MenendezFaya: Cuando un chaval de 22 a\u00f1os se suicida por deudas de juego la pregunta es muy sencilla: \u00bfdesde cu\u00e1ndo lleva jugando?", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MenendezFaya", "id": "47303450"}]}, "author_id": "3449714777"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159855879283445761"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159855879283445761", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T15:56:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "394220546"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159855833573969922"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159855833573969922", "created_at": "2019-08-09T15:55:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "1071593444865400832"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159855772261597184"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159855772261597184", "created_at": "2019-08-09T15:55:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "1032612659139629056"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159855761398358018"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "id": "1159855761398358018", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "created_at": "2019-08-09T15:55:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "author_id": "1134474339296927744"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159855688195198976"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159855688195198976", "created_at": "2019-08-09T15:55:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "1961154002"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159855650823970816"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159855650823970816", "created_at": "2019-08-09T15:55:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "998770943639146498"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.6981, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159855508251205632"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159827167934636033"}], "id": "1159855508251205632", "created_at": "2019-08-09T15:54:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera https://t.co/OLCmRVKDjD  https://t.co/I41Ws8u\u2026", "author_id": "1152538153795969024"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159855502525947904"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "id": "1159855502525947904", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "created_at": "2019-08-09T15:54:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "author_id": "1063601328"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159855470582124545"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159855470582124545", "created_at": "2019-08-09T15:54:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "879409704446906370"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159855379444056065"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159835445112406016"}], "id": "1159855379444056065", "created_at": "2019-08-09T15:54:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@ssamicuenca se suicida", "in_reply_to_user_id": "597670093", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ssamicuenca", "id": "597670093"}]}, "author_id": "753352863687073792"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159855198384414720"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159855198384414720", "created_at": "2019-08-09T15:53:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "965179393"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159855157821222912"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158132277387227137"}], "id": "1159855157821222912", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "created_at": "2019-08-09T15:53:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @A24COM: Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds.\u2026", "author_id": "1059281458790051840"}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/7DRsC0ip9J", "expanded_url": "http://infoprisiones.com/se-suicida-una-interna-del-hospital-psiquiatrico-de-foncalent", "display_url": "infoprisiones.com/se-suicida-una\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "SosprisionesFPU", "id": "920749655062917120"}, {"start": 69, "end": 81, "username": "interiorgob", "id": "231000704"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 34, "tag": "sosprisiones"}, {"start": 35, "end": 63, "tag": "institucionespenitenciarias"}, {"start": 64, "end": 68, "tag": "fpu"}]}, "lang": "qme", "edit_history_tweet_ids": ["1159855105740554246"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159851107700662277"}], "id": "1159855105740554246", "created_at": "2019-08-09T15:53:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SosprisionesFPU: #sosprisiones\n#institucionespenitenciarias\n#fpu\n@interiorgob\n\n https://t.co/7DRsC0ip9J", "author_id": "151504824"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159855071607296002"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159853690121048064"}], "id": "1159855071607296002", "created_at": "2019-08-09T15:52:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Stranggelove N\u00e3o \u00e9 por sair nos dias dos pais q o doido mata a filha. Eu acho um pai q matou a filha n\u00e3o perde o direito de v\u00ea os filhos, ou de no m\u00ednimo s\u00f3 poder v\u00ea-los se tiver algum tipo de vigil\u00e2ncia q n\u00e3o seja da m\u00e3e assassina. Pq na minha concep\u00e7\u00e3o eles oferecem risco aos filhos", "in_reply_to_user_id": "269983102", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Stranggelove", "id": "269983102"}]}, "author_id": "158567018"}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/6gr5TFYSBA", "expanded_url": "https://twitter.com/marthamoyano/status/1159548165344890880", "display_url": "twitter.com/marthamoyano/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "MazaBera", "id": "2851243105"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159855010567663616"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159575525012254721"}], "id": "1159855010567663616", "created_at": "2019-08-09T15:52:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MazaBera: Escucho que otra vez hablan de la anemia.... \u00bfRESUCITO EL SUICIDA ACASO...? https://t.co/6gr5TFYSBA", "author_id": "198579667"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159854947330117633"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159854947330117633", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T15:52:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "465899945"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159854802446274561"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159854802446274561", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T15:51:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "942349999538614272"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159854748197150720"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159854748197150720", "created_at": "2019-08-09T15:51:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "209814910"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159854718115614720"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159829630582267905"}], "id": "1159854718115614720", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.4194, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "OlivarLeite1", "id": "741265466648367104"}]}, "created_at": "2019-08-09T15:51:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlivarLeite1: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto na folga onde trocou tiro com os vagabundos e a mesma foi alvejada duas veze\u2026", "author_id": "3198959469"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159854693247569921"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159854693247569921", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T15:51:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "733883677"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159854453287215109"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159486978070646785"}], "id": "1159854453287215109", "created_at": "2019-08-09T15:50:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@sbtjornalismo Ele pode ate sair para outras coisas, pois esta justi\u00e7a \u00e8 ridicula, mais mais rid\u00edcula se mostra ainda \u00e8 liberar para comemorar o dia dos pais, o pai que matou a filha...gente", "in_reply_to_user_id": "31040862", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "sbtjornalismo", "id": "31040862"}]}, "author_id": "1078709413295374336"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159854346097573888"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159556289590177794"}], "id": "1159854346097573888", "created_at": "2019-08-09T15:49:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@jairbolsonaro Os jovens de hoje nao se preocupam de ir pra cadeia ...com as Leis que temos... onde ja se viu um pai que matou a filha sair da cadeia pra comemorar o dia dos Pais ?..isso e ridiculo.", "in_reply_to_user_id": "128372940", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "author_id": "2738201705"}, {"lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1159854342561837058"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159854088500256769"}], "id": "1159854342561837058", "created_at": "2019-08-09T15:49:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "text": "@cha_matou Ce que j'essaie de dire en termes soft, c'est que si \u00e7a ne se bouscule pas au portillon actuellement, un tiens vaut toujours mieux que deux tu l'auras (et que \"deux tu l'auras\", on peut toujours voir comment le g\u00e9rer le moment venu) :)", "in_reply_to_user_id": "335860185", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "cha_matou", "id": "335860185"}]}, "author_id": "728137720413888512"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.6981, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159854330675105792"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159827167934636033"}], "id": "1159854330675105792", "created_at": "2019-08-09T15:49:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera https://t.co/OLCmRVKDjD  https://t.co/I41Ws8u\u2026", "author_id": "230505582"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159854307015090176"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159534127164665856"}], "id": "1159854307015090176", "created_at": "2019-08-09T15:49:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@divino_alm @erikakokay Que isso???\nE o esquadr\u00e3o suicida????\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "in_reply_to_user_id": "912006662491435008", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 23, "username": "erikakokay", "id": "87021796"}]}, "author_id": "1056603610883260417"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159854299675054080"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159853972896866304"}], "id": "1159854299675054080", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 90, "probability": 0.623, "type": "Person", "normalized_text": "Maju"}, {"start": 164, "end": 173, "probability": 0.7739, "type": "Person", "normalized_text": "papai Noel"}]}, "created_at": "2019-08-09T15:49:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@mariwater_ Os coment\u00e1rios bem nada a ver tlg kkkk\n\nComentando negativamente como se a Maju fosse uma baita acusada de corrup\u00e7\u00e3o, matou duas criancinhas e chutou o papai Noel", "in_reply_to_user_id": "750148188514942976", "author_id": "3995420002"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159854283640229889"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "id": "1159854283640229889", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "created_at": "2019-08-09T15:49:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "author_id": "115173194"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/pvz6XF9Be3", "expanded_url": "https://www.nimo.tv/live/6516153375?_lang=1046", "display_url": "nimo.tv/live/651615337\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.nimo.tv/live/6516153375?_lang=1046"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6693, "type": "Organization", "normalized_text": "NimoTV"}, {"start": 7, "end": 13, "probability": 0.574, "type": "Other", "normalized_text": "DrorD\u00e3o"}, {"start": 33, "end": 47, "probability": 0.4788, "type": "Other", "normalized_text": "PUBG Lite Squad"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.4259, "type": "Other", "normalized_text": "Nimo TV"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159854251486658561"], "id": "1159854251486658561", "created_at": "2019-08-09T15:49:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "NimoTV-DrorD\u00e3o est\u00e1 transmitindo PUBG Lite Squad Suicida!, encontre os conte\u00fados interesantes na Nimo TV. https://t.co/pvz6XF9Be3", "author_id": "901940363820228611"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159854195148767235"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159852905584873472"}], "id": "1159854195148767235", "created_at": "2019-08-09T15:49:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @trassssh: ORA\u00c7\u00c3O DA CACHA\u00c7A\n\nSou cachaceiro...\nBebo da pinga branca\ntamb\u00e9m da amarela,se\nn\u00e3o tiver copo,bebo at\u00e9\nna tigela.\nNasci da ca\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "trassssh", "id": "584385737"}]}, "author_id": "121223345"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159854085593600001"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159853303171301377"}], "id": "1159854085593600001", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.9376, "type": "Organization", "normalized_text": "Ceara"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.975, "type": "Organization", "normalized_text": "Palmeiras"}, {"start": 142, "end": 153, "probability": 0.7392, "type": "Organization", "normalized_text": "copa Am\u00e9rica"}, {"start": 194, "end": 196, "probability": 0.8015, "type": "Organization", "normalized_text": "VAR"}, {"start": 221, "end": 222, "probability": 0.4299, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Daniloxis", "id": "38747650"}]}, "created_at": "2019-08-09T15:48:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Daniloxis Rapaz, o Ceara matou o Palmeiras, tem a 5\u00aa melhor defesa do campeonato, teve o retorno de varios jogadores q estavam no DM, no p\u00f3s copa Am\u00e9rica s\u00f3 tem uma derrota e ainda tomada pelo VAR. Estamos \u00e0 3 pontos do SP se n me engano. N\u00e3o acho que vai ser uma baba.", "in_reply_to_user_id": "38747650", "author_id": "92544857"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159853983747510273"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159819588202303488"}], "id": "1159853983747510273", "created_at": "2019-08-09T15:48:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@pefabiodemelo Padre n\u00e3o fica se justificando n\u00e3o, o senhor est\u00e1 certinho, deu sua opini\u00e3o e boa, n\u00e3o sou cat\u00f3lico, tenho minhas diverg\u00eancias contra a igreja,por\u00e9m, o senhor foi o \u00fanico que se posicionou diante desse absurdo, que \u00e9 a sa\u00eddinha do dia dos pais para quem matou seu pr\u00f3prio pai.", "in_reply_to_user_id": "39342378", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "author_id": "1037834350501539842"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159853982782828545"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159853982782828545", "created_at": "2019-08-09T15:48:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "880899572863823872"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159853818823303170"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159449370133245953"}], "id": "1159853818823303170", "created_at": "2019-08-09T15:47:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @campesinoecu: Esper\u00e1bamos en los titulares de los informativos:\n\"ex dictador se suicida por haber sido pillado en un robo de seisciento\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "campesinoecu", "id": "965437676"}]}, "author_id": "1081905379783704576"}, {"entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/iBIBNTHtnb", "expanded_url": "https://twitter.com/pefabiodemelo/status/1159528437255684096", "display_url": "twitter.com/pefabiodemelo/\u2026"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9432, "type": "Person", "normalized_text": "Alexandre Nardoni"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159853766381883392"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159528437255684096"}], "id": "1159853766381883392", "created_at": "2019-08-09T15:47:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Tem gnt apoiando o filho da puta do Alexandre Nardoni MANO V\u00c3O SE FUDER, PERDOAR O CARALHO, O CARA MATOU A PR\u00d3PRIA FILHA SEUS IDIOTA DO CARALHO, O PADRE S\u00d3 FALOU VERDADES https://t.co/iBIBNTHtnb", "author_id": "844719156364820480"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159853704473960449"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159853704473960449", "created_at": "2019-08-09T15:47:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "892851778257125376"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159853695603003397"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159591182227390465"}], "id": "1159853695603003397", "created_at": "2019-08-09T15:47:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@thicico @carmenapa2010h1 @bau810 @pefabiodemelo Defendendo um pai q matou a pr\u00f3pria filha  , caso se essa garota fosse sua filhinha , vc perdoaria ele tamb\u00e9m ??? Iria apoiar q ele voltasse a sociedade??", "in_reply_to_user_id": "941342715186503680", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "thicico", "id": "1534367888504758272"}, {"start": 9, "end": 25, "username": "carmenapa2010h1", "id": "1054096337317306368"}, {"start": 34, "end": 48, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "author_id": "1044271106151116800"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159853679131975680"], "id": "1159853679131975680", "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 90, "probability": 0.7067, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}, {"start": 161, "end": 168, "probability": 0.7363, "type": "Person", "normalized_text": "Biroliro"}]}, "created_at": "2019-08-09T15:47:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Algumas pessoas me fazem ter vergonha da esquerda... vivi p ver gente defendendo os Nardoni em prol do seu lado ideol\u00f3gico... n faz sentido se apavorar quando o Biroliro defende torturador e ser a favor da \u201csaidinha\u201d d quem tirou a vida da pr\u00f3pria filha! Voc\u00eas me d\u00e3o nojo!", "author_id": "1703760061"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159853631937662977"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159770584324149248"}], "id": "1159853631937662977", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 47, "probability": 0.5109, "type": "Organization", "normalized_text": "AGP"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "rsuncion54", "id": "781119662503391232"}]}, "created_at": "2019-08-09T15:47:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@rsuncion54 Igual de suicida que el corrupto AGP son los residuos de la cupula que queda. Queriendo canonizar a su ex l\u00edder.", "in_reply_to_user_id": "781119662503391232", "author_id": "128684155"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159853621078568960"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159852803893989377"}], "id": "1159853621078568960", "created_at": "2019-08-09T15:47:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Todos os detentos t\u00eam direito a sa\u00edda tempor\u00e1ria nos feriados, inclusive no dia dos pais, mas a data representa apenas um simbolismo. Qual a diferen\u00e7a dele sair no dia dos pais ou no natal? Nenhuma, se sair no natal continua sendo o pai que matou a filha.", "in_reply_to_user_id": "267907085", "author_id": "267907085"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159853579760472064"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159853579760472064", "created_at": "2019-08-09T15:46:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "2886460541"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159853546252226562"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159853546252226562", "created_at": "2019-08-09T15:46:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "378732109"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159853487909494784"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159853487909494784", "created_at": "2019-08-09T15:46:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "49158610"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159853457534267392"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159853457534267392", "created_at": "2019-08-09T15:46:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "127254827"}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/7DRsC0ip9J", "expanded_url": "http://infoprisiones.com/se-suicida-una-interna-del-hospital-psiquiatrico-de-foncalent", "display_url": "infoprisiones.com/se-suicida-una\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "SosprisionesFPU", "id": "920749655062917120"}, {"start": 69, "end": 81, "username": "interiorgob", "id": "231000704"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 34, "tag": "sosprisiones"}, {"start": 35, "end": 63, "tag": "institucionespenitenciarias"}, {"start": 64, "end": 68, "tag": "fpu"}]}, "lang": "qme", "edit_history_tweet_ids": ["1159853452496973824"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159851107700662277"}], "id": "1159853452496973824", "created_at": "2019-08-09T15:46:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SosprisionesFPU: #sosprisiones\n#institucionespenitenciarias\n#fpu\n@interiorgob\n\n https://t.co/7DRsC0ip9J", "author_id": "845969626269921280"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/6PSrkUHCZ9", "expanded_url": "https://twitter.com/sbtjornalismo/status/1159486978070646785", "display_url": "twitter.com/sbtjornalismo/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159853406179274758"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159486978070646785"}], "id": "1159853406179274758", "created_at": "2019-08-09T15:46:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Todo ano \u00e9 a mesma merda. Queria saber como um juiz consegue dar direito de \"saidinha\" no DIA DOS PAIS para um \"pai\" que MATOU A PR\u00d3PRIA FILHA. Bom comportamento? Esse cara \u00e9 psicopata, \u00e9 \u00f3bvio que ele vai ficar se fazendo.\nAs leis desse pa\u00eds e o poder judici\u00e1rio s\u00e3o uma bagun\u00e7a. https://t.co/6PSrkUHCZ9", "author_id": "1083412005166424064"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159853353289076739"], "id": "1159853353289076739", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9324, "type": "Person", "normalized_text": "Marilia"}]}, "created_at": "2019-08-09T15:46:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "assim, vou dar minha humilde opini\u00e3o sobre esse assunto que Marilia t\u00e1 falando, concordo plenamente com ela, acho totalmente contradit\u00f3rio e injusto um homem que matou a pr\u00f3pria filha sair da cadeia pra \u201ccomemorar\u201d o dia dos pais, se ele foi capaz de matar a pr\u00f3pria filha pq ele+", "author_id": "1053786631415709696"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159853350181117962"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159852905584873472"}], "id": "1159853350181117962", "created_at": "2019-08-09T15:46:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @trassssh: ORA\u00c7\u00c3O DA CACHA\u00c7A\n\nSou cachaceiro...\nBebo da pinga branca\ntamb\u00e9m da amarela,se\nn\u00e3o tiver copo,bebo at\u00e9\nna tigela.\nNasci da ca\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "trassssh", "id": "584385737"}]}, "author_id": "3349708179"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159853345378570242"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159845985368985600"}], "id": "1159853345378570242", "created_at": "2019-08-09T15:46:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@grueso_alamo @coquelinismo A mi lo que de verdad me preocupa es la marcha que llevamos en supuesto bloqueo en el mercado de fichajes,como dijo ayer el t\u00e9cnico nuestros rivales estan frotandose las manos viendo el plan suicida de cargarse un proyecto cuanto menos ilusionante.", "in_reply_to_user_id": "917346790898270208", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 27, "username": "Coquelinismo", "id": "1176961985902239744"}]}, "author_id": "70404471"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159853308917506048"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159852991823994881"}], "id": "1159853308917506048", "created_at": "2019-08-09T15:45:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@newtinaschild @newteosbicho sei l\u00e1, deve ser... mas n\u00e3o fica claro se ele matou ou n\u00e3o", "in_reply_to_user_id": "503365361", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "newtinaschild", "id": "503365361"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "newteosbicho", "id": "355487663"}]}, "author_id": "55926664"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159853167259148289"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159853167259148289", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T15:45:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "939908874357870592"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159853130416295936"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159853129145491456"}], "id": "1159853130416295936", "created_at": "2019-08-09T15:45:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Onde j\u00e1 se viu um preso que matou a pr\u00f3pria filha sair da cadeia pea comemorar o dias dos pais e o pessoal aplaudindo o maravilhoso pai matador", "in_reply_to_user_id": "2270820979", "author_id": "2270820979"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159853115564339202"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159853115564339202", "created_at": "2019-08-09T15:45:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "289102438"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159853048275066888"], "id": "1159853048275066888", "created_at": "2019-08-09T15:44:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "El escuadr\u00f3n suicida beb\u00e9", "author_id": "343205925"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159852941731405824"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159852941731405824", "created_at": "2019-08-09T15:44:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "788773745905299457"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159852905584873472"], "id": "1159852905584873472", "entities": {"annotations": [{"start": 210, "end": 213, "probability": 0.6014, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "created_at": "2019-08-09T15:44:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 33, "quote_count": 1}, "text": "ORA\u00c7\u00c3O DA CACHA\u00c7A\n\nSou cachaceiro...\nBebo da pinga branca\ntamb\u00e9m da amarela,se\nn\u00e3o tiver copo,bebo at\u00e9\nna tigela.\nNasci da cana reta,tamb\u00e9m\nbebo da cana torta,,matou\nmeu tio e av\u00f4,se me matar\npouco me importa, deus \u00e9 pai\ne a pinga vai...", "author_id": "584385737"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159852871954915328"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159852640551014400"}], "id": "1159852871954915328", "created_at": "2019-08-09T15:44:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Garota se suicida sem querer no transporte p\u00fablico da zona oeste", "in_reply_to_user_id": "68249056", "author_id": "68249056"}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/sNannwIShj", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100000060676415/posts/3169580793053912/", "display_url": "facebook.com/10000006067641\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159852869987815426"], "id": "1159852869987815426", "created_at": "2019-08-09T15:44:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "O povo se faz de idiota, porque t\u00e1 na cara que \u00e9 errado o pai que matou a filha sair pra visitar quem? https://t.co/sNannwIShj", "author_id": "46304211"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159852855882375171"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159852855882375171", "created_at": "2019-08-09T15:44:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "949629257692647425"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159852831811231744"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159850827588284416"}], "id": "1159852831811231744", "created_at": "2019-08-09T15:43:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lucasfagundes_9: Gente, vamos s\u00f3 pontuar:\n1 - o direito \u00e0 \"saidinha\" no dia dos pais, dia das m\u00e3es, natal e ano novo, \u00e9 um DIREITO de T\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "lucasfagundes_9", "id": "1337291605"}]}, "author_id": "340502545"}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/7DRsC0ip9J", "expanded_url": "http://infoprisiones.com/se-suicida-una-interna-del-hospital-psiquiatrico-de-foncalent", "display_url": "infoprisiones.com/se-suicida-una\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "SosprisionesFPU", "id": "920749655062917120"}, {"start": 69, "end": 81, "username": "interiorgob", "id": "231000704"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 34, "tag": "sosprisiones"}, {"start": 35, "end": 63, "tag": "institucionespenitenciarias"}, {"start": 64, "end": 68, "tag": "fpu"}]}, "lang": "qme", "edit_history_tweet_ids": ["1159852747174371328"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159851107700662277"}], "id": "1159852747174371328", "created_at": "2019-08-09T15:43:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SosprisionesFPU: #sosprisiones\n#institucionespenitenciarias\n#fpu\n@interiorgob\n\n https://t.co/7DRsC0ip9J", "author_id": "1149724782965006345"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159852702836375552"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "id": "1159852702836375552", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "created_at": "2019-08-09T15:43:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "author_id": "1078083302999973890"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159852686906470400"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "id": "1159852686906470400", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "created_at": "2019-08-09T15:43:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "author_id": "111217876"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159852554282512385"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159328576325468161"}], "id": "1159852554282512385", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.8822, "type": "Person", "normalized_text": "Magneto"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.4505, "type": "Place", "normalized_text": "china"}, {"start": 92, "end": 99, "probability": 0.4572, "type": "Person", "normalized_text": "Korrupta"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "vozdelatierra", "id": "361042982"}]}, "created_at": "2019-08-09T15:42:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@vozdelatierra Siempre recuerdo a Magneto defendiendo al suicida ex presidente o a la china Korrupta.", "in_reply_to_user_id": "361042982", "author_id": "42029103"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159852550939709440"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "id": "1159852550939709440", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}]}, "created_at": "2019-08-09T15:42:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "author_id": "1157441450"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159852527946534913"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159852527946534913", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T15:42:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "127587358"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159852347339751429"], "id": "1159852347339751429", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 63, "probability": 0.9895, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 105, "end": 118, "probability": 0.8191, "type": "Person", "normalized_text": "maria da Penha"}], "mentions": [{"start": 176, "end": 185, "username": "RGottino", "id": "48815890"}, {"start": 186, "end": 199, "username": "balancogeral", "id": "1173213746"}]}, "created_at": "2019-08-09T15:42:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Sobre o caso do brasileiro que matou a esposa nos Estados Unidos, se v\u00ea a diferen\u00e7a das leis. L\u00e1 n\u00e3o tem maria da Penha nem feminic\u00eddio. Matou, fica preso. Pelo resto da vida. @RGottino @balancogeral", "author_id": "721525585"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159852303442202624"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "id": "1159852303442202624", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "created_at": "2019-08-09T15:41:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "author_id": "1446789781"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.6981, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159852100848955394"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159827167934636033"}], "id": "1159852100848955394", "created_at": "2019-08-09T15:41:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera https://t.co/OLCmRVKDjD  https://t.co/I41Ws8u\u2026", "author_id": "403174645"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159852045999988738"], "id": "1159852045999988738", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.5095, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-08-09T15:40:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Assistindo esquadr\u00e3o suicida e j\u00e1 sei que vou rir muito", "author_id": "2656787562"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159852040865980418"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159654040361418757"}], "id": "1159852040865980418", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.6752, "type": "Other", "normalized_text": "Qlaira"}]}, "created_at": "2019-08-09T15:40:50.000Z", "geo": {"place_id": "f17a28fb4e7d36a3"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@davizanirato Las Qlaira me dieron una depresi\u00f3n suicida horrible, tambi\u00e9n me desajustaron todo el periodo. Cuando las dej\u00e9 volv\u00ed a la normalidad todo bien", "in_reply_to_user_id": "376057606", "author_id": "17354071"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159852024822976512"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159852024822976512", "created_at": "2019-08-09T15:40:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "853025841822957568"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159851801245622274"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "id": "1159851801245622274", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "created_at": "2019-08-09T15:39:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "author_id": "1072343828"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159851779393314819"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159829630582267905"}], "id": "1159851779393314819", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.4194, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "OlivarLeite1", "id": "741265466648367104"}]}, "created_at": "2019-08-09T15:39:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlivarLeite1: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto na folga onde trocou tiro com os vagabundos e a mesma foi alvejada duas veze\u2026", "author_id": "1927551464"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159851774544683009"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159851774544683009", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T15:39:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "1003663997466480641"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/gYly83gLjD", "expanded_url": "https://twitter.com/frozen9982/status/1159851771688341504/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gYly83gLjD", "media_key": "7_1159851676154638339"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.4616, "type": "Person", "normalized_text": "KETLEN"}, {"start": 176, "end": 180, "probability": 0.3945, "type": "Place", "normalized_text": "BEL\u00c9M"}, {"start": 276, "end": 277, "probability": 0.4851, "type": "Other", "normalized_text": "bb"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159851771688341504"], "id": "1159851771688341504", "created_at": "2019-08-09T15:39:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 25, "quote_count": 4}, "text": "SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto na folga onde trocou tiro com os vermes a mesma foi alvejada 2 vezes e perdeu seu beb\u00ea, estava gr\u00e1vida de 5 meses isso aconteceu a 1 m\u00eas em BEL\u00c9M-PA! Nessa sit 3 CPFs cancelados, ela matou os 3 a mesma teve alta hoje! Infelizmente perdeu o bb https://t.co/gYly83gLjD", "author_id": "4237259129"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159851696165675009"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159851696165675009", "created_at": "2019-08-09T15:39:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "1091059964330864641"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159851600241934338"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159620484285247488"}], "id": "1159851600241934338", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.5526, "type": "Place", "normalized_text": "bolvia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "kikolorenzo26", "id": "870790948674035716"}, {"start": 15, "end": 22, "username": "10neto", "id": "66458391"}]}, "created_at": "2019-08-09T15:39:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "@kikolorenzo26 @10neto Os corintiano na bolvia em 2012 mataram o menino com sinalizador. Cad\u00ea ? Quem matou? Cad\u00ea a reportagem pra saber quem matou? Imprensa paulista se calou e ficou com peninha dos vagabundo preso l\u00e1.", "in_reply_to_user_id": "870790948674035716", "author_id": "977328140161822723"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159851578259574785"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}], "id": "1159851578259574785", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}]}, "created_at": "2019-08-09T15:38:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "author_id": "86349855"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159851569753612289"], "id": "1159851569753612289", "created_at": "2019-08-09T15:38:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "J\u00e1 assisti umas 3747473774 mil vezes esquadr\u00e3o suicida.", "author_id": "170086900"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159851512543293440"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159779662618386433"}], "id": "1159851512543293440", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 48, "probability": 0.6337, "type": "Other", "normalized_text": "SOSPrisiones"}, {"start": 54, "end": 61, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "Marlaska"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SOS_Prisiones_", "id": "940291531604418560"}], "hashtags": [{"start": 36, "end": 49, "tag": "SOSPrisiones"}]}, "created_at": "2019-08-09T15:38:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SOS_Prisiones_: El d\u00eda a d\u00eda en #SOSPrisiones que Marlaska pretende ocultar a la sociedad mediante la censura fascista: Se suicida una\u2026", "author_id": "1149724782965006345"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159851495837380613"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159851495837380613", "created_at": "2019-08-09T15:38:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "879262298"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159851465722273792"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159818219705778177"}], "id": "1159851465722273792", "created_at": "2019-08-09T15:38:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@clalvarezmin @g_quadri AHORA ENTIENDO T\u00da  COMENTARIO  \"ERES UN SUICIDA URBANO\" PUES YA LLEGALE ERES DEL PUEBLO BUENO E IGNORANTE", "in_reply_to_user_id": "132671062", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "clalvarezmin", "id": "132671062"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "g_quadri", "id": "275732971"}]}, "author_id": "343693095"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159851454380859392"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159783907618906112"}], "id": "1159851454380859392", "created_at": "2019-08-09T15:38:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@BeatrizCorredor @pnique @pvallin Que insensatos.\nNo s\u00e9 si sois as\u00ed de fabrica o es un estrategia suicida.", "in_reply_to_user_id": "331008858", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "BeatrizCorredor", "id": "331008858"}, {"start": 17, "end": 24, "username": "pnique", "id": "1301102590789382149"}, {"start": 25, "end": 33, "username": "pvallin", "id": "459368858"}]}, "author_id": "2349129776"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159851413717094400"], "id": "1159851413717094400", "created_at": "2019-08-09T15:38:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "o cara matou A FILHAAAAAAAA e um bando de urubu defendendo v\u00e3o se fuder s\u00e9rio", "author_id": "1442304456"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159851360483008513"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159851360483008513", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T15:38:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "441443337"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159851346494967808"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159619114194886662"}], "id": "1159851346494967808", "created_at": "2019-08-09T15:38:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @todoencomputado: EL HOMBRE QUE MATA UNA MUJER Y LUEGO SE SUICIDA ES UN COBARDE, SI NO LO FUERA SE SUICIDARA PRIMERO.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "todoencomputado", "id": "1961723564"}]}, "author_id": "178418394"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159851336692838400"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}], "id": "1159851336692838400", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}]}, "created_at": "2019-08-09T15:38:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "author_id": "64573258"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159851323669602305"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159851323669602305", "created_at": "2019-08-09T15:37:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "2892177437"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159851262579564544"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159851262579564544", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T15:37:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "1088458896166084609"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159851218908454912"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159627425296322560"}], "id": "1159851218908454912", "entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 122, "probability": 0.5412, "type": "Person", "normalized_text": "hollman"}, {"start": 141, "end": 145, "probability": 0.7571, "type": "Person", "normalized_text": "petro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "mariaat_o", "id": "1062508932197945345"}]}, "created_at": "2019-08-09T15:37:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@mariaat_o hay opci\u00f3n super clara la ciudad decide..metro subterr\u00e1neo con estudios  p\u00fablico de la ciudad como el de hollman o mejor dicho de petro o el modelo privado suicida transmilenista e inseguro para el buen vivir pe\u00f1alosista de los otros tres candidatos", "in_reply_to_user_id": "1062508932197945345", "author_id": "1114936203793633282"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159851186389966849"], "id": "1159851186389966849", "created_at": "2019-08-09T15:37:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Expliquem como um cara tem direito a saidinha dos dias dos pais se nem pai ele \u00e9. Deixou de ser pai quando ele pr\u00f3prio matou sua filha!!! Me digam com quem ele vai ressocializar?", "author_id": "1103455418938994688"}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/7DRsC0ip9J", "expanded_url": "http://infoprisiones.com/se-suicida-una-interna-del-hospital-psiquiatrico-de-foncalent", "display_url": "infoprisiones.com/se-suicida-una\u2026"}], "mentions": [{"start": 48, "end": 60, "username": "interiorgob", "id": "231000704"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "sosprisiones"}, {"start": 14, "end": 42, "tag": "institucionespenitenciarias"}, {"start": 43, "end": 47, "tag": "fpu"}]}, "lang": "qme", "edit_history_tweet_ids": ["1159851107700662277"], "id": "1159851107700662277", "created_at": "2019-08-09T15:37:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "#sosprisiones\n#institucionespenitenciarias\n#fpu\n@interiorgob\n\n https://t.co/7DRsC0ip9J", "author_id": "920749655062917120"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159851056710524928"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159528437255684096"}], "id": "1159851056710524928", "created_at": "2019-08-09T15:36:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@pefabiodemelo Esquerda cirandeira \u00e9 uma desgra\u00e7a, puta que pariu. Eu n\u00e3o t\u00f4 nem a\u00ed se o filha da puta e humano ou n\u00e3o, ele matou a pr\u00f3pria filha, n\u00e3o deveria nem receber comida na pris\u00e3o", "in_reply_to_user_id": "39342378", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "author_id": "893604887476490240"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159851003761569792"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159715521018945541"}], "id": "1159851003761569792", "created_at": "2019-08-09T15:36:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@SimoneGiani2 Io da pazza suicida \u201cCarola\u201d", "in_reply_to_user_id": "1053989549611847680", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "SimoneGiani2", "id": "1053989549611847680"}]}, "author_id": "3003254493"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159850834710159360"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159850829807046656"}], "id": "1159850834710159360", "created_at": "2019-08-09T15:36:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "3 - dizer que \u00e9 absurdo que os presos saiam, e que quem matou um familiar n\u00e3o pode sair, \u00e9 a mesma coisa que dizer que a pris\u00e3o \u00e9 um fim. \u00c9 o ponto final da vida da pessoa e n\u00e3o h\u00e1 mais possibilidade de ressocializa\u00e7\u00e3o. Se quiserem afirmar isso, se virem, eu n\u00e3o quero.", "in_reply_to_user_id": "1337291605", "author_id": "1337291605"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159850829807046656"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159850827588284416"}], "id": "1159850829807046656", "created_at": "2019-08-09T15:36:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "2 - n\u00e3o \u00e9 nem o sistema carcer\u00e1rio nem o governo que escolhe quem sai, quem escolhe \u00e9 o pr\u00f3prio preso, devido ao seu comportamento no pres\u00eddio. Ou seja, se tu matou teu filho, ou teu vizinho, tu pode sair nos dias dos pais do mesmo jeito, dependendo das metas atingidas \n\nSegue \ud83d\udc47", "in_reply_to_user_id": "1337291605", "author_id": "1337291605"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159850827588284416"], "id": "1159850827588284416", "created_at": "2019-08-09T15:36:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Gente, vamos s\u00f3 pontuar:\n1 - o direito \u00e0 \"saidinha\" no dia dos pais, dia das m\u00e3es, natal e ano novo, \u00e9 um DIREITO de TODOS OS PRESOS. Ou seja, se tu matou tua filha, ou matou teu vizinho, tu t\u00eam o direito igual, dependendo de bom comportamento. \n\nSegue \ud83d\udc47", "author_id": "1337291605"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159850700303753217"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159819056133943296"}], "id": "1159850700303753217", "entities": {"annotations": [{"start": 140, "end": 145, "probability": 0.6132, "type": "Person", "normalized_text": "Suzana"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "created_at": "2019-08-09T15:35:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@pefabiodemelo O senhor falou o \u00f3bvio.  Eu n\u00e3o entendo sinceramente pq libertam v\u00e1rios desses criminosos nessas datas.  A mesma coisa com a Suzana, q teve uma \"saidinha\" no dia das m\u00e3es.  Parece piada.  Ela MATOU a m\u00e3e.  N\u00e3o sou totalmente sairem em algumas datas (natal)....", "in_reply_to_user_id": "39342378", "author_id": "1008494796711833600"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159850667068010497"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159779662618386433"}], "id": "1159850667068010497", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 48, "probability": 0.6337, "type": "Other", "normalized_text": "SOSPrisiones"}, {"start": 54, "end": 61, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "Marlaska"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SOS_Prisiones_", "id": "940291531604418560"}], "hashtags": [{"start": 36, "end": 49, "tag": "SOSPrisiones"}]}, "created_at": "2019-08-09T15:35:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SOS_Prisiones_: El d\u00eda a d\u00eda en #SOSPrisiones que Marlaska pretende ocultar a la sociedad mediante la censura fascista: Se suicida una\u2026", "author_id": "1088428741083234305"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159850627360595968"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159840879554621441"}], "id": "1159850627360595968", "created_at": "2019-08-09T15:35:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@samiiateles ele falou sobre o cara que matou a filha sair da pris\u00e3o no dia dos pais, que isso \u00e9 um pouco doido de se imaginar e que o certo seria sair no dia dos finados pra ele ter consci\u00eancia do que fez (algo do tipo) +", "in_reply_to_user_id": "314117295", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "samiiateles", "id": "314117295"}]}, "author_id": "105277770"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159850613938806785"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159850613938806785", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T15:35:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "1156249598589120512"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159850597883011072"], "id": "1159850597883011072", "created_at": "2019-08-09T15:35:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "vim pra varanda e meu pai conversando com o cachorro \n\n\u201cai milo na outra vida eu quero nascer passarinho, pelo menos se eu morrer eu to bem\u201d KKKKKKKK familia suicida credo", "author_id": "4903074861"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159850576965963778"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159850576965963778", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T15:35:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "2273494824"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159850543138975745"], "id": "1159850543138975745", "created_at": "2019-08-09T15:34:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Salvini che poteva fare tutto non ha fatto niente e vuole avere il 100% delle Camere, il M5S \u00e8 praticamente morto mentre il PD si suicida con una possibile alleanza con i grillini. Nel mentre l'Italia affonda sempre di pi\u00f9 #CrisiDiGoverno", "entities": {"hashtags": [{"start": 223, "end": 238, "tag": "CrisiDiGoverno"}]}, "author_id": "19795554"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159850534972665856"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159849530931597312"}], "id": "1159850534972665856", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 33, "probability": 0.5473, "type": "Other", "normalized_text": "Ragnarok"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "GomarizDavid", "id": "1258697167226667008"}]}, "created_at": "2019-08-09T15:34:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@GomarizDavid Yo elegir\u00eda Ragnarok. Escuadr\u00f3n Suicida me decepcion\u00f3 mucho \ud83d\ude13", "in_reply_to_user_id": "622176442", "author_id": "2245685630"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159850520665874435"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159792806585675776"}], "id": "1159850520665874435", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.6456, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "LucasSB96", "id": "800594437524992000"}]}, "created_at": "2019-08-09T15:34:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lucassb96: Mano, a galera defende a saidinha do Nardoni, VAI TOMAR NO CU. Ressocializa\u00e7\u00e3o \u00e9 o caralho, o cara matou uma crian\u00e7a, vai se\u2026", "author_id": "271066382"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159850518140850176"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159850518140850176", "created_at": "2019-08-09T15:34:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "1010729965439025152"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159850503511203840"], "id": "1159850503511203840", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.8159, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-08-09T15:34:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Tava olhando Esquadr\u00e3o Suicida com a mana e a drasta", "author_id": "1052306047627493376"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159850412947562497"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159528437255684096"}], "id": "1159850412947562497", "created_at": "2019-08-09T15:34:22.000Z", "geo": {"place_id": "ced0519aaf879b2a"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@pefabiodemelo Concordo! As pessoas que est\u00e3o lhe julgando padre, esquecem q al\u00e9m de sacerdote o sr \u00e9 humano tbm! E se referiu a n\u00e3o concordar com a saida de um pai q matou a propria filha no dia dos pais! HIPOCRITAS ISSO N\u00c3O TEM NADA A VER COM PERD\u00c3O", "in_reply_to_user_id": "39342378", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "author_id": "854868322055331841"}, {"lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1159850314071183360"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159850312120852481"}], "id": "1159850314071183360", "created_at": "2019-08-09T15:33:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Et Roy dans tout ceci ? Eh bien Roy se suicida en se jetant du pont du Golden Gate. Lui qui ne voulait qu\u2019acheter de beaux sous v\u00eatements \u00e0 sa femme..", "in_reply_to_user_id": "451255900", "author_id": "451255900"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159850309625241601"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159850124991852544"}], "id": "1159850309625241601", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9642, "type": "Place", "normalized_text": "Vietnam"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hxmegodness", "id": "4387468816"}]}, "created_at": "2019-08-09T15:33:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hxmegodness: -Flashbacks de Vietnam cuando ten\u00eda a sus tres sobrinos en su templo y cada uno ten\u00eda una idea suicida peor que el otro.-", "author_id": "779039511628148742"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/1mhl03tAbs", "expanded_url": "https://twitter.com/pefabiodemelo/status/1159819056133943296", "display_url": "twitter.com/pefabiodemelo/\u2026"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.6249, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}, {"start": 240, "end": 243, "probability": 0.833, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159850304000733186"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159819056133943296"}], "id": "1159850304000733186", "created_at": "2019-08-09T15:33:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Quando vi na TV que o Nardoni teve saidinha do dia dos pais, fiquei imaginando.....pra que sair se ele matou a pr\u00f3pria filha!!!!  Que mundo vivemos?? Que leis s\u00e3o essas??\nN\u00e3o \u00e9 s\u00f3 vc padre que se sentiu indignado!!  Todo ser humano que tem Deus no cora\u00e7\u00e3o est\u00e1 triste! Fica em paz https://t.co/1mhl03tAbs", "author_id": "1127585344214401025"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159850216809541632"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159850124991852544"}], "id": "1159850216809541632", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9642, "type": "Place", "normalized_text": "Vietnam"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hxmegodness", "id": "4387468816"}]}, "created_at": "2019-08-09T15:33:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hxmegodness: -Flashbacks de Vietnam cuando ten\u00eda a sus tres sobrinos en su templo y cada uno ten\u00eda una idea suicida peor que el otro.-", "author_id": "838866060388548609"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159850124991852544"], "id": "1159850124991852544", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.9635, "type": "Place", "normalized_text": "Vietnam"}]}, "created_at": "2019-08-09T15:33:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "-Flashbacks de Vietnam cuando ten\u00eda a sus tres sobrinos en su templo y cada uno ten\u00eda una idea suicida peor que el otro.-", "author_id": "4387468816"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159850059590189056"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159819056133943296"}], "id": "1159850059590189056", "created_at": "2019-08-09T15:32:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "@pefabiodemelo \"Saidinhas\" n\u00e3o deveriam ser permitidas! \u00c9 um absurdo, pai que matou a filha, filha que matou os pais, esses monstros deveriam ficar enjaulados para sempre, para esse tipo de gente, se \u00e9 que d\u00e1 para chamar de gente, n\u00e3o existe ressocializa\u00e7\u00e3o.", "in_reply_to_user_id": "39342378", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "author_id": "1083845373892931585"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159850010080473089"], "id": "1159850010080473089", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9526, "type": "Person", "normalized_text": "F\u00e1bio de Melo"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.87, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 116, "end": 122, "probability": 0.7561, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}]}, "created_at": "2019-08-09T15:32:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "eu n\u00e3o acredito que o padre F\u00e1bio de Melo teve q se distanciar do twitter pq tem gente ofendendo ele pra defender o Nardoni. como q tem gente achando justo ele poder sair da pris\u00e3o no dia dos pais, sendo q ele matou a pr\u00f3pria filha?\ninvers\u00e3o total de valores, isso \u00e9 triste demais", "author_id": "1157082557617442817"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159849979214618625"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159820574782304256"}], "id": "1159849979214618625", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.8766, "type": "Person", "normalized_text": "Ahlam Tamimi"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.9584, "type": "Place", "normalized_text": "Jerusal\u00e9n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Spain4Israel", "id": "2617186068"}]}, "created_at": "2019-08-09T15:32:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Spain4Israel: Hace dieciocho a\u00f1os, la terrorista Ahlam Tamimi meti\u00f3 de contrabando una bomba en una caja de guitarra en Jerusal\u00e9n y con\u2026", "author_id": "186944127"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159849926593077249"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159849926593077249", "created_at": "2019-08-09T15:32:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "990446637544820736"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159849896339496962"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}], "id": "1159849896339496962", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}]}, "created_at": "2019-08-09T15:32:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "author_id": "929415917456515072"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159849891985858560"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159849891985858560", "created_at": "2019-08-09T15:32:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "834099127520751617"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159849802592428032"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159849802592428032", "created_at": "2019-08-09T15:31:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "1112469062473400322"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159849793658806272"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159849793658806272", "created_at": "2019-08-09T15:31:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "1088617261093605377"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159849710485741572"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159528437255684096"}], "id": "1159849710485741572", "created_at": "2019-08-09T15:31:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@pefabiodemelo @FernandoHoliday \"Saidinhas\" n\u00e3o deveriam ser permitidas! \u00c9 um absurdo, pai que matou a filha, filha que matou os pais, esses monstros deveriam ficar enjaulados para sempre, para esse tipo de gente, se \u00e9 que d\u00e1 para chamar de gente, n\u00e3o existe ressocializa\u00e7\u00e3o.", "in_reply_to_user_id": "39342378", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "FernandoHoliday", "id": "97081119"}]}, "author_id": "1083845373892931585"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159849706765410304"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159848366819434496"}], "id": "1159849706765410304", "created_at": "2019-08-09T15:31:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@miquelgom1la A las 12 de la ma\u00f1ana seria mejor @Tebasjavier cretino, hijo de mil hienas, suicida!!!!!", "in_reply_to_user_id": "3430116118", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "miquelgom1la", "id": "3430116118"}, {"start": 48, "end": 60, "username": "Tebasjavier", "id": "358786032"}]}, "author_id": "228087711"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159849648661643264"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "id": "1159849648661643264", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "created_at": "2019-08-09T15:31:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "author_id": "2231893225"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159849606970322944"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159660544728735744"}], "id": "1159849606970322944", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 65, "probability": 0.6108, "type": "Other", "normalized_text": "GTA V"}]}, "created_at": "2019-08-09T15:31:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@saldanha_2001 Igual um man\u00edaco que acha que a realidade \u00e9 o GTA V ? S\u00f3 vc mesmo! Conhe\u00e7o mais ningu\u00e9m suicida assim n\u00e3o.", "in_reply_to_user_id": "958911955439415297", "author_id": "1561161458"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159849576788107265"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159849576788107265", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T15:31:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "322272026"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159849524774330368"], "id": "1159849524774330368", "created_at": "2019-08-09T15:30:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "text": "Meu Deus! Eu vivi para ver gente se doendo por um cara que matou e jogou, sei l\u00e1 de que andar, a pr\u00f3pria filha, crian\u00e7a. Isso s\u00f3 pode ser doen\u00e7a!", "author_id": "154746724"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159849514703785984"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159849032656797696"}], "id": "1159849514703785984", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 13, "probability": 0.7728, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.9199, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-08-09T15:30:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "O caso Nardoni tirou l\u00e1grimas, e machucou um Brasil inteiro, todos foram atingidos por tamanha crueldade de um pai com sua filha de 5 anos, \u00e9 normal a gente se revoltar contra a justi\u00e7a brasileira quando ela permite que um pai que matou a filha saia pra comemorar o dia dos pais.", "in_reply_to_user_id": "2735734081", "author_id": "2735734081"}, {"entities": {"urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/oSq3Tnkmw2", "expanded_url": "http://ow.ly/UtyX30pgxWF", "display_url": "ow.ly/UtyX30pgxWF"}, {"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/xk7DMenZfI", "expanded_url": "https://twitter.com/psiquiatriacom/status/1159849473604030465/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xk7DMenZfI", "media_key": "3_1159849471938895872"}], "hashtags": [{"start": 118, "end": 141, "tag": "disposici\u00f3ntratamiento"}, {"start": 142, "end": 158, "tag": "gravedadsuicida"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159849473604030465"], "id": "1159849473604030465", "created_at": "2019-08-09T15:30:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Tratar o no tratar: el efecto de la gravedad suicida de los pacientes sobre la disposici\u00f3n de los terapeutas a tratar #disposici\u00f3ntratamiento #gravedadsuicida\nhttps://t.co/oSq3Tnkmw2 https://t.co/xk7DMenZfI", "author_id": "117036494"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159849407753281537"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159849407753281537", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T15:30:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "941129434928766976"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159849271665074177"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159848876678868992"}], "id": "1159849271665074177", "created_at": "2019-08-09T15:29:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @krinnasil: @testademarquize @francielycrvg Exatamente! N\u00e3o tiro a culpa dele de est\u00e1 alcoolizado, de ser menos de idade e est\u00e1 dirigind\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "krinnasil", "id": "3293184713"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "testademarquize", "id": "3308628647"}, {"start": 32, "end": 46, "username": "francielycrvg", "id": "730150371788791808"}]}, "author_id": "3308628647"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159849251792457729"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159848901081481216"}], "id": "1159849251792457729", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.8647, "type": "Person", "normalized_text": "Venom"}, {"start": 82, "end": 90, "probability": 0.6395, "type": "Person", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}, {"start": 117, "end": 125, "probability": 0.369, "type": "Person", "normalized_text": "Boomerang"}, {"start": 141, "end": 145, "probability": 0.9123, "type": "Person", "normalized_text": "Venom"}]}, "created_at": "2019-08-09T15:29:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Hg_Gall Qu\u00e9 hijo de puta. Pues a ver, la menos rid\u00edcula dir\u00eda que es Venom, pero Escuadr\u00f3n suicida tiene al Capit\u00e1n Boomerang. Me quedo con Venom, pero porque consigui\u00f3 hacerme gracia a ratos.", "in_reply_to_user_id": "633841021", "author_id": "758222873639153668"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159849144019759104"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159528952563687425"}], "id": "1159849144019759104", "created_at": "2019-08-09T15:29:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@claudinhopero @pefabiodemelo Puta merda \nQueria ver se fosse a tua filha\nPerdoar com a dor dos outros \u00e9  muito f\u00e1cil n\u00e3o \u00e9?\nEsse elemento matou uma crian\u00e7a, que era sua pr\u00f3pria filha, sem perd\u00e3o.\nSem saidinha ,s\u00f3 p\u00e3o e \u00e1gua com sal.", "in_reply_to_user_id": "36431106", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "claudinhopero", "id": "36431106"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "author_id": "1077963272987516929"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159849072494354432"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}], "id": "1159849072494354432", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}]}, "created_at": "2019-08-09T15:29:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "author_id": "863495503"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159849068522139648"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159848273752010753"}], "id": "1159849068522139648", "created_at": "2019-08-09T15:29:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@lucyensm \u00c9 bem isso. S\u00f3 que se instalou uma guerra do pensamento sabe?! Defender sa\u00edda de pai que matou filha??? Deus que me livre ter isso no curr\u00edculo.", "in_reply_to_user_id": "319911834", "author_id": "859516199343927300"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159849064747261952"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "id": "1159849064747261952", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "created_at": "2019-08-09T15:29:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "author_id": "151655554"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159849006651998209"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159849006651998209", "created_at": "2019-08-09T15:28:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "2310087893"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159848973433106432"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159528437255684096"}], "id": "1159848973433106432", "created_at": "2019-08-09T15:28:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@pefabiodemelo Tem um monte de academicista arrancando os cabelos dizendo que \"\u00e9 a lei\". Ok, \u00e9 lei. Mas \u00e9 rid\u00edculo que um detento saia no dia dos pais para n\u00e3o ver NINGU\u00c9M pois a crian\u00e7a que ele veria no dia dos pais n\u00e3o existe mais pois ele MATOU. Que se dane suas letras de lei.", "in_reply_to_user_id": "39342378", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "author_id": "116637518"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159848876678868992"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159846675441041409"}], "id": "1159848876678868992", "created_at": "2019-08-09T15:28:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@testademarquize @francielycrvg Exatamente! N\u00e3o tiro a culpa dele de est\u00e1 alcoolizado, de ser menos de idade e est\u00e1 dirigindo, de est\u00e1 correndo, de ter fudido. Mas agr as pessoas dizerem q ele matou ela? Devemos se colocar mais no lugar do pr\u00f3ximo. Algu\u00e9m tentou imaginar como ficou e est\u00e1 a cabe\u00e7a dele????", "in_reply_to_user_id": "3308628647", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "testademarquize", "id": "3308628647"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "francielycrvg", "id": "730150371788791808"}]}, "author_id": "3293184713"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159848869695561728"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159848869695561728", "created_at": "2019-08-09T15:28:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "552089425"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159848833427431425"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "id": "1159848833427431425", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "created_at": "2019-08-09T15:28:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "author_id": "164428019"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159848773725511682"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159829630582267905"}], "id": "1159848773725511682", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.4194, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "OlivarLeite1", "id": "741265466648367104"}]}, "created_at": "2019-08-09T15:27:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlivarLeite1: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto na folga onde trocou tiro com os vagabundos e a mesma foi alvejada duas veze\u2026", "author_id": "92297521"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159848763357368322"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159846349250023426"}], "id": "1159848763357368322", "created_at": "2019-08-09T15:27:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@LucaSilvagni1 Anche io lo spero. Ma bisogna seguire un piano strategico. E Tattico. Andare in piazza Tienanmen nudi contro i carri armati di spread \u00e8 solo suicida e non serve a nessuno. Fidatevi dei salvini, non dei tipi alla Mori....", "in_reply_to_user_id": "1390188590", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "LucaSilvagni1", "id": "1547918637100515334"}]}, "author_id": "592127497"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159848721426915330"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159664979152445440"}], "id": "1159848721426915330", "created_at": "2019-08-09T15:27:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rafaeldanubioo: Se o amigo desabafa 5 minutos com depress\u00e3o , j\u00e1 diz que t\u00e1 de drama e n\u00e3o tem paci\u00eancia ...\n\nA\u00ed depois que ele se suic\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rafaeldanubioo", "id": "971248364732977153"}]}, "author_id": "1129569212161286146"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159848640359424001"], "id": "1159848640359424001", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 5, "probability": 0.4276, "type": "Organization", "normalized_text": "CC"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 22, "username": "PLDenlinea", "id": "176455570"}]}, "created_at": "2019-08-09T15:27:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Los CC del @PLDenlinea est\u00e1n lejos de ser brutos. Saben que votar ma\u00f1ana en contra, por retaliaci\u00f3n, ser\u00eda una jugada suicida. Todos aspiran a algo, y para lograr ese algo, necesitan el favor de todas las corrientes y grupos. \u00bfO no?", "author_id": "155436688"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159848638849441792"], "id": "1159848638849441792", "created_at": "2019-08-09T15:27:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Fui reassistir esquadr\u00e3o suicida pra ver se era tao ruim assim e \u00e9 pior do q eu lembrava PUTA QUE PARIU", "author_id": "92811199"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159848616267304960"], "id": "1159848616267304960", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.4471, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron"}, {"start": 26, "end": 32, "probability": 0.9468, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "created_at": "2019-08-09T15:27:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Escuadron suicida est\u00e1 en Netflix \u2764\ufe0f no salgo m\u00e1s de mi casa", "author_id": "1065960147594477569"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159848613398364160"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159494425690759169"}], "id": "1159848613398364160", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 62, "probability": 0.9129, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia del R\u00edo"}]}, "created_at": "2019-08-09T15:27:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gmtavarac: Esa gente, estupenda columna de Patricia del R\u00edo.\n\u201cMaltratar a una poblaci\u00f3n a la que te acercaste como un sob\u00f3n cuando nece\u2026", "author_id": "575542741"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159848518246420481"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "id": "1159848518246420481", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "created_at": "2019-08-09T15:26:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "author_id": "183729024"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159848490257829893"], "id": "1159848490257829893", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 6, "probability": 0.9522, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 20, "end": 22, "probability": 0.9139, "type": "Organization", "normalized_text": "PCC"}, {"start": 80, "end": 89, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Martirelli"}, {"start": 94, "end": 117, "probability": 0.7719, "type": "Person", "normalized_text": "quemmandoumatarbolsonaro"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 118, "tag": "quemmandoumatarbolsonaro"}]}, "created_at": "2019-08-09T15:26:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se o PT \u00e9 amig\u00e3o do PCC creio que sejam os mais indicados para dizer quem matou Martirelli e #quemmandoumatarbolsonaro", "author_id": "1042882679635566592"}, {"entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/LYBhXWGr6H", "expanded_url": "https://twitter.com/CyDLeonesa/status/1159815675701026818", "display_url": "twitter.com/CyDLeonesa/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 113, "probability": 0.4197, "type": "Person", "normalized_text": "AupaCultu"}], "hashtags": [{"start": 104, "end": 114, "tag": "AupaCultu"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159848486747041792"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159815675701026818"}], "id": "1159848486747041792", "created_at": "2019-08-09T15:26:42.000Z", "geo": {"place_id": "a87ad701b9cd8f8a"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Todav\u00eda se nos suicida alg\u00fan periolisto deportivo...vaya veranito que les est\u00e1is dando con este ritmo...#AupaCultu https://t.co/LYBhXWGr6H", "author_id": "108385227"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159848417167908864"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159549648635404289"}], "id": "1159848417167908864", "created_at": "2019-08-09T15:26:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MariliaMReal: @acabraquele quer dizer que ele n\u00e3o tem que sair no dia dos pais pq ele n\u00e3o \u00e9 a porra de um pai por que ele matou a filha\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MariliaMReal", "id": "2921763658"}, {"start": 18, "end": 30, "username": "acabraquele", "id": "50459212"}]}, "author_id": "1707130584"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159848334074552320"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159822543475400705"}], "id": "1159848334074552320", "created_at": "2019-08-09T15:26:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @carloszunigahn_: Enamorarse es un acto suicida cc \n@NonoElBohemio @DiBrasco @yambohemio Sonando @EXAHonduras @ElDesmorningHn https://t.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "carloszunigahn_", "id": "97509692"}, {"start": 55, "end": 69, "username": "NonoElBohemio", "id": "179811016"}, {"start": 70, "end": 79, "username": "DiBrasco", "id": "50050908"}, {"start": 80, "end": 91, "username": "yambohemio", "id": "784192748647649281"}, {"start": 100, "end": 112, "username": "EXAHonduras", "id": "98680503"}, {"start": 113, "end": 128, "username": "ElDesmorningHn", "id": "2786324702"}]}, "author_id": "784192748647649281"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159848332946284544"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159664276010876928"}], "id": "1159848332946284544", "created_at": "2019-08-09T15:26:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JessynenOtacreu: @FelipeRios_17 @LuEsco7 @SniperFranjeado Pero el tema no pasa por la violencia si no porque no respetan un acuerdo..pr\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JessynenOtacreu", "id": "286387193"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "FelipeRios_17", "id": "911230875823722497"}, {"start": 36, "end": 44, "username": "LuEsco7", "id": "1055874059018428416"}, {"start": 45, "end": 61, "username": "SniperFranjeado", "id": "1123346506059341826"}]}, "author_id": "704481304864284672"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159848332262383616"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159540934566187009"}], "id": "1159848332262383616", "created_at": "2019-08-09T15:26:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Carol_siren Se sentiu mal pq matou um semelhante a ele mesmo\ud83d\ude02", "in_reply_to_user_id": "794168941912477696", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Carol_siren", "id": "794168941912477696"}]}, "author_id": "158469263"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159848307109367809"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159847287771860993"}], "id": "1159848307109367809", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 61, "probability": 0.9482, "type": "Other", "normalized_text": "La puerta suicida"}], "mentions": [{"start": 12, "end": 20, "username": "julepev", "id": "128015777"}]}, "created_at": "2019-08-09T15:26:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 483, "quote_count": 0}, "text": "@ro_franchi @julepev La famosamente llamada \"La puerta suicida\"", "in_reply_to_user_id": "1395278713", "author_id": "794925372135636992"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159848284350926848"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159704570534289408"}], "id": "1159848284350926848", "created_at": "2019-08-09T15:25:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@monicabergamo Sim, \u00e9 imoral dar saidinha de diandoa pais para parricidas, \u00e9 imoral dar saidinha de dia dos pais para quem matou seu filho.\nSe vox\u00ea pensa o contrario voc\u00ea \u00e9 imoral.", "in_reply_to_user_id": "58951368", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}]}, "author_id": "1021594173458272256"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159848248586252289"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159848248586252289", "created_at": "2019-08-09T15:25:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "1050561929771708416"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159848203765739522"], "id": "1159848203765739522", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.9198, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "created_at": "2019-08-09T15:25:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "O Padre vai se retirar do twitter por conta dos julgamentos que recebeu por expressar sua opini\u00e3o sobre a \u201csaidinha\u201d de um homem que matou a pr\u00f3pria filha, para aproveitar o dia dos pais. O mundo t\u00e1 muito errado", "author_id": "520818554"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159848107556818945"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159686426860146693"}], "id": "1159848107556818945", "created_at": "2019-08-09T15:25:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Ilseeee_20 El reto suicida \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "in_reply_to_user_id": "1673574596", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Ilseeee_20", "id": "1673574596"}]}, "author_id": "943209139710447616"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159848107154247681"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159839733263949824"}], "id": "1159848107154247681", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 90, "probability": 0.6397, "type": "Organization", "normalized_text": "femin\u00edcidio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MaruMariJack", "id": "1125872193676763137"}]}, "created_at": "2019-08-09T15:25:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@marumarijack mesmo assim, tem gente que comete crimes nessas sa\u00eddas. inclusive femin\u00edcidio. se voc\u00ea procurar vai achar muitos casos de detendo que n\u00e3o volta ou que aproveita essa brecha pra ir atr\u00e1s de familiares de pessoas que matou\n\nn\u00e3o sou contra essas sa\u00eddas, acho uma maneira de+", "in_reply_to_user_id": "4746557230", "author_id": "3429701925"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159848071347331072"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159819588202303488"}], "id": "1159848071347331072", "created_at": "2019-08-09T15:25:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@pefabiodemelo Estamos num momento em q as manifesta\u00e7\u00f5es devem ser alinhadas \u00e0 direita ou \u00e0 esquerda.Acabou o livre pensar,o debate educado.Ou se concorda com uma corrente ou com a outra,caso contr\u00e1rio,o autor \u00e9 covardemente agredido.Said\u00e3o no dia dos pais para um pai que matou a filha \u00e9 o fim!", "in_reply_to_user_id": "39342378", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "author_id": "279664369"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159847963063009281"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159835090928562177"}], "id": "1159847963063009281", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 135, "probability": 0.8769, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}, {"start": 162, "end": 167, "probability": 0.971, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "conorgullok", "id": "142014546"}]}, "created_at": "2019-08-09T15:24:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@conorgullok yo creo que no se necesita ser economista para entender que gastar m\u00e1s de lo que ingresa es suicida y que las tasas del FMI son m\u00e1s bajas que las de Ch\u00e1vez", "in_reply_to_user_id": "142014546", "author_id": "4257996143"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159847899242651648"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "id": "1159847899242651648", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "created_at": "2019-08-09T15:24:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "author_id": "452673296"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159847865834823681"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159637942937313280"}], "id": "1159847865834823681", "created_at": "2019-08-09T15:24:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@ricardope @pefabiodemelo Se ele tivesse comentado que concorda, que t\u00e1 mais que certo e bl\u00e1bl\u00e1bl\u00e1... talvez seu coment\u00e1rio seria: nossa um padre batendo palmas para um cara que matou a pr\u00f3pria filha, ou algo do tipo. Acho que o problema n esta na frase do Padre...", "in_reply_to_user_id": "36705462", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ricardope", "id": "36705462"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "author_id": "1086830718175596545"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159847858281074688"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159844310025588736"}], "id": "1159847858281074688", "created_at": "2019-08-09T15:24:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @nepomucenodanii: @Pablonoveli talvez a quest\u00e3o maior nem seja o fato dele ter direito a saidinha, mas sim A SAIDINHA SEJA NO DIA DOS PA\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nepomucenodanii", "id": "1458680834"}]}, "author_id": "500729770"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159847849741312007"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159847849741312007", "created_at": "2019-08-09T15:24:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "124272730"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159847813372448768"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159846052851326983"}], "id": "1159847813372448768", "created_at": "2019-08-09T15:24:02.000Z", "geo": {"place_id": "4ced2a0296d13aad"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "@paranoicarol acho que por causa dos outros filhos deles, que n\u00e3o t\u00eam culpa de nada\n\n\u00e9 a \u00fanica coisa plaus\u00edvel, pq se for por empatia por um fudido que matou uma crian\u00e7a...\nhonestamente certas ressocializa\u00e7\u00f5es n\u00e3o me descem a goela.", "in_reply_to_user_id": "230465459", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "paranoicarol", "id": "230465459"}]}, "author_id": "578609183"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159847766660718592"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159847766660718592", "created_at": "2019-08-09T15:23:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "966490516236972035"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159847745085157377"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159847519742025729"}], "id": "1159847745085157377", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.6186, "type": "Person", "normalized_text": "nardoni"}]}, "created_at": "2019-08-09T15:23:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@childrnn a \u201csaidinha\u201d \u00e9 do nardoni que saiu da pris\u00e3o pro feriado de dia dos pais (n\u00e3o sei se voc\u00ea sabe, ele matou a filha e a jogou da janela de um pr\u00e9dio)", "in_reply_to_user_id": "2850676791", "author_id": "2850676791"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159847704677244928"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159840525484036096"}], "id": "1159847704677244928", "created_at": "2019-08-09T15:23:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "@fpcoliveira A \u00fanica coisa que eu n\u00e3o entendo \u00e9 a galera defendendo o direito de um cara que matou a pr\u00f3pria filha, o padre que se foda.", "in_reply_to_user_id": "346976507", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "fpcoliveira", "id": "346976507"}]}, "author_id": "41234220"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159847695227338753"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "id": "1159847695227338753", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "created_at": "2019-08-09T15:23:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "author_id": "2339483822"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159847600406712320"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159846853610893312"}], "id": "1159847600406712320", "created_at": "2019-08-09T15:23:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ofseo_ se ela n me matou naquela vez n mata agora", "in_reply_to_user_id": "1082426080533843968", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "OfSeo_", "id": "97438798"}]}, "author_id": "4498032081"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.6981, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159847579301089280"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159827167934636033"}], "id": "1159847579301089280", "created_at": "2019-08-09T15:23:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera https://t.co/OLCmRVKDjD  https://t.co/I41Ws8u\u2026", "author_id": "144821679"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159847578814603264"], "id": "1159847578814603264", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 79, "probability": 0.9468, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "created_at": "2019-08-09T15:23:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "La neta a mi si me gusta y me divierte mucho \ud83d\udc49\ud83d\udc48\ud83c\udccf: estoy viendo Escuadr\u00f3n Suicida", "author_id": "1272625652"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159847567854673922"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1154650888616775680"}], "id": "1159847567854673922", "created_at": "2019-08-09T15:23:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NoALaIdDeGenero: Terrible constatar de nuevo c\u00f3mo estos lobbies utilizan a los ni\u00f1os y juegan con sus vidas. \nDifundid, por favor, porq\u2026", "author_id": "1490487462"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159847559025721345"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159847449353056256"}], "id": "1159847559025721345", "created_at": "2019-08-09T15:23:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@aguileraaaap @Nacho28608610 Jsjsjs re cebado el wacho suicida", "in_reply_to_user_id": "1064677719420690432", "author_id": "891724280723120130"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159847404272848901"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159678316409970689"}], "id": "1159847404272848901", "created_at": "2019-08-09T15:22:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@shawnftoctavia Bue re suicida JAJA", "in_reply_to_user_id": "787528266617880576", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "shawnftoctavia", "id": "1429863376906330117"}]}, "author_id": "2903606818"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159847311955988481"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159847311955988481", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T15:22:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "99948178"}, {"entities": {"urls": [{"start": 303, "end": 326, "url": "https://t.co/Y1ismiDeyN", "expanded_url": "https://twitter.com/misswaterst0n/status/1159847269669036033/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Y1ismiDeyN", "media_key": "3_1159847219995893761"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.6115, "type": "Other", "normalized_text": "Leta"}, {"start": 106, "end": 107, "probability": 0.5535, "type": "Person", "normalized_text": "jk"}, {"start": 235, "end": 238, "probability": 0.4384, "type": "Other", "normalized_text": "newt"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "newtinaschild", "id": "503365361"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "newteosbicho", "id": "355487663"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159847269669036033"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159846465746821122"}], "id": "1159847269669036033", "created_at": "2019-08-09T15:21:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@newtinaschild @newteosbicho que Leta se suicidou isto est\u00e1 mais do que claro. alguns n\u00e3o gostariam que a jk usasse novamente a prote\u00e7\u00e3o pelo sacrif\u00edcio mas eu particularmente gostaria. o amor \u00e9 o mote principal de toda hist\u00f3ria dela. newt e thes protegidos pelo sacrif\u00edcio de leta pra mim seria \u00f3timo. https://t.co/Y1ismiDeyN", "in_reply_to_user_id": "55926664", "author_id": "55926664"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159847179965517826"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159747147836866560"}], "id": "1159847179965517826", "created_at": "2019-08-09T15:21:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MenendezFaya: Cuando un chaval de 22 a\u00f1os se suicida por deudas de juego la pregunta es muy sencilla: \u00bfdesde cu\u00e1ndo lleva jugando?", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MenendezFaya", "id": "47303450"}]}, "author_id": "764470940"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159847108708589569"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159847108708589569", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T15:21:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "544478234"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159846996678590464"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159846308636741632"}], "id": "1159846996678590464", "entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 124, "probability": 0.6931, "type": "Person", "normalized_text": "nardoni"}, {"start": 128, "end": 137, "probability": 0.6506, "type": "Person", "normalized_text": "richtoffen"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "cihmonteiro", "id": "147987895"}]}, "created_at": "2019-08-09T15:20:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@cihmonteiro O padre se posicionou contra a sa\u00edda do dia dos pais de quem matou a pr\u00f3pria filha e quem matou os pais (nardoni e richtoffen) e foi atacado pelos haters", "in_reply_to_user_id": "147987895", "author_id": "81628995"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159846955654111232"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159846955654111232", "created_at": "2019-08-09T15:20:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "957030525985845248"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159846936117047297"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159504174159212544"}], "id": "1159846936117047297", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 84, "probability": 0.6919, "type": "Other", "normalized_text": "Gears 5"}, {"start": 89, "end": 96, "probability": 0.9057, "type": "Product", "normalized_text": "Xbox One"}, {"start": 113, "end": 117, "probability": 0.8943, "type": "Other", "normalized_text": "Steam"}, {"start": 166, "end": 173, "probability": 0.5255, "type": "Other", "normalized_text": "GamePass"}, {"start": 232, "end": 237, "probability": 0.6312, "type": "Other", "normalized_text": "XOne X"}, {"start": 249, "end": 257, "probability": 0.9287, "type": "Organization", "normalized_text": "Microsoft"}, {"start": 281, "end": 284, "probability": 0.502, "type": "Other", "normalized_text": "XOne"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "iSkyLiNeLp", "id": "1128358002753458176"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "Lord_PSMG", "id": "986270130454913024"}]}, "created_at": "2019-08-09T15:20:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@iSkyLiNeLp @Lord_PSMG Lord, quero ver esse cara responder: pra qu\u00ea comprar o Gears 5 no Xbox One se vai sair na Steam? Pra qu\u00ea comprar a m\u00eddia f\u00edsica se vai sair no GamePass? \u00danica atra\u00e7\u00e3o de comprar seria aquela ver\u00e3o tem\u00e1tica do XOne X. E s\u00f3. \nA Microsoft matou a relev\u00e2ncia do XOne e quer falar mais", "in_reply_to_user_id": "1128358002753458176", "author_id": "59139292"}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/XMCA9iT6dG", "expanded_url": "https://twitter.com/santitoffalo3/status/1159846916668231680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XMCA9iT6dG", "media_key": "3_1159846907193303042"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159846916668231680"], "id": "1159846916668231680", "created_at": "2019-08-09T15:20:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Que hacen mis viejos que no est\u00e1n en un centro de asistente al suicida? https://t.co/XMCA9iT6dG", "author_id": "2297910082"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159846826024947712"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "id": "1159846826024947712", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "created_at": "2019-08-09T15:20:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "author_id": "607389658"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159846807876169728"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}], "id": "1159846807876169728", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}]}, "created_at": "2019-08-09T15:20:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "author_id": "1897620830"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159846796044038146"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159768783931760640"}], "id": "1159846796044038146", "entities": {"annotations": [{"start": 138, "end": 142, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "dilma"}, {"start": 161, "end": 166, "probability": 0.903, "type": "Place", "normalized_text": "brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "created_at": "2019-08-09T15:19:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@folha Sou leitor da folha a mais de 45 anos e foi uma enorme decep\u00e7ao ver como esse jornal se comportou antes e durante o impeachment da dilma, isso tudo que o brasil vive hoje \u00e9 fruto daquele desastre que matou a fragil democracia brasileira, a folha desempenhou um papel pessimo.", "in_reply_to_user_id": "14594813", "author_id": "2194681569"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159846612752953344"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159846612752953344", "created_at": "2019-08-09T15:19:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "1023361815844216833"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159846570717667328"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159747147836866560"}], "id": "1159846570717667328", "created_at": "2019-08-09T15:19:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MenendezFaya: Cuando un chaval de 22 a\u00f1os se suicida por deudas de juego la pregunta es muy sencilla: \u00bfdesde cu\u00e1ndo lleva jugando?", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MenendezFaya", "id": "47303450"}]}, "author_id": "1067541419173253123"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159846471102943234"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159627173269069824"}], "id": "1159846471102943234", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 48, "probability": 0.9085, "type": "Person", "normalized_text": "Oriana Fallaci"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.968, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 82, "end": 88, "probability": 0.8851, "type": "Place", "normalized_text": "Eurabia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "numer344", "id": "879801541443674113"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "aracelizi1", "id": "962466545455845377"}]}, "created_at": "2019-08-09T15:18:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@numer344 @aracelizi1 Como dec\u00eda a Oriana Fallaci que en paz descanse Europa ser\u00e1 Eurabia y no por accidente sino por vocaci\u00f3n est\u00fapida y suicida", "in_reply_to_user_id": "879801541443674113", "author_id": "1157685017482584064"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159846467345047552"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159846467345047552", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T15:18:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "395063365"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159846362407530497"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159846362407530497", "created_at": "2019-08-09T15:18:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "319929396"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159846357504364544"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159843686248665089"}], "id": "1159846357504364544", "entities": {"annotations": [{"start": 224, "end": 233, "probability": 0.5245, "type": "Person", "normalized_text": "Richthofen"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "delucca", "id": "13124602"}]}, "created_at": "2019-08-09T15:18:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@delucca Eu sou de esquerda mas concordo total com ele nesse caso. O cara matou a filha de maneira cruel - eh muito surreal ter uma saidinha justo no dia dos pais... Nao se trata de punitivismo puro, \u00e9 simb\u00f3lico tbm. Como a Richthofen ter saidinha nos dias dos pais q ela assassinou...", "in_reply_to_user_id": "13124602", "author_id": "35970723"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159846327624187905"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "id": "1159846327624187905", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "created_at": "2019-08-09T15:18:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "author_id": "958802685142192128"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159846273794449409"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159846273794449409", "created_at": "2019-08-09T15:17:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "1125857105423097856"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159846269692461059"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159846269692461059", "created_at": "2019-08-09T15:17:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "4893958474"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.6981, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159846269315162117"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159827167934636033"}], "id": "1159846269315162117", "created_at": "2019-08-09T15:17:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera https://t.co/OLCmRVKDjD  https://t.co/I41Ws8u\u2026", "author_id": "122205921"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159846242488180737"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159846242488180737", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T15:17:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "3048185987"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159846186389389314"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159846186389389314", "created_at": "2019-08-09T15:17:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "3310802001"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159846091589705730"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159845945783177216"}], "id": "1159846091589705730", "created_at": "2019-08-09T15:17:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@buh_ce_ta_linda @Diogo__021 sim, suicida te tambem \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "in_reply_to_user_id": "863685306284994560", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 28, "username": "diogo__021", "id": "1250574320188997636"}]}, "author_id": "818562547469221888"}, {"entities": {"urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/KYm29KmDRp", "expanded_url": "https://twitter.com/kaikycx/status/1159846056097529860/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KYm29KmDRp", "media_key": "3_1159846049382428673"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.3779, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159846056097529860"], "id": "1159846056097529860", "created_at": "2019-08-09T15:17:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "os cara acabando com o padre f\u00e1bio pq ele acha um absurdo o pai que matou a filha sair no dia dos pais mano vai se foder, vai lacrar onde tao precisando https://t.co/KYm29KmDRp", "author_id": "99324850"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159845789939556354"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "id": "1159845789939556354", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "created_at": "2019-08-09T15:15:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "author_id": "1547300942"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159845749397442561"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159655132298186753"}], "id": "1159845749397442561", "created_at": "2019-08-09T15:15:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@cleusa_slaviero Ele n\u00e3o fez um coment\u00e1rio contra a constitui\u00e7\u00e3o imbecil, ele s\u00f3 acho falta de sensibilidade o SIMBOLISMO da sa\u00edda, pai que matou a filha e sai no dia dos pais. Por que n\u00e3o se coloca no lugar da m\u00e3e da menina ? Sai qualquer outro dia, foda-se, mas respeita quem s\u00f3 tem isso agora.", "in_reply_to_user_id": "708792606109655040", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "cleusa_slaviero", "id": "708792606109655040"}]}, "author_id": "3692205496"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159845748848111621"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159844342225428480"}], "id": "1159845748848111621", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.8964, "type": "Place", "normalized_text": "LGBT"}, {"start": 91, "end": 99, "probability": 0.8311, "type": "Place", "normalized_text": "LGBTfobia"}, {"start": 119, "end": 124, "probability": 0.9101, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "infoslgbtq", "id": "1113956043481128968"}]}, "created_at": "2019-08-09T15:15:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @infoslgbtq: A cada 20 horas um LGBT \u00e9 barbaramente assassinado ou se suicida\nv\u00edtima da LGBTfobia, o que confirma o Brasil como campe\u00e3o\u2026", "author_id": "819636284448718848"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159845588764151808"], "id": "1159845588764151808", "entities": {"annotations": [{"start": 182, "end": 189, "probability": 0.9187, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}]}, "created_at": "2019-08-09T15:15:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 2}, "text": "Escuadr\u00f3n Suicida habr\u00eda ganado bastante si no se hubiesen empe\u00f1ado en que fueran un equipo anti-metahumanos tochos. La misma trama pero sin el rollo de \"qui\u00e9n va a parar al pr\u00f3ximo Superman\" y no habr\u00eda sido todo tan absurdo.", "author_id": "1916995171"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159845553578106880"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159845553578106880", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T15:15:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "522905129"}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/wTRteGn8Dr", "expanded_url": "https://twitter.com/lasanha71/status/1159323440580562946", "display_url": "twitter.com/lasanha71/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159845455846445061"], "id": "1159845455846445061", "created_at": "2019-08-09T15:14:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "text": "O suicida n\u00e3o fala n\u00e3o, ele GRITA por socorro... precisamos ficar atentos aos sinais \ud83d\ude2d https://t.co/wTRteGn8Dr", "author_id": "990736636269989888"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159845409621078016"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159845192947494913"}], "id": "1159845409621078016", "created_at": "2019-08-09T15:14:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quase matou minha m\u00e3e na minha frente, tortura a gente psicologicamente desde que eu me entendo por gente. \u00e9 horr\u00edvel ter que viver como se isso n\u00e3o existisse", "in_reply_to_user_id": "836379172184420352", "author_id": "836379172184420352"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.6981, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159845357456543744"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159827167934636033"}], "id": "1159845357456543744", "created_at": "2019-08-09T15:14:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera https://t.co/OLCmRVKDjD  https://t.co/I41Ws8u\u2026", "author_id": "386875912"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159845356760231937"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159606077140414464"}], "id": "1159845356760231937", "created_at": "2019-08-09T15:14:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@belrodrigues @pefabiodemelo Pior do que n\u00e3o entender do assunto \u00e9 a sua incapacidade de compreender o texto, o padre s\u00f3 expressou a sua opini\u00e3o sobre algo que s\u00f3 acontece na justi\u00e7a brasileira. Como pode ele sair para comemorar o dia dos pais, se foi ele mesmo que matou a filha??", "in_reply_to_user_id": "30585839", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "belrodrigues", "id": "30585839"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "author_id": "1045317378115080192"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159845329463734272"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159809293446725633"}], "id": "1159845329463734272", "created_at": "2019-08-09T15:14:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "text": "@Debora_D_Diniz @pefabiodemelo Se toca, o cara matou a pr\u00f3pria filha, e ainda sair no dia dos pais. \nTeste de perd\u00e3o, arran OK", "in_reply_to_user_id": "1028620936176656384", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Debora_D_Diniz", "id": "1028620936176656384"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "author_id": "3425087331"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159845305015136257"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "id": "1159845305015136257", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "created_at": "2019-08-09T15:14:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "author_id": "319954350"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159845101436166147"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "id": "1159845101436166147", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "created_at": "2019-08-09T15:13:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "author_id": "365071666"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159845068225699840"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "id": "1159845068225699840", "created_at": "2019-08-09T15:13:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "4612729695"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159845034792910848"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159816051623956481"}], "id": "1159845034792910848", "created_at": "2019-08-09T15:12:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@pefabiodemelo Padre, estamos vivendo em um tempo, onde choca mais uma opini\u00e3o sobre saidinha, do que quem matou a filha e poder sair no feriado de dias dos pais. \nSe fosse com a familia deles, pode ter certeza que n teria LACRA\u00c7AO.", "in_reply_to_user_id": "39342378", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "author_id": "1470629696"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159845026156822528"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "id": "1159845026156822528", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "created_at": "2019-08-09T15:12:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "author_id": "123238701"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159845024026152961"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159844946095923200"}], "id": "1159845024026152961", "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 92, "probability": 0.6994, "type": "Other", "normalized_text": "epidemia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "embiara", "id": "81523674"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "GabrielRBCO", "id": "1117520329"}, {"start": 26, "end": 37, "username": "eliseuneto", "id": "83224693"}, {"start": 38, "end": 52, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}, {"start": 53, "end": 68, "username": "JoelPinheiro85", "id": "2747491411"}]}, "created_at": "2019-08-09T15:12:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @embiara: @GabrielRBCO @eliseuneto @pefabiodemelo @JoelPinheiro85 Homic\u00eddio n\u00e3o \u00e9 epidemia, \u00e9 um fato social. N\u00e3o h\u00e1 ganho de ressociali\u2026", "author_id": "83224693"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159844981541986304"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "id": "1159844981541986304", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "created_at": "2019-08-09T15:12:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "author_id": "501348235"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159844978559987712"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "id": "1159844978559987712", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "created_at": "2019-08-09T15:12:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "317081199"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159844946095923200"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159841374625157121"}], "id": "1159844946095923200", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.6475, "type": "Other", "normalized_text": "epidemia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "GabrielRBCO", "id": "1117520329"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "eliseuneto", "id": "83224693"}, {"start": 25, "end": 39, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}, {"start": 40, "end": 55, "username": "JoelPinheiro85", "id": "2747491411"}]}, "created_at": "2019-08-09T15:12:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@GabrielRBCO @eliseuneto @pefabiodemelo @JoelPinheiro85 Homic\u00eddio n\u00e3o \u00e9 epidemia, \u00e9 um fato social. N\u00e3o h\u00e1 ganho de ressocializa\u00e7\u00e3o algum em diferenciar o preso por quem ele matou (se foi pai ou filho). \u00c9 uma puni\u00e7\u00e3o extra baseada no sentimento da opini\u00e3o p\u00fablica", "in_reply_to_user_id": "1117520329", "author_id": "81523674"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159844901548261378"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}], "id": "1159844901548261378", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}]}, "created_at": "2019-08-09T15:12:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "author_id": "60637507"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159844888067710977"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159823130510188544"}], "id": "1159844888067710977", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.6737, "type": "Place", "normalized_text": "wasap"}, {"start": 147, "end": 152, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JonatanViale", "id": "134129241"}]}, "created_at": "2019-08-09T15:12:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@JonatanViale Se v\u00e9 que ya no hay m\u00e1s dinero,para los loros por wasap,pero ojal\u00e1 hagan periodismo,no hacer operaciones con los muertos,como yo soy Nisman,ni marchar con paraguas,por un suicida.", "in_reply_to_user_id": "134129241", "author_id": "2325393973"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159844861903638528"], "id": "1159844861903638528", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 112, "probability": 0.7324, "type": "Person", "normalized_text": "nardoni"}, {"start": 160, "end": 163, "probability": 0.7288, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-08-09T15:12:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "\u201cBrasileiro t\u00e1 xingando padre pra defender o homem que matou a filha\u201d como se algu\u00e9m tivesse falado que o nardoni n\u00e3o deveria cumprir a pena dele kkkk socorro, Deus!! S\u00f3 vi as pessoas dizerem pra ele n\u00e3o falar do que n\u00e3o entende. A lei garante o direito da saidinha", "author_id": "66025744"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159844854337138689"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159835546903908353"}], "id": "1159844854337138689", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 119, "probability": 0.7234, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Vinykuhn", "id": "781986366401966081"}]}, "created_at": "2019-08-09T15:12:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Vinykuhn: N\u00e3o vem ao caso se \u00e9 direita ou esquerda, qualquer pessoa que defenda algum tipo de \"saidinha\" pro Nardoni n\u00e3o pode estar em\u2026", "author_id": "475472927"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159844839346900992"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159844404317716481"}], "id": "1159844839346900992", "entities": {"annotations": [{"start": 162, "end": 167, "probability": 0.9639, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "hojenunca", "id": "53971912"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "gigopepo", "id": "15214232"}]}, "created_at": "2019-08-09T15:12:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@hojenunca @gigopepo Ignorar porque as pessoas relevam quando ela se tratar de ideologia parecida com a dela. \n\n\"A ditadura br foi dura, mas foi necess\u00e1ria\"\n\"Ah, Maduro matou uma galera, mas foi pra defender a soberania\" \n\nRelevar o genoc\u00eddio e tortura por um ideal \u00e9 o problema, as pessoas fazem isso", "in_reply_to_user_id": "53971912", "author_id": "218578008"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159844822145912836"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "id": "1159844822145912836", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "created_at": "2019-08-09T15:12:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "author_id": "55692109"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159844787580571648"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159792806585675776"}], "id": "1159844787580571648", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.6456, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "LucasSB96", "id": "800594437524992000"}]}, "created_at": "2019-08-09T15:12:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lucassb96: Mano, a galera defende a saidinha do Nardoni, VAI TOMAR NO CU. Ressocializa\u00e7\u00e3o \u00e9 o caralho, o cara matou uma crian\u00e7a, vai se\u2026", "author_id": "386786466"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159844778118279168"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159596995885043714"}], "id": "1159844778118279168", "created_at": "2019-08-09T15:11:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@SF_Moro @jairbolsonaro Nessa parte a\u00ed concordo com o senhor.Onde j\u00e1 se viu um pai q matou sua filha ter dia dos pais?", "in_reply_to_user_id": "1113094855281008641", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}, {"start": 9, "end": 23, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "author_id": "928934893"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159844765803749376"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "id": "1159844765803749376", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "created_at": "2019-08-09T15:11:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "author_id": "25810019"}], "includes": {"users": [{"username": "Arkhangell", "name": "Arkhangell", "id": "1287163506", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 360, "tweet_count": 411558, "listed_count": 21}, "verified": false}, {"username": "NTN24", "name": "NTN24", "id": "133945128", "location": "Continente Americano", "public_metrics": {"followers_count": 4718891, "following_count": 235, "tweet_count": 417330, "listed_count": 8433}, "verified": true}, {"username": "saytzefff", "name": "\ud835\udd92\ud83c\udd70\ufe0f\ud835\udd99\ud835\udd8d\ud835\udd8a\ud835\udd9a\ud835\udd98 \ud83e\udd8a", "id": "4864374124", "location": "Toca da Raposa III", "public_metrics": {"followers_count": 838, "following_count": 1317, "tweet_count": 51175, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "camillaareiass", "name": "\ud835\udd54\ud835\udd52\ud835\udd5e\ud835\udd64\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "1071160864726806528", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 126, "tweet_count": 5747, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "nycolax_rd", "name": "L\u25cbrd nicolax\u26a1\ufe0f", "id": "1005290638957563904", "location": "Escobar, BA / Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 750, "tweet_count": 2579, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Gaiola15", "name": "Cauan #TeamViny \ud83d\udc9b", "id": "1119746662703013888", "public_metrics": {"followers_count": 954, "following_count": 620, "tweet_count": 110603, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "blog_do_mendes", "name": "Andre Mendes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "249872547", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 581, "tweet_count": 17003, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "bangtartist7", "name": "ana\u2077; JIMTOBER", "id": "490653943", "location": "only aRMy (she/her)", "public_metrics": {"followers_count": 4613, "following_count": 3688, "tweet_count": 71471, "listed_count": 21}, "verified": false}, {"username": "desmejorado81", "name": "CoolArrowConnor", "id": "137095076", "location": "monterrey nuevo le\u00f3n mexico", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 736, "tweet_count": 5522, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MtyFollow", "name": "MtyFollow\u00ae", "id": "234168771", "location": "MONTERREY", "public_metrics": {"followers_count": 98870, "following_count": 1224, "tweet_count": 160446, "listed_count": 422}, "verified": false}, {"username": "isrardg", "name": "\ud835\udd8e\ud835\udd98\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd8a\ud835\udd91 \ud83d\udc09", "id": "4835551631", "location": "\u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 325, "tweet_count": 23093, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "belbs9", "name": "bebel", "id": "767755986", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 233, "tweet_count": 50111, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "JulioQuispe3007", "name": "Julio Quispe salda\u00f1a", "id": "828394749941923841", "location": "Santiago de Chile", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 213, "tweet_count": 2728, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ActualidadRT", "name": "RT en Espa\u00f1ol", "id": "100731315", "public_metrics": {"followers_count": 3511414, "following_count": 67, "tweet_count": 795963, "listed_count": 12402}, "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "verified": true}, {"username": "tibisay52", "name": "Lachicamarin", "id": "444779628", "location": "Planeta Tierra", "public_metrics": {"followers_count": 1644, "following_count": 1896, "tweet_count": 47573, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "anatavaress__", "name": "Tavares", "id": "1653900764", "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 351, "tweet_count": 65454, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "dixrecaida", "name": "\ud83d\udcaf%gado", "id": "914671598703177729", "location": "Bali, Indonesia", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 217, "tweet_count": 15410, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "WillianLima_28", "name": "Willian Lima", "id": "3296961009", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 960, "tweet_count": 13856, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Frangf15", "name": "Fran \ud83e\udd8a\ud83d\udc99", "id": "4736599587", "location": "Santa Luzia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 326, "tweet_count": 5764, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "sefrae", "name": "Maddie", "id": "95512299", "location": "Em algum lugar da selva.", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 602, "tweet_count": 37924, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "fvguima", "name": "T\u043e\u0432\u0430\u0440\u0438\u0449 E\u043d\u043e\u0442\u2122", "id": "95966522", "location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 28890, "following_count": 1887, "tweet_count": 269541, "listed_count": 193}, "verified": false}, {"username": "lumorvax", "name": "Luis Enrique Morales", "id": "919382552", "location": "Temple, TX", "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 2637, "tweet_count": 75322, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "nhafiche", "name": "\u30ea\u30b5", "id": "3347870739", "location": "O21 X O24", "public_metrics": {"followers_count": 1744, "following_count": 1361, "tweet_count": 37529, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "vegetacil", "name": "convenhamos", "id": "1040019435124387841", "location": "\u041f\u0440\u0438\u0301\u043f'\u044f\u0442\u044c", "public_metrics": {"followers_count": 15061, "following_count": 739, "tweet_count": 77419, "listed_count": 21}, "verified": false}, {"username": "hellharbingcr", "name": "\ud835\udd78\ud835\udc76\ud835\udc6b\ud835\udc70.", "id": "1124736834716618753", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 250, "tweet_count": 13349, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "OtherPierre", "name": "\ud835\udc71\ud835\udc86\ud835\udc82\ud835\udc8f \ud835\udc77\ud835\udc8a\ud835\udc86\ud835\udc93\ud835\udc93\ud835\udc86.", "id": "1141047515359383554", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 29, "tweet_count": 10396, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "thiagov85", "name": "Thiago", "id": "1109925380968857600", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 614, "tweet_count": 4561, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Rembodinho", "name": "Rem Bodinho \u0950 \ud83d\udea9 #Lula13", "id": "116030031", "public_metrics": {"followers_count": 42437, "following_count": 31936, "tweet_count": 37496, "listed_count": 37}, "verified": false}, {"username": "PaolaHe24546516", "name": "Paola", "id": "840039708843528192", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 241, "tweet_count": 13566, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "petrogustavo", "name": "Gustavo Petro", "id": "49849732", "location": "\u00dcT: 4.650541,-74.074043", "public_metrics": {"followers_count": 6160266, "following_count": 2681, "tweet_count": 139171, "listed_count": 5844}, "verified": true}, {"username": "EJCarletti", "name": "E J Carletti \ud83d\udc27", "id": "895832071", "location": "Conurbano GBA Oeste, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1447, "following_count": 1629, "tweet_count": 13246, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "ComicGuys1", "name": "Comic Guys", "id": "1157112503303847937", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 40, "tweet_count": 43, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ElMasLampara", "name": "Chico Mendez", "id": "48597286", "location": "#CiberEspacio", "public_metrics": {"followers_count": 1016, "following_count": 3586, "tweet_count": 150027, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "affectionmm", "name": "vivi. \ud83d\udc51", "id": "1128126042902814720", "location": "Juiz de Fora, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1814, "following_count": 745, "tweet_count": 17618, "listed_count": 34}, "verified": false}, {"username": "MariliaMReal", "name": "mar\u00edlia mendon\u00e7a", "id": "2921763658", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 8410505, "following_count": 624, "tweet_count": 33412, "listed_count": 828}, "verified": true}, {"username": "terezagurgel", "name": "Tereza Gurgel", "id": "110168225", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1348, "following_count": 1133, "tweet_count": 248242, "listed_count": 217}, "verified": false}, {"username": "BohnGass", "name": "Bohn Gass", "id": "63127680", "location": "Porto Alegre", "public_metrics": {"followers_count": 85027, "following_count": 6439, "tweet_count": 36120, "listed_count": 348}, "verified": true}, {"username": "jcmferreira", "name": "J\u00falio C\u00e9sar Ferreira", "id": "81107894", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 160, "tweet_count": 24668, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "pefabiodemelo", "name": "padrefabiodemelo", "id": "39342378", "public_metrics": {"followers_count": 8587429, "following_count": 588, "tweet_count": 20421, "listed_count": 5893}, "verified": true}, {"username": "lanika", "name": "Lanika", "id": "8449182", "location": "Toronto, Ontario", "public_metrics": {"followers_count": 1407, "following_count": 665, "tweet_count": 33107, "listed_count": 84}, "verified": false}, {"username": "Norma47138802", "name": "Norma", "id": "1055322856513511424", "public_metrics": {"followers_count": 1145, "following_count": 1380, "tweet_count": 131387, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Saphire_PS", "name": "Thay", "id": "2586404904", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 82, "tweet_count": 7595, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "MayValenzuela23", "name": "Maii \ud83c\udf3a", "id": "1040100907780857856", "location": "Santa Fe, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 586, "tweet_count": 3502, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "rinnikis", "name": "mari se fue \ud83d\udccc\ud83d\udccc", "id": "602940747", "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 376, "tweet_count": 387954, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MthsAlvs", "name": "Matheus", "id": "535584864", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 101, "tweet_count": 85626, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "FelipeP33737551", "name": "Felipe Pinheiro", "id": "549205292", "location": "Bel\u00e9m-Pa", "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 818, "tweet_count": 10716, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "senadorhumberto", "name": "Humberto Costa", "id": "76049312", "location": "Pernambuco", "public_metrics": {"followers_count": 471248, "following_count": 2478, "tweet_count": 72563, "listed_count": 1224}, "verified": true}, {"username": "rachsmf", "name": "Raquel. \u2720", "id": "830926604", "location": "Jo\u00e3o Pessoa, PB.", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 130, "tweet_count": 64688, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JorgeNicoloff", "name": "ura", "id": "835952995682643968", "location": "tuc", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 207, "tweet_count": 9300, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lucia30k", "name": "Carmen Lu.", "id": "305626662", "public_metrics": {"followers_count": 2482, "following_count": 564, "tweet_count": 73674, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "sobreiaia", "name": "iai\u00e1 com acento", "id": "1216618862", "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 729, "tweet_count": 42165, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "AddaLouise", "name": "juridico ranyra", "id": "47703171", "location": "Feira de Santana, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1731, "following_count": 941, "tweet_count": 79734, "listed_count": 86}, "verified": false}, {"username": "Darthlukas1", "name": "Kaluh", "id": "3040067194", "location": "Cuiab\u00e1-MT", "public_metrics": {"followers_count": 828, "following_count": 2191, "tweet_count": 6839, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Cardoso", "name": "cardoso", "id": "1421721", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 76286, "following_count": 421, "tweet_count": 692565, "listed_count": 1617}, "verified": true}, {"username": "tefobraag", "name": "13 e n\u00e3o \u00e9 o Galo", "id": "940761408953901056", "location": "Vit\u00f3ria, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 606, "tweet_count": 12360, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "vinisansa", "name": "Vinicius Leal", "id": "80744660", "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 872, "tweet_count": 1458, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "frozen9982", "name": "*FROZEN*  \ud83d\udc4a", "id": "4237259129", "public_metrics": {"followers_count": 1340, "following_count": 1027, "tweet_count": 21492, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "henriqueseveroo", "name": "Henrique Severo \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "id": "209614443", "location": "Esteio, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 288, "tweet_count": 10140, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "brunammoura", "name": "Bru", "id": "69365656", "public_metrics": {"followers_count": 852, "following_count": 594, "tweet_count": 93351, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "Camila_Cabello", "name": "camila", "id": "739784130", "location": " \ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 12992805, "following_count": 14847, "tweet_count": 14161, "listed_count": 10907}, "verified": true}, {"username": "LuisCar15550289", "name": "Luis Carlos", "id": "1159142264091922432", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 10, "tweet_count": 60, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jairbolsonaro", "name": "Jair M. Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "id": "128372940", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 9423366, "following_count": 511, "tweet_count": 15274, "listed_count": 8557}, "verified": true}, {"username": "Thiago_Wtf_", "name": "dreamer \ud83d\udc1f", "id": "776099080154058752", "location": "S\u00e3o Paulo ", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 201, "tweet_count": 5071, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "eymariacarolina", "name": "Maria Carolina", "id": "1045446059017859072", "location": "Campo Limpo Paulista, SP.", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 371, "tweet_count": 17943, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "andrezadelgado", "name": "andreza", "id": "109325390", "public_metrics": {"followers_count": 109201, "following_count": 1781, "tweet_count": 163168, "listed_count": 306}, "verified": true}, {"username": "jenniferalmeida", "name": "jennifer lux \ud83c\udf83", "id": "19948653", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1306, "following_count": 537, "tweet_count": 122511, "listed_count": 30}, "verified": false}, {"username": "jenny_taylor", "name": "A Enfermeira Noturna", "id": "17498731", "public_metrics": {"followers_count": 1029, "following_count": 320, "tweet_count": 154286, "listed_count": 65}, "verified": false}, {"username": "bibismartns_", "name": "bibis \u262f\ufe0f", "id": "592523100", "location": "Campo Grande, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1970, "following_count": 844, "tweet_count": 103997, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "frodrigues013", "name": "Ferr Rodrigues", "id": "130861388", "location": "Santos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 318, "tweet_count": 69267, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "anamartinsbjj", "name": "ana\u2b50\ufe0f", "id": "883857162409308161", "location": "Cork, Ireland", "public_metrics": {"followers_count": 1688, "following_count": 1511, "tweet_count": 53223, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "laura_gii", "name": "laura", "id": "50850611", "public_metrics": {"followers_count": 731, "following_count": 413, "tweet_count": 8910, "listed_count": 29}, "verified": false}, {"username": "anac_fr", "name": "chatinha altamente gente boa", "id": "2345607489", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 70, "tweet_count": 59503, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "gebjmeliga", "name": "drama queen", "id": "4898337569", "location": "sei la to loca", "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 385, "tweet_count": 19797, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "taniaclorofila", "name": "50 Tons de Verde", "id": "40573664", "location": "Palestra It\u00e1lia - SP", "public_metrics": {"followers_count": 20338, "following_count": 545, "tweet_count": 295589, "listed_count": 251}, "verified": false}, {"username": "jachir", "name": "jaime chirinos", "id": "85186707", "location": "venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 424, "tweet_count": 9883, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "damacenan", "name": "anna", "id": "709879113662799872", "public_metrics": {"followers_count": 1482, "following_count": 416, "tweet_count": 64599, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lpenna3377", "name": "Luis P", "id": "2755557213", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 288, "tweet_count": 37663, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "_marcont", "name": "Marco Ant\u00f4nio", "id": "282314447", "location": "Campo Grande, MS", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 261, "tweet_count": 18151, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Jupiboki", "name": "Jupi", "id": "1074055194340745216", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 179, "tweet_count": 10532, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "pacomal74", "name": "FunciCordobes #SOSPRISIONES", "id": "333947513", "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 593, "tweet_count": 9670, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Jvizgon", "name": "jilson vizcaino", "id": "881976599503138816", "location": "Maic@o", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 631, "tweet_count": 1076, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Felipejesus33", "name": "Felipe Silva", "id": "749393031233691649", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 253, "tweet_count": 3107, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "News77Rj", "name": "77 News Rj", "id": "911196852527276033", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 37080, "following_count": 409, "tweet_count": 13707, "listed_count": 54}, "verified": false}, {"username": "marianeladj", "name": "Marianela De Jesus", "id": "108443921", "location": "Caracas-Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 2511, "following_count": 4552, "tweet_count": 327816, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "kinhaa", "name": "Dracarys \ud83d\udd25", "id": "15106783", "location": "\ud83d\udccd In Rio | From Bahia", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 455, "tweet_count": 48834, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "ataldacaroI", "name": "\ud83c\udf38 Carol \ud83c\udf38", "id": "1026362163219378177", "location": "terra merdia", "public_metrics": {"followers_count": 9341, "following_count": 493, "tweet_count": 72911, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "Lnsiq", "name": "Naat", "id": "968506147195031553", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 178, "tweet_count": 41259, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "CumbreJD", "name": "Jhonatan Ortiz", "id": "3420641074", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 1698, "tweet_count": 15123, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "campesinoecu", "name": "campesino ecuatoriano \ud83c\uddea\ud83c\udde8 \ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "id": "965437676", "location": "desubicado", "public_metrics": {"followers_count": 3403, "following_count": 2280, "tweet_count": 178159, "listed_count": 42}, "verified": false}, {"username": "GabrielRMarini", "name": "Hominho da porra", "id": "2290652446", "location": "Na merda", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 672, "tweet_count": 68921, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "bbinks92", "name": "Binks", "id": "342295204", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 195, "tweet_count": 4573, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "emiliomoreno", "name": "Em\u00edlio Moreno", "id": "14505497", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 23195, "following_count": 7963, "tweet_count": 138990, "listed_count": 294}, "verified": true}, {"username": "_4002_8922_", "name": "Papai do Ben 10 \ud83c\udfb2 \u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "940774254450298880", "location": "Serocrime", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 751, "tweet_count": 165946, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "hawardonmusic", "name": "Haward", "id": "602269296", "location": "Pasto Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 345, "tweet_count": 1524, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "CamarioPimienta", "name": "Carlos M.Pimienta", "id": "327049795", "location": "Medell\u00edn, Via lactea", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 584, "tweet_count": 23166, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "SebastiaoCludi3", "name": "Seba75 mg come quieto,adora chupar ppk,gozar nelas", "id": "1125948163158937600", "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 2411, "tweet_count": 3162, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "julessohara", "name": "gabi", "id": "69027314", "location": "sbpd; cbi; ctu; bpd; buy more;", "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 132, "tweet_count": 75562, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "itamarsz", "name": "ITA", "id": "213873844", "location": "S\u00e3o Paulo - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4092, "following_count": 4652, "tweet_count": 37263, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "xuxubeleza26", "name": "medusa\u26d3", "id": "1009247699227627522", "public_metrics": {"followers_count": 3241, "following_count": 285, "tweet_count": 17186, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "LuShinra", "name": "Lu humana n\u00e3o rob\u00f4 rsrsrs", "id": "1091829934237143040", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 284, "tweet_count": 1604, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lafmattos", "name": "CAPOEIRA e TAMBOR contra FASCISTA! \ud83d\udc4a\ud83c\udfff\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf77\ud83d\udea9", "id": "95103358", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 800, "following_count": 889, "tweet_count": 37398, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "Lets_correa", "name": "Let's go \ud83c\udf3b", "id": "754267207748714496", "location": "Valpara\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 176, "tweet_count": 9100, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "RytaCastro", "name": "RITA CASTRO", "id": "49093681", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2167, "following_count": 2552, "tweet_count": 80525, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "thats_all_f0lks", "name": "Isis mas n\u00e3o a Valverde", "id": "3222606318", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 337, "tweet_count": 21694, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "kaikyharu", "name": "KAIKY EST\u00c1 FELIZ 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "99324850", "public_metrics": {"followers_count": 5480, "following_count": 1824, "tweet_count": 124346, "listed_count": 99}, "verified": false}, {"username": "pedroaguilarli", "name": "Pedro \ud83d\udd34\u26ab\ufe0f", "id": "759730500382535681", "location": "Ilh\u00e9us, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 390, "tweet_count": 40883, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "_eikesc", "name": "nego ieke \ud83c\udde8\ud83c\uddff", "id": "3426997017", "location": "Jamaica", "public_metrics": {"followers_count": 918, "following_count": 946, "tweet_count": 23815, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "SouDificilBjs", "name": "\ud83d\ude43", "id": "58061225", "public_metrics": {"followers_count": 807, "following_count": 2079, "tweet_count": 238486, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "lunadelphini", "name": "\ud83c\udf83 \u0413\u0440\u0443\u0441\u0442\u043d\u0430\u044f \u0421\u0443\u043a\u0430 \ud83c\udf83", "id": "103040931", "location": "Hell", "public_metrics": {"followers_count": 724, "following_count": 235, "tweet_count": 20886, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "fiodrew", "name": "fiona?", "id": "165476370", "location": "c-137", "public_metrics": {"followers_count": 1435, "following_count": 479, "tweet_count": 73161, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "Ramialcala1", "name": "Ramialcala", "id": "916363169517490176", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 285, "tweet_count": 38930, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jaybLnk", "name": "jay", "id": "2966888620", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 549, "tweet_count": 5509, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Cultaholic", "name": "Cultaholic Wrestling", "id": "892060631985254400", "public_metrics": {"followers_count": 96623, "following_count": 22, "tweet_count": 34240, "listed_count": 350}, "verified": true}, {"username": "Vinih_B", "name": "Vn", "id": "254801356", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 615, "tweet_count": 29033, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "marisolcabano", "name": "marisol", "id": "2393321834", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 864, "tweet_count": 41329, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "desejodelacrar", "name": "Desejo de lacrar", "id": "1158114039475646464", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 381, "tweet_count": 6033, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "folha", "name": "Folha de S.Paulo", "id": "14594813", "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 8551604, "following_count": 171775, "tweet_count": 611890, "listed_count": 13865}, "verified": true}, {"username": "lucasrios_10", "name": "Syd Barrett", "id": "226781221", "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 429, "tweet_count": 17200, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "tcholinda", "name": "cami \u26a1\ufe0f", "id": "526386956", "public_metrics": {"followers_count": 16106, "following_count": 976, "tweet_count": 38990, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "Noticiasde_", "name": "Noticias de", "id": "1086254727686443008", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 298, "tweet_count": 291795, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "Peeedro_Bruning", "name": "Bruning", "id": "1511053608", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Pinhais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 296, "tweet_count": 25349, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "BelenAlvarezV", "name": "Bel\u00e9n Alvarez", "id": "345714051", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 190, "tweet_count": 11615, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "itrangoni", "name": "Marcelo Trangoni", "id": "2196169414", "location": "Ciudad De La Furia.", "public_metrics": {"followers_count": 3012, "following_count": 955, "tweet_count": 53299, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "victormarcal96", "name": "Victor Mar\u00e7al", "id": "290329504", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 805, "following_count": 743, "tweet_count": 16442, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "yagoneves", "name": "Yago Lacerda", "id": "58868784", "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 545, "tweet_count": 20307, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "maria15garcia02", "name": "Mimi", "id": "2906963169", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 623, "tweet_count": 56429, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "janinastasiak", "name": "Janina Stasiak \ud83e\udde1\ud83c\udf41", "id": "82256908", "location": "Brussels, Belgium", "public_metrics": {"followers_count": 855, "following_count": 1167, "tweet_count": 60504, "listed_count": 76}, "verified": false}, {"username": "charlinemessa", "name": "Bicarbonato de \u00d3dio", "id": "10074252", "location": "Los Angeles, CA", "public_metrics": {"followers_count": 4894, "following_count": 1165, "tweet_count": 62326, "listed_count": 153}, "verified": false}, {"username": "DIOSyosoy", "name": "The Vo\u00edd", "id": "1536559254", "location": "Zapopan, Jalisco", "public_metrics": {"followers_count": 1049, "following_count": 4784, "tweet_count": 48197, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Vall0409", "name": "\ud83c\udf2c\ufe0f Vall\ud83c\udf43", "id": "999823758260043777", "location": "Acre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 962, "tweet_count": 10715, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Paidelimon3", "name": "PAI \ud83c\udf3b", "id": "1223086476", "location": "San Juan", "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 570, "tweet_count": 49211, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LauraFemenia", "name": "Lauriten", "id": "305944400", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 447, "tweet_count": 46765, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lmjmusicc", "name": "Jad", "id": "347958408", "location": "Lauren", "public_metrics": {"followers_count": 4955, "following_count": 587, "tweet_count": 420066, "listed_count": 27}, "verified": false}, {"username": "marirdf_", "name": "Mariana", "id": "1304391230", "location": "Salvador, Bahia", "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 771, "tweet_count": 165213, "listed_count": 33}, "verified": false}, {"username": "Patrici27772313", "name": "Patricia", "id": "1113898119035609093", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 130, "tweet_count": 9916, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "OlivarLeite1", "name": "Olivar Leite", "id": "741265466648367104", "public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 1113, "tweet_count": 26178, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "alichociai", "name": "Aline", "id": "159454539", "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 329, "tweet_count": 23339, "listed_count": 101}, "verified": false}, {"username": "Aracelli_MS", "name": "Aracelli", "id": "1025195897783758849", "location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 38, "tweet_count": 97613, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "nissin3m", "name": "nissin", "id": "848045023", "location": "Tangar\u00e1 da Serra, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 739, "following_count": 610, "tweet_count": 4571, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "supershoock_", "name": "neymar eletricista", "id": "1849987603", "location": "013", "public_metrics": {"followers_count": 2375, "following_count": 1069, "tweet_count": 228932, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "Will_Silva18", "name": "Rodolphinho0\u00b0", "id": "945636497323151362", "location": "Valpara\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 159, "tweet_count": 8272, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Ivandariomuner2", "name": "Ivan dario munera", "id": "905532694532153344", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 160, "tweet_count": 1317, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "brnalcantara", "name": "Bruno", "id": "1037089471907487744", "location": "Vancouver, British Columbia", "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 568, "tweet_count": 19862, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "victorscomenta", "name": "Meu nome n\u00e3o \u00e9 Vitor", "id": "839549737267257344", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 85000, "following_count": 2323, "tweet_count": 56777, "listed_count": 18}, "verified": false}, {"username": "tassarcudino", "name": "enfim, a esquerda churrasqueira", "id": "941481551971397632", "location": "mg", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 201, "tweet_count": 19043, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Elena_al_limite", "name": "Elena", "id": "952560902762614785", "public_metrics": {"followers_count": 858, "following_count": 2574, "tweet_count": 26548, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "Emma1492is", "name": "Emma", "id": "4685258616", "public_metrics": {"followers_count": 35987, "following_count": 13834, "tweet_count": 111272, "listed_count": 113}, "verified": false}, {"username": "Everton_eds", "name": "Everton 202\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 \u00e9 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "id": "844593410841415680", "location": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3086, "following_count": 3470, "tweet_count": 66831, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "khris_sts", "name": "Khris S.", "id": "1089196907010949120", "location": "Pirassununga, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 27000, "following_count": 13897, "tweet_count": 47373, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "ddb231174", "name": "ddb", "id": "48105077", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 202, "tweet_count": 1822, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "mara_carfagna", "name": "Mara Carfagna", "id": "104485125", "public_metrics": {"followers_count": 241722, "following_count": 1490, "tweet_count": 16988, "listed_count": 1262}, "verified": true}, {"username": "LoucoFDP", "name": "B R U N U", "id": "2314519324", "location": "em casa ", "public_metrics": {"followers_count": 3918, "following_count": 4003, "tweet_count": 5332, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "TadeoR", "name": "Tad", "id": "117199102", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 976, "tweet_count": 81070, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Selene_Perez22", "name": "Selene P\u00e9rez", "id": "2528260385", "location": "luzuriaga", "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 483, "tweet_count": 23447, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "RooLucerop", "name": "\u2022RoLucero\u2022", "id": "791039639092158464", "location": "Mendoza, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 459, "tweet_count": 13819, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Piorsopa", "name": "Tu Quer Muito \u00c9 Pika E N\u00e3o T\u00e1 Sabendo Pedir", "id": "1140428340656070659", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 1052, "tweet_count": 32555, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "juliosmaximus", "name": "Julio M\u00e1ximus CPXLIBERDADE", "id": "134622199", "location": "S\u00e3o Luis - MA - Brasil.", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 936, "tweet_count": 5819, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "desequilibRitaf", "name": "\ud83d\udc09rita\ud83d\udc09", "id": "335085038", "location": "Pernambuco, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 869, "tweet_count": 151797, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "rato_duda", "name": "Mz \ud83d\udc0d", "id": "880599965327925250", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 210, "tweet_count": 70117, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "MarioBO73032388", "name": "Dr. Bruce Banner \ud83c\udf39\u265f\ufe0f\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\u2695\ufe0f", "id": "1071941724447105025", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 787, "tweet_count": 1061, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Andreiacom3", "name": "Andreia@.com", "id": "1159493327974273029", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 36, "tweet_count": 10, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "81Japa", "name": "Japa Rubro Negro 81", "id": "1159554266031362050", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 144, "tweet_count": 55, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "baconizado", "name": "Mr. Bittencourt", "id": "3630441252", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 184, "tweet_count": 8892, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "weissholsteiner", "name": "ana booleana", "id": "327079593", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 166, "tweet_count": 3327, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "DianaQueAl", "name": "Diana QueAL", "id": "225087401", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 100, "tweet_count": 221, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "CamiiOchoa3", "name": "cami", "id": "3336024394", "public_metrics": {"followers_count": 690, "following_count": 241, "tweet_count": 17034, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ArracheaJoaquin", "name": "Joacoo Arrachea", "id": "948021266975481861", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 741, "tweet_count": 1813, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JosueMllo", "name": "Josu\u00e9 Mello \ud83d\udca2", "id": "616156709", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 640, "tweet_count": 3069, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "SrtoEterno", "name": "Morfeo", "id": "772355152669990912", "location": "Mundo Onirico", "public_metrics": {"followers_count": 1195, "following_count": 913, "tweet_count": 166197, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "MenendezFaya", "name": "Andrea \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "47303450", "location": "Langreo", "public_metrics": {"followers_count": 57872, "following_count": 1587, "tweet_count": 82191, "listed_count": 167}, "verified": true}, {"username": "anita2760", "name": "anita", "id": "241263317", "location": "colombia", "public_metrics": {"followers_count": 4356, "following_count": 4913, "tweet_count": 148467, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "mpmadureira", "name": "Marcos Paulo", "id": "369533284", "location": "BH - Minas Gerais", "public_metrics": {"followers_count": 690, "following_count": 527, "tweet_count": 36019, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "naidee15", "name": "sofia15", "id": "2336708659", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 163, "tweet_count": 8329, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "celacanto1928", "name": "\u269c\ufe0f\ud835\udd38\ud835\udd44\ud835\udd46\u211d \ud83d\udcbb \ud835\udd39\u211d\ud835\udd38\ud835\udd4a\ud835\udd40\ud835\udd43\u269c\ufe0f", "id": "1055985454158434304", "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 2594, "tweet_count": 8909, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "mosconisep", "name": "Fer Mosconi \u24df", "id": "276234779", "public_metrics": {"followers_count": 7016, "following_count": 626, "tweet_count": 264831, "listed_count": 15}, "verified": false}, {"username": "paezz_ppa6", "name": "Ppa6", "id": "1286733876", "location": "Villavicencio, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 497, "tweet_count": 19798, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "bartman1982", "name": "Fittipaldi", "id": "80045273", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 240, "tweet_count": 66605, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "espetaculared", "name": "ed", "id": "725360904137785346", "location": "Allianz Parque", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 119, "tweet_count": 70837, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "tinhodigo", "name": "starJar", "id": "933844824888958976", "location": "Possivelmente Na Terra", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 294, "tweet_count": 16266, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "catocincodia", "name": "paulinha", "id": "1007767468947984385", "location": "Formosa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 284, "tweet_count": 2426, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "_isadoraviana", "name": "isa \u2b50\ufe0f", "id": "1347374802", "location": "no mundo da lua ", "public_metrics": {"followers_count": 942, "following_count": 652, "tweet_count": 20399, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Rodsliveira", "name": "Rodrigo Oliveira", "id": "4830890032", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 418, "tweet_count": 6160, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "pedrozerbini27", "name": "zerbini.", "id": "854477434804211712", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 415, "tweet_count": 17532, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "_alexgomesz", "name": "airma", "id": "1024691071052337152", "location": "SP", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 228, "tweet_count": 7220, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "martimperiale", "name": "\u043c\u03b1\u044f\ud83c\udf0a", "id": "740939378139246592", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 137, "tweet_count": 6392, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LilianAlves0", "name": "Lili", "id": "1094319208270311425", "location": "BTS\u2077\u219e\u21a0aRMy", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 635, "tweet_count": 19080, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "prwnceshuri", "name": "paulinha", "id": "4098582959", "public_metrics": {"followers_count": 3797, "following_count": 2066, "tweet_count": 120103, "listed_count": 47}, "verified": false}, {"username": "jonespineapple", "name": "Luis Ernesto", "id": "281261355", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 1234, "tweet_count": 45284, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "ChiguireBipolar", "name": "El Chig\u00fcire Bipolar", "id": "28588050", "location": "El Llano", "public_metrics": {"followers_count": 2213266, "following_count": 1983, "tweet_count": 136853, "listed_count": 7330}, "verified": true}, {"username": "MBigCrazy", "name": "Marcos Sol\u00eds", "id": "704047004180193280", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 205, "tweet_count": 52327, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "heyguigas", "name": "guilermo", "id": "246326445", "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 541, "tweet_count": 62597, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "_laarymoura", "name": "Laryssa Moura \ud83d\udc40", "id": "200658494", "location": "Jabaquara, S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 781, "following_count": 458, "tweet_count": 74592, "listed_count": 24}, "verified": false}, {"username": "n3bul4_", "name": "belle \ud81a\udd10", "id": "169927421", "location": "\u10e6  \u10e6 \u10e6 ", "public_metrics": {"followers_count": 4963, "following_count": 489, "tweet_count": 87437, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "elenyeah", "name": "elen", "id": "70750473", "location": "rua do zoo 64", "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 388, "tweet_count": 118142, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ExitoNoticias", "name": "\u00c9xito Noticias", "id": "728703034751111168", "location": "Bolivia", "public_metrics": {"followers_count": 2959, "following_count": 916, "tweet_count": 80874, "listed_count": 49}, "verified": false}, {"username": "jp11210", "name": "Judith Pedroarena G.", "id": "263256820", "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 835, "tweet_count": 66188, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "nosidaamn", "name": "madison", "id": "842125232756383748", "location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 1043, "tweet_count": 8776, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "RobsonAcruz50", "name": "Robson", "id": "898120881096056833", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 238, "tweet_count": 57062, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Debora_D_Diniz", "name": "Debora Diniz", "id": "1028620936176656384", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 210852, "following_count": 2385, "tweet_count": 11028, "listed_count": 609}, "verified": true}, {"username": "hxnterxo", "name": "\u067c", "id": "713785458405322753", "location": "sp\u2363zs", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 33, "tweet_count": 15683, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "DanisCortez", "name": "DCO", "id": "922278607", "location": "Tinaquillo Edo Cojedes", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 418, "tweet_count": 119554, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Ygor88227639", "name": "Ygor / Juh", "id": "1092640310897926144", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 81, "tweet_count": 808, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "marceloserrao", "name": "SANTANAMACAPA", "id": "56821670", "location": "Largo Grimmauld, n\u00ba 12", "public_metrics": {"followers_count": 807, "following_count": 279, "tweet_count": 91656, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "aliciaf52932392", "name": "alicia fernandez", "id": "1027389947718918144", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 67, "tweet_count": 9766, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "_piresgabriela", "name": "LULA 2022 Haddad GovSP", "id": "2595719011", "location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 512, "tweet_count": 81184, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "marcos_assis_es", "name": "Marcos Assis", "id": "3621963496", "location": "Viana, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 1482, "tweet_count": 54289, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "rdpbarrio", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Rafahella\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "154746724", "public_metrics": {"followers_count": 3523, "following_count": 4128, "tweet_count": 3200, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "dianaguimaraes_", "name": "Diana \u2728", "id": "192899784", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 297, "tweet_count": 31338, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "LuoiSren", "name": "Pierre Ch\u00e2teau", "id": "959056640694775808", "location": "Praga, Rep\u00fablica Checa", "public_metrics": {"followers_count": 946, "following_count": 4986, "tweet_count": 31450, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "IgorObregonC", "name": "Igor Obreg\u00f3n", "id": "326474572", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 38, "tweet_count": 10404, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "igofelipe", "name": "Sem medo de ser feliz \ud83e\udd1d\u2b50\ufe0f", "id": "62108331", "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 783, "following_count": 1559, "tweet_count": 18547, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "prontocansei", "name": "@prontocansei", "id": "1103101120250105857", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 44, "tweet_count": 2459, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "fabiool_br", "name": "\ud83d\udea9 F\u00e1bio Lula Presidente \ud83d\udea9 \ud83c\udde8\ud83c\uddfa \ud83c\uddfb\ud83c\uddea \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "id": "1047859593475497984", "location": "Cidade de Goi\u00e1s - GO", "public_metrics": {"followers_count": 7117, "following_count": 7432, "tweet_count": 30970, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "anp9012", "name": "Alberto N\u00fa\u00f1ez", "id": "803250018", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 427, "tweet_count": 27336, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "JaviBenedict", "name": "Javi Benedict", "id": "1916995171", "location": "Tenerife", "public_metrics": {"followers_count": 1860, "following_count": 309, "tweet_count": 91484, "listed_count": 20}, "verified": false}, {"username": "DonMatiasMoreno", "name": "Mat\u00edas Moreno", "id": "150537778", "public_metrics": {"followers_count": 1961, "following_count": 2047, "tweet_count": 97643, "listed_count": 27}, "verified": false}, {"username": "ElianedtvEliane", "name": "Eliane Vargas\ud83c\udde8\ud83c\udde6", "id": "1352767964", "location": "Em algum lugar desse pa\u00eds", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 547, "tweet_count": 6915, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "dsaintofc", "name": "dsaint!", "id": "4830061001", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 1038, "tweet_count": 11770, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "glabgom", "name": "glabgom", "id": "2939740565", "location": "Las Palmas de Gran Canaria, Es", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 112, "tweet_count": 67977, "listed_count": 25}, "verified": false}, {"username": "intelsegglobal", "name": "CISEG IntelSegGlobal", "id": "841051100748865536", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 6653, "following_count": 1576, "tweet_count": 9158, "listed_count": 76}, "verified": false}, {"username": "wixngl", "name": "\ud835\udd8d\ud835\udd86\ud835\udd89\ud835\udd8a\ud835\udd98", "id": "750034154", "location": "nowhere", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 186, "tweet_count": 35909, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "lopezaylu_", "name": "ayluu\ud83e\udd40", "id": "880082488550445057", "location": "Devoto, Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 793, "following_count": 436, "tweet_count": 40213, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "celsoeduadvogad", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf722\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7#\ud83c\udde7\ud83c\uddf7BOLSONARO ATE FIM DE 2.026", "id": "159655642", "location": "Detroit, EUA ", "public_metrics": {"followers_count": 23265, "following_count": 24478, "tweet_count": 146035, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "Ari_anari", "name": "ari \u2649\ufe0e", "id": "2634261835", "location": "Rio de Janeiro, RJ", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 1107, "tweet_count": 18713, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "keloke_RD", "name": "Comunidad Dominicana", "id": "829478992768008192", "location": "Republica Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 45506, "following_count": 2132, "tweet_count": 403593, "listed_count": 30}, "verified": false}, {"username": "s4r4iva", "name": "$araiva", "id": "901880003499098113", "public_metrics": {"followers_count": 1234, "following_count": 200, "tweet_count": 12217, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "xgabybp", "name": "\u10ea\u0131\ud83e\udd8b", "id": "3344636812", "public_metrics": {"followers_count": 981, "following_count": 222, "tweet_count": 73829, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "CabralClari_", "name": "\ud835\udc6a\ud835\udc8d\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc8a", "id": "2807893106", "location": "Gral. Madariaga", "public_metrics": {"followers_count": 1276, "following_count": 587, "tweet_count": 39938, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "jacy__g", "name": "Jacy G \ud83e\udd65\ud83e\udd5b", "id": "3296355111", "location": "BE \ud83c\udde7\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 1263, "following_count": 1518, "tweet_count": 81749, "listed_count": 16}, "verified": false}, {"username": "selensccp", "name": "hmr", "id": "1252122528", "location": "My mind & me", "public_metrics": {"followers_count": 1579, "following_count": 1079, "tweet_count": 152213, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "JoaoRoncolato", "name": "jpr", "id": "859909652062011393", "location": "Votuporanga, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 377, "tweet_count": 12509, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MaaayAlvees", "name": "Maay Alves \u2693", "id": "45051219", "location": "Jaguari\u00fana", "public_metrics": {"followers_count": 1204, "following_count": 1019, "tweet_count": 30443, "listed_count": 37}, "verified": false}, {"username": "lamagaopina", "name": "La Maga", "id": "87572627", "location": "UK", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 462, "tweet_count": 18459, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "mayling_rosales", "name": "Mayling Rosales", "id": "1151080385687826433", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 123, "tweet_count": 7688, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "KiritoTitvn", "name": "King Jeremy The Wicked", "id": "901131929088610308", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 491, "tweet_count": 2531, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "GomezSandrota", "name": "Sandra Gomez", "id": "292673016", "public_metrics": {"followers_count": 1399, "following_count": 1666, "tweet_count": 42410, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "ricardo_naro", "name": "Ricardo de Oliveira", "id": "400144844", "location": "Carapicu\u00edba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 509, "tweet_count": 441, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "omatheusdizque", "name": "ABEGG, Matheus \ud83c\udfc3", "id": "917892195549614081", "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 1176, "tweet_count": 22240, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "erickch", "name": "Erick Ch.", "id": "27459147", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 423, "tweet_count": 6960, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Soy_Aprista", "name": "Soy Aprista", "id": "57545700", "location": "https://www.facebook.com/pages", "public_metrics": {"followers_count": 10416, "following_count": 1633, "tweet_count": 60284, "listed_count": 22}, "verified": false}, {"username": "InsTavares9", "name": "In\u00eas Tavares", "id": "1147168110874693633", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 254, "tweet_count": 3214, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "QuieThatty", "name": "Sra.Thatty", "id": "937762952", "location": "Praia Grande, Sao Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 21478, "following_count": 19019, "tweet_count": 100960, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "blanca33134", "name": "Blanca Molina", "id": "1025315018", "location": "Miami, Florida", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 253, "tweet_count": 32834, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "sarittamartins", "name": "eu Sarita (nome mesmo, juro)", "id": "834086976303333376", "location": "Duque de Caxias, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 513, "tweet_count": 3831, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Anavelilla7", "name": "Ana velilla", "id": "873710436738363392", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 379, "tweet_count": 10114, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "erishow_", "name": "bingolau maquiavel", "id": "1112039215565602818", "location": "Cear\u00e1-Mirim, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 572, "tweet_count": 11097, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "emanuelfoto", "name": "manu", "id": "66811849", "location": "S\u00e3o Paulo/Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3080, "following_count": 3861, "tweet_count": 16221, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "maggi_rachel", "name": "Rachel Maggi \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc49", "id": "1159847766698315778", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 70, "tweet_count": 421, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "sbtjornalismo", "name": "SBT Jornalismo", "id": "31040862", "public_metrics": {"followers_count": 550181, "following_count": 136, "tweet_count": 65321, "listed_count": 1160}, "verified": true}, {"username": "juangutie88", "name": "Eduardo Guti\u00e9rrez", "id": "71165207", "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 1884, "tweet_count": 3755, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "gtfodino", "name": "blank", "id": "764585163179302912", "location": "Vila Nova de Famalic\u00e3o, Portug", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 374, "tweet_count": 44591, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "theumilk99", "name": "Gon\u00e7alo \ud83c\udf46 de \ud83d\udc34", "id": "298195731", "public_metrics": {"followers_count": 25362, "following_count": 1107, "tweet_count": 331542, "listed_count": 27}, "verified": false}, {"username": "agazinn", "name": "lil h", "id": "1138272995615678464", "public_metrics": {"followers_count": 858, "following_count": 612, "tweet_count": 28302, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Claudia_Sarti13", "name": "\u262d Cl\u00e1udia Sarti \ud83c\uddfb\ud83c\uddf3 \u262d", "id": "1100408021925023744", "public_metrics": {"followers_count": 34477, "following_count": 7092, "tweet_count": 83219, "listed_count": 36}, "verified": false}, {"username": "msrishh", "name": "mariah \u22c6", "id": "988366250328973312", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 119, "tweet_count": 425, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lucasgpale", "name": "lucas pai de menina \ud83e\udd85\ud83d\udda4", "id": "1134516913801977874", "location": "Ilha Comprida, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 144, "tweet_count": 22411, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "ikemarcano", "name": "Jesus Enrique Marcan", "id": "154305185", "location": "caracas", "public_metrics": {"followers_count": 1302, "following_count": 1583, "tweet_count": 18775, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "TamaraBosch5", "name": "Tami Bosch\ud83e\udd74", "id": "1102598674906001408", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 276, "tweet_count": 1737, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Dhyal10", "name": "Dhyal", "id": "927929961998110721", "public_metrics": {"followers_count": 2977, "following_count": 4967, "tweet_count": 112416, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "juliochre", "name": "Juliochavez", "id": "1021543431649353735", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 288, "tweet_count": 2377, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jaovictorrs", "name": "misterlonly", "id": "4871764673", "location": "Londrina/Ilha Comprida", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 338, "tweet_count": 25975, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "sinmas81150531", "name": "sinmas", "id": "1124947009482440706", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 28, "tweet_count": 2894, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "curiosoooi", "name": "Curioso17", "id": "711695610", "public_metrics": {"followers_count": 12251, "following_count": 10347, "tweet_count": 14342, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "RostonBraian", "name": "Braian Roston", "id": "1102668781556506624", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 223, "tweet_count": 3949, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lamitadmas1", "name": "LaMitadMas1 Boca Juniors", "id": "71558540", "location": "Brandsen 805", "public_metrics": {"followers_count": 848020, "following_count": 1172, "tweet_count": 95087, "listed_count": 531}, "verified": false}, {"username": "josevsantana", "name": "Jos\u00e9 Vicente Santana", "id": "185945659", "public_metrics": {"followers_count": 1175, "following_count": 2324, "tweet_count": 108574, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "richiparedesh", "name": "Richie", "id": "784592339440373762", "public_metrics": {"followers_count": 3263, "following_count": 4982, "tweet_count": 129508, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LinaresHomero", "name": "homero jose linares", "id": "556249691", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 593, "tweet_count": 30186, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Seoade", "name": "Seoade #Vote13 \ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "id": "1909578013", "location": "Rio Grande do Sul", "public_metrics": {"followers_count": 14229, "following_count": 12631, "tweet_count": 372009, "listed_count": 55}, "verified": false}, {"username": "Bibicss", "name": "Tododekugan \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "234530444", "public_metrics": {"followers_count": 1278, "following_count": 717, "tweet_count": 111527, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Maisa0o", "name": "Ma\u00a1sa", "id": "866597955297476613", "location": "San Jaime de la Frontera ", "public_metrics": {"followers_count": 1057, "following_count": 1844, "tweet_count": 27106, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lu_magrini", "name": "Lucas", "id": "2932295146", "location": "Piracicaba-SP", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 210, "tweet_count": 1907, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "iammaylen11", "name": "Marlene Rodr\u00edguez", "id": "726172163817017344", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 115, "tweet_count": 7029, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Fernand47310094", "name": "Fernando", "id": "1113602420750286848", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 11, "tweet_count": 1188, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "vlzafree", "name": "vlzafree", "id": "854829038829010945", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1656, "following_count": 1341, "tweet_count": 426433, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "AndrinaSouza", "name": "andri", "id": "1092213036306362369", "location": "Erechim, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 330, "tweet_count": 3462, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "CamilloBenso11", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddfa Camillo", "id": "1038350821883297792", "location": "Prato, Toscana", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 364, "tweet_count": 5460, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "FabbioSabatini", "name": "Fabio Sabatini", "id": "143590548", "location": "Rome", "public_metrics": {"followers_count": 27372, "following_count": 406, "tweet_count": 14199, "listed_count": 218}, "verified": false}, {"username": "ErickGB_crf", "name": "Erick Gabriel", "id": "1113095319917678592", "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 0, "tweet_count": 11354, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "pfmartins99", "name": "Pedro Martins", "id": "2428063189", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 325, "tweet_count": 5445, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "pedromscalioni", "name": "Scali", "id": "2326233819", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 397, "tweet_count": 19970, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Ju_assmann", "name": "Julinha \u2764\ufe0f\u2b50\ufe0f", "id": "19368381", "public_metrics": {"followers_count": 1399, "following_count": 4240, "tweet_count": 284155, "listed_count": 53}, "verified": false}, {"username": "jefrodrigues__", "name": "Jef \u00e9 #Lula13\u2b50\ufe0f", "id": "79557281", "location": "Perdido em alguma dimens\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 265, "tweet_count": 50968, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "HijasLuz", "name": "Luz Mart\u00edn de Hijas", "id": "2956436417", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 395, "tweet_count": 3506, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JurgerKarl", "name": "Le Jurg\u00e4", "id": "311797593", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 517, "tweet_count": 35693, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "Ayin_Ruth", "name": "ruth.miriam", "id": "3287333998", "location": "Salta, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 408, "tweet_count": 4026, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "julimaero", "name": "Juliana", "id": "790974134394183680", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 194, "tweet_count": 3608, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "newtinaschild", "name": "veio da havan", "id": "503365361", "location": "no meio da floresta amazonica", "public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 556, "tweet_count": 29016, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "ohfucktina", "name": "Doutora Rhaenyra cuidar\u00e1 disso", "id": "55926664", "location": "kw \u2022 ad", "public_metrics": {"followers_count": 772, "following_count": 495, "tweet_count": 47549, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "missybutterflyy", "name": "sah\ud83c\udf1f\ud83c\udf3a\u2b50\u1160\u1160", "id": "772755600086339584", "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 1189, "tweet_count": 20733, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ChendeleTeran", "name": "Chendele Ter\u00e1n", "id": "145633220", "location": "Barinas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 863, "following_count": 1468, "tweet_count": 53614, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "DIZZYM00N", "name": "\ud83d\udc5b", "id": "1054532927227338752", "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 937, "tweet_count": 64926, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "fortunachos", "name": "\ud83d\udd1d", "id": "291939943", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 801, "tweet_count": 58070, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Esther24t", "name": "Esther", "id": "190657487", "location": "Ja\u00e9n, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 156, "tweet_count": 4191, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Valdemirliger", "name": "Neto Liger", "id": "851616703070994432", "location": "Lauro de Freitas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 1610, "tweet_count": 44186, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "guedxs_", "name": "gabs", "id": "90208442", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 574, "tweet_count": 42715, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "mathesudao", "name": "Matheus", "id": "170883114", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2384, "following_count": 1147, "tweet_count": 264144, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "Mazinge48455436", "name": "Mazinger Z", "id": "1083701042431385603", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 144, "tweet_count": 88199, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "SosprisionesFPU", "name": "SosprisionesFPU", "id": "920749655062917120", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1641, "following_count": 121, "tweet_count": 2478, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "ALTERIPA", "name": "ALTERIPA", "id": "78936967", "public_metrics": {"followers_count": 1547, "following_count": 2501, "tweet_count": 122383, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "FarizelWallace", "name": "Wallace 777 \u2720", "id": "888108249660104704", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 321, "tweet_count": 17043, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "aaalmeidaaa_", "name": "almeida", "id": "2698227764", "location": "Itabora\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 3363, "tweet_count": 26016, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "_Duchannes_", "name": "Celia", "id": "3449714777", "location": "Idh\u00fan", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 228, "tweet_count": 37101, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "leotapias8", "name": "Leonardo Tapias Mart\u00ednez", "id": "394220546", "location": "Bogot\u00e1, DC, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1488, "following_count": 4892, "tweet_count": 5345, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "brxxxxna", "name": "brwwwwwna \ud83e\udd87", "id": "1071593444865400832", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 1067, "tweet_count": 18162, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ViniciusAssis77", "name": "Vini", "id": "1032612659139629056", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 393, "tweet_count": 11181, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "AleAsier", "name": "Ale Asier", "id": "1134474339296927744", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 2712, "tweet_count": 23703, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "faelao_", "name": "faelao", "id": "1961154002", "location": "024", "public_metrics": {"followers_count": 1105, "following_count": 626, "tweet_count": 52018, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "GabrielWladimyr", "name": "Wlad", "id": "998770943639146498", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 355, "tweet_count": 6598, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Paoladsv", "name": "Pd\ud83d\udc9b\ud83d\udda4.", "id": "1152538153795969024", "location": "Castell\u00f3n de la Plana, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 1050, "following_count": 560, "tweet_count": 32874, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "luisafortoul", "name": "Alma S\u00e1nchez", "id": "1063601328", "location": "Yaracuy, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 870, "following_count": 2974, "tweet_count": 101971, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "amandaoweed", "name": "amandaodocaminhao", "id": "879409704446906370", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 32, "tweet_count": 69866, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mmartinadamore", "name": "damo", "id": "753352863687073792", "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 217, "tweet_count": 17164, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "ssamicuenca", "name": "samira", "id": "597670093", "public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 241, "tweet_count": 25143, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "douggabriel_", "name": "Dougzera", "id": "965179393", "location": "Bento Gon\u00e7alves - RS", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 233, "tweet_count": 8403, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "CharlyLeonPaz2", "name": "Charly Leon Paz", "id": "1059281458790051840", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 70, "tweet_count": 4941, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "A24COM", "name": "A24.com", "id": "253176236", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 765357, "following_count": 1029, "tweet_count": 145224, "listed_count": 1719}, "verified": true}, {"username": "chapiber", "name": "Chapiber_#sosprisiones", "id": "151504824", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 338, "tweet_count": 26875, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "CircusPopcorn", "name": "Kt", "id": "158567018", "location": "Hell's Dreams", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 367, "tweet_count": 62895, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "Stranggelove", "name": "F. Gabriel", "id": "269983102", "public_metrics": {"followers_count": 1647, "following_count": 591, "tweet_count": 160395, "listed_count": 21}, "verified": false}, {"username": "amr_cix", "name": "POCHO MROSAS", "id": "198579667", "location": "CIX -   - PER\u00da", "public_metrics": {"followers_count": 2503, "following_count": 3522, "tweet_count": 264889, "listed_count": 76}, "verified": false}, {"username": "MazaBera", "name": "Jos\u00e9 Alfonso Maza Vera", "id": "2851243105", "location": "Lima - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 4334, "following_count": 4998, "tweet_count": 7555, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "danielbapasf", "name": "Daniel", "id": "465899945", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 270, "tweet_count": 1521, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "XimeLealA", "name": "Ximena 38% Leal Ahumada", "id": "942349999538614272", "public_metrics": {"followers_count": 3771, "following_count": 3800, "tweet_count": 209987, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "glmbfr", "name": "Renato", "id": "209814910", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 198, "tweet_count": 28657, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "paulosbomfim1", "name": "Paulo Bomfim", "id": "3198959469", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 265, "tweet_count": 2385, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Pudranse_", "name": "Nadaremos en el mar", "id": "733883677", "location": "Marte", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 513, "tweet_count": 2465, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Paulo52020354", "name": "Paulo", "id": "1078709413295374336", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 0, "tweet_count": 3, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lisamarich", "name": "elisa maria ch", "id": "2738201705", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 125, "tweet_count": 139, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "pizzaroquette", "name": "pizza roquette", "id": "728137720413888512", "public_metrics": {"followers_count": 1231, "following_count": 469, "tweet_count": 49989, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "cha_matou", "name": "Chamatou", "id": "335860185", "location": "Tours, France", "public_metrics": {"followers_count": 1549, "following_count": 609, "tweet_count": 84185, "listed_count": 102}, "verified": false}, {"username": "gabrielinsot", "name": "Gabriel Soto", "id": "230505582", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 277, "tweet_count": 8262, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Anderso02759324", "name": "Andrad\u00e3o\ud83d\ude0e\ud83d\udc4d", "id": "1056603610883260417", "location": "Diadema, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 912, "following_count": 1339, "tweet_count": 5231, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "quixote_o", "name": "Dom Quixote o antifascista de Alma Feminina\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "912006662491435008", "location": "Goi\u00e2nia", "public_metrics": {"followers_count": 13055, "following_count": 1410, "tweet_count": 63184, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "tokyololxd", "name": "Tokyo", "id": "3995420002", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 892, "tweet_count": 11489, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "MARlWATER", "name": "Marianna", "id": "750148188514942976", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1928, "following_count": 1212, "tweet_count": 101135, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "carmenlduran", "name": "Carmen L. Duran", "id": "115173194", "location": "Barquisimeto", "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 929, "tweet_count": 32634, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Drordao", "name": "Thiago.Drordgames_BJJ", "id": "901940363820228611", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 125, "tweet_count": 947, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "rudriek", "name": "\u064b\uab71\uabbb\uab70\uab71\uab96\uab90\uabbb", "id": "121223345", "location": "067", "public_metrics": {"followers_count": 11678, "following_count": 632, "tweet_count": 334073, "listed_count": 123}, "verified": false}, {"username": "trassssh", "name": "2006", "id": "584385737", "public_metrics": {"followers_count": 19404, "following_count": 221, "tweet_count": 84285, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "lelfontenele", "name": "LeL_Fontenele \u1d9c\u02e2\u1d9c", "id": "92544857", "location": "Cear\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 6462, "following_count": 1298, "tweet_count": 46146, "listed_count": 25}, "verified": false}, {"username": "Daniloxis", "name": "VEIGA & SCARPA TREMENDO PROS GOLEIROS DO SPFC\u2122", "id": "38747650", "location": "Diadema, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1298, "following_count": 2157, "tweet_count": 215109, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "Carlos65321088", "name": "Carlos", "id": "1037834350501539842", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 179, "tweet_count": 1566, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "worgejalter", "name": "worgejalter", "id": "880899572863823872", "location": "Campo Mour\u00e3o, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 383, "tweet_count": 15522, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Paulina06305418", "name": "Paulina GUERRERO", "id": "1081905379783704576", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 50, "tweet_count": 6934, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "will_ssm", "name": "Will", "id": "844719156364820480", "location": "Vilhena, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 480, "tweet_count": 6848, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "bellecaralhos", "name": "fugindo de foto ou de macho", "id": "892851778257125376", "location": "Teresina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 348, "tweet_count": 10227, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Samara06584388", "name": "Samara", "id": "1044271106151116800", "location": "Juarez T\u00e1vora, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 8, "tweet_count": 43, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mariafebda", "name": "MaRia", "id": "1703760061", "location": "St. Catharines, Ontario", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 468, "tweet_count": 6617, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "percys7mix", "name": "Percys Torres", "id": "128684155", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 179, "tweet_count": 34386, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "rsuncion54", "name": "No Soy Naranja \ud83d\udc9c \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "781119662503391232", "location": "y ahora ", "public_metrics": {"followers_count": 2973, "following_count": 781, "tweet_count": 63735, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Leonorasales", "name": "Leonora 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50", "id": "267907085", "location": "Umarizal/RN", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 341, "tweet_count": 11946, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mamaemelao", "name": "melon mama", "id": "2886460541", "location": "ela/dela", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 342, "tweet_count": 8924, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Kallina_", "name": "kalina", "id": "378732109", "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 383, "tweet_count": 9127, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lufanana", "name": "Baixista falida", "id": "49158610", "location": "Cama\u00e7ari, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1103, "following_count": 665, "tweet_count": 31486, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "tati_raiol", "name": "Tatiana Raiol", "id": "127254827", "location": "Bel\u00e9m, PA", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 730, "tweet_count": 86597, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "astroman78", "name": "gonzalo_#sosprisiones", "id": "845969626269921280", "public_metrics": {"followers_count": 2647, "following_count": 1590, "tweet_count": 619345, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "felipperanieri", "name": "Rani", "id": "1083412005166424064", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 149, "tweet_count": 7731, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "foryoumendonca", "name": "li.\u221e", "id": "1053786631415709696", "location": "mm || pc \ud83c\udfe1 \u2022 {she/her} ", "public_metrics": {"followers_count": 1034, "following_count": 681, "tweet_count": 30584, "listed_count": 24}, "verified": false}, {"username": "naimemes", "name": "\u1160", "id": "3349708179", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2929, "following_count": 617, "tweet_count": 199402, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "raul79", "name": "El Rac\u00f3", "id": "70404471", "location": "Poliny\u00e0 de X\u00faquer, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 5722, "following_count": 5646, "tweet_count": 37152, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "DonIzquierdo_", "name": "David Rozo", "id": "939908874357870592", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 238373, "following_count": 20942, "tweet_count": 49695, "listed_count": 196}, "verified": false}, {"username": "whoiskells", "name": "Kelly \ud83e\udde3\u2764\ufe0f", "id": "2270820979", "location": "Rivendell", "public_metrics": {"followers_count": 1355, "following_count": 1454, "tweet_count": 28825, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "ragegus", "name": "anti social social gus", "id": "289102438", "location": "bel\u00e9m", "public_metrics": {"followers_count": 31002, "following_count": 420, "tweet_count": 21921, "listed_count": 273}, "verified": false}, {"username": "LuchiVuela", "name": "EstoiPerdida", "id": "343205925", "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 726, "tweet_count": 10453, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "tales_leiteoap", "name": "Ted Mosby\u00a9\ufe0f", "id": "788773745905299457", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 482, "tweet_count": 18923, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "soazvx", "name": "uma paraguaia", "id": "68249056", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 612, "tweet_count": 70112, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "papajacare", "name": "Janei Vieira", "id": "46304211", "location": "Manaus - AM", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 0, "tweet_count": 5195, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "jaypedrao", "name": "\ud83d\udd25 Mano Jay p in the house \ud83d\udd25", "id": "949629257692647425", "location": "Vila Velha, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 2302, "tweet_count": 66958, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jobim_", "name": "nathy", "id": "340502545", "public_metrics": {"followers_count": 1951, "following_count": 1236, "tweet_count": 58354, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "lucasfagundes_9", "name": "Luquinhas", "id": "1337291605", "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 970, "tweet_count": 26345, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "SIEMPRE58447300", "name": "SIEMPRE\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "id": "1149724782965006345", "location": "Madrid ", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 292, "tweet_count": 9391, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LUCIA20191", "name": "LUCIA2019", "id": "1078083302999973890", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 435, "tweet_count": 9750, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Miclaliv", "name": "AGUITA 4.0", "id": "111217876", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 742, "following_count": 2413, "tweet_count": 45078, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "Volada33", "name": "Jess", "id": "42029103", "location": "Per\u00fa-Lima-", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 876, "tweet_count": 3836, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "vozdelatierra", "name": "Marco Arana \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "361042982", "public_metrics": {"followers_count": 75660, "following_count": 5830, "tweet_count": 79293, "listed_count": 331}, "verified": true}, {"username": "ginesa6", "name": "gina", "id": "1157441450", "public_metrics": {"followers_count": 1833, "following_count": 2069, "tweet_count": 16131, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "fernando590331", "name": "fernando petro", "id": "127587358", "public_metrics": {"followers_count": 1491, "following_count": 1411, "tweet_count": 53317, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "GecemirNogueira", "name": "Gecemir Nogueira", "id": "721525585", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 403, "tweet_count": 178, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "asdrubal1963", "name": "ASDRUBAL OSORIO P.", "id": "1446789781", "location": "Dosquebradas, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 3843, "following_count": 4420, "tweet_count": 360743, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "kleiver_cfc", "name": "Kleiver \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "id": "403174645", "location": "Caracas, Distrito Capital", "public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 1803, "tweet_count": 20532, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "Harryzzaum", "name": "Amea\u00e7a social", "id": "2656787562", "location": "Piau\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 744, "tweet_count": 70290, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Marzelabc", "name": "Nostradamarcela", "id": "17354071", "location": "Renania del Norte-Westfalia, A", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 166, "tweet_count": 20052, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "BiancaPravatto", "name": "colombinha", "id": "853025841822957568", "location": "Ara\u00e7atuba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 729, "following_count": 371, "tweet_count": 12554, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AnguloMariela", "name": "Mariela Angulo", "id": "1072343828", "location": "Guanare", "public_metrics": {"followers_count": 1028, "following_count": 1366, "tweet_count": 59576, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "smithlopeez", "name": "smithlopez", "id": "1927551464", "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1357, "following_count": 1218, "tweet_count": 106862, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "CapFantastick", "name": "Vitto Mora.", "id": "1003663997466480641", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 484, "tweet_count": 8004, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "PlummaAnhelo", "name": "Plu \ud83e\udeb6", "id": "1091059964330864641", "location": "Abaetetuba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4822, "following_count": 754, "tweet_count": 57248, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "Pedrin_930", "name": "Pedrin H. \ud83d\udd34\u26ab", "id": "977328140161822723", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 603, "tweet_count": 14565, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "kikolorenzo26", "name": "KIKO LORENZO!!!", "id": "870790948674035716", "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 5003, "tweet_count": 73461, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "sinelma", "name": "Sinelma Barcelos \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "86349855", "location": "Laguna, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 955, "following_count": 1291, "tweet_count": 316, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "jeansantosw", "name": "Jean Santos", "id": "170086900", "location": "Lisboa, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 1056, "following_count": 440, "tweet_count": 36045, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "SOS_Prisiones_", "name": "SOS Prisiones", "id": "940291531604418560", "location": "En el talego", "public_metrics": {"followers_count": 3396, "following_count": 402, "tweet_count": 19799, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "Hard_gui", "name": "hard", "id": "879262298", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 827, "following_count": 1055, "tweet_count": 14823, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Rosario439", "name": "Rosario", "id": "343693095", "location": "CDM", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 1227, "tweet_count": 3724, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "clalvarezmin", "name": "Hombre bendecido y cuidado por Dios", "id": "132671062", "location": "M\u00e9xico,", "public_metrics": {"followers_count": 2616, "following_count": 4425, "tweet_count": 71797, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "SomedanoA", "name": "JOSE ANTO\u00d1IO", "id": "2349129776", "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 1726, "tweet_count": 29431, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "BeatrizCorredor", "name": "Beatriz Corredor", "id": "331008858", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 14068, "following_count": 1316, "tweet_count": 30209, "listed_count": 280}, "verified": true}, {"username": "blancws", "name": "nat", "id": "1442304456", "public_metrics": {"followers_count": 1281, "following_count": 850, "tweet_count": 92546, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "StibenMuoz", "name": "Bryan Stiben Mu\u00f1oz", "id": "441443337", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 485, "tweet_count": 1115, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "fx_zarzuela", "name": "Felix Zarzuela \u2663", "id": "178418394", "location": "Facebook", "public_metrics": {"followers_count": 1590, "following_count": 98, "tweet_count": 22653, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "todoencomputado", "name": "Canillita de Capotillo", "id": "1961723564", "location": "Diego Vel\u00e1zquez 108 Capotillo ", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 262, "tweet_count": 5323, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "TIAG0_SCCP", "name": "Tiago\u02e2\u1d9c\u1d9c\u1d56", "id": "64573258", "location": "Diadema, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1758, "following_count": 2454, "tweet_count": 1902, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Blacxcaxt", "name": "desire", "id": "2892177437", "location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 253, "tweet_count": 20445, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Bm98187554", "name": "Bm", "id": "1088458896166084609", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 131, "tweet_count": 2472, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "reptilbogota", "name": "reptailbta", "id": "1114936203793633282", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 310, "tweet_count": 1027, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mariaat_o", "name": "Mariale", "id": "1062508932197945345", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 4190, "following_count": 946, "tweet_count": 3977, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "RuanRod82341118", "name": "Ruan Rodrigues", "id": "1103455418938994688", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 22, "tweet_count": 47, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "_Niquel__", "name": "SCP 98", "id": "893604887476490240", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 1642, "tweet_count": 25489, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "carmen_distaso", "name": "Carmen", "id": "3003254493", "location": "Milano, Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 1008, "tweet_count": 132956, "listed_count": 26}, "verified": false}, {"username": "SimoneGiani2", "name": "Simone Giani", "id": "1053989549611847680", "location": "Chianciano Terme", "public_metrics": {"followers_count": 799, "following_count": 787, "tweet_count": 8603, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Sil83625501", "name": "Sil", "id": "1008494796711833600", "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 35, "tweet_count": 33, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "DeportistaRemus", "name": "Remus Deportista", "id": "1088428741083234305", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 2, "tweet_count": 1851, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "honotario_", "name": "bori \ud83d\udcab ai long nhai f\u00e6n (:(", "id": "105277770", "location": "ele/dele", "public_metrics": {"followers_count": 1183, "following_count": 560, "tweet_count": 37249, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "samiiateles", "name": "Samiau", "id": "314117295", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 191, "tweet_count": 33167, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MonroeEinstein", "name": "Einstein Monroe\ud83e\udd3a", "id": "1156249598589120512", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 326, "tweet_count": 145, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "itiswhatitisiss", "name": "golden girl", "id": "4903074861", "location": "S\u00e3o Paulo - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 319, "tweet_count": 12273, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Naticaaa_", "name": "Natalia.", "id": "2273494824", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 161, "tweet_count": 1307, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "marcomontys", "name": "Marco M.", "id": "19795554", "location": "Ravenna, Emilia Romagna", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 220, "tweet_count": 3197, "listed_count": 19}, "verified": false}, {"username": "GabrielBS82", "name": "Gab", "id": "2245685630", "location": "La Plana \ud83e\udd58\ud83c\udf4a", "public_metrics": {"followers_count": 6075, "following_count": 6115, "tweet_count": 38630, "listed_count": 22}, "verified": false}, {"username": "arturbatista86", "name": "TRICAMPE\u00c3O DA LIBERTA \ud83d\udc9a\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83d\udc37", "id": "271066382", "location": "Tomorrowland", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 581, "tweet_count": 14402, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "lucassepb", "name": "Lucas \u24df", "id": "414137008", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2104, "following_count": 1519, "tweet_count": 47047, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "henripeee", "name": "capivara", "id": "1010729965439025152", "location": "Nova Odessa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 903, "following_count": 907, "tweet_count": 51234, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "dieni_diass", "name": "dienifer", "id": "1052306047627493376", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 90, "tweet_count": 15581, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "nordeucha", "name": "G'Gomes\ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83d\udc26", "id": "854868322055331841", "location": "Porto de Galinhas/PE, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2854, "following_count": 3983, "tweet_count": 144968, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Vilainecreature", "name": "Vilaine", "id": "451255900", "location": "France", "public_metrics": {"followers_count": 2536, "following_count": 844, "tweet_count": 69847, "listed_count": 16}, "verified": false}, {"username": "uponxdream", "name": "Mel\u00ednoe Teen!AU", "id": "779039511628148742", "location": " \ufe59Z\u1d00\u0262\u0262\u028f \u2661 5, 12, 13, 29\ufe5a", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 334, "tweet_count": 44021, "listed_count": 20}, "verified": false}, {"username": "hxmegodness", "name": "\u210b\ud835\udc52\ud835\udcc8\ud835\udcc9\ud835\udcbe\ud835\udcb6", "id": "4387468816", "location": "Mount Olympus ", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 161, "tweet_count": 17693, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "Valquer7", "name": "Valquer", "id": "1127585344214401025", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 6, "tweet_count": 8, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "blackxwine", "name": "Zagreo Teen!AU.", "id": "838866060388548609", "location": "V XII XIII XV XVIII* XXIX | \u2b07\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 151, "tweet_count": 29367, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "LeandroLimaJB", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Leandro Lima \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "id": "1083845373892931585", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3432, "following_count": 4066, "tweet_count": 14052, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "egidiax", "name": "atleticANA", "id": "1157082557617442817", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 392, "tweet_count": 19099, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "ariel_lior", "name": "(((Ariel J Lior)))", "id": "186944127", "location": "De una parte del mundo, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 1128, "tweet_count": 73419, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Spain4Israel", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Spain4Israel\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "id": "2617186068", "location": "Espa\u00f1a por Israel", "public_metrics": {"followers_count": 5615, "following_count": 3123, "tweet_count": 46218, "listed_count": 67}, "verified": false}, {"username": "crysstalmanc", "name": "\u2600\ufe0f", "id": "990446637544820736", "location": "061x062", "public_metrics": {"followers_count": 785, "following_count": 703, "tweet_count": 20260, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "nevouser", "name": "\ud83c\udf4a miliciana do bolsosauro", "id": "929415917456515072", "public_metrics": {"followers_count": 791, "following_count": 1476, "tweet_count": 8130, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Rebeca_reissss", "name": "\u25e6\u2022\u25cf\u25c9\u273f \ud835\udcf5z \u273f\u25c9\u25cf\u2022\u25e6", "id": "834099127520751617", "location": "mg/rj", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 173, "tweet_count": 29773, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "NKugelmeier", "name": "ku-gelmeier", "id": "1112469062473400322", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 81, "tweet_count": 5894, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JCANTO99", "name": "Antony/Tony (Surfista)", "id": "1088617261093605377", "location": "em todos os lugares", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 162, "tweet_count": 4487, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "arroyeski", "name": "Adri\u00e1n", "id": "228087711", "location": "Mallorca", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 1092, "tweet_count": 5348, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "miquelgom1la", "name": "mike", "id": "3430116118", "location": "Islas Baleares, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 320, "tweet_count": 8329, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "latiagolda", "name": "Susana Hernandez", "id": "2231893225", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 940, "tweet_count": 112831, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ig0r_tavares", "name": "gogrin", "id": "1561161458", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 203, "tweet_count": 12766, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Jhossualt_", "name": "Jhossua.", "id": "322272026", "location": "Bogota D.C.", "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 442, "tweet_count": 27580, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "sereiaIuz", "name": "Marvi", "id": "2735734081", "location": "@eternasereia", "public_metrics": {"followers_count": 5936, "following_count": 5029, "tweet_count": 59234, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "psiquiatriacom", "name": "Psiquiatria.com", "id": "117036494", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 47478, "following_count": 5522, "tweet_count": 26574, "listed_count": 572}, "verified": false}, {"username": "JuanSebastinOc6", "name": "Js11", "id": "941129434928766976", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 843, "tweet_count": 2466, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "testademarquize", "name": "Di aba\u2698", "id": "3308628647", "location": "Duque de Caxias", "public_metrics": {"followers_count": 1389, "following_count": 601, "tweet_count": 34688, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "krinnasil", "name": "\ud835\udd42\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd5a\ud835\udd5f\ud835\udd5f\ud835\udd52 \ud83e\udd8b", "id": "3293184713", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 3583, "following_count": 609, "tweet_count": 31048, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "RawNaniii", "name": "Ra\u00fal \u00c1lvarez \ud83d\udd3b", "id": "758222873639153668", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 345, "tweet_count": 38430, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "Tiago_sales76", "name": "Tiago Sales", "id": "1077963272987516929", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 378, "tweet_count": 1408, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "claudinhopero", "name": "Claudi\u00e3o Manzanizado e Colombizado", "id": "36431106", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 2114, "tweet_count": 22669, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "alasendita", "name": "miritalola73 @Palmir\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "863495503", "location": "MONTEVIDEO-CORDOBA ARG", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 1464, "tweet_count": 37619, "listed_count": 15}, "verified": false}, {"username": "paolarealitys", "name": "Paola", "id": "859516199343927300", "location": "Recife", "public_metrics": {"followers_count": 15242, "following_count": 635, "tweet_count": 194528, "listed_count": 70}, "verified": false}, {"username": "lucrecya_", "name": "L\u00fa \ud83c\udf35Lula 13 \u2b50\ufe0f\u2764\ufe0f", "id": "319911834", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 187, "tweet_count": 38795, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "FRANCISSOCO", "name": "#SOSCUBA . \ud83c\udf39\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "id": "151655554", "location": "venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 902, "following_count": 2934, "tweet_count": 51231, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "mleandrocr", "name": "marcos \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "id": "2310087893", "location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 15795, "following_count": 1264, "tweet_count": 40607, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Jefferson_lemos", "name": "Jefferson Lemos \u2720", "id": "116637518", "location": "Natal, RN", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 424, "tweet_count": 9906, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "yurictb", "name": "Tormin", "id": "552089425", "location": "Uberaba / Arax\u00e1.  IFTM ", "public_metrics": {"followers_count": 812, "following_count": 782, "tweet_count": 29069, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "IgnacioPonpa55", "name": "Todo por Venezuela", "id": "164428019", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 974, "tweet_count": 36530, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "YawveheDeus", "name": "Minist\u00e9rio Restaura\u00e7\u00e3o do Altar", "id": "92297521", "location": "Salvador-Bahia", "public_metrics": {"followers_count": 4442, "following_count": 4825, "tweet_count": 85171, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "VitoGulli", "name": "Vito Gulli", "id": "592127497", "location": "Genova - Italia", "public_metrics": {"followers_count": 5044, "following_count": 745, "tweet_count": 50837, "listed_count": 41}, "verified": false}, {"username": "LukeSelvans", "name": "Luke Selvans", "id": "1390188590", "location": "Emilia Romagna, Italia", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 501, "tweet_count": 1943, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Dayamerpe", "name": "Daya", "id": "1129569212161286146", "location": "carioca da gema", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 879, "tweet_count": 2455, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "rafaeldanubioo", "name": "Rafael Dan\u00fabio", "id": "971248364732977153", "public_metrics": {"followers_count": 3729, "following_count": 36, "tweet_count": 2040, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "TonyPedernales", "name": "Tony P\u00e9rez", "id": "155436688", "location": "Santo Domingo", "public_metrics": {"followers_count": 1784, "following_count": 1634, "tweet_count": 6522, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Mi_Palhares", "name": "milena n\u00e3o aguenta mais", "id": "92811199", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 176, "tweet_count": 50895, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Oreana60225650", "name": "Ore Barrera", "id": "1065960147594477569", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 270, "tweet_count": 1012, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Jah_Edu", "name": "EDWARD", "id": "575542741", "location": "Huancayo - Peru", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 302, "tweet_count": 4259, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Gerardo_Tavara", "name": "Gerardo T\u00e1vara Castillo", "id": "433692780", "location": "Lima-Peru", "public_metrics": {"followers_count": 15779, "following_count": 3894, "tweet_count": 36041, "listed_count": 74}, "verified": false}, {"username": "omichelangeli", "name": "M\u00e9chu", "id": "183729024", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 378, "tweet_count": 59251, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "DonMigs3", "name": "Don Migs", "id": "1042882679635566592", "location": "Algum lugar do passado.", "public_metrics": {"followers_count": 912, "following_count": 1273, "tweet_count": 34109, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "bocadiyobicha2", "name": "Bocadiyobicha", "id": "108385227", "location": "Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 1399, "tweet_count": 33973, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "CyDLeonesa", "name": "Cultural y Deportiva Leonesa", "id": "551908301", "location": "Le\u00f3n - Estadio Reino de Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 46238, "following_count": 1008, "tweet_count": 54720, "listed_count": 463}, "verified": true}, {"username": "jhcrf77", "name": "jh", "id": "1707130584", "location": "real madrid cf ", "public_metrics": {"followers_count": 2152, "following_count": 4834, "tweet_count": 210695, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "yambohemio", "name": "MR YAMBO Fiu Fiu", "id": "784192748647649281", "location": "Honduras", "public_metrics": {"followers_count": 2539, "following_count": 257, "tweet_count": 2088, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "carloszunigahn_", "name": "Carlos Alonso", "id": "97509692", "location": "Hondure\u00f1o", "public_metrics": {"followers_count": 13874, "following_count": 924, "tweet_count": 69940, "listed_count": 18}, "verified": false}, {"username": "kapelukapelu2", "name": "Kapelu", "id": "704481304864284672", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 490, "tweet_count": 41121, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "JessynenOtacreu", "name": "La Ru #30917\ud83c\udff3\ufe0f\ud83c\udff4\ud83c\udff3\ufe0f", "id": "286387193", "location": "Para Uno stadium \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 10250, "following_count": 1684, "tweet_count": 143785, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "ederjr89", "name": "\u00c9der Correa JR", "id": "158469263", "location": "Campo Grande - MS", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 317, "tweet_count": 2967, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Carol_siren", "name": "Carol Siren", "id": "794168941912477696", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1150, "following_count": 1230, "tweet_count": 12358, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Aranda1Nicolas", "name": "Nicolas Aranda \ud83d\udc9a", "id": "794925372135636992", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 282, "tweet_count": 1009, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "rozfranchi", "name": "\ud835\udd7d\ud835\udd94\ud835\udd9f \ud83c\udf39", "id": "1395278713", "location": "Buenos aires, argentina", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 222, "tweet_count": 23945, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Hakim8911", "name": "Hakim", "id": "1021594173458272256", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 132, "tweet_count": 3449, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "monicabergamo", "name": "M\u00f4nica Bergamo", "id": "58951368", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 1827939, "following_count": 1397, "tweet_count": 20659, "listed_count": 3731}, "verified": true}, {"username": "cbjrskate", "name": "anabi\u6c34 \u30c4", "id": "1050561929771708416", "location": "sc", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 453, "tweet_count": 65856, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "nandafb_mem", "name": "\ud835\ude97\ud835\ude8a\ud835\ude97\ud835\ude8d\ud835\ude8a \ud835\udff7\ud835\udff9", "id": "520818554", "location": "salvador", "public_metrics": {"followers_count": 963, "following_count": 955, "tweet_count": 46888, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "JDannyHC1", "name": "J Danny HC \ud83d\ude0e", "id": "943209139710447616", "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 531, "tweet_count": 562, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Ilseeee_20", "name": "Ilse Mar\u00eda", "id": "1673574596", "location": "Huehuetenango, Guatemala. ", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 278, "tweet_count": 1223, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "raf_elism", "name": "raf", "id": "3429701925", "public_metrics": {"followers_count": 890, "following_count": 869, "tweet_count": 230403, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Iveroca", "name": "Ver\u00f4nica Silva", "id": "279664369", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 561, "tweet_count": 15195, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Lord_Lemming", "name": "Lord Lemming", "id": "4257996143", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 692, "tweet_count": 12828, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "conorgullok", "name": "Peroncho de La Tendencia", "id": "142014546", "location": "mendoza", "public_metrics": {"followers_count": 752, "following_count": 741, "tweet_count": 15443, "listed_count": 20}, "verified": false}, {"username": "YdaEOcando", "name": "Yda E. Ocando", "id": "452673296", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 801, "tweet_count": 38598, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "L13321389", "name": "L\u00fa Gomes", "id": "1086830718175596545", "location": "Concei\u00e7\u00e3o do Mato Dentro", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 37, "tweet_count": 39, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ricardope", "name": "Ricardo Pereira", "id": "36705462", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 65254, "following_count": 3409, "tweet_count": 84090, "listed_count": 134}, "verified": false}, {"username": "caroliner_silva", "name": "carolinda", "id": "500729770", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1355, "following_count": 1168, "tweet_count": 64864, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "nepomucenodanii", "name": "d\ud83c\udd70\ufe0fni", "id": "1458680834", "location": "Belo Horizonte - MG", "public_metrics": {"followers_count": 5322, "following_count": 1998, "tweet_count": 619595, "listed_count": 20}, "verified": false}, {"username": "amarelisso", "name": "e-lissao \ud83d\udc49\ud83d\udc48", "id": "124272730", "location": "Palmeira das Miss\u00f5es - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 710, "tweet_count": 11443, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "JessiShakira", "name": "satanaries", "id": "578609183", "location": "Aracaju, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1811, "following_count": 1177, "tweet_count": 56408, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "paranoicarol", "name": "car\u00f3 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "230465459", "public_metrics": {"followers_count": 1203, "following_count": 689, "tweet_count": 87630, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "bertinhavlr", "name": "bertinha", "id": "966490516236972035", "location": "Dourados, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 369, "tweet_count": 8867, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "loyaltybaldwin", "name": "mika", "id": "2850676791", "location": "atletico / bayern", "public_metrics": {"followers_count": 2613, "following_count": 1224, "tweet_count": 54675, "listed_count": 15}, "verified": false}, {"username": "discalibrado", "name": "Elton Sousa", "id": "41234220", "location": "Jamaica", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 384, "tweet_count": 9767, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "fpcoliveira", "name": "Felipe Oliveira", "id": "346976507", "location": "Rio de Janeiro, RJ", "public_metrics": {"followers_count": 8800, "following_count": 996, "tweet_count": 90736, "listed_count": 38}, "verified": false}, {"username": "Jesskarjesskar", "name": "Jessica", "id": "2339483822", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 223, "tweet_count": 22634, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "robbiexpaulson", "name": "debora", "id": "4498032081", "public_metrics": {"followers_count": 975, "following_count": 1045, "tweet_count": 35916, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "alexcool21", "name": "\ud835\udcd0\ud835\udcf5\ud835\udcee\ud835\udd01\ud835\udcf2\ud835\udcfc \ud835\udcea\ud835\udcff\ud835\udcf2\ud835\udcf5\ud835\udcea", "id": "144821679", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 320, "tweet_count": 195146, "listed_count": 15}, "verified": false}, {"username": "TheTimmyMike", "name": "\u269cMike\u269c", "id": "1272625652", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 100, "tweet_count": 5027, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Barandaand", "name": "Reinaldo Bannister \ud83d\udda4", "id": "1490487462", "public_metrics": {"followers_count": 12787, "following_count": 9349, "tweet_count": 888256, "listed_count": 42}, "verified": false}, {"username": "AliciaVRubio", "name": "Alicia V. Rubio Calle", "id": "792466453010190336", "location": "Madrid, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 16201, "following_count": 543, "tweet_count": 19420, "listed_count": 120}, "verified": false}, {"username": "__facum", "name": "facu", "id": "891724280723120130", "location": "Mendoza, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 170, "tweet_count": 4947, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "cusifiaco", "name": "toto", "id": "1064677719420690432", "location": "fuck u", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 189, "tweet_count": 7385, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Lukamenna_", "name": "\ud83e\udd37\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f", "id": "2903606818", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 162, "tweet_count": 591, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "aarontsuarez", "name": "aaron \uea00", "id": "787528266617880576", "location": "La Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 56719, "following_count": 1177, "tweet_count": 61811, "listed_count": 45}, "verified": false}, {"username": "kakuserankua", "name": "R. M.", "id": "99948178", "location": "Felicidonia, Kekist\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 1073, "tweet_count": 34752, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "Alexrss88", "name": "Alexis sarmiento\ud83c\uddee\ud83c\udde8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "764470940", "location": "espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 764, "tweet_count": 40699, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "BryCaicedo1", "name": "Bryan Caicedo V\u00e1squez", "id": "544478234", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 110, "tweet_count": 22445, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "wendellfiga", "name": "Wendell CPX", "id": "81628995", "public_metrics": {"followers_count": 1875, "following_count": 2178, "tweet_count": 135129, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "cihmonteiro", "name": "\ud835\udc6a\ud835\udc8a\ud835\udc83\ud835\udc86\ud835\udc8d\ud835\udc8d\ud835\udc86", "id": "147987895", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4721, "following_count": 1795, "tweet_count": 91443, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "Felpxs777", "name": "felp", "id": "957030525985845248", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 159, "tweet_count": 19375, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "EvertonSR16", "name": "Everton\ud83d\udc89x4: FaculJobON, Cansado, Esperan\u00e7oso", "id": "59139292", "location": "Po\u00e1 - S\u00e3o Paulo - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 926, "tweet_count": 9770, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "santitoffalo3", "name": "avergaspar", "id": "2297910082", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 303, "tweet_count": 11245, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "leopachano", "name": "Leonardo Pachano", "id": "607389658", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 625, "tweet_count": 74795, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "nubvieira", "name": "N\u00fabia Vieira", "id": "1897620830", "location": "Coimbra, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 104, "tweet_count": 31276, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Claujunior61", "name": "claujunior", "id": "2194681569", "location": "Floren\u00e7a, Toscana", "public_metrics": {"followers_count": 3261, "following_count": 4723, "tweet_count": 1085, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "duffemme", "name": "l\u00edvia", "id": "1023361815844216833", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 349, "tweet_count": 8593, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Laquesiss", "name": "L\u00e1quesis", "id": "1067541419173253123", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 913, "tweet_count": 37754, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "bernabeu_soler", "name": "Santiago Soler Bernab\u00e9u", "id": "1157685017482584064", "location": "Alicante, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 7697, "following_count": 6349, "tweet_count": 142186, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "numer344", "name": "Sheldon", "id": "879801541443674113", "public_metrics": {"followers_count": 126799, "following_count": 16409, "tweet_count": 7013, "listed_count": 284}, "verified": false}, {"username": "JuliooGomez0304", "name": "Julioo G\u00f3mez!\u266a", "id": "395063365", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 212, "tweet_count": 55154, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "1990eseis", "name": "Gabi", "id": "319929396", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 280, "tweet_count": 33545, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Amazon_Burns", "name": "Om \ud83d\udd49 #Lula13", "id": "35970723", "location": "\u00c0 La Campagne, \u00cele-de-France", "public_metrics": {"followers_count": 799, "following_count": 3696, "tweet_count": 6196, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "delucca", "name": "William De Lucca", "id": "13124602", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 269968, "following_count": 2044, "tweet_count": 18812, "listed_count": 643}, "verified": true}, {"username": "Mary14231656", "name": "Mary", "id": "958802685142192128", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 501, "tweet_count": 7644, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "luiscomxis", "name": "luisera \u262d", "id": "1125857105423097856", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 444, "tweet_count": 14200, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "libardii", "name": "Grabiel \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "id": "4893958474", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 246, "tweet_count": 8428, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "elpuma07", "name": "shade \ud83d\udd74", "id": "122205921", "location": "Los Santos San Andreas", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 1438, "tweet_count": 36670, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lpenagos1786", "name": "lucho penagos", "id": "3048185987", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 1151, "tweet_count": 734, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "jpmunaro", "name": "\ud81a\udd0d", "id": "3310802001", "location": "neotokyo 3 ", "public_metrics": {"followers_count": 722, "following_count": 409, "tweet_count": 20219, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "oqAYREZ", "name": "Muriel", "id": "818562547469221888", "location": "\ud83e\ude90", "public_metrics": {"followers_count": 1106, "following_count": 541, "tweet_count": 23054, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "_bruunaaabm", "name": "Bruna \ud83c\udf3a", "id": "863685306284994560", "public_metrics": {"followers_count": 640, "following_count": 352, "tweet_count": 54302, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "CarlosJMartin12", "name": "Carlos J Martinez G", "id": "1547300942", "location": "Caracas", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 379, "tweet_count": 12339, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "abacateiro_", "name": "P\u00e9 de xuxu | \ud83d\udcd6", "id": "3692205496", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 346, "tweet_count": 187, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "cleusa_slaviero", "name": "Cleusa Slaviero", "id": "708792606109655040", "location": "Curitiba - Paran\u00e1 ", "public_metrics": {"followers_count": 3662, "following_count": 3546, "tweet_count": 16677, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "cicerowho", "name": "\u00bfqui\u00e9n?", "id": "819636284448718848", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 374, "tweet_count": 6666, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "infoslgbtq", "name": "Infos LGBTQIA+", "id": "1113956043481128968", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 64, "tweet_count": 648, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "juaravil", "name": "Juan Arturo Avila P.", "id": "522905129", "public_metrics": {"followers_count": 2551, "following_count": 5001, "tweet_count": 18539, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Dantaskath", "name": "kit kath", "id": "990736636269989888", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 153, "tweet_count": 5389, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "tnmoraes", "name": "flor de mandacaru", "id": "836379172184420352", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 639, "tweet_count": 71094, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "hombrehealth", "name": "CoderGuy", "id": "386875912", "location": "Caracas", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 182, "tweet_count": 20285, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Borges56971238", "name": "Borges", "id": "1045317378115080192", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 16, "tweet_count": 19, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "belrodrigues", "name": "bel rodrigues", "id": "30585839", "location": "Santa Catarina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 206309, "following_count": 616, "tweet_count": 97904, "listed_count": 366}, "verified": true}, {"username": "Undemjr", "name": "Undemjr", "id": "3425087331", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 278, "tweet_count": 5852, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "vialdia", "name": "cesar contreras", "id": "319954350", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 857, "tweet_count": 178422, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "NubisDuran", "name": "Nubis Duran", "id": "365071666", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 171, "tweet_count": 11578, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "EMXLLX_", "name": "\u2018", "id": "4612729695", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 159, "tweet_count": 26349, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "RobertECB", "name": "RB79", "id": "1470629696", "location": "Salvador-BA (NE) ", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 275, "tweet_count": 31069, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "egleevasquezg", "name": "Egle\u00e9 V\u00e1squez G.", "id": "123238701", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 286, "tweet_count": 31211, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "eliseuneto", "name": "Eliseu Neto", "id": "83224693", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 39451, "following_count": 1277, "tweet_count": 80114, "listed_count": 106}, "verified": true}, {"username": "embiara", "name": "Juliet Matos", "id": "81523674", "public_metrics": {"followers_count": 1118, "following_count": 1155, "tweet_count": 62149, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "janelopezr", "name": "Janeysi L\u00f3pez", "id": "501348235", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 912, "tweet_count": 31063, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "yosorlando", "name": "Yorchisanta", "id": "317081199", "location": "Pasto", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 99, "tweet_count": 18829, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "GabrielRBCO", "name": "Gabriel Santos", "id": "1117520329", "location": "Rio Branco, Acre", "public_metrics": {"followers_count": 15727, "following_count": 7624, "tweet_count": 44060, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "dylannatanyel", "name": "Foda-se", "id": "60637507", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 108, "tweet_count": 4298, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "TeudoroQ", "name": "teudoro ayala qui\u00f1on", "id": "2325393973", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 17, "tweet_count": 5331, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JonatanViale", "name": "Jonatan Viale", "id": "134129241", "public_metrics": {"followers_count": 908574, "following_count": 1330, "tweet_count": 16776, "listed_count": 1275}, "verified": true}, {"username": "oradorgas", "name": "jamileeumanoites", "id": "66025744", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 809, "following_count": 782, "tweet_count": 237841, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "leowandame", "name": "L\u00e9o Wandame", "id": "475472927", "location": "Guaiba/Rs,Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 1198, "tweet_count": 59273, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Vinykuhn", "name": "V I N Y \ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "id": "781986366401966081", "location": "l", "public_metrics": {"followers_count": 1009, "following_count": 1149, "tweet_count": 7520, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "Rafaelpsalvador", "name": "Rafa \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "id": "218578008", "location": "Santa Catarina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 300, "tweet_count": 232938, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "hojenunca", "name": "indu\u00e7\u00e3o de danos", "id": "53971912", "public_metrics": {"followers_count": 1436, "following_count": 1263, "tweet_count": 80327, "listed_count": 19}, "verified": false}, {"username": "soyunamujer2", "name": "C\u00e9line \ud83d\udcae\u2650\ufe0f\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\udde6\ud83e\udeac", "id": "55692109", "location": "Caracas", "public_metrics": {"followers_count": 4117, "following_count": 4984, "tweet_count": 137383, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "alebisboring", "name": "\ud83e\udd8e", "id": "386786466", "public_metrics": {"followers_count": 1995, "following_count": 1169, "tweet_count": 152784, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "Ritaguimares2", "name": "Rita guimar\u00e3es", "id": "928934893", "location": "Catu-Ba", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 123, "tweet_count": 294, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "SF_Moro", "name": "Sergio Moro", "id": "1113094855281008641", "public_metrics": {"followers_count": 3563532, "following_count": 138, "tweet_count": 2639, "listed_count": 2636}, "verified": true}, {"username": "Sororita", "name": "Sororita", "id": "25810019", "location": "Global", "public_metrics": {"followers_count": 81798, "following_count": 921, "tweet_count": 319780, "listed_count": 253}, "verified": false}], "tweets": [{"entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/NoRIqDS0tB", "expanded_url": "https://bit.ly/2MNMWxO", "display_url": "bit.ly/2MNMWxO"}, {"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/jgE13rYExa", "expanded_url": "https://twitter.com/NTN24/status/1159613920870653952/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/jgE13rYExa", "media_key": "13_1159613140029595649"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 116, "probability": 0.7291, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}, {"start": 140, "end": 145, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159613920870653952"], "id": "1159613920870653952", "created_at": "2019-08-08T23:54:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 29, "like_count": 273, "quote_count": 11}, "text": "\u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del r\u00e9gimen de Maduro https://t.co/NoRIqDS0tB https://t.co/jgE13rYExa", "author_id": "133945128"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159864590211145728"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159820929364635653"}], "id": "1159864590211145728", "created_at": "2019-08-09T16:30:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "@pefabiodemelo \u00c9 lament\u00e1vel.  N\u00e3o se pode expressar uma opini\u00e3o, falar nada que desagrade uma parcela agressiva e que se considera cheia de raz\u00e3o. UM PAI MATOU A FILHA E SAI PARA VER OS FILHOS NO DIA DOS PAIS! #FICAPADREFABIODEMELO", "in_reply_to_user_id": "39342378", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}], "hashtags": [{"start": 210, "end": 231, "tag": "FICAPADREFABIODEMELO"}]}, "author_id": "249872547"}, {"entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/vMeY6JVZoV", "expanded_url": "https://twitter.com/MtyFollow/status/1159866547336339458/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vMeY6JVZoV", "media_key": "3_1159866541204287489"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159866547336339458"], "id": "1159866547336339458", "created_at": "2019-08-09T16:38:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 16, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "text": "es verdad esto? \ud83d\ude27 https://t.co/vMeY6JVZoV", "author_id": "234168771"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159844005191901189"], "id": "1159844005191901189", "created_at": "2019-08-09T15:08:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Gente!!!!!!!!!!!!!! Como assim voc\u00eas t\u00e3o defendendo um cara QUE MATOU A PR\u00d3PRIA FILHA?????????", "author_id": "767755986"}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/95kTC7zU5t", "expanded_url": "https://es.rt.com/6xqi", "display_url": "es.rt.com/6xqi", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/6xqi"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.5847, "type": "Other", "normalized_text": "youtuber"}]}, "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159867893833748480"], "id": "1159867893833748480", "created_at": "2019-08-09T16:43:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 7, "like_count": 45, "quote_count": 8}, "text": "Fallece un 'youtuber' espa\u00f1ol al saltar en paraca\u00eddas desde una cementera sin permiso https://t.co/95kTC7zU5t", "author_id": "100731315"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159868157630275585"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159867611221516289"}], "id": "1159868157630275585", "entities": {"annotations": [{"start": 168, "end": 169, "probability": 0.9496, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 246, "end": 251, "probability": 0.909, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Silva1129946533", "id": "1098745598059134976"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "mariana_godoy", "id": "52467382"}]}, "created_at": "2019-08-09T16:44:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Silva1129946533 @mariana_godoy N\u00e3o se trata de pol\u00edtica nem de lados, as coisas n\u00e3o s\u00e3o s\u00f3 direitistas ou esquerdistas, esse \"argumento\" \u00e9 t\u00e3o in\u00fatil quando o do \"e o PT\" n\u00e3o fa\u00e7o parte de nenhum lado, sou brasileira e o lado que me importa \u00e9 o Brasil como um todo.", "in_reply_to_user_id": "1098745598059134976", "author_id": "914671598703177729"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159867584499650560"], "id": "1159867584499650560", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.976, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 33, "end": 40, "probability": 0.7068, "type": "Organization", "normalized_text": "Brasfoot"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.565, "type": "Organization", "normalized_text": "OMatic"}, {"start": 87, "end": 89, "probability": 0.9742, "type": "Organization", "normalized_text": "Fla"}, {"start": 135, "end": 149, "probability": 0.6787, "type": "Organization", "normalized_text": "Patr\u00edcia Amorim"}, {"start": 186, "end": 188, "probability": 0.9727, "type": "Organization", "normalized_text": "Fla"}, {"start": 228, "end": 239, "probability": 0.9413, "type": "Other", "normalized_text": "Libertadores"}]}, "created_at": "2019-08-09T16:42:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Flamengo t\u00e1 parecendo eu jogando Brasfoot com o OMatic ligado, n\u00e3o sou das finan\u00e7as do Fla mas a chance de se foderem como na \u00e9poca da Patr\u00edcia Amorim \u00e9 alt\u00edssima. Gosto desse estilo do Fla, vem para tudo ou nada, para ganhar a Libertadores logo, esse ano o projeto t\u00e1 fil\u00e9.", "author_id": "3296961009"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159846384125669378"], "id": "1159846384125669378", "created_at": "2019-08-09T15:18:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 7, "like_count": 238, "quote_count": 7}, "text": "\"parem de demonizar a doen\u00e7a mental\"\n\nparem VOC\u00caS de ROMANTIZAR e SANITIZAR a doen\u00e7a mental, seus FILHOS DA PUTA\n\ndoen\u00e7a mental n\u00e3o \u00e9 inofensiva\ndoen\u00e7a mental n\u00e3o \u00e9 engra\u00e7adinha\ndoen\u00e7a mental n\u00e3o \u00e9 bonitinha\n\ndoen\u00e7a mental DESTR\u00d3I a vida das pessoas\n\nPRINCIPALMENTE vidas ALHEIAS", "author_id": "95966522"}, {"entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/1rzI9A9I1b", "expanded_url": "https://twitter.com/vegetacil/status/1159534950019936259/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1rzI9A9I1b", "media_key": "3_1159534929589473281"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159534950019936259"], "id": "1159534950019936259", "created_at": "2019-08-08T18:40:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 77, "like_count": 7016, "quote_count": 357}, "text": "a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 cheio de veneno e te adoece com o tempo tem que ser suicida pra comer essas coisas\n\na galera ecochata no role: https://t.co/1rzI9A9I1b", "author_id": "1040019435124387841"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159867964532887555"], "id": "1159867964532887555", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9005, "type": "Person", "normalized_text": "Henry"}]}, "created_at": "2019-08-09T16:44:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "text": "||Ya quiero saber como termina la selecci\u00f3n de Henry. Los odio a todos.", "author_id": "1141047515359383554"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159518863702319106"], "id": "1159518863702319106", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8857, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 149, "end": 154, "probability": 0.8317, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}]}, "created_at": "2019-08-08T17:36:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 35, "like_count": 1361, "quote_count": 11}, "text": "Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em vez de se identificar com Cristo, se identifica justamente com quem o matou.", "author_id": "116030031"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159533379945226243"], "id": "1159533379945226243", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.811, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 38, "end": 57, "probability": 0.6096, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.949, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "created_at": "2019-08-08T18:34:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 973, "like_count": 6981, "quote_count": 244}, "text": "Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra que merece la ciudadan\u00eda bogotana seria hacerme Presidente.\n\nSectarismo brutal, ciego y suicida", "author_id": "49849732"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159860290168733697"], "id": "1159860290168733697", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.8085, "type": "Place", "normalized_text": "Tucum\u00e1n"}, {"start": 24, "end": 39, "probability": 0.5, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Luis Manzur"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.5296, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 C. Paz"}, {"start": 93, "end": 104, "probability": 0.9499, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 107, "end": 116, "probability": 0.5431, "type": "Other", "normalized_text": "Mario Ishi"}, {"start": 152, "end": 156, "probability": 0.4988, "type": "Place", "normalized_text": "Lan\u00fas"}, {"start": 159, "end": 174, "probability": 0.5003, "type": "Other", "normalized_text": "N\u00e9stor Grindetti"}]}, "created_at": "2019-08-09T16:13:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ni\u00f1o ahorcado, Tucum\u00e1n, Juan Luis Manzur.\nJovencita violada en manada, Jos\u00e9 C. Paz, prov. de Buenos Aires, Mario Ishi.\nFalsos municipales delincuentes, Lan\u00fas, N\u00e9stor Grindetti.\nEn veda electoral salen otras noticias.  \n\ud83d\ude12", "author_id": "895832071"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159549648635404289"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159549148514983936"}], "id": "1159549648635404289", "created_at": "2019-08-08T19:39:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 21, "like_count": 877, "quote_count": 8}, "text": "@acabraquele quer dizer que ele n\u00e3o tem que sair no dia dos pais pq ele n\u00e3o \u00e9 a porra de um pai por que ele matou a filha... essa \u00e9 a minha opini\u00e3o e a de milh\u00f5es de brasileiros que n\u00e3o admitem essa situa\u00e7\u00e3o... se a sua \u00e9 diferente, fa\u00e7a bom proveito dela", "in_reply_to_user_id": "50459212", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "acabraquele", "id": "50459212"}]}, "author_id": "2921763658"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159821114710921221"], "id": "1159821114710921221", "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 99, "probability": 0.9569, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-08-09T13:37:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 4, "like_count": 125, "quote_count": 2}, "text": "O sal\u00e1rio mais baixo do pa\u00eds n\u00e3o pode perder seu valor a cada ano. Mas, se depender do gov Bolsonaro, n\u00e3o haver\u00e1 ganho real no sal\u00e1rio m\u00ednimo at\u00e9 2022. \u00c9 uma pol\u00edtica suicida pq reduz o poder de compra. Isso atinge servi\u00e7o, com\u00e9rcio e ind\u00fastria. Assim, n\u00e3o haver\u00e1 crescimento.", "author_id": "63127680"}, {"entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/WnS4Swov6F", "expanded_url": "https://twitter.com/g1/status/1159449180382932992", "display_url": "twitter.com/g1/status/1159\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159528437255684096"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159449180382932992"}], "id": "1159528437255684096", "created_at": "2019-08-08T18:14:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 36167, "reply_count": 8874, "like_count": 156298, "quote_count": 5888}, "text": "N\u00e3o entendo de leis, mas a \u201csaidinha\u201d deveria ser permitida somente no dia de finados. Para que visitassem os t\u00famulos dos que eles mataram. https://t.co/WnS4Swov6F", "author_id": "39342378"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159816051623956481"], "id": "1159816051623956481", "created_at": "2019-08-09T13:17:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1440, "reply_count": 447, "like_count": 35426, "quote_count": 118}, "text": "Nunca tive dificuldade com as diferen\u00e7as. Ali\u00e1s, o meu minist\u00e9rio sempre foi exercido entre elas. Mas a dial\u00e9tica, um dos movimentos que nos permitem o acesso \u00e0 verdade, vem gradativamente sendo substitu\u00edda por acusa\u00e7\u00f5es e julgamentos.", "author_id": "39342378"}, {"entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/IeGg9ncXvG", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/confere/ultimas-noticias/2019/08/09/bolsonaro-diz-que-nordeste-e-mais-inadimplente-mas-dados-do-tesouro-negam.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/confere/ultima\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581091239725862914/G0c4QU1U?format=jpg&name=orig", "width": 615, "height": 300}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581091239725862914/G0c4QU1U?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Bolsonaro diz que Nordeste \u00e9 mais inadimplente, mas dados do Tesouro negam", "description": "O presidente Jair Bolsonaro (PSL) justificou, no \u00faltimo dia 2, que", "unwound_url": "https://noticias.uol.com.br/confere/ultimas-noticias/2019/08/09/bolsonaro-diz-que-nordeste-e-mais-inadimplente-mas-dados-do-tesouro-negam.htm"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 128, "probability": 0.7751, "type": "Place", "normalized_text": "Nordeste"}, {"start": 238, "end": 253, "probability": 0.644, "type": "Organization", "normalized_text": "Tesouro Nacional"}], "mentions": [{"start": 4, "end": 18, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159837513919287297"], "id": "1159837513919287297", "created_at": "2019-08-09T14:43:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 363, "reply_count": 546, "like_count": 1140, "quote_count": 40}, "text": "Que @jairbolsonaro \u00e9 um mentiroso contumaz, n\u00e3o \u00e9 novidade. O novo \u00e9 ele mentir para justificar seu preconceito contra o Nordeste. Fez isso ao falar dos cortes nos investimentos. Acusou a regi\u00e3o de inadimpl\u00eancia. E acabou desmentido pelo Tesouro Nacional. https://t.co/IeGg9ncXvG", "author_id": "76049312"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159866882637410304"], "id": "1159866882637410304", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.5331, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane"}, {"start": 77, "end": 83, "probability": 0.5216, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}, {"start": 158, "end": 161, "probability": 0.9554, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "created_at": "2019-08-09T16:39:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "text": "Ih gente, nada a ver \u00e9 saidinha de Suzane, q matou os pais e n\u00e3o tem filhos. Nardoni tem pai, e deixou outros filhos. E todos tem esse direito por lei. Menos Lula, claro, que n\u00e3o pode nem ir se despedir do irm\u00e3o.", "author_id": "47703171"}, {"entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/pRhfOpOjx0", "expanded_url": "https://twitter.com/pefabiodemelo/status/1159815198338953218", "display_url": "twitter.com/pefabiodemelo/\u2026"}], "annotations": [{"start": 143, "end": 149, "probability": 0.5905, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159825530247503872"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159815198338953218"}], "id": "1159825530247503872", "created_at": "2019-08-09T13:55:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 17, "like_count": 612, "quote_count": 7}, "text": "A turma que fica indignada quando a gente chama de defensores de bandidos expulsou o padre pq ele cometeu o terr\u00edvel pecado de falar mal do... Nardoni. A\u00ed chega no dia seguinte da elei\u00e7\u00e3o todo mundo com cara de bunda. https://t.co/pRhfOpOjx0", "author_id": "1421721"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/gYly83gLjD", "expanded_url": "https://twitter.com/frozen9982/status/1159851771688341504/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gYly83gLjD", "media_key": "7_1159851676154638339"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.4616, "type": "Person", "normalized_text": "KETLEN"}, {"start": 176, "end": 180, "probability": 0.3945, "type": "Place", "normalized_text": "BEL\u00c9M"}, {"start": 276, "end": 277, "probability": 0.4851, "type": "Other", "normalized_text": "bb"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159851771688341504"], "id": "1159851771688341504", "created_at": "2019-08-09T15:39:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 25, "quote_count": 4}, "text": "SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto na folga onde trocou tiro com os vermes a mesma foi alvejada 2 vezes e perdeu seu beb\u00ea, estava gr\u00e1vida de 5 meses isso aconteceu a 1 m\u00eas em BEL\u00c9M-PA! Nessa sit 3 CPFs cancelados, ela matou os 3 a mesma teve alta hoje! Infelizmente perdeu o bb https://t.co/gYly83gLjD", "author_id": "4237259129"}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/IUzxJt4XJY", "expanded_url": "https://twitter.com/Camila_Cabello/status/1159866138911629313/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IUzxJt4XJY", "media_key": "3_1159866131655479302"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1159866138911629313"], "id": "1159866138911629313", "created_at": "2019-08-09T16:36:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33697, "reply_count": 7525, "like_count": 272647, "quote_count": 5737}, "text": "Happy birthday to this magic human, I love you!!!!\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f https://t.co/IUzxJt4XJY", "author_id": "739784130"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159556289590177794"], "id": "1159556289590177794", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 16, "probability": 0.5855, "type": "Person", "normalized_text": "Isabella"}, {"start": 58, "end": 63, "probability": 0.9438, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-08-08T20:05:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14041, "reply_count": 9215, "like_count": 100893, "quote_count": 3472}, "text": "- O caso Isabella, ocorrido em 2008, repercutiu em todo o Brasil. A crian\u00e7a de 5 anos foi jogada pela janela de seu apartamento. Hoje o pai, condenado pelo assassinato, \u00e9 beneficiado pela sa\u00edda tempor\u00e1ria de dia dos pais. Uma grave ofensa contra todos os brasileiros. Lament\u00e1vel!", "author_id": "128372940"}, {"entities": {"urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/c83VI6E6oK", "expanded_url": "https://t.co/c83VI6E6oK", "display_url": "t.co/c83VI6E6oK"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159864421482676224"], "id": "1159864421482676224", "created_at": "2019-08-09T16:30:01.000Z", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 49, "quote_count": 2}, "text": "Muito dif\u00edcil convencer as pessoas que o preso  recebe um benef\u00edcio como direito em 5 datas comemorativas ao longo do ano e isso n\u00e3o tem nada haver com o crime e a data comemorativa. https://t.co/c83VI6E6oK", "author_id": "109325390"}, {"lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1159866142372114432"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159865950302351360"}], "id": "1159866142372114432", "created_at": "2019-08-09T16:36:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@jenniferalmeida com\u00e9qui\u00e9?", "in_reply_to_user_id": "19948653", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "jenniferalmeida", "id": "19948653"}]}, "author_id": "17498731"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159863849887109121"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159848710651764737"}], "id": "1159863849887109121", "created_at": "2019-08-09T16:27:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@anac_fr eu concordo 100% com ele, o cara sair pro dia dos pais dps de ter matado a filha parece piada vei", "in_reply_to_user_id": "2345607489", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "anac_fr", "id": "2345607489"}]}, "author_id": "4898337569"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159865295604989952"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159855938007965697"}], "id": "1159865295604989952", "created_at": "2019-08-09T16:33:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@AndreaPadiz Ta buenissimo", "in_reply_to_user_id": "38697086", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "AndreaPadiz", "id": "38697086"}]}, "author_id": "2755557213"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1156896655792361472"], "id": "1156896655792361472", "created_at": "2019-08-01T11:57:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 5, "like_count": 88, "quote_count": 2}, "text": "Cuanto dinero le ahorramos a la administraci\u00f3n en indemnizaciones si le salvamos la vida a un \"d\u00e9bil\" en #sosprisiones????? Ayer mi compa\u00f1ero y yo descolgamos a un suicida y le salvamos la vida!!!  Cuanto me debes #ortizdimision??? #TuAbandonoMePuedeMatar", "entities": {"hashtags": [{"start": 105, "end": 118, "tag": "sosprisiones"}, {"start": 214, "end": 228, "tag": "ortizdimision"}, {"start": 232, "end": 255, "tag": "TuAbandonoMePuedeMatar"}]}, "author_id": "333947513"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/1BikjqidbN", "expanded_url": "https://twitter.com/ComunidadesRJ/status/1159863490519207936/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1BikjqidbN", "media_key": "7_1159863077531267072"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.4927, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159863490519207936"], "id": "1159863490519207936", "created_at": "2019-08-09T16:26:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 3, "like_count": 67, "quote_count": 3}, "text": "Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto na folga onde trocou tiro com os vagabundos e a mesma foi alvejada duas vezes e perdeu seu beb\u00ea, estava gr\u00e1vida de 5 meses isso aconteceu a 1 m\u00eas em BEL\u00c9M-PA! Nessa situa\u00e7\u00e3o 3 CPFs cancelados, ela matou os 3 e a mesma teve alta hoje! https://t.co/1BikjqidbN", "author_id": "911196852527276033"}, {"entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/pPma5E34ho", "expanded_url": "https://twitter.com/acabraquele/status/1159548109803970560", "display_url": "twitter.com/acabraquele/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159864571450011648"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159548109803970560"}], "id": "1159864571450011648", "created_at": "2019-08-09T16:30:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Esse tipo de gente \u00e9 aquele que te chama de fascista https://t.co/pPma5E34ho", "author_id": "968506147195031553"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159449370133245953"], "id": "1159449370133245953", "created_at": "2019-08-08T13:00:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 1, "like_count": 36, "quote_count": 2}, "text": "Esper\u00e1bamos en los titulares de los informativos:\n\"ex dictador se suicida por haber sido pillado en un robo de seiscientos mil centavos ($6.000), pese a que tom\u00f3 todas las precauciones para saquear $70.000 millones\".\nY la promesa... \u00bfno la cumples?\nSic\u00f3pata corrupto @MashiRafael", "entities": {"mentions": [{"start": 267, "end": 279, "username": "MashiRafael", "id": "209780362"}]}, "author_id": "965437676"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159572567545581568"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159528437255684096"}], "id": "1159572567545581568", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.7148, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00edblia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "created_at": "2019-08-08T21:10:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 1068, "like_count": 1018, "quote_count": 97}, "text": "@pefabiodemelo N\u00e3o entende de leis e parece que de B\u00edblia tamb\u00e9m n\u00e3o.", "in_reply_to_user_id": "39342378", "author_id": "14505497"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159819056133943296"], "id": "1159819056133943296", "created_at": "2019-08-09T13:29:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2876, "reply_count": 4438, "like_count": 72072, "quote_count": 959}, "text": "Desde ontem, quando expressei  minha indigna\u00e7\u00e3o sobre a \u201csaidinha\u201d, estou sendo acusado de justiceiro, desonesto, desinformado, canalha e outros nomes impublic\u00e1veis. S\u00f3 reitero. J\u00e1 atuei na pastoral carcer\u00e1ria. Sei sobre a necessidade da ressocializa\u00e7\u00e3o dos presos.", "author_id": "39342378"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159858293717774337"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159802240716197888"}], "id": "1159858293717774337", "created_at": "2019-08-09T16:05:41.000Z", "geo": {"place_id": "c5292d78d38e3af6"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "@pefabiodemelo A quest\u00e3o \u00e9: assumir os erros e n\u00e3o esperar nada de ningu\u00e9m", "in_reply_to_user_id": "39342378", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "author_id": "95103358"}, {"entities": {"urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/KYm29KmDRp", "expanded_url": "https://twitter.com/kaikycx/status/1159846056097529860/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KYm29KmDRp", "media_key": "3_1159846049382428673"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.3779, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159846056097529860"], "id": "1159846056097529860", "created_at": "2019-08-09T15:17:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "os cara acabando com o padre f\u00e1bio pq ele acha um absurdo o pai que matou a filha sair no dia dos pais mano vai se foder, vai lacrar onde tao precisando https://t.co/KYm29KmDRp", "author_id": "99324850"}, {"entities": {"urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/wgnXsQLpVd", "expanded_url": "https://twitter.com/pefabiodemelo/status/1159528437255684096", "display_url": "twitter.com/pefabiodemelo/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159844623109353472"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159528437255684096"}], "id": "1159844623109353472", "created_at": "2019-08-09T15:11:21.000Z", "geo": {"place_id": "30554155c82e8b17"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "text": "rapaz eu nem creio que tem gente falando bosta pro padre, GENTE N\u00c3O TEM COMO VOC\u00ca V\u00ca UMA COISA DESSA, UM MALUCO QUE MATOU A FILHA, *A FILHA* SAIR PRO DIA DOS PAIS E N\u00c3O FICAR REVOLTADO https://t.co/wgnXsQLpVd", "author_id": "3426997017"}, {"entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/3wmPcsCaNQ", "expanded_url": "https://twitter.com/Cultaholic/status/1159860639889874945/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3wmPcsCaNQ", "media_key": "3_1159791149789405184"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1159860639889874945"], "id": "1159860639889874945", "created_at": "2019-08-09T16:15:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 1030, "like_count": 503, "quote_count": 60}, "text": "WRONG ANSWERS ONLY: Name this move! https://t.co/3wmPcsCaNQ", "author_id": "892060631985254400"}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/Oju7oeuVko", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/chefe-do-parlamento-polones-pede-demissao-apos-usar-aviao-do-governo-com-familiares.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mundo/2019/08/chefe-do-parlamento-polones-pede-demissao-apos-usar-aviao-do-governo-com-familiares.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 18, "probability": 0.756, "type": "Organization", "normalized_text": "Parlamento"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159590371745292289"], "id": "1159590371745292289", "created_at": "2019-08-08T22:21:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1542, "reply_count": 508, "like_count": 7088, "quote_count": 571}, "text": "Chefe do Parlamento polon\u00eas pede demiss\u00e3o ap\u00f3s usar avi\u00e3o do governo com familiares https://t.co/Oju7oeuVko", "author_id": "14594813"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159820929364635653"], "id": "1159820929364635653", "created_at": "2019-08-09T13:37:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2834, "reply_count": 6740, "like_count": 117976, "quote_count": 1852}, "text": "Agrade\u00e7o muito o carinho que sempre recebi aqui. Eu me divertia muito com voc\u00eas. Obrigado pelos amigos que fiz. Rezem por mim. \ud83d\ude4f", "author_id": "39342378"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159846065274703872"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159844469988122624"}], "id": "1159846065274703872", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.9003, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "lucasrios_10", "id": "226781221"}]}, "created_at": "2019-08-09T15:17:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@lucasrios_10 Lucas eu acho que ele entendeu sim. Ele s\u00f3 ficou indignando pq um cara que mata a filha tem esse direito das saidinhas de dia dos pais", "in_reply_to_user_id": "226781221", "author_id": "526386956"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159799279785000960"], "id": "1159799279785000960", "created_at": "2019-08-09T12:11:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "author_id": "2196169414"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159862804129562624"], "id": "1159862804129562624", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9411, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "created_at": "2019-08-09T16:23:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "text": "No mundo m\u00e1gico do twitter tem um padre se justificando pros iluminados pq ele acha errado um pai que matou a filha ter direito \u00e0 \u2018saidinha\u2019 de dia dos pais.\n\nE vcs ainda perdem tempo dialogando com essa galera. \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "author_id": "10074252"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159547341378129922"], "id": "1159547341378129922", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.9013, "type": "Person", "normalized_text": "Alexandre nardoni"}]}, "created_at": "2019-08-08T19:30:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10112, "reply_count": 411, "like_count": 38103, "quote_count": 675}, "text": "a saidinha de Alexandre nardoni no dia dos pais parece piada com a nossa cara", "author_id": "2921763658"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159860825412317186"], "id": "1159860825412317186", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9722, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "created_at": "2019-08-09T16:15:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "text": "Gracias por subir escuadr\u00f3n suicida a Netflix", "author_id": "305944400"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159853822795272195"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159852785678147584"}], "id": "1159853822795272195", "created_at": "2019-08-09T15:47:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@lmjmusicc Mas \u00e9 isso ele poderia ficar l\u00e1 pra sempre se dependesse da maioria mas se a lei n\u00e3o permite isso e um dia ele vai sair de todo jeito, essa saidinha depois de 11 anos preso \u00e9 justamente necess\u00e1ria pra que ele volte pra sociedade um dia.", "in_reply_to_user_id": "347958408", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "lmjmusicc", "id": "347958408"}]}, "author_id": "1304391230"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/3gLZp5wNCh", "expanded_url": "https://twitter.com/OlivarLeite1/status/1159829630582267905/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/3gLZp5wNCh", "media_key": "7_1159829307851780096"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.4927, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159829630582267905"], "id": "1159829630582267905", "created_at": "2019-08-09T14:11:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 7, "like_count": 111, "quote_count": 7}, "text": "Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto na folga onde trocou tiro com os vagabundos e a mesma foi alvejada duas vezes e perdeu seu beb\u00ea, estava gr\u00e1vida de 5 meses isso aconteceu a 1 m\u00eas em BEL\u00c9M-PA! Nessa situa\u00e7\u00e3o 3 CPFs cancelados, ela matou os 3 e a mesma teve alta hoje! https://t.co/3gLZp5wNCh", "author_id": "741265466648367104"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159862558175748096"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159861295342129157"}], "id": "1159862558175748096", "created_at": "2019-08-09T16:22:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@brnalcantara Eu acho milit\u00e2ncia importante para a defesa de alguns direitos...O grande problema \u00e9 que as pessoas perdem a m\u00e3o na hora de argumentar, e o argumento passa a ser ofensa qdo est\u00e3o diante de pensamentos contr\u00e1rios. E at\u00e9 para militar \u00e9 preciso ponderar. Mas o povo radicaliza", "in_reply_to_user_id": "1037089471907487744", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "brnalcantara", "id": "1037089471907487744"}]}, "author_id": "839549737267257344"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.6315, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.3227, "type": "Other", "normalized_text": "Borbones"}, {"start": 264, "end": 273, "probability": 0.5309, "type": "Other", "normalized_text": "FelizFinde"}], "hashtags": [{"start": 263, "end": 274, "tag": "FelizFinde"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1068451125681143808"], "id": "1068451125681143808", "created_at": "2018-11-30T10:26:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 982, "like_count": 6725, "quote_count": 278}, "text": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suicida, porque le quitan la casa, o hay gente comiendo en comedores sociales.\n\ud83d\udc49A m\u00ed \u00e9sto me da mucho asco. Ya basta de tanto lujo y caprichos.\n#FelizFinde", "author_id": "4685258616"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159540669532258304"], "id": "1159540669532258304", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.5855, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}, {"start": 30, "end": 35, "probability": 0.6019, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane"}, {"start": 94, "end": 96, "probability": 0.4207, "type": "Other", "normalized_text": "dos"}, {"start": 122, "end": 127, "probability": 0.8958, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-08-08T19:03:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 47, "quote_count": 0}, "text": "Nardoni, que matou a filha, e Suzane, que matou os pais, est\u00e3o na rua para a saidinha do Dias dos Pais.\n\nSe contar que no Brasil existe esse tipo de benef\u00edcio para qualquer pessoa em outro pa\u00eds, v\u00e3o achar que a gente est\u00e1 mentindo.\n\nQuem dera se fosse...", "author_id": "1089196907010949120"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159835986647367681"], "id": "1159835986647367681", "created_at": "2019-08-09T14:37:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 72, "like_count": 214, "quote_count": 6}, "text": "Questa #CrisiDiGoverno dimostra il fallimento assoluto delle alleanze innaturali. Lega e M5S hanno creato un ircocervo tenuto in vita da una sola cosa: il potere.\nMa la politica non \u00e8 un gioco a ruoli intercambiabili e il potere per il potere ha prodotto danni e povert\u00e0.", "entities": {"hashtags": [{"start": 7, "end": 22, "tag": "CrisiDiGoverno"}]}, "author_id": "104485125"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159858687147687936"], "id": "1159858687147687936", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.9246, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "created_at": "2019-08-09T16:07:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Galera conseguiu fazer o padre abandonar o twitter\nMais uma vez as ofensas em cima da opini\u00e3o alheia venceu\nAt\u00e9 quando vcs v\u00e3o fazer isso?\n Vamos viver em paz, fazer desse mundo um lugar saud\u00e1vel p se viver.\n Desnecess\u00e1rio esses ataques!\n  J\u00e1 n\u00e3o basta a mo\u00e7a que se matou??", "author_id": "2314519324"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159861263012368384"], "id": "1159861263012368384", "created_at": "2019-08-09T16:17:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "Sele me acaba de mandar un audio de OCHO MINUTOS", "author_id": "791039639092158464"}, {"entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/a2LzJdAR7k", "expanded_url": "https://twitter.com/juliosmaximus/status/1159860005589401600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/a2LzJdAR7k", "media_key": "16_1159859985913921543"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "andrezadelgado", "id": "109325390"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159860005589401600"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159848724828434432"}], "id": "1159860005589401600", "created_at": "2019-08-09T16:12:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "text": "@andrezadelgado Mana ele matou a filha e est\u00e1 saindo para o domingo dos pais...\nSe matou a filha o l\u00f3gico seria que n\u00e3o tivesse esse direito, porque n\u00e3o quis ser o pai dela.\nEu sou a favor dos direitos serem preservados, mas esse em especial \u00e9 algo a se pensar. \u00c9 il\u00f3gico! https://t.co/a2LzJdAR7k", "in_reply_to_user_id": "109325390", "author_id": "134622199"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159855925034967040"], "id": "1159855925034967040", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 13, "probability": 0.4073, "type": "Other", "normalized_text": "fsradiobrasil"}, {"start": 15, "end": 23, "probability": 0.9518, "type": "Person", "normalized_text": "balotelli"}, {"start": 43, "end": 50, "probability": 0.7278, "type": "Person", "normalized_text": "paulista"}, {"start": 63, "end": 72, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "paulo lima"}, {"start": 107, "end": 120, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "carlos alberto"}, {"start": 124, "end": 133, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "paulo lima"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "fsradiobrasil"}]}, "created_at": "2019-08-09T15:56:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "#fsradiobrasil balotelli chegando !! Midia paulista criticando paulo lima criticando palmeirense lixo fora carlos alberto e paulo lima", "author_id": "1159554266031362050"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159861528268431366"], "id": "1159861528268431366", "created_at": "2019-08-09T16:18:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Nossa, mano. A galera \u00e9 bem canalha. \nEst\u00e3o xingando o padre por ter se indignado com um cara que matou a pr\u00f3pria filha e deveria ficar preso. Engra\u00e7ado que \u00e9 a mesma galera que ri quando algu\u00e9m leva uma facada na barriga. \n\nHipocrisia: DEZZZZZZZZZ", "author_id": "327079593"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159653395155902469"], "id": "1159653395155902469", "created_at": "2019-08-09T02:31:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "text": "Escuadr\u00f3n suicida te mirar\u00eda mil veces", "author_id": "948021266975481861"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159500158419251200"], "id": "1159500158419251200", "created_at": "2019-08-08T16:22:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Fiquei sabendo agora que aqui perto de casa, uma resid\u00eancia pegou fogo e uma senhorinha morreu carbonizada, meu dia j\u00e1 ficou triste e pesado  \ud83e\udd7a", "author_id": "616156709"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159747147836866560"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159747142275207168"}], "id": "1159747147836866560", "created_at": "2019-08-09T08:44:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 4, "like_count": 362, "quote_count": 0}, "text": "Cuando un chaval de 22 a\u00f1os se suicida por deudas de juego la pregunta es muy sencilla: \u00bfdesde cu\u00e1ndo lleva jugando?", "in_reply_to_user_id": "47303450", "author_id": "47303450"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159862114783248384"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159861592135278592"}], "id": "1159862114783248384", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 76, "probability": 0.8826, "type": "Person", "normalized_text": "Ted Bundy"}]}, "created_at": "2019-08-09T16:20:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "H\u00e1 ALGUNS seres humanos que n\u00e3o merecem a famosa \"segunda chance\". \nTed Bundy, por exemplo, era um homem terrivelmente perigoso e que representava um tremendo perigo \u00e0s mulheres da sociedade.", "in_reply_to_user_id": "276234779", "author_id": "276234779"}, {"entities": {"urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/3r6KYg2e8p", "expanded_url": "https://twitter.com/cptaindanvrs/status/1159860025449275393/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3r6KYg2e8p", "media_key": "3_1159860022668660737"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 48, "probability": 0.9231, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 139, "end": 155, "probability": 0.9314, "type": "Person", "normalized_text": "alexandre nardoni"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159860025449275393"], "id": "1159860025449275393", "created_at": "2019-08-09T16:12:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "pera a\u00ed voc\u00eas fizeram o padre abandonar o twitter pq o ofenderam por ter se indignado com a libera\u00e7\u00e3o pra uma \"saidinha\" no dia dos pais o alexandre nardoni que matou a filha?   WHAT THE FUCK?? https://t.co/3r6KYg2e8p", "author_id": "4098582959"}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/I41Ws8ulMd", "expanded_url": "https://twitter.com/ChiguireBipolar/status/1151850511605407747/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/I41Ws8ulMd", "media_key": "3_1151850510112235526"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.6829, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159827167934636033"], "id": "1159827167934636033", "created_at": "2019-08-09T14:02:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 2, "like_count": 77, "quote_count": 3}, "text": "Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera https://t.co/OLCmRVKDjD  https://t.co/I41Ws8ulMd", "author_id": "28588050"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159860929447813120"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159859654098325504"}], "id": "1159860929447813120", "created_at": "2019-08-09T16:16:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@heyguigas N\u00e3o deveria ter esse direito", "in_reply_to_user_id": "246326445", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "heyguigas", "id": "246326445"}]}, "author_id": "200658494"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159809293446725633"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159528437255684096"}], "id": "1159809293446725633", "created_at": "2019-08-09T12:50:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 1812, "like_count": 5338, "quote_count": 265}, "text": "@pefabiodemelo Padre, o humor sempre salva. Mas as \u201csaidinhas\u201d s\u00e3o parte de um calend\u00e1rio de retorno \u00e0 vida social. A pris\u00e3o n\u00e3o \u00e9 lugar eterno. \u00c9 como se fossem testes de perd\u00e3o. \u00c9 certo que cuidar das simbologias das datas importa.", "in_reply_to_user_id": "39342378", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "author_id": "1028620936176656384"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159802240716197888"], "id": "1159802240716197888", "created_at": "2019-08-09T12:22:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28660, "reply_count": 3279, "like_count": 131047, "quote_count": 1158}, "text": "Nunca seremos suficientemente bons nem maus para os que nos imaginam.", "author_id": "39342378"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159849524774330368"], "id": "1159849524774330368", "created_at": "2019-08-09T15:30:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "text": "Meu Deus! Eu vivi para ver gente se doendo por um cara que matou e jogou, sei l\u00e1 de que andar, a pr\u00f3pria filha, crian\u00e7a. Isso s\u00f3 pode ser doen\u00e7a!", "author_id": "154746724"}, {"entities": {"urls": [{"start": 298, "end": 321, "url": "https://t.co/JHfiZEUmvg", "expanded_url": "https://twitter.com/IgorObregonC/status/1159679440198283264/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JHfiZEUmvg", "media_key": "3_1159679437404872704"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 67, "probability": 0.6253, "type": "Other", "normalized_text": "Mamadita Magneto"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.7092, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}, {"start": 140, "end": 146, "probability": 0.8495, "type": "Person", "normalized_text": "Alditus"}, {"start": 179, "end": 186, "probability": 0.8419, "type": "Person", "normalized_text": "Mamadita"}, {"start": 220, "end": 226, "probability": 0.8006, "type": "Person", "normalized_text": "Alditus"}, {"start": 229, "end": 235, "probability": 0.6645, "type": "Person", "normalized_text": "Magneto"}], "mentions": [{"start": 69, "end": 78, "username": "Vponce64", "id": "1120300927"}, {"start": 250, "end": 265, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159679440198283264"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159677397454639106"}], "id": "1159679440198283264", "created_at": "2019-08-09T04:14:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "text": "@PeruanoComunica Todav\u00eda le siguen dando pantalla a Mamadita Magneto @Vponce64, yo cre\u00ed que ya se hab\u00eda fugado a Madrid para esconderse con Alditus.\n\nSi preguntan porqu\u00e9 le dicen Mamadita, miren un poco de la entrevista Alditus, Magneto y el suicida @AlanGarciaPeru, si tienen est\u00f3mago y aguantan. https://t.co/JHfiZEUmvg", "in_reply_to_user_id": "2977539507", "author_id": "326474572"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159845588764151808"], "id": "1159845588764151808", "entities": {"annotations": [{"start": 182, "end": 189, "probability": 0.9187, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}]}, "created_at": "2019-08-09T15:15:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 2}, "text": "Escuadr\u00f3n Suicida habr\u00eda ganado bastante si no se hubiesen empe\u00f1ado en que fueran un equipo anti-metahumanos tochos. La misma trama pero sin el rollo de \"qui\u00e9n va a parar al pr\u00f3ximo Superman\" y no habr\u00eda sido todo tan absurdo.", "author_id": "1916995171"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/pHkJn35PtM", "expanded_url": "https://m.europapress.es/internacional/noticia-soldados-somalia-impiden-atentado-suicida-abatir-mujer-portaba-cinturon-explosivo-20190808185329.html", "display_url": "m.europapress.es/internacional/\u2026"}]}, "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1159822073939861504"], "id": "1159822073939861504", "created_at": "2019-08-09T13:41:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "text": "https://t.co/pHkJn35PtM", "author_id": "841051100748865536"}, {"entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/N2zyrlzFs7", "expanded_url": "https://tvefamosos.uol.com.br/noticias/redacao/2019/08/09/apos-ataques-padre-fabio-de-melo-deixa-twitter-deixou-de-ser-saudavel.amp.htm?__twitter_impression=true", "display_url": "tvefamosos.uol.com.br/noticias/redac\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://tvefamosos.uol.com.br/noticias/redacao/2019/08/09/apos-ataques-padre-fabio-de-melo-deixa-twitter-deixou-de-ser-saudavel.amp.htm?__twitter_impression=true"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159848724828434432"], "id": "1159848724828434432", "created_at": "2019-08-09T15:27:39.000Z", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 59, "like_count": 700, "quote_count": 32}, "text": "O padre chamou para o linchamento, refor\u00e7ou o populismo penal e vem dizer que a rede social \u00e9 t\u00f3xica !? Eu n\u00e3o acredito que em 2019 a gente precisa explicar para um padre o que \u00e9 miseric\u00f3rdia \n\n https://t.co/N2zyrlzFs7", "author_id": "109325390"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159845447176818688"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159845192939106305"}], "id": "1159845447176818688", "created_at": "2019-08-09T15:14:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@nmsaraiva @Barbara18Matos At\u00e9 as minhas frases copias? V\u00e1 dorme um sono que passa \ud83d\udc9b", "in_reply_to_user_id": "901880003499098113", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 26, "username": "Barbara18Matos", "id": "912228995143434240"}]}, "author_id": "3344636812"}, {"entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/98SXIwtPdX", "expanded_url": "https://twitter.com/Soy_Aprista/status/1159446348720218112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/98SXIwtPdX", "media_key": "3_1159446340067373057"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.7643, "type": "Person", "normalized_text": "AlanVive"}, {"start": 53, "end": 62, "probability": 0.9413, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}, {"start": 90, "end": 98, "probability": 0.7235, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 150, "end": 154, "probability": 0.4451, "type": "Person", "normalized_text": "Atala"}], "mentions": [{"start": 221, "end": 234, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "AlanVive"}, {"start": 52, "end": 63, "tag": "AlanGarc\u00eda"}, {"start": 89, "end": 99, "tag": "Odebrecht"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159446348720218112"], "id": "1159446348720218112", "created_at": "2019-08-08T12:48:45.000Z", "geo": {"place_id": "01e0aaf250623895"}, "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 339, "like_count": 236, "quote_count": 47}, "text": "#AlanVive\nHoy, 100 d\u00edas de la muerte del presidente #AlanGarc\u00eda. Todos los directivos de #Odebrecht declararon que no le dieron dinero y el difamador Atala no presenta prueba de su maligna acusaci\u00f3n, como tampoco lo hace @FiscaliaPeru. Fue, sin duda, una infame conspiraci\u00f3n. https://t.co/98SXIwtPdX", "author_id": "57545700"}, {"entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/BxfV74VPRH", "expanded_url": "https://bit.ly/2yNzRMQ", "display_url": "bit.ly/2yNzRMQ"}, {"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/lFbEJG5g42", "expanded_url": "https://twitter.com/sbtjornalismo/status/1159486978070646785/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lFbEJG5g42", "media_key": "3_1159486972546682880"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9485, "type": "Person", "normalized_text": "Alexandre Nardoni"}, {"start": 90, "end": 102, "probability": 0.4837, "type": "Other", "normalized_text": "Pais\n\nDetento"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159486978070646785"], "id": "1159486978070646785", "created_at": "2019-08-08T15:30:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 496, "like_count": 982, "quote_count": 3810}, "text": "Alexandre Nardoni, condenado pela morte da filha, deixa pris\u00e3o para \"saidinha\" do Dia dos Pais\n\nDetento recebeu o benef\u00edcio depois de progredir para o regime semiaberto ao apresentar bom comportamento na cadeia\n\nhttps://t.co/BxfV74VPRH https://t.co/lFbEJG5g42", "author_id": "31040862"}, {"entities": {"urls": [{"start": 7, "end": 30, "url": "https://t.co/Rt0TSIw2JK", "expanded_url": "https://twitter.com/theumilk99/status/1159858197617946624/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Rt0TSIw2JK", "media_key": "7_1159858136154542080"}]}, "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1159858197617946624"], "id": "1159858197617946624", "created_at": "2019-08-09T16:05:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 6, "like_count": 106, "quote_count": 1}, "text": "\ud83d\ude00\ud83d\ude00\ud83d\ude00\ud83d\ude00\ud83d\ude00\ud83d\ude00 https://t.co/Rt0TSIw2JK", "author_id": "298195731"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159858159416201217"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159856683402891265"}], "id": "1159858159416201217", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.4385, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}, {"start": 139, "end": 155, "probability": 0.5557, "type": "Person", "normalized_text": "suzane richthofen"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 21, "username": "luscas", "id": "432983617"}]}, "created_at": "2019-08-09T16:05:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Takane_Desuu @luscas sabe o Nardoni que *assassinou a filha*? entao, ele vai dar uma saidinha da cadeia por causa do dia dos pais (tipo a suzane richthofen que deu uma saidinha no dia das m\u00e3es (ela matou a m\u00e3e e o pai dela)) ai o padre ficou indignado +", "in_reply_to_user_id": "2584886826", "author_id": "988366250328973312"}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/EelbY4phiG", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/07/actualidad/1565200416_464637.html", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/07/actualidad/1565200416_464637.html"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 9, "probability": 0.9243, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 11, "end": 16, "probability": 0.6043, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}, {"start": 193, "end": 199, "probability": 0.324, "type": "Person", "normalized_text": "Mustaf\u00e1"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159361993591218177"], "id": "1159361993591218177", "created_at": "2019-08-08T07:13:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 10, "like_count": 172, "quote_count": 5}, "text": "En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comunicaci\u00f3n dice que el asesino es de nacionalidad marroqu\u00ed, pero se llama Mustaf\u00e1, el nombre muy aragones  no parece...\n\nhttps://t.co/EelbY4phiG", "author_id": "711695610"}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/sVzPIv0bXG", "expanded_url": "https://twitter.com/lamitadmas1/status/1159854605846683649/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sVzPIv0bXG", "media_key": "3_1159854095324393472"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.9504, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 49, "end": 59, "probability": 0.9068, "type": "Organization", "normalized_text": "BocaJuniors"}], "hashtags": [{"start": 28, "end": 36, "tag": "Twitter"}, {"start": 48, "end": 60, "tag": "BocaJuniors"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159854605846683649"], "id": "1159854605846683649", "created_at": "2019-08-09T15:51:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 560, "like_count": 658, "quote_count": 123}, "text": "Nos unimos al reto viral de #Twitter adaptado a #BocaJuniors\n\n\u00bfEn que mesa te sentar\u00edas? \ud83d\ude02 https://t.co/sVzPIv0bXG", "author_id": "71558540"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159395719322767361"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159395717645066243"}], "id": "1159395719322767361", "created_at": "2019-08-08T09:27:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 14, "like_count": 427, "quote_count": 6}, "text": "Apprezzo l'intento del Pd di sacrificarsi in un'alleanza suicida per frenare l'autoritarismo, ma temo che il tentativo sarebbe vano. L'opposizione deve dedicarsi invece a costruire un'alternativa culturale, civile e politica, soprattutto in termini di politica economica. \n\n12/", "in_reply_to_user_id": "143590548", "author_id": "143590548"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159856554251882496"], "id": "1159856554251882496", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 39, "probability": 0.9079, "type": "Person", "normalized_text": "Fabio de Melo"}]}, "created_at": "2019-08-09T15:58:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Se eu concordo com a padre Fabio de Melo sobre achar um absurdo a sa\u00edda de um pai que matou a filha e jogou ela pela janela no dia dos pais (famosa saidinha)? Sim, eu concordo, \u00e9 um absurdo", "author_id": "79557281"}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/fCiiddwI8H", "expanded_url": "https://twitter.com/julimaero/status/1151637725101088768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fCiiddwI8H", "media_key": "3_1151637697422856193"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 75, "probability": 0.8565, "type": "Organization", "normalized_text": "MSL"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1151637725101088768"], "id": "1151637725101088768", "created_at": "2019-07-17T23:40:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 769, "reply_count": 6061, "like_count": 69544, "quote_count": 19344}, "text": "Como se llamar\u00eda su partido pol\u00edtico\n\"Movimiento suicida de ladrones\" el MSL me encanta https://t.co/fCiiddwI8H", "author_id": "790974134394183680"}, {"entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/FG7dMRQCf1", "expanded_url": "https://twitter.com/misswaterst0n/status/1159850738346078208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FG7dMRQCf1", "media_key": "3_1159850697145356290"}, {"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/FG7dMRQCf1", "expanded_url": "https://twitter.com/misswaterst0n/status/1159850738346078208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FG7dMRQCf1", "media_key": "3_1159850697111851009"}, {"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/FG7dMRQCf1", "expanded_url": "https://twitter.com/misswaterst0n/status/1159850738346078208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FG7dMRQCf1", "media_key": "3_1159850697120190464"}, {"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/FG7dMRQCf1", "expanded_url": "https://twitter.com/misswaterst0n/status/1159850738346078208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FG7dMRQCf1", "media_key": "3_1159850697116045312"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "newtinaschild", "id": "503365361"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "newteosbicho", "id": "355487663"}]}, "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1159850738346078208"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159849989708767234"}], "id": "1159850738346078208", "created_at": "2019-08-09T15:35:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "@newtinaschild @newteosbicho \ud83d\udc94\ud83d\udc94 https://t.co/FG7dMRQCf1", "in_reply_to_user_id": "55926664", "author_id": "55926664"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159855791836454912"], "id": "1159855791836454912", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 33, "probability": 0.8126, "type": "Person", "normalized_text": "Padre F\u00e1bio de Melo"}]}, "created_at": "2019-08-09T15:55:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Concordo com o Padre F\u00e1bio de Melo, por\u00e9m acredito que seja invi\u00e1vel fazer um crivo do tipo que ele imagina no nosso pa\u00eds.", "author_id": "291939943"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159836789021925376"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159836424725618688"}], "id": "1159836789021925376", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 35, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "DH"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "GabGueds", "id": "1449876928387813383"}]}, "created_at": "2019-08-09T14:40:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@gabgueds aquele do ao vivo que o DH chora kkkkkkkkkkkkkkkkk\n\nn sei contar quantas vezes chorei vendo aquilo", "in_reply_to_user_id": "90208442", "author_id": "170883114"}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/7DRsC0ip9J", "expanded_url": "http://infoprisiones.com/se-suicida-una-interna-del-hospital-psiquiatrico-de-foncalent", "display_url": "infoprisiones.com/se-suicida-una\u2026"}], "mentions": [{"start": 48, "end": 60, "username": "interiorgob", "id": "231000704"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "sosprisiones"}, {"start": 14, "end": 42, "tag": "institucionespenitenciarias"}, {"start": 43, "end": 47, "tag": "fpu"}]}, "lang": "qme", "edit_history_tweet_ids": ["1159851107700662277"], "id": "1159851107700662277", "created_at": "2019-08-09T15:37:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "#sosprisiones\n#institucionespenitenciarias\n#fpu\n@interiorgob\n\n https://t.co/7DRsC0ip9J", "author_id": "920749655062917120"}, {"entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/gQuS5njpdk", "expanded_url": "https://twitter.com/julepev/status/1159669655704915968", "display_url": "twitter.com/julepev/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.4668, "type": "Person", "normalized_text": "barral"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159835445112406016"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159669655704915968"}], "id": "1159835445112406016", "created_at": "2019-08-09T14:34:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "text": "te imaginas a barral viendo este thread https://t.co/gQuS5njpdk", "author_id": "597670093"}, {"entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/Z4FK29CfyR", "expanded_url": "https://twitter.com/A24COM/status/1158132277387227137/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Z4FK29CfyR", "media_key": "13_1158132142968205312"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.982, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9799, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.9724, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1158132277387227137"], "id": "1158132277387227137", "created_at": "2019-08-04T21:47:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 1119, "like_count": 787, "quote_count": 183}, "text": "Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds. Tendr\u00e9 que pensar si tenemos una vocaci\u00f3n suicida\" https://t.co/Z4FK29CfyR", "author_id": "253176236"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159853690121048064"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159853127681679360"}], "id": "1159853690121048064", "created_at": "2019-08-09T15:47:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@CircusPopcorn \u00c9 claro que ele v\u00ea os filhos. S\u00e3o filhos dele com sua esposa, que tamb\u00e9m est\u00e1 presa (semi aberto?). \u00c9 o momento deles, mas minha opini\u00e3o \u00e9 contra esse tipo de sa\u00edda. \u00c9 por isso que estamos na merda e ningu\u00e9m tem piedade de assassinar ningu\u00e9m.", "in_reply_to_user_id": "158567018", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "CircusPopcorn", "id": "158567018"}]}, "author_id": "269983102"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/6gr5TFYSBA", "expanded_url": "https://twitter.com/marthamoyano/status/1159548165344890880", "display_url": "twitter.com/marthamoyano/s\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159575525012254721"], "id": "1159575525012254721", "created_at": "2019-08-08T21:22:03.000Z", "geo": {"place_id": "014e643d55866511"}, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 4, "like_count": 49, "quote_count": 0}, "text": "Escucho que otra vez hablan de la anemia.... \u00bfRESUCITO EL SUICIDA ACASO...? https://t.co/6gr5TFYSBA", "author_id": "2851243105"}, {"lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1159854088500256769"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159853708475281408"}], "id": "1159854088500256769", "created_at": "2019-08-09T15:48:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@pizzaroquette Mouais, je t'avoue que d\u00e9ontologiquement \u00e7a me g\u00eane (et puis sans possibilit\u00e9 de d\u00e9duire tes charges c'est moins int\u00e9ressant ;) )", "in_reply_to_user_id": "728137720413888512", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pizzaroquette", "id": "728137720413888512"}]}, "author_id": "335860185"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159534127164665856"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159466140596342784"}], "id": "1159534127164665856", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.494, "type": "Person", "normalized_text": "Senna"}, {"start": 26, "end": 50, "probability": 0.7694, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz In\u00e1cio Lula da Silva"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.7474, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 70, "end": 76, "probability": 0.5884, "type": "Place", "normalized_text": "Holanda"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.433, "type": "Person", "normalized_text": "Ariano"}, {"start": 96, "end": 103, "probability": 0.5922, "type": "Person", "normalized_text": "Carolina"}, {"start": 105, "end": 112, "probability": 0.6196, "type": "Person", "normalized_text": "Maria de"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.5057, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}, {"start": 121, "end": 132, "probability": 0.7115, "type": "Person", "normalized_text": "Gilberto Gil"}, {"start": 135, "end": 147, "probability": 0.7763, "type": "Person", "normalized_text": "Beth Carvalho"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "erikakokay", "id": "87021796"}]}, "created_at": "2019-08-08T18:37:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 9, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "text": "@erikakokay Airton Senna \nLuiz In\u00e1cio Lula da Silva \nChico Buarque de Holanda \nAriano Suassuna \nCarolina Maria de Jesus \nGilberto Gil \nBeth Carvalho", "in_reply_to_user_id": "87021796", "author_id": "912006662491435008"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159853972896866304"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159852688294764545"}], "id": "1159853972896866304", "created_at": "2019-08-09T15:48:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@lukasboff KKKKKKKKKKKKK mano eu t\u00f4 puta", "in_reply_to_user_id": "3995420002", "author_id": "750148188514942976"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159852905584873472"], "id": "1159852905584873472", "entities": {"annotations": [{"start": 210, "end": 213, "probability": 0.6014, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "created_at": "2019-08-09T15:44:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 33, "quote_count": 1}, "text": "ORA\u00c7\u00c3O DA CACHA\u00c7A\n\nSou cachaceiro...\nBebo da pinga branca\ntamb\u00e9m da amarela,se\nn\u00e3o tiver copo,bebo at\u00e9\nna tigela.\nNasci da cana reta,tamb\u00e9m\nbebo da cana torta,,matou\nmeu tio e av\u00f4,se me matar\npouco me importa, deus \u00e9 pai\ne a pinga vai...", "author_id": "584385737"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159853303171301377"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159850827399475200"}], "id": "1159853303171301377", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.816, "type": "Organization", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "lelfontenele", "id": "92544857"}]}, "created_at": "2019-08-09T15:45:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@lelfontenele O S\u00e3o Paulo ADORA se enrolar em jogo assim.\n\n\u00c9 sist\u00eamico", "in_reply_to_user_id": "92544857", "author_id": "38747650"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159819588202303488"], "id": "1159819588202303488", "created_at": "2019-08-09T13:31:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2486, "reply_count": 2324, "like_count": 58833, "quote_count": 412}, "text": "Eu apenas salientei sobre a justi\u00e7a n\u00e3o ser capaz de preservar, para os que sofrem suas perdas, o simbolismo das datas, libertando os respons\u00e1veis pelas mortes de seus entes queridos. S\u00f3 isso.", "author_id": "39342378"}, {"entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/kdIedzvtsM", "expanded_url": "https://twitter.com/gonzalesposadal/status/1159400069331857408", "display_url": "twitter.com/gonzalesposada\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159770584324149248"], "id": "1159770584324149248", "created_at": "2019-08-09T10:17:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 14, "like_count": 74, "quote_count": 2}, "text": "Un suicidio sin sentido. Suicidio que se pudo haber evitado si su entorno hubiese pensado en la persona y no en intereses pol\u00edticos.\nHoy siguen gritando su inocencia y no est\u00e1 quien debe celebrarlo. \u00a1Penoso! https://t.co/kdIedzvtsM", "author_id": "781119662503391232"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159852803893989377"], "id": "1159852803893989377", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.8162, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}, {"start": 60, "end": 70, "probability": 0.787, "type": "Person", "normalized_text": "Padre F\u00e1bio"}]}, "created_at": "2019-08-09T15:43:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "A quest\u00e3o n\u00e3o \u00e9 passar pano pro Nardoni, eu mesma falei pro Padre F\u00e1bio repensar a publica\u00e7\u00e3o dele e em nenhum momento defendo um homem que teve coragem de assassinar a pr\u00f3pria filha. O que eu n\u00e3o concordo \u00e9 com uma figura p\u00fablica refor\u00e7ando um discurso de \u00f3dio.", "author_id": "267907085"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159852991823994881"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159845622989520899"}], "id": "1159852991823994881", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.3726, "type": "Other", "normalized_text": "auror"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "newteosbicho", "id": "355487663"}]}, "created_at": "2019-08-09T15:44:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@misswaterst0n @newteosbicho Esse carinha ai foi um que ele n\u00e3o matou.. Ele \u00e9 auror, n\u00e3o?? \ud83e\udd14", "in_reply_to_user_id": "55926664", "author_id": "503365361"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159853129145491456"], "id": "1159853129145491456", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9488, "type": "Person", "normalized_text": "Bel Rodrigues"}]}, "created_at": "2019-08-09T15:45:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Bel Rodrigues perdeu seu follow nas redes sociais neste mesmo instante", "author_id": "2270820979"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159852640551014400"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159852525337661440"}], "id": "1159852640551014400", "created_at": "2019-08-09T15:43:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Ainda bati a caralha da cabe\u00e7a na porra do bglh do cart\u00e3o", "in_reply_to_user_id": "68249056", "author_id": "68249056"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159850827588284416"], "id": "1159850827588284416", "created_at": "2019-08-09T15:36:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Gente, vamos s\u00f3 pontuar:\n1 - o direito \u00e0 \"saidinha\" no dia dos pais, dia das m\u00e3es, natal e ano novo, \u00e9 um DIREITO de TODOS OS PRESOS. Ou seja, se tu matou tua filha, ou matou teu vizinho, tu t\u00eam o direito igual, dependendo de bom comportamento. \n\nSegue \ud83d\udc47", "author_id": "1337291605"}, {"entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/6HBmrWP8zm", "expanded_url": "https://twitter.com/gonzalesposadal/status/1159051815683612672", "display_url": "twitter.com/gonzalesposada\u2026"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 64, "probability": 0.7664, "type": "Person", "normalized_text": "Victor Andr\u00e9s Ponce"}, {"start": 186, "end": 196, "probability": 0.9592, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159328576325468161"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159051815683612672"}], "id": "1159328576325468161", "created_at": "2019-08-08T05:00:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 80, "like_count": 289, "quote_count": 14}, "text": "Por lo visto, la impunidad con la que Magneto Victor Andr\u00e9s Ponce escrib\u00eda y opinaba bajo el titulo \u201canalista pol\u00edtico\u201d, tiene entre sus defensores a miembros del corrupto ex presidente Alan Garc\u00eda https://t.co/6HBmrWP8zm", "author_id": "361042982"}, {"entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/s6Fv6ddY92", "expanded_url": "http://infoprisiones.com/se-suicida-una-interna-del-hospital-psiquiatrico-de-foncalent", "display_url": "infoprisiones.com/se-suicida-una\u2026"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 28, "probability": 0.5267, "type": "Other", "normalized_text": "SOSPrisiones"}, {"start": 34, "end": 41, "probability": 0.9199, "type": "Person", "normalized_text": "Marlaska"}, {"start": 156, "end": 164, "probability": 0.4992, "type": "Place", "normalized_text": "Foncalent"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 29, "tag": "SOSPrisiones"}, {"start": 167, "end": 190, "tag": "TuAbandonoMePuedeMatar"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159779662618386433"], "id": "1159779662618386433", "created_at": "2019-08-09T10:53:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "text": "El d\u00eda a d\u00eda en #SOSPrisiones que Marlaska pretende ocultar a la sociedad mediante la censura fascista: Se suicida una interna del Hospital Psiqui\u00e1trico de Foncalent \n#TuAbandonoMePuedeMatar  https://t.co/s6Fv6ddY92", "author_id": "940291531604418560"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159818219705778177"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159809876996104193"}], "id": "1159818219705778177", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.979, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "g_quadri", "id": "275732971"}]}, "created_at": "2019-08-09T13:26:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@g_quadri Pues vete a Chile tal vez all\u00e1 si medio te pelen", "in_reply_to_user_id": "275732971", "author_id": "132671062"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159783907618906112"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159743665390198784"}], "id": "1159783907618906112", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.9755, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "pnique", "id": "1301102590789382149"}, {"start": 8, "end": 16, "username": "pvallin", "id": "459368858"}]}, "created_at": "2019-08-09T11:10:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 18, "like_count": 80, "quote_count": 3}, "text": "@pnique @pvallin La estrategia del PSOE siempre ha sido y es conformar un gobierno que empiece a tomar medidas sociales urgentes para mejorar la vida de la  gente. Tuvisteis en la mano formar parte de \u00e9l al m\u00e1s alto nivel y lo rechazasteis por \u201chumillante\u201d. Es vuestra \u201cestrategia\u201d la inexplicable", "in_reply_to_user_id": "25555639", "author_id": "331008858"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159619114194886662"], "id": "1159619114194886662", "created_at": "2019-08-09T00:15:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "EL HOMBRE QUE MATA UNA MUJER Y LUEGO SE SUICIDA ES UN COBARDE, SI NO LO FUERA SE SUICIDARA PRIMERO.", "author_id": "1961723564"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159715521018945541"], "id": "1159715521018945541", "created_at": "2019-08-09T06:38:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 13, "like_count": 43, "quote_count": 0}, "text": "E voi quale nome da partigiano sceglierete? Io mi chiamer\u00f2 \"Peroni ghiaccata\".", "author_id": "1053989549611847680"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159850829807046656"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159850827588284416"}], "id": "1159850829807046656", "created_at": "2019-08-09T15:36:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "2 - n\u00e3o \u00e9 nem o sistema carcer\u00e1rio nem o governo que escolhe quem sai, quem escolhe \u00e9 o pr\u00f3prio preso, devido ao seu comportamento no pres\u00eddio. Ou seja, se tu matou teu filho, ou teu vizinho, tu pode sair nos dias dos pais do mesmo jeito, dependendo das metas atingidas \n\nSegue \ud83d\udc47", "in_reply_to_user_id": "1337291605", "author_id": "1337291605"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159840879554621441"], "id": "1159840879554621441", "created_at": "2019-08-09T14:56:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "T\u00e1 todo mundo comentando que aconteceu alguma coisa com o padre mas n\u00e3o dizem o qu\u00ea e estou com pregui\u00e7a de descobrir", "author_id": "314117295"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159792806585675776"], "id": "1159792806585675776", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.6587, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}]}, "created_at": "2019-08-09T11:45:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "text": "Mano, a galera defende a saidinha do Nardoni, VAI TOMAR NO CU. Ressocializa\u00e7\u00e3o \u00e9 o caralho, o cara matou uma crian\u00e7a, vai se fuder.", "author_id": "414137008"}, {"lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1159850312120852481"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159850310124232704"}], "id": "1159850312120852481", "created_at": "2019-08-09T15:33:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "D\u00e9but des ann\u00e9es 90 la soci\u00e9t\u00e9 vaut 500 millions de dollards.. Elle d\u00e9vient leader du march\u00e9 am\u00e9ricain, un rouleaux compresseurs ! Les mannequins se bataillent pour \u00eatre une Ange Victoria.", "in_reply_to_user_id": "451255900", "author_id": "451255900"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159850124991852544"], "id": "1159850124991852544", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.9635, "type": "Place", "normalized_text": "Vietnam"}]}, "created_at": "2019-08-09T15:33:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "-Flashbacks de Vietnam cuando ten\u00eda a sus tres sobrinos en su templo y cada uno ten\u00eda una idea suicida peor que el otro.-", "author_id": "4387468816"}, {"entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/c3DaQsMmXs", "expanded_url": "https://twitter.com/Spain4Israel/status/1159820574782304256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/c3DaQsMmXs", "media_key": "3_1159819762333040640"}, {"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/c3DaQsMmXs", "expanded_url": "https://twitter.com/Spain4Israel/status/1159820574782304256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/c3DaQsMmXs", "media_key": "3_1159820565693292544"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.788, "type": "Person", "normalized_text": "Ahlam Tamimi"}, {"start": 106, "end": 114, "probability": 0.9702, "type": "Place", "normalized_text": "Jerusal\u00e9n"}, {"start": 175, "end": 180, "probability": 0.5481, "type": "Person", "normalized_text": "Sbarro"}, {"start": 198, "end": 206, "probability": 0.9472, "type": "Place", "normalized_text": "Jerusal\u00e9n"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159820574782304256"], "id": "1159820574782304256", "created_at": "2019-08-09T13:35:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "Hace dieciocho a\u00f1os, la terrorista Ahlam Tamimi meti\u00f3 de contrabando una bomba en una caja de guitarra en Jerusal\u00e9n y condujo a un terrorista suicida a la abarrotada pizzer\u00eda Sbarro en el centro de Jerusal\u00e9n... asesinando a 15 personas, 7 de ellas ni\u00f1os, hiriendo a 130 https://t.co/c3DaQsMmXs", "author_id": "2617186068"}, {"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/FPvrQieNev", "expanded_url": "https://twitter.com/LaLiga/status/1159841764988973058", "display_url": "twitter.com/LaLiga/status/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159848366819434496"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159841764988973058"}], "id": "1159848366819434496", "created_at": "2019-08-09T15:26:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Pero como vais a poner un partido a las 5 de la tarde en agosto putos enfermos https://t.co/FPvrQieNev", "author_id": "3430116118"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159849032656797696"], "id": "1159849032656797696", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 41, "probability": 0.7385, "type": "Person", "normalized_text": "Padre F\u00e1bio de Melo"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.6971, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-08-09T15:28:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Eu achei a forma que o Padre F\u00e1bio de Melo falou um pouco pesada pra um padre? Achei sim, mas antes de ser um padre, antes de servir a Deus, ele \u00e9 um ser humano que sente a mesma revolta que a gente, foda \u00e9 julgarem uma pessoa por n\u00e3o entenderam que ela vai al\u00e9m do chamado dela.", "author_id": "2735734081"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159848876678868992"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159846675441041409"}], "id": "1159848876678868992", "created_at": "2019-08-09T15:28:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@testademarquize @francielycrvg Exatamente! N\u00e3o tiro a culpa dele de est\u00e1 alcoolizado, de ser menos de idade e est\u00e1 dirigindo, de est\u00e1 correndo, de ter fudido. Mas agr as pessoas dizerem q ele matou ela? Devemos se colocar mais no lugar do pr\u00f3ximo. Algu\u00e9m tentou imaginar como ficou e est\u00e1 a cabe\u00e7a dele????", "in_reply_to_user_id": "3308628647", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "testademarquize", "id": "3308628647"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "francielycrvg", "id": "730150371788791808"}]}, "author_id": "3293184713"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159528952563687425"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159528437255684096"}], "id": "1159528952563687425", "created_at": "2019-08-08T18:16:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 1081, "like_count": 1054, "quote_count": 127}, "text": "@pefabiodemelo N\u00e3o entendo muito de b\u00edblia, mas n\u00e3o tinha alguma coisa l\u00e1 sobre perd\u00e3o?", "in_reply_to_user_id": "39342378", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "author_id": "36431106"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159848273752010753"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159804812298510336"}], "id": "1159848273752010753", "created_at": "2019-08-09T15:25:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@paolarealitys Ain menina, eu n\u00e3o entendo essa galera, e sinceramente, pra entender esse tipo de pensamento eu prefiro n\u00e3o entender mesmo, o padre n\u00e3o falou nada q eu j\u00e1 n\u00e3o pense, e os demais, t\u00f4 nem a\u00ed", "in_reply_to_user_id": "859516199343927300", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "paolarealitys", "id": "859516199343927300"}]}, "author_id": "319911834"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159846675441041409"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159842258478231556"}], "id": "1159846675441041409", "created_at": "2019-08-09T15:19:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@krinnasil @francielycrvg e num acidente n sabemos oq pode acontecer", "in_reply_to_user_id": "3293184713", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "krinnasil", "id": "3293184713"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "francielycrvg", "id": "730150371788791808"}]}, "author_id": "3308628647"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1159846349250023426"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159845348589703169"}], "id": "1159846349250023426", "created_at": "2019-08-09T15:18:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@VitoGulli La lega in europa \u00e8 isolata persino dai suoi \"alleati\". Non cambier\u00e0 nulla. Spero in un uscita dall'Ue ma con il Giorgetti amicone di Draghi la vedo dura. Il modello liberista- trumpiano ha vinto, il timido socialismo pentastellato si \u00e8 dissolto. Un berlusconismo 2.0 \u00e8 in arrivo.", "in_reply_to_user_id": "592127497", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "VitoGulli", "id": "592127497"}]}, "author_id": "1390188590"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159664979152445440"], "id": "1159664979152445440", "created_at": "2019-08-09T03:17:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 45, "quote_count": 0}, "text": "Se o amigo desabafa 5 minutos com depress\u00e3o , j\u00e1 diz que t\u00e1 de drama e n\u00e3o tem paci\u00eancia ...\n\nA\u00ed depois que ele se suicida , fica 1 hora escrevendo texto...", "author_id": "971248364732977153"}, {"entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/kErKVjDMgg", "expanded_url": "http://elcomercio.pe/opinion/rincon-del-autor/gente-patricia-rio-noticia-ecpm-663060", "display_url": "elcomercio.pe/opinion/rincon\u2026"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 47, "probability": 0.9501, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia del R\u00edo"}], "mentions": [{"start": 225, "end": 241, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159494425690759169"], "id": "1159494425690759169", "created_at": "2019-08-08T15:59:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 17, "like_count": 163, "quote_count": 4}, "text": "Esa gente, estupenda columna de Patricia del R\u00edo.\n\u201cMaltratar a una poblaci\u00f3n a la que te acercaste como un sob\u00f3n cuando necesitaste su voto, no solo es suicida sino tambi\u00e9n profundamente inmoral\u201d. https://t.co/kErKVjDMgg v\u00eda @elcomercio_peru", "author_id": "433692780"}, {"entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/Iy7RsriJFd", "expanded_url": "https://twitter.com/CyDLeonesa/status/1159815675701026818/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Iy7RsriJFd", "media_key": "3_1159815661314555905"}], "annotations": [{"start": 205, "end": 213, "probability": 0.4165, "type": "Person", "normalized_text": "AupaCultu"}], "hashtags": [{"start": 204, "end": 214, "tag": "AupaCultu"}, {"start": 215, "end": 230, "tag": "contiGOsiempre"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159815675701026818"], "id": "1159815675701026818", "created_at": "2019-08-09T13:16:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 13, "like_count": 182, "quote_count": 18}, "text": "\u00a1\u00a1VAMOS!! \u00a1\u00a1SOIS INCRE\u00cdBLES!!\n\n\u00a1Lleg\u00f3! \u00a1Lleg\u00f3! \u00a1Lleg\u00f3! \ud83d\udea8\n\u00a1Lleg\u00f3 la cifra m\u00e1gica para seguir so\u00f1ando con vosotr@s! \ud83d\udc4f\n\n\u00a1YA SOMOS CINCO MIL! \ud83d\ude0e\n\u00a1Juntos, con nuestra afici\u00f3n, siempre lo conseguiremos!\n\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\n\n#AupaCultu\n#contiGOsiempre https://t.co/Iy7RsriJFd", "author_id": "551908301"}, {"entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/NUBDxrsSBy", "expanded_url": "https://twitter.com/carloszunigahn_/status/1159822543475400705/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NUBDxrsSBy", "media_key": "3_1159822538299645952"}], "mentions": [{"start": 34, "end": 48, "username": "NonoElBohemio", "id": "179811016"}, {"start": 49, "end": 58, "username": "DiBrasco", "id": "50050908"}, {"start": 59, "end": 70, "username": "yambohemio", "id": "784192748647649281"}, {"start": 79, "end": 91, "username": "EXAHonduras", "id": "98680503"}, {"start": 92, "end": 107, "username": "ElDesmorningHn", "id": "2786324702"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159822543475400705"], "id": "1159822543475400705", "created_at": "2019-08-09T13:43:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Enamorarse es un acto suicida cc \n@NonoElBohemio @DiBrasco @yambohemio Sonando @EXAHonduras @ElDesmorningHn https://t.co/NUBDxrsSBy", "author_id": "97509692"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159664276010876928"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159662960693919744"}], "id": "1159664276010876928", "created_at": "2019-08-09T03:14:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "text": "@FelipeRios_17 @LuEsco7 @SniperFranjeado Pero el tema no pasa por la violencia si no porque no respetan un acuerdo..pretender jugar viernes de noche es m\u00e1s suicida de lo que piensan!! Es lamentable como se genera un ambiente hostil horrible y despu\u00e9s salen a pedir que pare la violencia en el f\u00fatbol", "in_reply_to_user_id": "911230875823722497", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "FelipeRios_17", "id": "911230875823722497"}, {"start": 15, "end": 23, "username": "LuEsco7", "id": "1055874059018428416"}, {"start": 24, "end": 40, "username": "SniperFranjeado", "id": "1123346506059341826"}]}, "author_id": "286387193"}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/KXb1pwC5VV", "expanded_url": "https://twitter.com/Carol_siren/status/1159540934566187009/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KXb1pwC5VV", "media_key": "3_1159540930258640896"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159540934566187009"], "id": "1159540934566187009", "created_at": "2019-08-08T19:04:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 18, "like_count": 60, "quote_count": 1}, "text": "Gostaria de perguntar pra vossas senhorias, se \u00e9 com isto? https://t.co/KXb1pwC5VV", "author_id": "794168941912477696"}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/uZOdHBWCcd", "expanded_url": "https://twitter.com/ro_franchi/status/1159847287771860993/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uZOdHBWCcd", "media_key": "3_1159847272219381760"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "julepev", "id": "128015777"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159847287771860993"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159669655704915968"}], "id": "1159847287771860993", "created_at": "2019-08-09T15:21:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 10, "like_count": 2924, "quote_count": 15}, "text": "@julepev Mi vecino tiene una puerta que da A LA NADA y le da un toque muy hermoso a mi patio (?) https://t.co/uZOdHBWCcd", "in_reply_to_user_id": "128015777", "author_id": "1395278713"}, {"entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/coErpvfLOf", "expanded_url": "https://twitter.com/SF_Moro/status/1159596997361487873", "display_url": "twitter.com/SF_Moro/status\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159704570534289408"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159596997361487873"}], "id": "1159704570534289408", "created_at": "2019-08-09T05:54:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 358, "reply_count": 1467, "like_count": 2293, "quote_count": 139}, "text": "Para refletir: Est\u00e1 na lei. A lei foi feita por homens e mulheres. Seriam esses legisladores todos imorais? Ou h\u00e1 argumentos e estudos l\u00f3gicos embasando as leis vigentes? Seriam todos A.M. imorais, meros aliados de homicidas? https://t.co/coErpvfLOf", "author_id": "58951368"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159686426860146693"], "id": "1159686426860146693", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 53, "probability": 0.83, "type": "Other", "normalized_text": "Dora"}]}, "created_at": "2019-08-09T04:42:44.000Z", "geo": {"place_id": "13d479b108707983"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Tengo unas pinches ganas de cortarme el pelo como Dora la exploradora. \ud83d\ude02", "author_id": "1673574596"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159835090928562177"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159817668150665216"}], "id": "1159835090928562177", "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 121, "probability": 0.9614, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 173, "end": 175, "probability": 0.8937, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Lord_Lemming", "id": "4257996143"}]}, "created_at": "2019-08-09T14:33:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Lord_Lemming Ajustar es un negocio. Redistribuir la riqueza no le sirve al capital concentrado y algunos tipos como Macri son parte de ese n\u00facleo. O realmente crees que al FMI le importan los padecimientos de las sociedades pobres.", "in_reply_to_user_id": "4257996143", "author_id": "142014546"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159637942937313280"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159528437255684096"}], "id": "1159637942937313280", "created_at": "2019-08-09T01:30:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 205, "like_count": 561, "quote_count": 9}, "text": "@pefabiodemelo Eu esperava de um padre um coment\u00e1rio mais crist\u00e3o", "in_reply_to_user_id": "39342378", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "author_id": "36705462"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159844310025588736"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159842647462182914"}], "id": "1159844310025588736", "created_at": "2019-08-09T15:10:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Pablonoveli talvez a quest\u00e3o maior nem seja o fato dele ter direito a saidinha, mas sim A SAIDINHA SEJA NO DIA DOS PAIS PRA UM CRIMINOSO QUE MATOU A PR\u00d3PRIA FILHA DE CINCO ANOS, tipo nessa data ele deveria ta na cela se socializando com a culpa que ele carrega e n\u00e3o na rua se ressocializando", "in_reply_to_user_id": "81951580", "author_id": "1458680834"}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/mxLKGK5emj", "expanded_url": "https://twitter.com/pefabiodemelo/status/1159528437255684096", "display_url": "twitter.com/pefabiodemelo/\u2026"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 84, "probability": 0.6558, "type": "Person", "normalized_text": "nardoni"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159846052851326983"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159528437255684096"}], "id": "1159846052851326983", "created_at": "2019-08-09T15:17:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "gente o que voc\u00eas t\u00e3o criticando esse tweet? eu sinceramente desejo o mesmo p nardoni https://t.co/mxLKGK5emj", "author_id": "230465459"}, {"entities": {"urls": [{"start": 10, "end": 33, "url": "https://t.co/D8GBLiPybB", "expanded_url": "https://twitter.com/pefabiodemelo/status/1159819056133943296?s=21", "display_url": "twitter.com/pefabiodemelo/\u2026"}]}, "lang": "qme", "edit_history_tweet_ids": ["1159847519742025729"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159819056133943296"}, {"type": "replied_to", "id": "1159828063653228546"}], "id": "1159847519742025729", "created_at": "2019-08-09T15:22:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@childrnn https://t.co/D8GBLiPybB", "in_reply_to_user_id": "546109128", "author_id": "2850676791"}, {"entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/DtJs2J3JKJ", "expanded_url": "https://twitter.com/folha/status/1159833339127164929", "display_url": "twitter.com/folha/status/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 217, "end": 223, "probability": 0.9416, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159840525484036096"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159833339127164929"}], "id": "1159840525484036096", "created_at": "2019-08-09T14:55:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 9, "like_count": 112, "quote_count": 1}, "text": "Poxa, que pena que o padre que j\u00e1 foi notificado extrajudicialmente por intoler\u00e2ncia religiosa, que j\u00e1 culpou v\u00edtimas pelas agress\u00f5es que sofrem em serm\u00e3o e outras coisas bastante racionais e razo\u00e1veis est\u00e1 saindo do Twitter. Fico muito triste com isso. https://t.co/DtJs2J3JKJ", "author_id": "346976507"}, {"entities": {"urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/KJHGp4BwEe", "expanded_url": "http://varonesunidos.com/ideologia-de-genero/estados-unidos-nino-trans-se-suicida-un-ano-despues-de-cambiarse-de-genero/", "display_url": "varonesunidos.com/ideologia-de-g\u2026", "unwound_url": "http://varonesunidos.com/ideologia-de-genero/estados-unidos-nino-trans-se-suicida-un-ano-despues-de-cambiarse-de-genero/"}], "annotations": [{"start": 172, "end": 176, "probability": 0.5191, "type": "Other", "normalized_text": "lobby"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1154650888616775680"], "id": "1154650888616775680", "created_at": "2019-07-26T07:13:18.000Z", "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}, "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 9, "like_count": 170, "quote_count": 8}, "text": "Terrible constatar de nuevo c\u00f3mo estos lobbies utilizan a los ni\u00f1os y juegan con sus vidas. \nDifundid, por favor, porque solo me han censurado los tweets sobre el poderoso lobby trans.\nhttps://t.co/KJHGp4BwEe", "author_id": "792466453010190336"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159847449353056256"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159837070929514497"}], "id": "1159847449353056256", "created_at": "2019-08-09T15:22:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Nacho28608610 @Facuu_morales9 Otaku hijo de puta", "in_reply_to_user_id": "1086466080367886337", "author_id": "1064677719420690432"}, {"entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/L1UEKSSpqt", "expanded_url": "https://twitter.com/alivexvigevani/status/1159296781781483525/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/L1UEKSSpqt", "media_key": "7_1159296236815605760"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1159678316409970689"], "id": "1159678316409970689", "created_at": "2019-08-09T04:10:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19416, "reply_count": 293, "like_count": 76583, "quote_count": 2671}, "text": "EL BEB\u00c9 CHAU https://t.co/L1UEKSSpqt", "author_id": "787528266617880576"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/Kpgq1avWvM", "expanded_url": "https://twitter.com/misswaterst0n/status/1159846465746821122/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kpgq1avWvM", "media_key": "3_1159846448424353796"}, {"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/Kpgq1avWvM", "expanded_url": "https://twitter.com/misswaterst0n/status/1159846465746821122/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kpgq1avWvM", "media_key": "3_1159846448957030401"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "newtinaschild", "id": "503365361"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "newteosbicho", "id": "355487663"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159846465746821122"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159845871963348994"}], "id": "1159846465746821122", "created_at": "2019-08-09T15:18:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@newtinaschild @newteosbicho eu num tava vendo naaaaaaada nessa hora kkkkkk https://t.co/Kpgq1avWvM", "in_reply_to_user_id": "55926664", "author_id": "55926664"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159846308636741632"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159837385623920641"}], "id": "1159846308636741632", "created_at": "2019-08-09T15:18:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@wendellfiga Qual foi o papo?", "in_reply_to_user_id": "81628995", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "wendellfiga", "id": "81628995"}]}, "author_id": "147987895"}, {"entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/yDuaTqUKD0", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/opiniao/2019/08/com-o-figado.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/opiniao/2019/0\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/opiniao/2019/08/com-o-figado.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159768783931760640"], "id": "1159768783931760640", "created_at": "2019-08-09T10:10:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 83, "like_count": 377, "quote_count": 9}, "text": "O QUE A FOLHA PENSA | Aqui a imprensa continuar\u00e1 a exercer o seu papel de vigil\u00e2ncia. O Legislativo, os tribunais e os demais \u00f3rg\u00e3os de controle n\u00e3o hesitar\u00e3o em vetar atos autorit\u00e1rios e ilegais que vierem do Executivo\n\nhttps://t.co/yDuaTqUKD0", "author_id": "14594813"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159627173269069824"], "id": "1159627173269069824", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.9642, "type": "Place", "normalized_text": "Argelia"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.9794, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 206, "end": 210, "probability": 0.5638, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:47:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2601, "reply_count": 113, "like_count": 6322, "quote_count": 42}, "text": "Si a un espa\u00f1ol se le ocurre violar a una mujer en Argelia, le cortan la minga.\n\nSi un argelino viola a una mujer en Espa\u00f1a, le llaman \"v\u00edctima\" y lo ponen en libertad  con una paguita.\n\nLos m\u00e1s tontos del globo terr\u00e1queo.", "author_id": "879801541443674113"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159845945783177216"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159845850660556800"}], "id": "1159845945783177216", "created_at": "2019-08-09T15:16:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@rainhadestashit @Diogo__021 Vcs s\u00e3o bue maus.. vou entrar em depress\u00e3o", "in_reply_to_user_id": "818562547469221888", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 28, "username": "diogo__021", "id": "1250574320188997636"}]}, "author_id": "863685306284994560"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159655132298186753"], "id": "1159655132298186753", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9536, "type": "Person", "normalized_text": "F\u00e1bio de Melo"}]}, "created_at": "2019-08-09T02:38:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 5, "like_count": 46, "quote_count": 0}, "text": "F\u00e1bio de Melo abriu a boca. Fazedor d confus\u00e3o pra aparecer? \u00d1 simpatizo. O padre fez um coment\u00e1rio contr\u00e1rio a Constitui\u00e7\u00e3o, portanto, sem nexo. Com isso iniciou uma tremendo ataque de \u00f3dio da direita e extrema direita q o veneram, contra progressistas. Calado ajudaria pela paz.", "author_id": "708792606109655040"}, {"entities": {"urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/y8rz96xYjr", "expanded_url": "https://twitter.com/infoslgbtq/status/1159844342225428480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/y8rz96xYjr", "media_key": "3_1159844334729957376"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9061, "type": "Place", "normalized_text": "LGBT"}, {"start": 75, "end": 83, "probability": 0.8422, "type": "Place", "normalized_text": "LGBTfobia"}, {"start": 103, "end": 108, "probability": 0.9106, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159844342225428480"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159844327507390464"}], "id": "1159844342225428480", "created_at": "2019-08-09T15:10:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "A cada 20 horas um LGBT \u00e9 barbaramente assassinado ou se suicida\nv\u00edtima da LGBTfobia, o que confirma o Brasil como campe\u00e3o mundial de\ncrimes contra as minorias sexuais. https://t.co/y8rz96xYjr", "in_reply_to_user_id": "1113956043481128968", "author_id": "1113956043481128968"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159845192947494913"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159845069228089345"}], "id": "1159845192947494913", "created_at": "2019-08-09T15:13:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "ele ajuda mta gente sim, mas pra mim n\u00e3o vale de nada pq dentro de casa ele \u00e9 um bicho", "in_reply_to_user_id": "836379172184420352", "author_id": "836379172184420352"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159606077140414464"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159597108590194688"}], "id": "1159606077140414464", "created_at": "2019-08-08T23:23:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 60, "like_count": 611, "quote_count": 10}, "text": "@pefabiodemelo em momento algum falei que voc\u00ea n\u00e3o pode se expressar, padre. o meu questionamento \u00e9: como voc\u00ea se indigna com algo que voc\u00ea mesmo assumiu n\u00e3o entender? \u00e9 provavelmente a linha que nos difere. se eu concluo que n\u00e3o entendo de um assunto, procuro saber + antes de falar sobre. s\u00f3.", "in_reply_to_user_id": "39342378", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "author_id": "30585839"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159844946095923200"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159841374625157121"}], "id": "1159844946095923200", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.6475, "type": "Other", "normalized_text": "epidemia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "GabrielRBCO", "id": "1117520329"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "eliseuneto", "id": "83224693"}, {"start": 25, "end": 39, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}, {"start": 40, "end": 55, "username": "JoelPinheiro85", "id": "2747491411"}]}, "created_at": "2019-08-09T15:12:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@GabrielRBCO @eliseuneto @pefabiodemelo @JoelPinheiro85 Homic\u00eddio n\u00e3o \u00e9 epidemia, \u00e9 um fato social. N\u00e3o h\u00e1 ganho de ressocializa\u00e7\u00e3o algum em diferenciar o preso por quem ele matou (se foi pai ou filho). \u00c9 uma puni\u00e7\u00e3o extra baseada no sentimento da opini\u00e3o p\u00fablica", "in_reply_to_user_id": "1117520329", "author_id": "81523674"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159841374625157121"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159840392717594624"}], "id": "1159841374625157121", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.5101, "type": "Person", "normalized_text": "Eliseu"}, {"start": 150, "end": 163, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}, {"start": 245, "end": 252, "probability": 0.6304, "type": "Other", "normalized_text": "epidemia"}, {"start": 257, "end": 262, "probability": 0.9332, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "eliseuneto", "id": "83224693"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "JoelPinheiro85", "id": "2747491411"}]}, "created_at": "2019-08-09T14:58:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "text": "@eliseuneto @pefabiodemelo @JoelPinheiro85 Eliseu a lei \u00e9 mudada todo dia. Voc\u00ea n\u00e3o defende a criminaliza\u00e7\u00e3o da homofobia? N\u00e3o somos favor\u00e1veis a lei Maria da Penha? Qual o problema de endurecer a lei quando se \u00e9 preciso?\n\nO homic\u00eddio virou uma epidemia nl Brasil. Virou algo banal. \u00c9 preciso mudar a lei.", "in_reply_to_user_id": "83224693", "author_id": "1117520329"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1159823130510188544"], "id": "1159823130510188544", "created_at": "2019-08-09T13:45:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 572, "reply_count": 2069, "like_count": 4647, "quote_count": 233}, "text": "Hola. Cada vez disfruto m\u00e1s la libertad.\n\nEst\u00e1 en nosotros elegir ser libres o serviles.\n\nEs mucho m\u00e1s f\u00e1cil repetir el libreto K o M. \n\nEs mucho m\u00e1s dif\u00edcil pero m\u00e1s reconfortante ser uno mismo.\n\nLe recomiendo al que gane tener menos loritos y m\u00e1s disidentes. \n\n#BuenViernes!!!", "entities": {"hashtags": [{"start": 263, "end": 275, "tag": "BuenViernes"}]}, "author_id": "134129241"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159835546903908353"], "id": "1159835546903908353", "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 105, "probability": 0.8115, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}]}, "created_at": "2019-08-09T14:35:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "N\u00e3o vem ao caso se \u00e9 direita ou esquerda, qualquer pessoa que defenda algum tipo de \"saidinha\" pro Nardoni n\u00e3o pode estar em s\u00e3 consci\u00eancia, \"ahh mas o c\u00f3digo penal\" matou uma crian\u00e7a, a filha, jogando pela janela, lamento que nossa lei n\u00e3o tenha uma puni\u00e7\u00e3o devida ao que fizeram", "author_id": "781986366401966081"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159844404317716481"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159843898178408448"}], "id": "1159844404317716481", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 58, "probability": 0.4897, "type": "Person", "normalized_text": "colega"}, {"start": 151, "end": 157, "probability": 0.4922, "type": "Person", "normalized_text": "Boechat"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Rafaelpsalvador", "id": "218578008"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "gigopepo", "id": "15214232"}]}, "created_at": "2019-08-09T15:10:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Rafaelpsalvador @gigopepo Acho que \u00e9 por isso que o colega disse ali que ~concorda~ pela metade. ou seja, ele n\u00e3o concorda com a ideia - expressa por Boechat - de que a ideologia n\u00e3o importa. \ntodo mundo sabe que tem ideologia. a quest\u00e3o \u00e9, ignorar isso \u00e9 ben\u00e9fico por que?", "in_reply_to_user_id": "218578008", "author_id": "53971912"}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/gMXIJxFi7X", "expanded_url": "https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1159556289590177794", "display_url": "twitter.com/jairbolsonaro/\u2026"}], "mentions": [{"start": 76, "end": 90, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159596995885043714"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159556289590177794"}], "id": "1159596995885043714", "created_at": "2019-08-08T22:47:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7841, "reply_count": 2772, "like_count": 55464, "quote_count": 459}, "text": "Tem coisas na legisla\u00e7\u00e3o brasileira que n\u00e3o d\u00e1 para entender, como diz o PR @jairbolsonaro. Estamos trabalhando para mudar. No projeto de lei anticrime, consta a veda\u00e7\u00e3o de sa\u00eddas tempor\u00e1rias da pris\u00e3o para condenados por crimes hediondos. https://t.co/gMXIJxFi7X", "author_id": "1113094855281008641"}], "places": [{"full_name": "Miranda do Corvo, Portugal", "id": "2b758efff4f5a6ee"}, {"full_name": "Santa Luzia, Brasil", "id": "a2f1244d9c37588d"}, {"full_name": "Santos, Brasil", "id": "c83a3bc35870a7a1"}, {"full_name": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "id": "c9f2f46c0d1b963d"}, {"full_name": "Votuporanga, Brasil", "id": "945ef4865301f140"}, {"full_name": "Westergellersen, Deutschland", "id": "f17a28fb4e7d36a3"}, {"full_name": "Ipojuca, Brasil", "id": "ced0519aaf879b2a"}, {"full_name": "Le\u00e3o, Espanha", "id": "a87ad701b9cd8f8a"}, {"full_name": "Aracaju, Brasil", "id": "4ced2a0296d13aad"}]}, "errors": [{"value": "1016060206378356738", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1016060206378356738].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1016060206378356738", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1159864522074656773", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159864522074656773].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159864522074656773", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3960921255", "value": "3960921255", "detail": "User has been suspended: [3960921255].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1159847386836901888", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1159847386836901888", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1159847386836901888].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "323485251", "value": "323485251", "detail": "User has been suspended: [323485251].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1159866214027595777", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1159866214027595777", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1159866214027595777].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "454923897", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [454923897].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "454923897", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1159816744057356288", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159816744057356288].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159816744057356288", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1159844674137280514", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1159844674137280514", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1159844674137280514].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1159862995364786176", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1159862995364786176", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1159862995364786176].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "534597738", "value": "534597738", "detail": "User has been suspended: [534597738].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1159851402417623040", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159851402417623040].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159851402417623040", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "79278818", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [79278818].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "79278818", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1159849684074020865", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159849684074020865].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159849684074020865", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "221447477", "value": "221447477", "detail": "User has been suspended: [221447477].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1159855924934262790", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1159855924934262790", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1159855924934262790].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1159578377814253568", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1159578377814253568", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1159578377814253568].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "941342715186503680", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [941342715186503680].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "941342715186503680", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1159591182227390465", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159591182227390465].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159591182227390465", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "917346790898270208", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [917346790898270208].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "917346790898270208", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1159845985368985600", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159845985368985600].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159845985368985600", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "376057606", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [376057606].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "376057606", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1159654040361418757", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159654040361418757].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159654040361418757", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1159620484285247488", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1159620484285247488", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1159620484285247488].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1159627425296322560", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159627425296322560].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159627425296322560", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "622176442", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [622176442].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "622176442", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1159849530931597312", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159849530931597312].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159849530931597312", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "958911955439415297", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [958911955439415297].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "958911955439415297", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1159660544728735744", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159660544728735744].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159660544728735744", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "633841021", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [633841021].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "633841021", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1159848901081481216", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159848901081481216].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159848901081481216", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "4746557230", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [4746557230].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4746557230", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1159839733263949824", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159839733263949824].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159839733263949824", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1082426080533843968", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1082426080533843968].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1082426080533843968", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1159846853610893312", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159846853610893312].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159846853610893312", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1128358002753458176", "value": "1128358002753458176", "detail": "User has been suspended: [1128358002753458176].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1159504174159212544", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1159504174159212544", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1159504174159212544].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1159843686248665089", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159843686248665089].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159843686248665089", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1159869037209407489", "oldest_id": "1159844765803749376", "result_count": 476, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm02lry734qoyoqt2on71pa67gzgd"}}