{"data": [{"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 25, "tag": "4Oct"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.548, "type": "Other", "normalized_text": "4Oct"}, {"start": 26, "end": 32, "probability": 0.7832, "type": "Other", "normalized_text": "Cecodap"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "monitordesalud", "id": "1137108312670068736"}, {"start": 110, "end": 124, "username": "DiarioTalCual", "id": "147589125"}]}, "text": "RT @monitordesalud: #4Oct Cecodap advierte un crecimiento en la tendencia suicida en los ni\u00f1os venezolanos | \u2066@DiarioTalCual\u2069  https://t.co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2948165597", "edit_history_tweet_ids": ["1180108186273112064"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180107746672365568"}], "created_at": "2019-10-04T13:11:31.000Z", "lang": "es", "id": "1180108186273112064"}, {"text": "@viniciuscfp Ser\u00e1 que ele ir\u00e1 homenagear o nazismo tamb\u00e9m? Acho que a rea\u00e7\u00e3o seria outra, e olha que comprovadamente o Comunismo matou mais gente e ainda mata. O nazismo supostamente se foi...", "in_reply_to_user_id": "87282944", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1150002190322425857", "edit_history_tweet_ids": ["1180108107231481856"], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.7834, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}, {"start": 119, "end": 127, "probability": 0.4934, "type": "Person", "normalized_text": "Comunismo"}, {"start": 162, "end": 168, "probability": 0.8233, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "viniciuscfp", "id": "1246088368473194498"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180062418959028224"}], "created_at": "2019-10-04T13:11:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1180108107231481856"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "SepaQue"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 38, "probability": 0.6373, "type": "Other", "normalized_text": "ONG"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.478, "type": "Other", "normalized_text": "Cecodap"}, {"start": 76, "end": 78, "probability": 0.474, "type": "Other", "normalized_text": "NNA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EfectoCocuyo", "id": "2941644267"}]}, "text": "RT @EfectoCocuyo: #SepaQue Seg\u00fan la ONG Cecodap, en 2018 uno de cada cuatro NNA que fue a consulta presentaron ansiedad o depresi\u00f3n, incluy\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "245106472", "edit_history_tweet_ids": ["1180108048548995073"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180105286348091392"}], "created_at": "2019-10-04T13:10:58.000Z", "lang": "es", "id": "1180108048548995073"}, {"text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "895265648489758720", "edit_history_tweet_ids": ["1180108044723802119"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T13:10:57.000Z", "lang": "es", "id": "1180108044723802119"}, {"text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "81208625", "edit_history_tweet_ids": ["1180107987026927625"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "created_at": "2019-10-04T13:10:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1180107987026927625"}, {"text": "\ud83d\ude3a\u270f \u2014 Depende ya de tu gusto pero no vallas hacer challenge suicida https://t.co/9ACdQffBvp", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/9ACdQffBvp", "expanded_url": "https://curiouscat.me/ElfordNicolas/post/998360718?t=1570194641", "display_url": "curiouscat.me/ElfordNicolas/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1174024989856677894", "edit_history_tweet_ids": ["1180107974972448770"], "created_at": "2019-10-04T13:10:41.000Z", "lang": "es", "id": "1180107974972448770"}, {"text": "RT @Humana_Suicida: https://t.co/rifwppNPzO", "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/rifwppNPzO", "expanded_url": "https://twitter.com/Humana_Suicida/status/704725332906156032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rifwppNPzO", "media_key": "3_704725330955788288"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Humana_Suicida", "id": "704411679833063424"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "869293258819678209", "edit_history_tweet_ids": ["1180107948321890304"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "704725332906156032"}], "created_at": "2019-10-04T13:10:34.000Z", "lang": "zxx", "id": "1180107948321890304"}, {"text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "37927775", "edit_history_tweet_ids": ["1180107902117384192"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "created_at": "2019-10-04T13:10:23.000Z", "lang": "pt", "id": "1180107902117384192"}, {"text": "Jared Leto foi o Coringa em Esquadr\u00e3o Suicida, lan\u00e7ado em 2016. A sequ\u00eancia do filme j\u00e1 foi anunciada, mas o nome de Leto n\u00e3o est\u00e1 na lista dos atores anunciados para o elenco. https://t.co/gJIIcYeCrE", "entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/gJIIcYeCrE", "expanded_url": "https://twitter.com/Estadao/status/1180107833368567808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gJIIcYeCrE", "media_key": "16_1180107823105155072"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9429, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 17, "end": 23, "probability": 0.5086, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 28, "end": 44, "probability": 0.8749, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.8352, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}]}, "in_reply_to_user_id": "9317502", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "9317502", "edit_history_tweet_ids": ["1180107833368567808"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180107821356113920"}], "created_at": "2019-10-04T13:10:07.000Z", "lang": "pt", "id": "1180107833368567808"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "4Oct"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/cPfLcdGQuC", "expanded_url": "https://talcualdigital.com/index.php/2019/10/03/cecodap-advierte-un-crecimiento-en-la-tendencia-suicida-en-los-ninos-venezolanos/", "display_url": "talcualdigital.com/index.php/2019\u2026"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.6107, "type": "Other", "normalized_text": "4Oct"}, {"start": 6, "end": 12, "probability": 0.6767, "type": "Other", "normalized_text": "Cecodap"}], "mentions": [{"start": 90, "end": 104, "username": "DiarioTalCual", "id": "147589125"}]}, "text": "#4Oct Cecodap advierte un crecimiento en la tendencia suicida en los ni\u00f1os venezolanos | \u2066@DiarioTalCual\u2069  https://t.co/cPfLcdGQuC", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1137108312670068736", "edit_history_tweet_ids": ["1180107746672365568"], "created_at": "2019-10-04T13:09:46.000Z", "lang": "es", "id": "1180107746672365568"}, {"text": "RT @crfisa18: cara \u00e9 s\u00f3 eu ou vcs tbm ficam pensando em uma maneira de morrer? eu tenho um espirito suicida que as vezes me assusta...", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "967402101503557633", "edit_history_tweet_ids": ["1180107741303578625"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179973792505970688"}], "created_at": "2019-10-04T13:09:45.000Z", "lang": "pt", "id": "1180107741303578625"}, {"text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1168576257988186114", "edit_history_tweet_ids": ["1180107684990861312"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "created_at": "2019-10-04T13:09:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1180107684990861312"}, {"text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "12895152", "edit_history_tweet_ids": ["1180107671560740865"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T13:09:28.000Z", "lang": "es", "id": "1180107671560740865"}, {"text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2200839317", "edit_history_tweet_ids": ["1180107553935634432"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T13:09:00.000Z", "lang": "es", "id": "1180107553935634432"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1102355677081686016", "edit_history_tweet_ids": ["1180107328995102720"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}], "created_at": "2019-10-04T13:08:07.000Z", "lang": "pt", "id": "1180107328995102720"}, {"text": "RT @rosaneoliveira: Isto \u00e9 muito grave: a quem interessa que a autoria do disparo n\u00e3o seja esclarecida? Se policiais tentaram roubar a bala\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56777005", "edit_history_tweet_ids": ["1180107277883396097"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rosaneoliveira", "id": "25119832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180084460500520961"}], "created_at": "2019-10-04T13:07:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1180107277883396097"}, {"text": "@__rivasr__ @AquiLoLei Ando mero suicida jajaja", "in_reply_to_user_id": "1095042387485884418", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1095042387485884418", "edit_history_tweet_ids": ["1180107148681981952"], "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 22, "username": "AquiLoLei", "id": "136214725"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180107090033070080"}], "created_at": "2019-10-04T13:07:24.000Z", "lang": "es", "id": "1180107148681981952"}, {"text": "CARA\nFlash eh um negocio\n???((((++??\u00bf\u00bf??\u00bf\nN\u00e3o da ponto sem n\u00f3 indo do passado pro futuro do futuro pro presente em 91739172811 linhas temporadas\nDai agora o savitaar matou o HR e do nada ficou bonzinho e todo mundo vai ajudar ele como se nada tivesse acontecido QUE?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "343154648", "edit_history_tweet_ids": ["1180106992435761152"], "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 9, "probability": 0.4484, "type": "Other", "normalized_text": "Flash"}]}, "created_at": "2019-10-04T13:06:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1180106992435761152"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "ElJokerEnElGallo"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 16, "probability": 0.743, "type": "Other", "normalized_text": "ElJokerEnElGallo"}, {"start": 54, "end": 55, "probability": 0.3636, "type": "Place", "normalized_text": "DC"}]}, "text": "#ElJokerEnElGallo el rey de la comedia y el jinete de DC escuadron suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2894160802", "edit_history_tweet_ids": ["1180106979085176832"], "created_at": "2019-10-04T13:06:43.000Z", "lang": "es", "id": "1180106979085176832"}, {"text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1179784640783147013", "edit_history_tweet_ids": ["1180106893659951104"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "created_at": "2019-10-04T13:06:23.000Z", "lang": "pt", "id": "1180106893659951104"}, {"text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1360709496", "edit_history_tweet_ids": ["1180106832951558144"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "created_at": "2019-10-04T13:06:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1180106832951558144"}, {"text": "slc logo sonhei que um cara se suicidou, ruim demais af  \ud83d\ude15", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "858370341839810560", "edit_history_tweet_ids": ["1180106827725512707"], "created_at": "2019-10-04T13:06:07.000Z", "lang": "pt", "id": "1180106827725512707"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 136, "end": 157, "tag": "AlbertoListaCompleta"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.7394, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 137, "end": 156, "probability": 0.7705, "type": "Person", "normalized_text": "AlbertoListaCompleta"}]}, "text": "No cortes la boleta del Frente de Todos.\nAlberto necesita a sus gobernadores, intendentes y legisladores para cambiareste rumbo suicida\n#AlbertoListaCompleta", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1109555465766293505", "edit_history_tweet_ids": ["1180106735136194561"], "created_at": "2019-10-04T13:05:45.000Z", "lang": "es", "id": "1180106735136194561"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "SepaQue"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 38, "probability": 0.6373, "type": "Other", "normalized_text": "ONG"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.478, "type": "Other", "normalized_text": "Cecodap"}, {"start": 76, "end": 78, "probability": 0.474, "type": "Other", "normalized_text": "NNA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EfectoCocuyo", "id": "2941644267"}]}, "text": "RT @EfectoCocuyo: #SepaQue Seg\u00fan la ONG Cecodap, en 2018 uno de cada cuatro NNA que fue a consulta presentaron ansiedad o depresi\u00f3n, incluy\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "924882295517057024", "edit_history_tweet_ids": ["1180106693855911936"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180105286348091392"}], "created_at": "2019-10-04T13:05:35.000Z", "lang": "es", "id": "1180106693855911936"}, {"text": "RT @ortegopolis: O Panic! At the Disco faz cover de Bohemian Rhapsody do Queen, mas n\u00e3o \u00e9 uma coisa especial para o Rock in Rio. Eles j\u00e1 to\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "996559222224670722", "edit_history_tweet_ids": ["1180106661408714752"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.8653, "type": "Other", "normalized_text": "At the Disco"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9032, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.4156, "type": "Person", "normalized_text": "Queen"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.8237, "type": "Other", "normalized_text": "Rock in Rio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ortegopolis", "id": "12654382"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944306607624193"}], "created_at": "2019-10-04T13:05:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1180106661408714752"}, {"text": "RT @Maarinuchi: No se si os gustar\u00e1, pero soy muy fan de la peli de Escuadr\u00f3n Suicida, Y EN FEBRERO SALE UNA DE HARLEY QUINN JSKDBDLSNDKDND\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "895328913014108161", "edit_history_tweet_ids": ["1180106466835009536"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 84, "probability": 0.9375, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7313, "type": "Person", "normalized_text": "HARLEY"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Maarinuchi", "id": "923542770572255232"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179805303061266437"}], "created_at": "2019-10-04T13:04:41.000Z", "lang": "es", "id": "1180106466835009536"}, {"text": "La vocaci\u00f3n suicida de la izquierda espa\u00f1ola, por @ldpsincomplejos https://t.co/ldyiZNVCNg v\u00eda @libertaddigital", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/ldyiZNVCNg", "expanded_url": "http://blogs.libertaddigital.com/enigmas-del-11-m/la-vocacion-suicida-de-la-izquierda-espanola-14771/", "display_url": "blogs.libertaddigital.com/enigmas-del-11\u2026"}], "mentions": [{"start": 50, "end": 66, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}, {"start": 95, "end": 111, "username": "libertaddigital", "id": "27038703"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1163961778960764928", "edit_history_tweet_ids": ["1180106453748727808"], "created_at": "2019-10-04T13:04:38.000Z", "lang": "es", "id": "1180106453748727808"}, {"text": "RT @rosaneoliveira: Isto \u00e9 muito grave: a quem interessa que a autoria do disparo n\u00e3o seja esclarecida? Se policiais tentaram roubar a bala\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54790300", "edit_history_tweet_ids": ["1180106339051278336"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rosaneoliveira", "id": "25119832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180084460500520961"}], "created_at": "2019-10-04T13:04:11.000Z", "lang": "pt", "id": "1180106339051278336"}, {"text": "RT @Aspirar_al_uno: 4 de octubre de 1974. Anne Sexton, \u00edntima amiga de Sylvia Plath, se suicida. \n\nLa muerte es un hueso triste, lleno de g\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "233595939", "edit_history_tweet_ids": ["1180106327269531648"], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.9525, "type": "Person", "normalized_text": "Anne Sexton"}, {"start": 71, "end": 82, "probability": 0.9551, "type": "Person", "normalized_text": "Sylvia Plath"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Aspirar_al_uno", "id": "155894866"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180069320237473793"}], "created_at": "2019-10-04T13:04:08.000Z", "lang": "es", "id": "1180106327269531648"}, {"text": "RT @tererenewsms: Homem que matou quatro pol\u00edcias em Paris ouviu vozes na v\u00e9spera: autoridades investigam motivo e afastam terrorismo: Aind\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2968178740", "edit_history_tweet_ids": ["1180106307463827459"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9765, "type": "Place", "normalized_text": "Paris"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "tererenewsms", "id": "865924822324457476"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180106188337270789"}], "created_at": "2019-10-04T13:04:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1180106307463827459"}, {"text": "RT @tererenewsms: Homem que matou quatro pol\u00edcias em Paris ouviu vozes na v\u00e9spera: autoridades investigam motivo e afastam terrorismo: Aind\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "702263819096223744", "edit_history_tweet_ids": ["1180106306453028865"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9765, "type": "Place", "normalized_text": "Paris"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "tererenewsms", "id": "865924822324457476"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180106188337270789"}], "created_at": "2019-10-04T13:04:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1180106306453028865"}, {"text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "984388126369112064", "edit_history_tweet_ids": ["1180106264338223106"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T13:03:53.000Z", "lang": "es", "id": "1180106264338223106"}, {"text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, pega a vis\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade pq a falsidade vem de quem a gente menos espera!!!\ud83d\ude09\ud83e\uddd0", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "778771312571473920", "edit_history_tweet_ids": ["1180106227981914113"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9438, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "created_at": "2019-10-04T13:03:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1180106227981914113"}, {"text": "Joven se suicida tras no poder superar trauma del aborto https://t.co/nTTn1TJld7", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/nTTn1TJld7", "expanded_url": "https://www.aciprensa.com/noticias/joven-se-suicida-tras-no-poder-superar-trauma-del-aborto-84710", "display_url": "aciprensa.com/noticias/joven\u2026"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.5791, "type": "Other", "normalized_text": "trauma"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.6556, "type": "Other", "normalized_text": "aborto"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2800478150", "edit_history_tweet_ids": ["1180106210814627841"], "created_at": "2019-10-04T13:03:40.000Z", "lang": "es", "id": "1180106210814627841"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 229, "end": 240, "tag": "tererenews"}, {"start": 241, "end": 258, "tag": "tererenewsjornal"}, {"start": 259, "end": 275, "tag": "ultimasnoticias"}], "urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/vbeKCBFC1V", "expanded_url": "https://www.tererenews.com/homem-que-matou-quatro-policias-em-paris-ouviu-vozes-na-vespera-autoridades-investigam-motivo-e-afastam-terrorismo/?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter", "display_url": "tererenews.com/homem-que-mato\u2026"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/HDSLbQ4FV2", "expanded_url": "https://twitter.com/tererenewsms/status/1180106188337270789/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HDSLbQ4FV2", "media_key": "3_1180106186126839808"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.9741, "type": "Place", "normalized_text": "Paris"}]}, "text": "Homem que matou quatro pol\u00edcias em Paris ouviu vozes na v\u00e9spera: autoridades investigam motivo e afastam terrorismo: Ainda n\u00e3o se sabem as raz\u00f5es que levaram um funcion\u00e1rio civil do departamento de IT da\u2026 https://t.co/vbeKCBFC1V #tererenews #tererenewsjornal #ultimasnoticias https://t.co/HDSLbQ4FV2", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "865924822324457476", "edit_history_tweet_ids": ["1180106188337270789"], "created_at": "2019-10-04T13:03:35.000Z", "lang": "pt", "id": "1180106188337270789"}, {"text": "Las autolesiones no significan pensamiento suicida. No se debe iniciar protocolo de emergencia. Hay angustia, ira, ansiedad, un evento los sobrepasa pero hay que atenderlo. No los rega\u00f1en, es un abordaje riesgoso. Trata de entender qu\u00e9 pasa. No lo culpes, no hay deseo consciente.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "59833032", "edit_history_tweet_ids": ["1180106179898331137"], "created_at": "2019-10-04T13:03:33.000Z", "lang": "es", "id": "1180106179898331137"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 106, "tag": "guaxupe"}, {"start": 107, "end": 113, "tag": "crime"}, {"start": 114, "end": 124, "tag": "violencia"}], "urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/7p2Fv1OEUR", "expanded_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/vizinho-mata-3-pessoas-da-mesma-fam\u00edlia-e-se-suicida-em-guaxup\u00e9-1.2245153", "display_url": "otempo.com.br/cidades/vizinh\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/vizinho-mata-tres-pessoas-da-mesma-familia-e-se-suicida-em-guaxupe-1.2245153"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 96, "probability": 0.5374, "type": "Place", "normalized_text": "Pol\u00edcia Civil"}]}, "text": "Autor tinha pelo menos cinco armas, e a motiva\u00e7\u00e3o do crime ainda \u00e9 investigada pela Pol\u00edcia Civil #guaxupe #crime #violencia https://t.co/7p2Fv1OEUR", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "29274419", "edit_history_tweet_ids": ["1180106139456954369"], "created_at": "2019-10-04T13:03:23.000Z", "lang": "pt", "id": "1180106139456954369"}, {"text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1030973364104581121", "edit_history_tweet_ids": ["1180106050961334272"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "created_at": "2019-10-04T13:03:02.000Z", "lang": "pt", "id": "1180106050961334272"}, {"text": "RT @EddiRosales: \u00bfQu\u00e9 la oposici\u00f3n no debe sentarse a negociar con el gobierno? Sin duda... siempre que est\u00e9 dispersa, siempre que carezca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "362266683", "edit_history_tweet_ids": ["1180106046649634820"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EddiRosales", "id": "195855840"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179934993243615232"}], "created_at": "2019-10-04T13:03:01.000Z", "lang": "es", "id": "1180106046649634820"}, {"text": "RT @abdalafarah: Recibo em tr\u00eas vias!\n(como se precisasse!)\n\n\"Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina\u00a0\u00c1gatha (...), entre 10\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2843475976", "edit_history_tweet_ids": ["1180105946179260417"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "abdalafarah", "id": "336878973"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179862788153446401"}], "created_at": "2019-10-04T13:02:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1180105946179260417"}, {"text": "RT @abdalafarah: Recibo em tr\u00eas vias!\n(como se precisasse!)\n\n\"Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina\u00a0\u00c1gatha (...), entre 10\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2326184845", "edit_history_tweet_ids": ["1180105812653555720"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "abdalafarah", "id": "336878973"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179862788153446401"}], "created_at": "2019-10-04T13:02:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1180105812653555720"}, {"text": "\u201cMinha sina\nGana suicida\nMorte divina\nDoce tangerina\u201d \ud83c\udfb6\ud83c\udfb5", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1487744815", "edit_history_tweet_ids": ["1180105804801814528"], "created_at": "2019-10-04T13:02:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1180105804801814528"}, {"text": "@Fernandez97ok Aprendi\u00f3 a subirse pero no a bajarse, tu gata es suicida", "in_reply_to_user_id": "1523474922", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3433770551", "edit_history_tweet_ids": ["1180105780542017541"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Fernandez97ok", "id": "1523474922"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180092337118158849"}], "created_at": "2019-10-04T13:01:58.000Z", "lang": "es", "id": "1180105780542017541"}, {"text": "Segunda feira peguei minha irma praticamente desmaiada e roxa j\u00e1,ela se enforcou na atentiva de se suicidar", "in_reply_to_user_id": "773211736988090372", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "773211736988090372", "edit_history_tweet_ids": ["1180105650933772288"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180105250168016897"}], "created_at": "2019-10-04T13:01:27.000Z", "lang": "pt", "id": "1180105650933772288"}, {"text": "RT @angellombardi: Una sociedad se suicida cuando la educaci\u00f3n se abandona. https://t.co/7a5iYQHDZW", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/7a5iYQHDZW", "expanded_url": "https://twitter.com/ReporteYa/status/1179771883757158401", "display_url": "twitter.com/ReporteYa/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "angellombardi", "id": "110280490"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "134416822", "edit_history_tweet_ids": ["1180105555907665920"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179774431377313794"}], "created_at": "2019-10-04T13:01:04.000Z", "lang": "es", "id": "1180105555907665920"}, {"text": "Estoy yendo a trabajar sabiendo que voy al pedo porque con esta lluvia los pibis no van a ir. Nunca tuve un impulso suicida tan grande", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1529635428", "edit_history_tweet_ids": ["1180105527801589760"], "created_at": "2019-10-04T13:00:57.000Z", "lang": "es", "id": "1180105527801589760"}, {"text": "RT @ortegopolis: O Panic! At the Disco faz cover de Bohemian Rhapsody do Queen, mas n\u00e3o \u00e9 uma coisa especial para o Rock in Rio. Eles j\u00e1 to\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "350917751", "edit_history_tweet_ids": ["1180105523385049094"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.8653, "type": "Other", "normalized_text": "At the Disco"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9032, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.4156, "type": "Person", "normalized_text": "Queen"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.8237, "type": "Other", "normalized_text": "Rock in Rio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ortegopolis", "id": "12654382"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944306607624193"}], "created_at": "2019-10-04T13:00:56.000Z", "lang": "pt", "id": "1180105523385049094"}, {"text": "RT @Dadocanales: Cr\u00e9anme que estoy convencido que si un suicida supiera el da\u00f1o tan grande que generar\u00e1 con su muerte, si realmente pudiera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "246316207", "edit_history_tweet_ids": ["1180105491290230784"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Dadocanales", "id": "110055082"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179935453039878145"}], "created_at": "2019-10-04T13:00:49.000Z", "lang": "es", "id": "1180105491290230784"}, {"text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "730752832098447360", "edit_history_tweet_ids": ["1180105483744665602"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "created_at": "2019-10-04T13:00:47.000Z", "lang": "pt", "id": "1180105483744665602"}, {"text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "44645298", "edit_history_tweet_ids": ["1180105333815087107"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "created_at": "2019-10-04T13:00:11.000Z", "lang": "pt", "id": "1180105333815087107"}, {"text": "RT @EddiRosales: \u00bfQu\u00e9 la oposici\u00f3n no debe sentarse a negociar con el gobierno? Sin duda... siempre que est\u00e9 dispersa, siempre que carezca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "273144450", "edit_history_tweet_ids": ["1180105332636504064"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EddiRosales", "id": "195855840"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179934993243615232"}], "created_at": "2019-10-04T13:00:11.000Z", "lang": "es", "id": "1180105332636504064"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "SepaQue"}], "urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/pfZKMRAhbs", "expanded_url": "http://bit.ly/30MG5Ih", "display_url": "bit.ly/30MG5Ih", "status": 200, "unwound_url": "https://efectococuyo.com/la-humanidad/exigen-al-estado-garantizar-salud-y-educacion-a-ninos-y-adolescentes/"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.6675, "type": "Other", "normalized_text": "ONG"}, {"start": 22, "end": 28, "probability": 0.5359, "type": "Other", "normalized_text": "Cecodap"}]}, "text": "#SepaQue Seg\u00fan la ONG Cecodap, en 2018 uno de cada cuatro NNA que fue a consulta presentaron ansiedad o depresi\u00f3n, incluyendo cinco casos de pacientes con ideaci\u00f3n suicida y presencia de autolesiones. https://t.co/pfZKMRAhbs", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2941644267", "edit_history_tweet_ids": ["1180105286348091392"], "created_at": "2019-10-04T13:00:00.000Z", "lang": "es", "id": "1180105286348091392"}, {"text": "@Do_42 Pq tudo que faz mal \u00e9 mais saboroso hahaha \ud83d\ude02 o ser humano \u00e9 suic\u00edda de natureza \ud83d\ude11 que bom que o Rodrigo faz isso... No meu caso \u00e9 eu que fa\u00e7o com o Stefano...mas ele me ajuda na diminui\u00e7\u00e3o de doces, por\u00e9m tem m\u00eas que me sabota \ud83e\udd23 e eu que tenho que falar n\u00e3o.", "in_reply_to_user_id": "88907976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "701431366567796738", "edit_history_tweet_ids": ["1180105204819206145"], "entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 109, "probability": 0.6772, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo"}, {"start": 155, "end": 161, "probability": 0.5547, "type": "Person", "normalized_text": "Stefano"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "do_42", "id": "1225596202399326210"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180103121193902081"}], "created_at": "2019-10-04T12:59:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1180105204819206145"}, {"text": "Diante dessa guerra eu pergunto : ser\u00e1 que nenhum bandido matou algum inocente ? Mas se matou ningu\u00e9m divulga porque a M\u00eddia gosta de enfraquecer a pol\u00edcia, Her\u00f3is da Sociedade ! https://t.co/Hd14qvzPdb", "entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/Hd14qvzPdb", "expanded_url": "https://twitter.com/PMERJ/status/1180052676601622529", "display_url": "twitter.com/PMERJ/status/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 167, "end": 175, "probability": 0.5541, "type": "Other", "normalized_text": "Sociedade"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "939160472875683841", "edit_history_tweet_ids": ["1180105195474374656"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180052676601622529"}], "created_at": "2019-10-04T12:59:38.000Z", "lang": "pt", "id": "1180105195474374656"}, {"text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "77072044", "edit_history_tweet_ids": ["1180105150876258304"], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}], "created_at": "2019-10-04T12:59:27.000Z", "lang": "pt", "id": "1180105150876258304"}, {"text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "938137782291181570", "edit_history_tweet_ids": ["1180105092227309568"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "created_at": "2019-10-04T12:59:13.000Z", "lang": "pt", "id": "1180105092227309568"}, {"text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3431882121", "edit_history_tweet_ids": ["1180105043867062272"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "created_at": "2019-10-04T12:59:02.000Z", "lang": "pt", "id": "1180105043867062272"}, {"text": "RT @terraverso: Um dos momentos mais interessantes do trailer de Aves de Rapina \u00e9 na parte final.\n\nA Arlequina EXPLODE a ACE Chemicals. O l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1087686205590958080", "edit_history_tweet_ids": ["1180104964137459714"], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 78, "probability": 0.8978, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.5026, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 121, "end": 133, "probability": 0.7101, "type": "Other", "normalized_text": "ACE Chemicals"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "terraverso", "id": "894401356689231877"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179959639863152640"}], "created_at": "2019-10-04T12:58:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1180104964137459714"}, {"text": "RT @dcucomics: Panic! At The Disco cantando Bohemian Rhapsody \u00e9 uma das \u00fanicas coisas que me fazem ainda ver Esquadr\u00e3o Suicida, sofro na tr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1122369489520164864", "edit_history_tweet_ids": ["1180104849238691840"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.5596, "type": "Other", "normalized_text": "Panic"}, {"start": 22, "end": 33, "probability": 0.8204, "type": "Other", "normalized_text": "At The Disco"}, {"start": 44, "end": 60, "probability": 0.9594, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.9646, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179957001771786241"}], "created_at": "2019-10-04T12:58:16.000Z", "lang": "pt", "id": "1180104849238691840"}, {"text": "RT @rosaneoliveira: Isto \u00e9 muito grave: a quem interessa que a autoria do disparo n\u00e3o seja esclarecida? Se policiais tentaram roubar a bala\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "871148841415921664", "edit_history_tweet_ids": ["1180104845040242688"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rosaneoliveira", "id": "25119832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180084460500520961"}], "created_at": "2019-10-04T12:58:15.000Z", "lang": "pt", "id": "1180104845040242688"}, {"text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "905795924823302145", "edit_history_tweet_ids": ["1180104812605644801"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "created_at": "2019-10-04T12:58:07.000Z", "lang": "pt", "id": "1180104812605644801"}, {"text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "30622244", "edit_history_tweet_ids": ["1180104799511044096"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "created_at": "2019-10-04T12:58:04.000Z", "lang": "pt", "id": "1180104799511044096"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 48, "end": 56, "tag": "ripresa"}, {"start": 67, "end": 75, "tag": "evasore"}, {"start": 107, "end": 115, "tag": "suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CesareOrtis", "id": "388946039"}]}, "text": "RT @CesareOrtis: Chiari inequivocabili segni di #ripresa! Un altro #evasore in meno! Roma, commerciante si #suicida impiccandosi nel suo ne\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1729205360", "edit_history_tweet_ids": ["1180104585752596481"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180087390167285762"}], "created_at": "2019-10-04T12:57:13.000Z", "lang": "it", "id": "1180104585752596481"}, {"text": "Se isso for realmente verdadeiro \u00e9 grave, grav\u00edssimo,muito grave! \n\nPMs invadiram hospital e tentaram pegar a bala que matou \u00c1gatha https://t.co/PivCBc3Ygq via @VEJA", "entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/PivCBc3Ygq", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "annotations": [{"start": 125, "end": 130, "probability": 0.504, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 160, "end": 165, "username": "VEJA", "id": "17715048"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "871148841415921664", "edit_history_tweet_ids": ["1180104530089988097"], "created_at": "2019-10-04T12:56:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1180104530089988097"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1141028573555412992", "edit_history_tweet_ids": ["1180104433885237250"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}], "created_at": "2019-10-04T12:56:36.000Z", "lang": "pt", "id": "1180104433885237250"}, {"text": "@GuilhermeBoulos A mo\u00e7a que Z\u00e9 Guimar\u00e3es enforcou no aeroporto, ele nem conhecia. Vindo de Boulos j\u00e1 esperaria essa ideia. Qualquer um pode tirar foto com o presidente, se ele negar foto, v\u00e3o dizer que ele \u00e9 racista, fascista, qu\u00ea mais?! Homof\u00f3bico, e por a\u00ed vai...vai trabalhar Boulos vai", "in_reply_to_user_id": "762402774260875265", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "754833402621202432", "edit_history_tweet_ids": ["1180104395066884097"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 39, "probability": 0.9618, "type": "Person", "normalized_text": "Z\u00e9 Guimar\u00e3es"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.8921, "type": "Person", "normalized_text": "Boulos"}, {"start": 279, "end": 284, "probability": 0.879, "type": "Person", "normalized_text": "Boulos"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "GuilhermeBoulos", "id": "762402774260875265"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179769549773836292"}], "created_at": "2019-10-04T12:56:27.000Z", "lang": "pt", "id": "1180104395066884097"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1081345070643769345", "edit_history_tweet_ids": ["1180104368592494592"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}], "created_at": "2019-10-04T12:56:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1180104368592494592"}, {"text": "RT @ortegopolis: O Panic! At the Disco faz cover de Bohemian Rhapsody do Queen, mas n\u00e3o \u00e9 uma coisa especial para o Rock in Rio. Eles j\u00e1 to\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1119703156953354245", "edit_history_tweet_ids": ["1180104336178700288"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.8653, "type": "Other", "normalized_text": "At the Disco"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9032, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.4156, "type": "Person", "normalized_text": "Queen"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.8237, "type": "Other", "normalized_text": "Rock in Rio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ortegopolis", "id": "12654382"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944306607624193"}], "created_at": "2019-10-04T12:56:13.000Z", "lang": "pt", "id": "1180104336178700288"}, {"text": "@3gerardpique @FCBarcelona Ni que fuera esto los Avengers.. \n\nEncima el Liverpool nos hizo el End Game y nos quer\u00e9is vender la moto que esto fue \u00e9pico cuando el final de temporada fue m\u00e1s parecido a escuadr\u00f3n suicida.", "in_reply_to_user_id": "224223563", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 5, "like_count": 120, "quote_count": 0}, "author_id": "519816583", "edit_history_tweet_ids": ["1180104131937230848"], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 56, "probability": 0.9441, "type": "Other", "normalized_text": "Avengers"}, {"start": 72, "end": 80, "probability": 0.975, "type": "Organization", "normalized_text": "Liverpool"}, {"start": 94, "end": 101, "probability": 0.8529, "type": "Other", "normalized_text": "End Game"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "3gerardpique", "id": "224223563"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "FCBarcelona", "id": "96951800"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180099950987956225"}], "created_at": "2019-10-04T12:55:24.000Z", "lang": "es", "id": "1180104131937230848"}, {"text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3460219515", "edit_history_tweet_ids": ["1180104054057377793"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T12:55:06.000Z", "lang": "es", "id": "1180104054057377793"}, {"text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "105573045", "edit_history_tweet_ids": ["1180103944418267137"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "created_at": "2019-10-04T12:54:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1180103944418267137"}, {"text": "Mas \u00e9 aquele ditado, quem n\u00e3o deve n\u00e3o teme, pq tanta preocupa\u00e7\u00e3o a pm em ir resgatar a bala q matou a menina \ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f fala s\u00e9rio, se conseguissem pegar a bala, ainda iriam acusar algu\u00e9m de l\u00e1 mesmo, para mais uma vez marginalizar a favela https://t.co/Ibw72LjMeX", "entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/Ibw72LjMeX", "expanded_url": "https://twitter.com/davidmirandario/status/1179903944522424320", "display_url": "twitter.com/davidmirandari\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "144241505", "edit_history_tweet_ids": ["1180103903616159744"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179903944522424320"}], "created_at": "2019-10-04T12:54:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1180103903616159744"}, {"text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "900424790531612673", "edit_history_tweet_ids": ["1180103884964028416"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T12:54:26.000Z", "lang": "es", "id": "1180103884964028416"}, {"text": "Esa pel\u00edcula de Harley Quinn se ve re mamerta de ver, igual que Escuadron Suicida, promet\u00eda pero no cumpli\u00f3 en nada", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1146528029746839554", "edit_history_tweet_ids": ["1180103816663969792"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.9678, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 64, "end": 80, "probability": 0.9531, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-04T12:54:09.000Z", "lang": "es", "id": "1180103816663969792"}, {"text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "407280245", "edit_history_tweet_ids": ["1180103720073388032"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T12:53:46.000Z", "lang": "es", "id": "1180103720073388032"}, {"text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "932631786550714369", "edit_history_tweet_ids": ["1180103619401662464"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "created_at": "2019-10-04T12:53:22.000Z", "lang": "pt", "id": "1180103619401662464"}, {"text": "@norman221947 Sim. Mas vc entendeu, n\u00e9? N\u00e3o fui eu q matei o inseto. O bicho estava mais com medo da gente do q a gente dele, mas se a vespa picasse 1 de n\u00f3s, seria bastante doloroso. Por isso q uma colega a matou. N\u00e3o acho q seja um crime.", "in_reply_to_user_id": "1156597256579104769", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1128652114924797958", "edit_history_tweet_ids": ["1180103494608375808"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Norman221947", "id": "1214557875609030656"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180102614459060225"}], "created_at": "2019-10-04T12:52:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1180103494608375808"}, {"text": "RT @abdalafarah: Recibo em tr\u00eas vias!\n(como se precisasse!)\n\n\"Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina\u00a0\u00c1gatha (...), entre 10\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1171798752920854528", "edit_history_tweet_ids": ["1180103447615590401"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "abdalafarah", "id": "336878973"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179862788153446401"}], "created_at": "2019-10-04T12:52:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1180103447615590401"}, {"text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "136616923", "edit_history_tweet_ids": ["1180103414337953793"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "created_at": "2019-10-04T12:52:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1180103414337953793"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 154, "end": 165, "tag": "Golobilixo"}], "annotations": [{"start": 155, "end": 164, "probability": 0.4299, "type": "Other", "normalized_text": "Golobilixo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}]}, "text": "@wilsonwitzel Se foi os policiais que dispararam os tiros que matou a menina deve ser acidental por que n\u00e3o acredito que o fizesse propositalmente como a #Golobilixo quer que seja. O senhor n\u00e3o deve ser levado por esta imprensa de Esquerdistas que clama pelo fim da Pol\u00edcia.", "in_reply_to_user_id": "971110539169591298", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1156024423436247040", "edit_history_tweet_ids": ["1180103406184206336"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179849978849746945"}], "created_at": "2019-10-04T12:52:31.000Z", "lang": "pt", "id": "1180103406184206336"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "33877792", "edit_history_tweet_ids": ["1180103401092329475"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}], "created_at": "2019-10-04T12:52:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1180103401092329475"}, {"text": "RT @terraverso: Um dos momentos mais interessantes do trailer de Aves de Rapina \u00e9 na parte final.\n\nA Arlequina EXPLODE a ACE Chemicals. O l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3367022279", "edit_history_tweet_ids": ["1180103378594082817"], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 78, "probability": 0.8978, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.5026, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 121, "end": 133, "probability": 0.7101, "type": "Other", "normalized_text": "ACE Chemicals"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "terraverso", "id": "894401356689231877"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179959639863152640"}], "created_at": "2019-10-04T12:52:25.000Z", "lang": "pt", "id": "1180103378594082817"}, {"text": "RT @EddiRosales: \u00bfQu\u00e9 la oposici\u00f3n no debe sentarse a negociar con el gobierno? Sin duda... siempre que est\u00e9 dispersa, siempre que carezca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1154767753083052032", "edit_history_tweet_ids": ["1180103201728733184"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EddiRosales", "id": "195855840"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179934993243615232"}], "created_at": "2019-10-04T12:51:43.000Z", "lang": "es", "id": "1180103201728733184"}, {"text": "RT @zelune: o filme novo do Coringa \u00e9 tipo Esquadr\u00e3o Suicida invertido.\nJoaquin Phoenix fez exatamente o contr\u00e1rio do que Jared Leto fez co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4823914697", "edit_history_tweet_ids": ["1180103183131189248"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.6654, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.8285, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 72, "end": 86, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}, {"start": 122, "end": 131, "probability": 0.9478, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "zelune", "id": "57567614"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179494661091659776"}], "created_at": "2019-10-04T12:51:38.000Z", "lang": "pt", "id": "1180103183131189248"}, {"text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1050069155167330305", "edit_history_tweet_ids": ["1180103031301591051"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "created_at": "2019-10-04T12:51:02.000Z", "lang": "pt", "id": "1180103031301591051"}, {"text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "200270044", "edit_history_tweet_ids": ["1180102983612108802"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T12:50:51.000Z", "lang": "es", "id": "1180102983612108802"}, {"text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "438362289", "edit_history_tweet_ids": ["1180102927643500544"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "created_at": "2019-10-04T12:50:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1180102927643500544"}, {"text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "83732404", "edit_history_tweet_ids": ["1180102904700702721"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "created_at": "2019-10-04T12:50:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1180102904700702721"}, {"text": "RT @Aspirar_al_uno: 4 de octubre de 1974. Anne Sexton, \u00edntima amiga de Sylvia Plath, se suicida. \n\nLa muerte es un hueso triste, lleno de g\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "749156600452149248", "edit_history_tweet_ids": ["1180102842054524930"], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.9525, "type": "Person", "normalized_text": "Anne Sexton"}, {"start": 71, "end": 82, "probability": 0.9551, "type": "Person", "normalized_text": "Sylvia Plath"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Aspirar_al_uno", "id": "155894866"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180069320237473793"}], "created_at": "2019-10-04T12:50:17.000Z", "lang": "es", "id": "1180102842054524930"}, {"text": "@JoseMartSN @MartinVizcarraC \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 al suicida y su banda no lo nombras \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02   y a los naranjas tampoco \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "in_reply_to_user_id": "4152427756", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1048991203692351488", "edit_history_tweet_ids": ["1180102548948230149"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "JoseMartSN", "id": "4152427756"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179962739671781376"}], "created_at": "2019-10-04T12:49:07.000Z", "lang": "es", "id": "1180102548948230149"}, {"text": "RT @rocio_soldado: @gilbertvioleta @bbcmundo @CNNEE @France24_es @EFEnoticias @Gestionpe @canalN_ @TNTLA @globovision @abc_es @ExpresoPeru\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "191910437", "edit_history_tweet_ids": ["1180102502152167425"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "rocio_soldado", "id": "1080527243754000385"}, {"start": 19, "end": 34, "username": "gilbertvioleta", "id": "71054324"}, {"start": 35, "end": 44, "username": "bbcmundo", "id": "10012122"}, {"start": 45, "end": 51, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}, {"start": 52, "end": 64, "username": "France24_es", "id": "761111202541948928"}, {"start": 65, "end": 77, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}, {"start": 78, "end": 88, "username": "Gestionpe", "id": "110822488"}, {"start": 89, "end": 97, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 98, "end": 104, "username": "TNTLA", "id": "36751350"}, {"start": 105, "end": 117, "username": "globovision", "id": "17485551"}, {"start": 118, "end": 125, "username": "abc_es", "id": "19923515"}, {"start": 126, "end": 138, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179921290985197568"}], "created_at": "2019-10-04T12:48:56.000Z", "lang": "es", "id": "1180102502152167425"}, {"text": "RT @rocio_soldado: @gilbertvioleta @bbcmundo @CNNEE @France24_es @EFEnoticias @Gestionpe @canalN_ @TNTLA @globovision @abc_es @ExpresoPeru\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "191910437", "edit_history_tweet_ids": ["1180102492849229824"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "rocio_soldado", "id": "1080527243754000385"}, {"start": 19, "end": 34, "username": "gilbertvioleta", "id": "71054324"}, {"start": 35, "end": 44, "username": "bbcmundo", "id": "10012122"}, {"start": 45, "end": 51, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}, {"start": 52, "end": 64, "username": "France24_es", "id": "761111202541948928"}, {"start": 65, "end": 77, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}, {"start": 78, "end": 88, "username": "Gestionpe", "id": "110822488"}, {"start": 89, "end": 97, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 98, "end": 104, "username": "TNTLA", "id": "36751350"}, {"start": 105, "end": 117, "username": "globovision", "id": "17485551"}, {"start": 118, "end": 125, "username": "abc_es", "id": "19923515"}, {"start": 126, "end": 138, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179921729210257408"}], "created_at": "2019-10-04T12:48:54.000Z", "lang": "es", "id": "1180102492849229824"}, {"text": "RT @Aspirar_al_uno: 4 de octubre de 1974. Anne Sexton, \u00edntima amiga de Sylvia Plath, se suicida. \n\nLa muerte es un hueso triste, lleno de g\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "193965035", "edit_history_tweet_ids": ["1180102400113364993"], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.9525, "type": "Person", "normalized_text": "Anne Sexton"}, {"start": 71, "end": 82, "probability": 0.9551, "type": "Person", "normalized_text": "Sylvia Plath"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Aspirar_al_uno", "id": "155894866"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180069320237473793"}], "created_at": "2019-10-04T12:48:32.000Z", "lang": "es", "id": "1180102400113364993"}, {"text": "RT @detacoydepuntin: \"Los que trabajan en asistencia al suicida deber\u00edan suicidarse al menos una vez en la vida para ser m\u00e1s emp\u00e1ticos\". ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "749840502", "edit_history_tweet_ids": ["1180102364092682242"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "detacoydepuntin", "id": "275053628"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180100789685178369"}], "created_at": "2019-10-04T12:48:23.000Z", "lang": "es", "id": "1180102364092682242"}, {"text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1048274779445387264", "edit_history_tweet_ids": ["1180102254906527747"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T12:47:57.000Z", "lang": "es", "id": "1180102254906527747"}, {"text": "Mas se for necess\u00e1rio matar 1 inseto, n\u00e3o considero q seja um crime. Por exemp., um dia entrou, na sala onde eu trabalhava, uma vespa e ficou incomodando eu e colegas de trab. Da\u00ed uma colega matou a vespa. A outra colega disse \"Quero morrer sua amiga\" s\u00f3 pq ela matou o inseto. \ud83d\ude44", "in_reply_to_user_id": "1128652114924797958", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1128652114924797958", "edit_history_tweet_ids": ["1180102237286207490"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180102235780460544"}], "created_at": "2019-10-04T12:47:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1180102237286207490"}, {"text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "784379972", "edit_history_tweet_ids": ["1180102211830976512"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T12:47:47.000Z", "lang": "es", "id": "1180102211830976512"}, {"text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "216711237", "edit_history_tweet_ids": ["1180102210811760640"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T12:47:46.000Z", "lang": "es", "id": "1180102210811760640"}, {"text": "@Mauriciomulder @meiermq @zacapa_marca Oye perro \u00bfcu\u00e1ndo vas a tener los huevos para encabezar \"la insurgencia civil\", no lo vas a hacer porque eres una RATA COBARDE como t\u00fa amo el delincuente suicida AG.", "in_reply_to_user_id": "235139317", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1067522751865544705", "edit_history_tweet_ids": ["1180102179677511681"], "entities": {"annotations": [{"start": 201, "end": 202, "probability": 0.2596, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "meiermq", "id": "281769300"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180096841234440193"}], "created_at": "2019-10-04T12:47:39.000Z", "lang": "es", "id": "1180102179677511681"}, {"text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "926558124512817153", "edit_history_tweet_ids": ["1180102151575625729"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "created_at": "2019-10-04T12:47:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1180102151575625729"}, {"text": "RT @detacoydepuntin: \"Los que trabajan en asistencia al suicida deber\u00edan suicidarse al menos una vez en la vida para ser m\u00e1s emp\u00e1ticos\". ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1665013526", "edit_history_tweet_ids": ["1180102129102532608"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "detacoydepuntin", "id": "275053628"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180100789685178369"}], "created_at": "2019-10-04T12:47:27.000Z", "lang": "es", "id": "1180102129102532608"}, {"text": "@RusaIrina2019 Ven , cuando hablamos de voto suicida, ah\u00ed est\u00e1, esa es la gente q quiere llegar al gobierno,@alferdez, esa es tu gente, los moderados", "in_reply_to_user_id": "227698881", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "942327260", "edit_history_tweet_ids": ["1180102128745897984"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RusaIrina2019", "id": "227698881"}, {"start": 108, "end": 117, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179942343337754624"}], "created_at": "2019-10-04T12:47:27.000Z", "lang": "es", "id": "1180102128745897984"}, {"text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "920725907018600448", "edit_history_tweet_ids": ["1180102101000708100"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "created_at": "2019-10-04T12:47:20.000Z", "lang": "pt", "id": "1180102101000708100"}, {"text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1187621347", "edit_history_tweet_ids": ["1180101953189224448"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T12:46:45.000Z", "lang": "es", "id": "1180101953189224448"}, {"text": "@la_patilla Y el que hizo el titular ni volviendo a nacer tendr\u00e1 el dinero, la educaci\u00f3n etc que tendr\u00e1 ese ni\u00f1o. As\u00ed que mejor se suicida", "in_reply_to_user_id": "124172948", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "221620053", "edit_history_tweet_ids": ["1180101784653750272"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179922079292018688"}], "created_at": "2019-10-04T12:46:05.000Z", "lang": "es", "id": "1180101784653750272"}, {"text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "408777270", "edit_history_tweet_ids": ["1180101718454996992"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T12:45:49.000Z", "lang": "es", "id": "1180101718454996992"}, {"text": "RT @rafaelmmartins: Pergunta inocente: se a PM n\u00e3o fosse culpada pelo crime, pra que precisaria fazer isso? E o contexto: os discursos de B\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1081601134916263943", "edit_history_tweet_ids": ["1180101677732511744"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rafaelmmartins", "id": "14840456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179871694304886784"}], "created_at": "2019-10-04T12:45:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1180101677732511744"}, {"text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "97231439", "edit_history_tweet_ids": ["1180101643536392194"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "created_at": "2019-10-04T12:45:31.000Z", "lang": "pt", "id": "1180101643536392194"}, {"text": "RT @detacoydepuntin: \"Los que trabajan en asistencia al suicida deber\u00edan suicidarse al menos una vez en la vida para ser m\u00e1s emp\u00e1ticos\". ht\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "323242297", "edit_history_tweet_ids": ["1180101635697192961"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "detacoydepuntin", "id": "275053628"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180100789685178369"}], "created_at": "2019-10-04T12:45:29.000Z", "lang": "es", "id": "1180101635697192961"}, {"text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "926280439", "edit_history_tweet_ids": ["1180101604227391488"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "created_at": "2019-10-04T12:45:22.000Z", "lang": "pt", "id": "1180101604227391488"}, {"text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4915586585", "edit_history_tweet_ids": ["1180101561474846720"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "created_at": "2019-10-04T12:45:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1180101561474846720"}, {"text": "RT @paulinadelrio: 1) \u00bfAutolesiones, ideaci\u00f3n/conducta suicida en ni\u00f1os/as, adolescentes? Por favor, por favor les pido a los profesionales\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2721766205", "edit_history_tweet_ids": ["1180101543955238912"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "paulinadelrio", "id": "118798435"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179212911182598146"}], "created_at": "2019-10-04T12:45:07.000Z", "lang": "es", "id": "1180101543955238912"}, {"text": "RT @abolseiro: vers\u00e3o do panic de bohemian rhapsody pra esquadr\u00e3o suicida \u00e9 uma das coisas que me fez n\u00e3o odiar tanto assim esse filme  #Pa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "843601904710176768", "edit_history_tweet_ids": ["1180101505556324352"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.8423, "type": "Person", "normalized_text": "bohemian rhapsody"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.5656, "type": "Other", "normalized_text": "Pa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "abolseiro", "id": "4794903488"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179980647651303424"}], "created_at": "2019-10-04T12:44:58.000Z", "lang": "pt", "id": "1180101505556324352"}, {"text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3031851208", "edit_history_tweet_ids": ["1180101231932592130"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}], "created_at": "2019-10-04T12:43:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1180101231932592130"}, {"text": "RT @Priniicolee: No me agrada esto de que se esten haciendo tw todos y vean mi lado suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "811073897495986177", "edit_history_tweet_ids": ["1180101161279459328"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Priniicolee", "id": "1001287826313498624"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179992561336885250"}], "created_at": "2019-10-04T12:43:36.000Z", "lang": "es", "id": "1180101161279459328"}, {"text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "934291861572866048", "edit_history_tweet_ids": ["1180101158091837441"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T12:43:35.000Z", "lang": "es", "id": "1180101158091837441"}, {"text": "@xWoodWolf -Vale, ese chico era un completo suicida- Se\u00f1ora...\u00bfQue? -mira all\u00ed donde ha dado con su pu\u00f1o y luego a \u00e9l- \u00bfA ti que mosca te ha picado, muchacho?", "in_reply_to_user_id": "1177626872055762944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1009435048205078528", "edit_history_tweet_ids": ["1180100919381413890"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "xWoodWolf", "id": "1177626872055762944"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180097935704543232"}], "created_at": "2019-10-04T12:42:39.000Z", "lang": "es", "id": "1180100919381413890"}, {"text": "RT @dcucomics: Panic! At The Disco cantando Bohemian Rhapsody \u00e9 uma das \u00fanicas coisas que me fazem ainda ver Esquadr\u00e3o Suicida, sofro na tr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "948562185755783168", "edit_history_tweet_ids": ["1180100850901045248"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.5596, "type": "Other", "normalized_text": "Panic"}, {"start": 22, "end": 33, "probability": 0.8204, "type": "Other", "normalized_text": "At The Disco"}, {"start": 44, "end": 60, "probability": 0.9594, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.9646, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179957001771786241"}], "created_at": "2019-10-04T12:42:22.000Z", "lang": "pt", "id": "1180100850901045248"}, {"text": "\"Los que trabajan en asistencia al suicida deber\u00edan suicidarse al menos una vez en la vida para ser m\u00e1s emp\u00e1ticos\". https://t.co/6sru9Vmf8t", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/6sru9Vmf8t", "expanded_url": "https://twitter.com/detacoydepuntin/status/1180100789685178369/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6sru9Vmf8t", "media_key": "3_1180100779732025344"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 7, "like_count": 52, "quote_count": 1}, "author_id": "275053628", "edit_history_tweet_ids": ["1180100789685178369"], "created_at": "2019-10-04T12:42:08.000Z", "lang": "es", "id": "1180100789685178369"}, {"text": "@c0smicjoke Isso \u00e9 mal de esquadr\u00e3o suicida at\u00e9 hj. \u00c9 o CORINGA CARALHO o maluco ultra psicopata, maior vil\u00e3o dos quadrinhos, \u00f3bvio q vai ser pesado", "in_reply_to_user_id": "1243845463", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "488793655", "edit_history_tweet_ids": ["1180100748388048901"], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 62, "probability": 0.7861, "type": "Person", "normalized_text": "CORINGA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "c0smicjoke", "id": "1446942088969420802"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179941809323220993"}], "created_at": "2019-10-04T12:41:58.000Z", "lang": "pt", "id": "1180100748388048901"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "967835512143777792", "edit_history_tweet_ids": ["1180100640476975104"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}], "created_at": "2019-10-04T12:41:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1180100640476975104"}, {"text": "@aqueledudula MEU \u00c9 PERFEITO, PERFEEEITO, ele gravou essa m\u00fasica pra trilha sonora de esquadr\u00e3o suicida e t\u00f4 ouvindo no repeat desde ontem", "in_reply_to_user_id": "1027656807626539009", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1914625160", "edit_history_tweet_ids": ["1180100564090327046"], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 102, "probability": 0.6342, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "aqueledudula", "id": "1027656807626539009"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179956137753534466"}], "created_at": "2019-10-04T12:41:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1180100564090327046"}, {"text": "RT @Sahel_Intel: T\u00fanez : detienen a un terrorista suicida de Daesh que planeaba inmolarse\nhttps://t.co/gia6Tb1aAA", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/gia6Tb1aAA", "expanded_url": "http://kapitalis.com/tunisie/2019/10/03/mahdia-arrestation-dun-terroriste-qui-planifiait-une-attaque-kamikaze/", "display_url": "kapitalis.com/tunisie/2019/1\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://kapitalis.com/tunisie/2019/10/03/mahdia-arrestation-dun-terroriste-qui-planifiait-une-attaque-kamikaze/"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.7385, "type": "Person", "normalized_text": "T\u00fanez"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.8707, "type": "Person", "normalized_text": "Daesh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Sahel_Intel", "id": "4765174564"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "234690126", "edit_history_tweet_ids": ["1180100490278789121"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180046324684726272"}], "created_at": "2019-10-04T12:40:56.000Z", "lang": "es", "id": "1180100490278789121"}, {"text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "963401087230382080", "edit_history_tweet_ids": ["1180100412260720641"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T12:40:38.000Z", "lang": "es", "id": "1180100412260720641"}, {"text": "hoy he subido a la facultad andando, pero hab\u00eda motivos, como que un coche se hiciera un suicida contra el bus de la uni: https://t.co/UZfwLWYjnV", "entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/UZfwLWYjnV", "expanded_url": "https://twitter.com/iharrier2/status/1180100329049866240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UZfwLWYjnV", "media_key": "3_1180100317687496704"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 119, "probability": 0.3608, "type": "Organization", "normalized_text": "uni"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "813496976113369088", "edit_history_tweet_ids": ["1180100329049866240"], "created_at": "2019-10-04T12:40:18.000Z", "lang": "es", "id": "1180100329049866240"}, {"text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2911890154", "edit_history_tweet_ids": ["1180100290541969408"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T12:40:09.000Z", "lang": "es", "id": "1180100290541969408"}, {"text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "908880101634461696", "edit_history_tweet_ids": ["1180100286721007616"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "created_at": "2019-10-04T12:40:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1180100286721007616"}, {"text": "RT @rafaelmmartins: Pergunta inocente: se a PM n\u00e3o fosse culpada pelo crime, pra que precisaria fazer isso? E o contexto: os discursos de B\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "23155515", "edit_history_tweet_ids": ["1180100225425444864"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rafaelmmartins", "id": "14840456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179871694304886784"}], "created_at": "2019-10-04T12:39:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1180100225425444864"}, {"text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1291371878", "edit_history_tweet_ids": ["1180100205959684097"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T12:39:48.000Z", "lang": "es", "id": "1180100205959684097"}, {"text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "376804704", "edit_history_tweet_ids": ["1180099918754697216"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T12:38:40.000Z", "lang": "es", "id": "1180099918754697216"}, {"text": "Joven se suicida tras no poder superar trauma del aborto https://t.co/egsdnqwQuQ", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/egsdnqwQuQ", "expanded_url": "https://www.aciprensa.com/noticias/joven-se-suicida-tras-no-poder-superar-trauma-del-aborto-84710", "display_url": "aciprensa.com/noticias/joven\u2026"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.5791, "type": "Other", "normalized_text": "trauma"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.6556, "type": "Other", "normalized_text": "aborto"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1542059142", "edit_history_tweet_ids": ["1180099871619108865"], "created_at": "2019-10-04T12:38:29.000Z", "lang": "es", "id": "1180099871619108865"}, {"text": "Tamo ajudando a levar uns neg\u00f3cios pro terceiro andar e descobrimos q um aluno j\u00e1 se matou em um banheiro l\u00e1 em cima kkk se eu n voltar....", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3170044648", "edit_history_tweet_ids": ["1180099725590179842"], "created_at": "2019-10-04T12:37:54.000Z", "lang": "pt", "id": "1180099725590179842"}, {"text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "237757020", "edit_history_tweet_ids": ["1180099700424429568"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "created_at": "2019-10-04T12:37:48.000Z", "lang": "pt", "id": "1180099700424429568"}, {"text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "914209609052835841", "edit_history_tweet_ids": ["1180099691909959692"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T12:37:46.000Z", "lang": "es", "id": "1180099691909959692"}, {"text": "RT @rosaneoliveira: Isto \u00e9 muito grave: a quem interessa que a autoria do disparo n\u00e3o seja esclarecida? Se policiais tentaram roubar a bala\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "132599722", "edit_history_tweet_ids": ["1180099627183431680"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rosaneoliveira", "id": "25119832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180084460500520961"}], "created_at": "2019-10-04T12:37:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1180099627183431680"}, {"text": "RT @BertaNez: Se creen triunfadores pero no lo lograr\u00e1n. No creo en una Argentina suicida, conf\u00edo que somos millones los que queremos vivir\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4869676637", "edit_history_tweet_ids": ["1180099570535141376"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 80, "probability": 0.9764, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "BertaNez", "id": "576351203"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179863960838967306"}], "created_at": "2019-10-04T12:37:17.000Z", "lang": "es", "id": "1180099570535141376"}, {"text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1044716722379526145", "edit_history_tweet_ids": ["1180099568710668288"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T12:37:17.000Z", "lang": "es", "id": "1180099568710668288"}, {"text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "586699559", "edit_history_tweet_ids": ["1180099559378345984"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T12:37:14.000Z", "lang": "es", "id": "1180099559378345984"}, {"text": "RT @rocio_soldado: @gilbertvioleta @bbcmundo @CNNEE @France24_es @EFEnoticias @Gestionpe @canalN_ @TNTLA @globovision @abc_es @ExpresoPeru\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4864679649", "edit_history_tweet_ids": ["1180099505506652160"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "rocio_soldado", "id": "1080527243754000385"}, {"start": 19, "end": 34, "username": "gilbertvioleta", "id": "71054324"}, {"start": 35, "end": 44, "username": "bbcmundo", "id": "10012122"}, {"start": 45, "end": 51, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}, {"start": 52, "end": 64, "username": "France24_es", "id": "761111202541948928"}, {"start": 65, "end": 77, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}, {"start": 78, "end": 88, "username": "Gestionpe", "id": "110822488"}, {"start": 89, "end": 97, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 98, "end": 104, "username": "TNTLA", "id": "36751350"}, {"start": 105, "end": 117, "username": "globovision", "id": "17485551"}, {"start": 118, "end": 125, "username": "abc_es", "id": "19923515"}, {"start": 126, "end": 138, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179921290985197568"}], "created_at": "2019-10-04T12:37:01.000Z", "lang": "es", "id": "1180099505506652160"}, {"text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2942227110", "edit_history_tweet_ids": ["1180099477790744576"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "created_at": "2019-10-04T12:36:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1180099477790744576"}, {"text": "@victori39804465 @thomasbraun321 @juan_maelo Saludos al suicida", "in_reply_to_user_id": "373136115", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "169568386", "edit_history_tweet_ids": ["1180099339189923840"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "victori39804465", "id": "373136115"}, {"start": 33, "end": 44, "username": "juan_maelo", "id": "3000141068"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178652437109972992"}], "created_at": "2019-10-04T12:36:22.000Z", "geo": {"place_id": "0086126d0a893d08"}, "lang": "es", "id": "1180099339189923840"}, {"text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "914588104429883393", "edit_history_tweet_ids": ["1180099256503406592"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "created_at": "2019-10-04T12:36:02.000Z", "lang": "pt", "id": "1180099256503406592"}, {"text": "RT @rosaneoliveira: Isto \u00e9 muito grave: a quem interessa que a autoria do disparo n\u00e3o seja esclarecida? Se policiais tentaram roubar a bala\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "121422504", "edit_history_tweet_ids": ["1180099209267204098"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rosaneoliveira", "id": "25119832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180084460500520961"}], "created_at": "2019-10-04T12:35:51.000Z", "lang": "pt", "id": "1180099209267204098"}, {"text": "psico foi foda ontem, sa\u00ed de l\u00e1 com o esp\u00edrito homicida e/ou suicida. A\u00ed comi lanche, chorei e hj t\u00f4 um anjinho de novo \ud83d\ude07", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "235279641", "edit_history_tweet_ids": ["1180099203936198656"], "created_at": "2019-10-04T12:35:50.000Z", "lang": "pt", "id": "1180099203936198656"}, {"text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "924739796068683780", "edit_history_tweet_ids": ["1180099195069440001"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T12:35:47.000Z", "lang": "es", "id": "1180099195069440001"}, {"text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "44121603", "edit_history_tweet_ids": ["1180099188278878210"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "created_at": "2019-10-04T12:35:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1180099188278878210"}, {"text": "RT @abolseiro: vers\u00e3o do panic de bohemian rhapsody pra esquadr\u00e3o suicida \u00e9 uma das coisas que me fez n\u00e3o odiar tanto assim esse filme  #Pa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "846480668800536577", "edit_history_tweet_ids": ["1180099124827508739"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.8423, "type": "Person", "normalized_text": "bohemian rhapsody"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.5656, "type": "Other", "normalized_text": "Pa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "abolseiro", "id": "4794903488"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179980647651303424"}], "created_at": "2019-10-04T12:35:31.000Z", "lang": "pt", "id": "1180099124827508739"}, {"text": "RT @rafaelmmartins: Pergunta inocente: se a PM n\u00e3o fosse culpada pelo crime, pra que precisaria fazer isso? E o contexto: os discursos de B\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "734399223257530368", "edit_history_tweet_ids": ["1180099057768964096"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rafaelmmartins", "id": "14840456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179871694304886784"}], "created_at": "2019-10-04T12:35:15.000Z", "lang": "pt", "id": "1180099057768964096"}, {"text": "RT @rafaelmmartins: Pergunta inocente: se a PM n\u00e3o fosse culpada pelo crime, pra que precisaria fazer isso? E o contexto: os discursos de B\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "18284339", "edit_history_tweet_ids": ["1180099046196813830"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rafaelmmartins", "id": "14840456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179871694304886784"}], "created_at": "2019-10-04T12:35:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1180099046196813830"}, {"text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1137861539078246400", "edit_history_tweet_ids": ["1180099010075533314"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "created_at": "2019-10-04T12:35:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1180099010075533314"}, {"text": "RT @rosaneoliveira: Isto \u00e9 muito grave: a quem interessa que a autoria do disparo n\u00e3o seja esclarecida? Se policiais tentaram roubar a bala\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67401415", "edit_history_tweet_ids": ["1180098979952025600"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rosaneoliveira", "id": "25119832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180084460500520961"}], "created_at": "2019-10-04T12:34:56.000Z", "lang": "pt", "id": "1180098979952025600"}, {"text": "RT @dcucomics: Panic! At The Disco cantando Bohemian Rhapsody \u00e9 uma das \u00fanicas coisas que me fazem ainda ver Esquadr\u00e3o Suicida, sofro na tr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1040411955507486720", "edit_history_tweet_ids": ["1180098970242224128"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.5596, "type": "Other", "normalized_text": "Panic"}, {"start": 22, "end": 33, "probability": 0.8204, "type": "Other", "normalized_text": "At The Disco"}, {"start": 44, "end": 60, "probability": 0.9594, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.9646, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179957001771786241"}], "created_at": "2019-10-04T12:34:54.000Z", "lang": "pt", "id": "1180098970242224128"}, {"text": "j\u00e1 tinha ouvido desde esquadr\u00e3o suicida https://t.co/8AO9Ok5Bgd", "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/8AO9Ok5Bgd", "expanded_url": "https://twitter.com/papelpop/status/1179944702466023426", "display_url": "twitter.com/papelpop/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.4872, "type": "Place", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1093653906", "edit_history_tweet_ids": ["1180098900453142530"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179944702466023426"}], "created_at": "2019-10-04T12:34:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1180098900453142530"}, {"text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "495882317", "edit_history_tweet_ids": ["1180098803363450880"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T12:34:14.000Z", "lang": "es", "id": "1180098803363450880"}, {"text": "@Sergent_Cule c'est le genre de matou, tu peux lui faire se que tu veux, il se laisse faire?", "in_reply_to_user_id": "155028814", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "469450671", "edit_history_tweet_ids": ["1180098581509869569"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Sergent_Cule", "id": "1457691727809196032"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180098291171807234"}], "created_at": "2019-10-04T12:33:21.000Z", "lang": "fr", "id": "1180098581509869569"}, {"text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "110124653", "edit_history_tweet_ids": ["1180098551340253184"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T12:33:14.000Z", "lang": "es", "id": "1180098551340253184"}, {"text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "49547973", "edit_history_tweet_ids": ["1180098484604682240"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T12:32:58.000Z", "lang": "es", "id": "1180098484604682240"}, {"text": "espero mto q aves de rapina seja bom, to esperando mto, mas da ultima vez q esperei mto e deu merda foi com esquadr\u00e3o suicida...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2258250594", "edit_history_tweet_ids": ["1180098468557328386"], "created_at": "2019-10-04T12:32:54.000Z", "lang": "pt", "id": "1180098468557328386"}, {"text": "@GonBernardos Y adem\u00e1s la gente se suicida a los 72 jugada maestra", "in_reply_to_user_id": "2984662575", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1161021175205638145", "edit_history_tweet_ids": ["1180098441831227393"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "GonBernardos", "id": "2984662575"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179909906717171712"}], "created_at": "2019-10-04T12:32:48.000Z", "lang": "es", "id": "1180098441831227393"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1097920087993008128", "edit_history_tweet_ids": ["1180098401687527424"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}], "created_at": "2019-10-04T12:32:38.000Z", "lang": "pt", "id": "1180098401687527424"}, {"text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1172562695717081089", "edit_history_tweet_ids": ["1180098385677897728"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "created_at": "2019-10-04T12:32:34.000Z", "lang": "pt", "id": "1180098385677897728"}, {"text": "RT @mcbt_: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1078691008894910464", "edit_history_tweet_ids": ["1180098294971850755"], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "mcbt_", "id": "193431974"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180073410887634944"}], "created_at": "2019-10-04T12:32:13.000Z", "lang": "pt", "id": "1180098294971850755"}, {"text": "RT @abdalafarah: Recibo em tr\u00eas vias!\n(como se precisasse!)\n\n\"Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina\u00a0\u00c1gatha (...), entre 10\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140370022063312896", "edit_history_tweet_ids": ["1180098247257477120"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "abdalafarah", "id": "336878973"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179862788153446401"}], "created_at": "2019-10-04T12:32:01.000Z", "lang": "pt", "id": "1180098247257477120"}, {"text": "RT @terraverso: Um dos momentos mais interessantes do trailer de Aves de Rapina \u00e9 na parte final.\n\nA Arlequina EXPLODE a ACE Chemicals. O l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "82707186", "edit_history_tweet_ids": ["1180098132924882944"], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 78, "probability": 0.8978, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.5026, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 121, "end": 133, "probability": 0.7101, "type": "Other", "normalized_text": "ACE Chemicals"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "terraverso", "id": "894401356689231877"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179959639863152640"}], "created_at": "2019-10-04T12:31:34.000Z", "lang": "pt", "id": "1180098132924882944"}, {"text": "RT @abdalafarah: Recibo em tr\u00eas vias!\n(como se precisasse!)\n\n\"Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina\u00a0\u00c1gatha (...), entre 10\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "495859779", "edit_history_tweet_ids": ["1180098129049395200"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "abdalafarah", "id": "336878973"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179862788153446401"}], "created_at": "2019-10-04T12:31:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1180098129049395200"}, {"text": "@STF_oficial Ministro Alexandre de Morais  quando  se escreve um livro ele tem que passa pro povo que as pessoas podem confia na Justi\u00e7a  esse \u00e9 o assunto  ,mas n\u00e3o o bandido do ex-Procurador janot  s\u00f3 matou a Reputa\u00e7\u00e3o das pessoas ele \u00e9 covarde ele se faz em cima dos outros ele \u00e9 do mal", "in_reply_to_user_id": "3127370607", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3127370607", "edit_history_tweet_ids": ["1180098099311722496"], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 40, "probability": 0.9566, "type": "Person", "normalized_text": "Alexandre de Morais"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "STF_oficial", "id": "68313718"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180097095681871872"}], "created_at": "2019-10-04T12:31:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1180098099311722496"}, {"text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "379329793", "edit_history_tweet_ids": ["1180098005183152131"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "created_at": "2019-10-04T12:31:04.000Z", "lang": "pt", "id": "1180098005183152131"}, {"text": "RT @MaosdeAlagoas: A cada 40 segundos, uma pessoa se suicida no mundo e por isso que \u00e9 t\u00e3o importante a conscientiza\u00e7\u00e3o da preven\u00e7\u00e3o ao sui\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "460136158", "edit_history_tweet_ids": ["1180097847171145729"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MaosdeAlagoas", "id": "1122953151613677569"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174066228853387265"}], "created_at": "2019-10-04T12:30:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1180097847171145729"}, {"text": "@btw_ivan ata... se matou no caso", "in_reply_to_user_id": "622384568", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67708308", "edit_history_tweet_ids": ["1180097710323466241"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "btw_ivan", "id": "622384568"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180097388813443072"}], "created_at": "2019-10-04T12:29:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1180097710323466241"}, {"text": "RT @Aspirar_al_uno: 4 de octubre de 1974. Anne Sexton, \u00edntima amiga de Sylvia Plath, se suicida. \n\nLa muerte es un hueso triste, lleno de g\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "71956706", "edit_history_tweet_ids": ["1180097670242881536"], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.9525, "type": "Person", "normalized_text": "Anne Sexton"}, {"start": 71, "end": 82, "probability": 0.9551, "type": "Person", "normalized_text": "Sylvia Plath"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Aspirar_al_uno", "id": "155894866"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180069320237473793"}], "created_at": "2019-10-04T12:29:44.000Z", "lang": "es", "id": "1180097670242881536"}, {"text": "@OdarGaby Uno? Hay varios, est\u00e1 todo el escuadr\u00f3n suicida", "in_reply_to_user_id": "2888809690", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "585774175", "edit_history_tweet_ids": ["1180097575833223168"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "OdarGaby", "id": "2888809690"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180096470176948224"}], "created_at": "2019-10-04T12:29:21.000Z", "lang": "es", "id": "1180097575833223168"}, {"text": "RT @pablobonat: A l\u2019escola de Pantin (rodalia de Par\u00eds) la mainada dibuixa el mur recordant Christine Renon, la directora que fa uns dies s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "300740743", "edit_history_tweet_ids": ["1180097517725335552"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pablobonat", "id": "229416225"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179823078525800450"}], "created_at": "2019-10-04T12:29:08.000Z", "lang": "ca", "id": "1180097517725335552"}, {"text": "minha sina,\ngana suicida,\nmorte divina,\ndoce tangerina", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "971137978272763905", "edit_history_tweet_ids": ["1180097418840412167"], "created_at": "2019-10-04T12:28:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1180097418840412167"}, {"text": "quem conhecia queen antes de esquadr\u00e3o suicida? isso mesmo ningu\u00e9m", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1153994748455280641", "edit_history_tweet_ids": ["1180097324711862272"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.3765, "type": "Other", "normalized_text": "queen"}]}, "created_at": "2019-10-04T12:28:22.000Z", "lang": "pt", "id": "1180097324711862272"}, {"text": "Dr. Alejandro G\u00f3mez, m\u00e9dico psiquiatra, abre la IV Jornada de Psiquiatr\u00eda de Aconcagua \u201cSuicidio: Visi\u00f3n integral\u201d. Se refiere a los factores de riesgo suicida. https://t.co/MLCNqeFVsK", "entities": {"urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/MLCNqeFVsK", "expanded_url": "https://twitter.com/EscMedicinaUV/status/1180097169174548486/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MLCNqeFVsK", "media_key": "3_1180097161918402560"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 18, "probability": 0.5254, "type": "Person", "normalized_text": "Alejandro G\u00f3mez"}, {"start": 48, "end": 49, "probability": 0.4488, "type": "Other", "normalized_text": "IV"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2767095625", "edit_history_tweet_ids": ["1180097169174548486"], "created_at": "2019-10-04T12:27:44.000Z", "lang": "es", "id": "1180097169174548486"}, {"text": "@clarincom @willykohan @alfleuco @maclorena @BonelliOK @todonoticias\nUna sociedad mala y suicida que permite el regreso de los soretes peronistas?  Otra vez el reinado de los campeones del olor a culo? https://t.co/kF6qrWrBEK", "entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/kF6qrWrBEK", "expanded_url": "https://twitter.com/Nosaltoque/status/1179903594801311747", "display_url": "twitter.com/Nosaltoque/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "clarincom", "id": "8105922"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "willykohan", "id": "151320545"}, {"start": 23, "end": 32, "username": "alfleuco", "id": "2329247971"}, {"start": 33, "end": 43, "username": "maclorena", "id": "66943816"}, {"start": 44, "end": 54, "username": "BonelliOK", "id": "3170981873"}, {"start": 55, "end": 68, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}]}, "in_reply_to_user_id": "8105922", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "806916840211566592", "edit_history_tweet_ids": ["1180097006041276416"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179903594801311747"}], "created_at": "2019-10-04T12:27:06.000Z", "lang": "es", "id": "1180097006041276416"}, {"text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2963911349", "edit_history_tweet_ids": ["1180096955579600901"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T12:26:54.000Z", "lang": "es", "id": "1180096955579600901"}, {"text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "61731139", "edit_history_tweet_ids": ["1180096945332920321"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T12:26:51.000Z", "lang": "es", "id": "1180096945332920321"}, {"text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "430202943", "edit_history_tweet_ids": ["1180096935904120832"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T12:26:49.000Z", "lang": "es", "id": "1180096935904120832"}, {"text": "Exterminou uma fam\u00edlia (sendo um crian\u00e7a de 10 anos) e acabou com a pr\u00f3pria vida. Tinha arma autom\u00e1tica. Ningu\u00e9m ganha em uma experi\u00eancia dessa. Na verdade, esse homem j\u00e1 estava morto fazia tempo. Pior morte, da alma. Chegar a esse ponto, nem sei como explicar.", "in_reply_to_user_id": "46927353", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "46927353", "edit_history_tweet_ids": ["1180096935635623937"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180096532969852929"}], "created_at": "2019-10-04T12:26:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1180096935635623937"}, {"text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "343916333", "edit_history_tweet_ids": ["1180096911228973056"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "created_at": "2019-10-04T12:26:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1180096911228973056"}, {"text": "Minha m\u00e9dica, que fazia aquela campanha de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio,  o tal setembro amarelo, se matou. Em setembro. \nQue coisa mais doida!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "38114475", "edit_history_tweet_ids": ["1180096896775413766"], "created_at": "2019-10-04T12:26:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1180096896775413766"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 48, "end": 56, "tag": "ripresa"}, {"start": 67, "end": 75, "tag": "evasore"}, {"start": 107, "end": 115, "tag": "suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CesareOrtis", "id": "388946039"}]}, "text": "RT @CesareOrtis: Chiari inequivocabili segni di #ripresa! Un altro #evasore in meno! Roma, commerciante si #suicida impiccandosi nel suo ne\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "569057305", "edit_history_tweet_ids": ["1180096675047706625"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180087390167285762"}], "created_at": "2019-10-04T12:25:47.000Z", "lang": "it", "id": "1180096675047706625"}, {"text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3378088599", "edit_history_tweet_ids": ["1180096588879945734"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "created_at": "2019-10-04T12:25:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1180096588879945734"}, {"text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2980052518", "edit_history_tweet_ids": ["1180096431681671169"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "created_at": "2019-10-04T12:24:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1180096431681671169"}, {"text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "385907481", "edit_history_tweet_ids": ["1180096359204040704"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T12:24:31.000Z", "lang": "es", "id": "1180096359204040704"}, {"text": "Ontem aconteceu um homic\u00eddio triplo  e suic\u00eddio aqui na minha cidade.  Aparentemente, um homem  assassinou a fam\u00edlia do vizinho e se matou. Motivo? Dizem que \u00e9 porque o vizinho chama-o de \"viado\", gay, etc.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "46927353", "edit_history_tweet_ids": ["1180096283727601664"], "created_at": "2019-10-04T12:24:13.000Z", "lang": "pt", "id": "1180096283727601664"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 34, "tag": "FelizViernes"}, {"start": 35, "end": 41, "tag": "Acu\u00f1a"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/goQ5CM4y4v", "expanded_url": "http://bit.ly/2Md2ER7", "display_url": "bit.ly/2Md2ER7"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/P5LIeYF2Ug", "expanded_url": "https://twitter.com/PeriodicoZocalo/status/1180077604084125696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P5LIeYF2Ug", "media_key": "3_1180067369831542784"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 70, "probability": 0.4911, "type": "Other", "normalized_text": "Drogadicto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeriodicoZocalo", "id": "18461620"}]}, "text": "RT @PeriodicoZocalo: #FelizViernes #Acu\u00f1a \u2600\ufe0f Hoy en portada: Drogadicto se suicida \ud83d\udc68\u200d\ud83e\uddb0\ud83d\udc80\ud83d\udc49 https://t.co/goQ5CM4y4v https://t.co/P5LIeYF2Ug", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "98387226", "edit_history_tweet_ids": ["1180096141351890944"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180077604084125696"}], "created_at": "2019-10-04T12:23:39.000Z", "lang": "es", "id": "1180096141351890944"}, {"text": "RT @carlospersic0: n\u00e3o to passando pano pra demi lovato\nmas voces nao se importam MESMO com a sanidade mental de ngm ne\na mulher tem tenden\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "989698986335498241", "edit_history_tweet_ids": ["1180096009751412736"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9506, "type": "Person", "normalized_text": "demi lovato"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carlospersic0", "id": "4107555611"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179967116642009089"}], "created_at": "2019-10-04T12:23:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1180096009751412736"}, {"text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3574710683", "edit_history_tweet_ids": ["1180095973223211008"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T12:22:59.000Z", "lang": "es", "id": "1180095973223211008"}, {"text": "Se matarem ele, que \u00e9 bandido, isso quer dizer que o flavinho se suicidou?\n\u00c9 engra\u00e7ado todo mundo que rouba nosso dinheiro fica de boa nesse pa\u00eds,  n\u00e9? Bandidos s\u00e3o os outros, menos eles.\nConta outra Fl\u00e1vio!\ud83d\ude0f https://t.co/a1LH11JQC2", "entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/a1LH11JQC2", "expanded_url": "https://twitter.com/Dayse13319347/status/1180095760798556160/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/a1LH11JQC2", "media_key": "3_1180095749427740672"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 60, "probability": 0.9131, "type": "Person", "normalized_text": "flavinho"}, {"start": 200, "end": 205, "probability": 0.8618, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1178658450819178497", "edit_history_tweet_ids": ["1180095760798556160"], "created_at": "2019-10-04T12:22:09.000Z", "lang": "pt", "id": "1180095760798556160"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1073585997655482368", "edit_history_tweet_ids": ["1180095722751975424"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}], "created_at": "2019-10-04T12:22:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1180095722751975424"}, {"text": "RT @pablobonat: A l\u2019escola de Pantin (rodalia de Par\u00eds) la mainada dibuixa el mur recordant Christine Renon, la directora que fa uns dies s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4662400881", "edit_history_tweet_ids": ["1180095709128859648"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pablobonat", "id": "229416225"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179823078525800450"}], "created_at": "2019-10-04T12:21:56.000Z", "lang": "ca", "id": "1180095709128859648"}, {"text": "Trag\u00e9dia no Sul de Minas: vizinho assassina tr\u00eas da mesma fam\u00edlia a tiros e suicida https://t.co/rHNyaORJqF https://t.co/LMidbRQuwS", "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/rHNyaORJqF", "expanded_url": "http://www.itatiaia.com.br/noticia/homem-assassina-familia-do-vizinho-e-se-mata", "display_url": "itatiaia.com.br/noticia/homem-\u2026"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/LMidbRQuwS", "expanded_url": "https://twitter.com/radioitatiaia/status/1180095695291850752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LMidbRQuwS", "media_key": "3_1180095687901536258"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.6067, "type": "Place", "normalized_text": "Minas"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "39326635", "edit_history_tweet_ids": ["1180095695291850752"], "created_at": "2019-10-04T12:21:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1180095695291850752"}, {"text": "@DCM_online Seria suicida quem faz rachadinha?\n\nAfinal \u00e9 corrup\u00e7\u00e3o, \u00e9 malandragem, \u00e9 ladr\u00e3o.", "in_reply_to_user_id": "43340387", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2586068773", "edit_history_tweet_ids": ["1180095637456654337"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "DCM_online", "id": "43340387"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180094121387712514"}], "created_at": "2019-10-04T12:21:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1180095637456654337"}, {"text": "@sonialanganke @papelpop Ele regravou a m\u00fasica, faz parte do filme esquadr\u00e3o suicida, e o cover deles \u00e9 perfeito !!!!", "in_reply_to_user_id": "171906419", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "author_id": "1057824423925964802", "edit_history_tweet_ids": ["1180095625876127750"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "sonialanganke", "id": "171906419"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "papelpop", "id": "7751462"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180058320310329344"}], "created_at": "2019-10-04T12:21:36.000Z", "lang": "pt", "id": "1180095625876127750"}, {"text": "RT @pablobonat: A l\u2019escola de Pantin (rodalia de Par\u00eds) la mainada dibuixa el mur recordant Christine Renon, la directora que fa uns dies s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "33475843", "edit_history_tweet_ids": ["1180095602589347841"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pablobonat", "id": "229416225"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179823078525800450"}], "created_at": "2019-10-04T12:21:31.000Z", "lang": "ca", "id": "1180095602589347841"}, {"text": "RT @EddiRosales: \u00bfQu\u00e9 la oposici\u00f3n no debe sentarse a negociar con el gobierno? Sin duda... siempre que est\u00e9 dispersa, siempre que carezca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "142719942", "edit_history_tweet_ids": ["1180095469638303744"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EddiRosales", "id": "195855840"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179934993243615232"}], "created_at": "2019-10-04T12:20:59.000Z", "lang": "es", "id": "1180095469638303744"}, {"text": "Estoy con defensas baj\u00edsimas y cuando pasa eso empiezo a planificar tatuajes porque siempre suicida, y hace meses que vengo pensando qu\u00e9 tatuarme de Muse y dije la palabra BLISS que descubri gracias a ellos y la cancion que resume mi filosofia de vida es la ideal. La quiero ya.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "45400950", "edit_history_tweet_ids": ["1180095322992852992"], "entities": {"annotations": [{"start": 149, "end": 152, "probability": 0.6501, "type": "Other", "normalized_text": "Muse"}, {"start": 172, "end": 176, "probability": 0.5196, "type": "Other", "normalized_text": "BLISS"}]}, "created_at": "2019-10-04T12:20:24.000Z", "lang": "es", "id": "1180095322992852992"}, {"text": "RT @dcucomics: Panic! At The Disco cantando Bohemian Rhapsody \u00e9 uma das \u00fanicas coisas que me fazem ainda ver Esquadr\u00e3o Suicida, sofro na tr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3313452460", "edit_history_tweet_ids": ["1180095295662755840"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.5596, "type": "Other", "normalized_text": "Panic"}, {"start": 22, "end": 33, "probability": 0.8204, "type": "Other", "normalized_text": "At The Disco"}, {"start": 44, "end": 60, "probability": 0.9594, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.9646, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179957001771786241"}], "created_at": "2019-10-04T12:20:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1180095295662755840"}, {"text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "33433222", "edit_history_tweet_ids": ["1180095177425391619"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "created_at": "2019-10-04T12:19:50.000Z", "lang": "pt", "id": "1180095177425391619"}, {"text": "@WRoliveira__ @Siqueira2043 tu acha que traficante ta se importando com quantos inocentes v\u00e3o morrer na troca de tiro? A maioria de inocente morto em favelas n\u00e3o foi a pol\u00edcia que matou", "in_reply_to_user_id": "4871142291", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "934249324179050496", "edit_history_tweet_ids": ["1180095094176829444"], "entities": {"annotations": [{"start": 150, "end": 156, "probability": 0.6415, "type": "Place", "normalized_text": "favelas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "WRoliveira__", "id": "4871142291"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "Siqueira2043", "id": "1108169587110150144"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180093774241976321"}], "created_at": "2019-10-04T12:19:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1180095094176829444"}, {"text": "RT @Aspirar_al_uno: 4 de octubre de 1974. Anne Sexton, \u00edntima amiga de Sylvia Plath, se suicida. \n\nLa muerte es un hueso triste, lleno de g\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "859783518456606721", "edit_history_tweet_ids": ["1180094996160139266"], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.9525, "type": "Person", "normalized_text": "Anne Sexton"}, {"start": 71, "end": 82, "probability": 0.9551, "type": "Person", "normalized_text": "Sylvia Plath"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Aspirar_al_uno", "id": "155894866"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180069320237473793"}], "created_at": "2019-10-04T12:19:06.000Z", "lang": "es", "id": "1180094996160139266"}, {"text": "@esperondo Tenho 1 ex q se matou, fui ver o filme ontem com 1 amigo, \u00e9 perturbador.\nMeu ex sofria de bipolaridade,  entre outras coisas, achei o filme t\u00e3o cruel com as pessoas, me deixou com \u00e2nsia de v\u00f4mito. T\u00f4 at\u00e9 agora pensando no sofrimento do meu ex e de outras pessoas, como somos ruins", "in_reply_to_user_id": "1124447283616067584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "34122172", "edit_history_tweet_ids": ["1180094923586129920"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "esperondo", "id": "1124447283616067584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179912842302119936"}], "created_at": "2019-10-04T12:18:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1180094923586129920"}, {"text": "@mgutierrezrive @ValdebenitoNata Ay hue\u00f3n dos dedos de frente, n\u00famero 1, una persona suicida no saldr\u00eda con su perra para suicidarse y dejar al perro botado (su sentido de empat\u00eda con el resto es exacerbado) \nUsualmente lo hacen en un lugar donde sea r\u00e1pido y privado, no s\u00e9 tiran a un canal...", "in_reply_to_user_id": "136769638", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "395626981", "edit_history_tweet_ids": ["1180094918129266689"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "mgutierrezrive", "id": "136769638"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "ValdebenitoNata", "id": "296005286"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180087408341196800"}], "created_at": "2019-10-04T12:18:48.000Z", "lang": "es", "id": "1180094918129266689"}, {"text": "RT @pablobonat: A l\u2019escola de Pantin (rodalia de Par\u00eds) la mainada dibuixa el mur recordant Christine Renon, la directora que fa uns dies s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1139174952547082240", "edit_history_tweet_ids": ["1180094762231193600"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pablobonat", "id": "229416225"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179823078525800450"}], "created_at": "2019-10-04T12:18:11.000Z", "lang": "ca", "id": "1180094762231193600"}, {"text": "@luquinha \u00c0s vezes eu penso que esquadr\u00e3o suicida n\u00e3o tinha nem que ter existido \n\nA\u00ed eu lembro desse cover na trilha sonora.", "in_reply_to_user_id": "106957547", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "63731439", "edit_history_tweet_ids": ["1180094338530971648"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.44, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "luquinha", "id": "106957547"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179944362110787584"}], "created_at": "2019-10-04T12:16:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1180094338530971648"}, {"text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "91220815", "edit_history_tweet_ids": ["1180094326229078017"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T12:16:27.000Z", "lang": "es", "id": "1180094326229078017"}, {"text": "RT @il_camo: @rmunda @modatima_cl @ModatimaMujeres Aqui nadie se \u201csuicida\u201d compa\u00f1ero \n#somosModatima", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "302360629", "edit_history_tweet_ids": ["1180094295610679298"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "il_camo", "id": "139444939"}, {"start": 13, "end": 20, "username": "rmunda", "id": "58910888"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "modatima_cl", "id": "2993724503"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180089540754706432"}], "created_at": "2019-10-04T12:16:19.000Z", "lang": "es", "id": "1180094295610679298"}, {"text": "Joven se suicida tras no poder superar trauma del aborto https://t.co/7GKbwlZ6KZ", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/7GKbwlZ6KZ", "expanded_url": "https://www.aciprensa.com/noticias/joven-se-suicida-tras-no-poder-superar-trauma-del-aborto-84710", "display_url": "aciprensa.com/noticias/joven\u2026"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.5791, "type": "Other", "normalized_text": "trauma"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.6556, "type": "Other", "normalized_text": "aborto"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "982299337", "edit_history_tweet_ids": ["1180094273120849920"], "created_at": "2019-10-04T12:16:14.000Z", "lang": "es", "id": "1180094273120849920"}, {"text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "946577713", "edit_history_tweet_ids": ["1180094225414840320"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T12:16:03.000Z", "lang": "es", "id": "1180094225414840320"}, {"text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1170431752768282624", "edit_history_tweet_ids": ["1180094138034872323"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "created_at": "2019-10-04T12:15:42.000Z", "lang": "pt", "id": "1180094138034872323"}, {"text": "RT @Northbluegirl: Como anotaci\u00f3n curiosa, me he acordado de esto gracias a una conversaci\u00f3n ahora, hoy he so\u00f1ado que estaba dentro de la p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "240738047", "edit_history_tweet_ids": ["1180094068619132929"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Northbluegirl", "id": "964655091692244992"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180078072521007106"}], "created_at": "2019-10-04T12:15:25.000Z", "lang": "es", "id": "1180094068619132929"}, {"text": "Rafael q se cuide viu, eu e Lucas tamo aq na for\u00e7a do &gt;&gt;odio&lt;&lt; \nA gnt se matou de estudar e a @claralbbh estudou 30 minutos antes, ela tirou bem mais q a gnt pqp algu\u00e9m me mata", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "910314590361325570", "edit_history_tweet_ids": ["1180093930458636288"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4984, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael"}, {"start": 28, "end": 32, "probability": 0.8394, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}], "mentions": [{"start": 106, "end": 116, "username": "claralbbh", "id": "1057010795932987398"}]}, "created_at": "2019-10-04T12:14:52.000Z", "lang": "pt", "id": "1180093930458636288"}, {"text": "RT @rosaneoliveira: Isto \u00e9 muito grave: a quem interessa que a autoria do disparo n\u00e3o seja esclarecida? Se policiais tentaram roubar a bala\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "43604707", "edit_history_tweet_ids": ["1180093880236163072"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rosaneoliveira", "id": "25119832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180084460500520961"}], "created_at": "2019-10-04T12:14:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1180093880236163072"}, {"text": "RT @rocio_soldado: @gilbertvioleta @bbcmundo @CNNEE @France24_es @EFEnoticias @Gestionpe @canalN_ @TNTLA @globovision @abc_es @ExpresoPeru\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "931202809223036928", "edit_history_tweet_ids": ["1180093781992828928"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "rocio_soldado", "id": "1080527243754000385"}, {"start": 19, "end": 34, "username": "gilbertvioleta", "id": "71054324"}, {"start": 35, "end": 44, "username": "bbcmundo", "id": "10012122"}, {"start": 45, "end": 51, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}, {"start": 52, "end": 64, "username": "France24_es", "id": "761111202541948928"}, {"start": 65, "end": 77, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}, {"start": 78, "end": 88, "username": "Gestionpe", "id": "110822488"}, {"start": 89, "end": 97, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 98, "end": 104, "username": "TNTLA", "id": "36751350"}, {"start": 105, "end": 117, "username": "globovision", "id": "17485551"}, {"start": 118, "end": 125, "username": "abc_es", "id": "19923515"}, {"start": 126, "end": 138, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179921290985197568"}], "created_at": "2019-10-04T12:14:17.000Z", "lang": "es", "id": "1180093781992828928"}, {"text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "941729867464433664", "edit_history_tweet_ids": ["1180093618964578306"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T12:13:38.000Z", "lang": "es", "id": "1180093618964578306"}, {"text": "RT @il_camo: @rmunda @modatima_cl @ModatimaMujeres Aqui nadie se \u201csuicida\u201d compa\u00f1ero \n#somosModatima", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "382387205", "edit_history_tweet_ids": ["1180093606629167105"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "il_camo", "id": "139444939"}, {"start": 13, "end": 20, "username": "rmunda", "id": "58910888"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "modatima_cl", "id": "2993724503"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180089540754706432"}], "created_at": "2019-10-04T12:13:35.000Z", "lang": "es", "id": "1180093606629167105"}, {"text": "RT @dcucomics: Panic! At The Disco cantando Bohemian Rhapsody \u00e9 uma das \u00fanicas coisas que me fazem ainda ver Esquadr\u00e3o Suicida, sofro na tr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1126530254913384448", "edit_history_tweet_ids": ["1180093554946969601"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.5596, "type": "Other", "normalized_text": "Panic"}, {"start": 22, "end": 33, "probability": 0.8204, "type": "Other", "normalized_text": "At The Disco"}, {"start": 44, "end": 60, "probability": 0.9594, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.9646, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179957001771786241"}], "created_at": "2019-10-04T12:13:23.000Z", "lang": "pt", "id": "1180093554946969601"}, {"text": "Otro d\u00eda suicida en Setramad.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "237020034", "edit_history_tweet_ids": ["1180093462026305539"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.7328, "type": "Place", "normalized_text": "Setramad"}]}, "created_at": "2019-10-04T12:13:01.000Z", "geo": {"place_id": "000da1a228db0cf7"}, "lang": "es", "id": "1180093462026305539"}, {"text": "RT @Schwarza79: Se fosse um pa\u00eds s\u00e9rio, esse cara ainda estaria preso por esquartejar e sumir com o corpo da mulher que ele matou. https://\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "713328512", "edit_history_tweet_ids": ["1180093451859320833"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Schwarza79", "id": "89410723"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179751276403478528"}], "created_at": "2019-10-04T12:12:58.000Z", "lang": "pt", "id": "1180093451859320833"}, {"text": "RT @pablobonat: A l\u2019escola de Pantin (rodalia de Par\u00eds) la mainada dibuixa el mur recordant Christine Renon, la directora que fa uns dies s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "938170633862680576", "edit_history_tweet_ids": ["1180093430065696768"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pablobonat", "id": "229416225"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179823078525800450"}], "created_at": "2019-10-04T12:12:53.000Z", "lang": "ca", "id": "1180093430065696768"}, {"text": "RT @il_camo: @rmunda @modatima_cl @ModatimaMujeres Aqui nadie se \u201csuicida\u201d compa\u00f1ero \n#somosModatima", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "58910888", "edit_history_tweet_ids": ["1180093404170117121"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "il_camo", "id": "139444939"}, {"start": 13, "end": 20, "username": "rmunda", "id": "58910888"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "modatima_cl", "id": "2993724503"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180089540754706432"}], "created_at": "2019-10-04T12:12:47.000Z", "lang": "es", "id": "1180093404170117121"}, {"text": "RT @abdalafarah: Recibo em tr\u00eas vias!\n(como se precisasse!)\n\n\"Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina\u00a0\u00c1gatha (...), entre 10\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "20517508", "edit_history_tweet_ids": ["1180093400709832704"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "abdalafarah", "id": "336878973"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179862788153446401"}], "created_at": "2019-10-04T12:12:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1180093400709832704"}, {"text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "838008068151595008", "edit_history_tweet_ids": ["1180093363099504640"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T12:12:37.000Z", "lang": "es", "id": "1180093363099504640"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "169334492", "edit_history_tweet_ids": ["1180093293201416193"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}], "created_at": "2019-10-04T12:12:20.000Z", "lang": "pt", "id": "1180093293201416193"}, {"text": "RT @Aspirar_al_uno: 4 de octubre de 1974. Anne Sexton, \u00edntima amiga de Sylvia Plath, se suicida. \n\nLa muerte es un hueso triste, lleno de g\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "217583645", "edit_history_tweet_ids": ["1180093242072657920"], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.9525, "type": "Person", "normalized_text": "Anne Sexton"}, {"start": 71, "end": 82, "probability": 0.9551, "type": "Person", "normalized_text": "Sylvia Plath"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Aspirar_al_uno", "id": "155894866"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180069320237473793"}], "created_at": "2019-10-04T12:12:08.000Z", "lang": "es", "id": "1180093242072657920"}, {"text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "283731185", "edit_history_tweet_ids": ["1180093045389299712"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "created_at": "2019-10-04T12:11:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1180093045389299712"}, {"text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "633250915", "edit_history_tweet_ids": ["1180092879622098944"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T12:10:42.000Z", "lang": "es", "id": "1180092879622098944"}, {"text": "@thiagochareti J\u00e1 me bastou esquadr\u00e3o suicida. Nesse golpe n\u00e3o caio de novo kkkk", "in_reply_to_user_id": "15233266", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "22947058", "edit_history_tweet_ids": ["1180092770352017409"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "thiagochareti", "id": "1305990696277598208"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180084509485785089"}], "created_at": "2019-10-04T12:10:16.000Z", "lang": "pt", "id": "1180092770352017409"}, {"text": "la vieja Biblioteca P\u00fablica de Los Angeles\n...evit\u00f3 que me convirtiera en un\nsuicida, un ladr\u00f3n de bancos...\ny cuando abr\u00ed el\nperiodico\ny le\u00ed la noticia sobre el incendio\nque hab\u00eda destruido la\nbiblioteca...\nle dije a mi\nmujer: \"yo sol\u00eda pasar\nhoras y horas\nall\u00ed \u2026\" C. Bukowski https://t.co/hJamOJAtsB", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/hJamOJAtsB", "expanded_url": "https://twitter.com/Miss_Grape_/status/1180089046481154049", "display_url": "twitter.com/Miss_Grape_/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 41, "probability": 0.8757, "type": "Place", "normalized_text": "Los Angeles"}, {"start": 266, "end": 276, "probability": 0.9356, "type": "Person", "normalized_text": "C. Bukowski"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "author_id": "310307576", "edit_history_tweet_ids": ["1180092685992026113"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180089046481154049"}], "created_at": "2019-10-04T12:09:56.000Z", "lang": "es", "id": "1180092685992026113"}, {"text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4796726134", "edit_history_tweet_ids": ["1180092618665054208"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "created_at": "2019-10-04T12:09:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1180092618665054208"}, {"text": "RT @insiraumnick: N\u00e3o, n\u00e3o tenho nenhum problema com judeus. Tenho problemas com um Estado Ileg\u00edtimo que prende crian\u00e7as palestinas, que ma\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1568873534", "edit_history_tweet_ids": ["1180092596615569408"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "insiraumnick", "id": "970533641507016705"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179919452252639233"}], "created_at": "2019-10-04T12:09:34.000Z", "lang": "pt", "id": "1180092596615569408"}, {"text": "RT @fernandapsol: Como se a situa\u00e7\u00e3o n\u00e3o fosse absurda o suficiente! Uma menina, uma crian\u00e7a, \u00e9 morta pela pol\u00edcia e os policiais tentam el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "52490336", "edit_history_tweet_ids": ["1180092545520619520"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "fernandapsol", "id": "57044549"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179865177703026704"}], "created_at": "2019-10-04T12:09:22.000Z", "lang": "pt", "id": "1180092545520619520"}, {"text": "RT @t44error: MINHA SINA\nGANA SUICIDA\nMORTE DIVINA\nDOCE TANGERINA", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3430660125", "edit_history_tweet_ids": ["1180092540839759878"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "t44error", "id": "109674780"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180091549960540160"}], "created_at": "2019-10-04T12:09:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1180092540839759878"}, {"text": "RT @semeamrl: Essa vers\u00e3o deles \u00e9 muito boa mesmo. Foi a melhor coisa que o filme do Esquadr\u00e3o Suicida trouxe para o mundo. https://t.co/Ni\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3389527491", "edit_history_tweet_ids": ["1180092522045026305"], "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 101, "probability": 0.7908, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180082645591613442"}], "created_at": "2019-10-04T12:09:16.000Z", "lang": "pt", "id": "1180092522045026305"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 53, "end": 64, "tag": "AnneSexton"}, {"start": 94, "end": 109, "tag": "PremioPulitzer"}, {"start": 113, "end": 120, "tag": "Poes\u00eda"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 63, "probability": 0.9513, "type": "Person", "normalized_text": "AnneSexton"}, {"start": 95, "end": 108, "probability": 0.5632, "type": "Other", "normalized_text": "PremioPulitzer"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.5902, "type": "Other", "normalized_text": "Poes\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "miguelrnuno", "id": "3232046517"}]}, "text": "RT @miguelrnuno: El 4/10/1974 con 45 a\u00f1os se suicida #AnneSexton, estadounidense ganadora del #PremioPulitzer de #Poes\u00eda en 1965. Considera\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "727634700328677376", "edit_history_tweet_ids": ["1180092420077346818"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180030625111330816"}], "created_at": "2019-10-04T12:08:52.000Z", "lang": "es", "id": "1180092420077346818"}, {"text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2733310254", "edit_history_tweet_ids": ["1180092402050244610"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "created_at": "2019-10-04T12:08:48.000Z", "lang": "pt", "id": "1180092402050244610"}, {"text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "119982159", "edit_history_tweet_ids": ["1180092387214921728"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "created_at": "2019-10-04T12:08:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1180092387214921728"}, {"text": "@fjjr007 Eles tocam Bohemian desde que fizeram a vers\u00e3o pro teu filme, Esquadr\u00e3o Suicida huehuehue. Show foi ruim pros modinhas que s\u00f3 se perderam nas musicas antigas, eles tem um extenso repert\u00f3rio e musicas legais, mais o povo modinha cor e tudo.", "in_reply_to_user_id": "1308660416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "40042268", "edit_history_tweet_ids": ["1180092383385591808"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.8122, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian"}, {"start": 71, "end": 97, "probability": 0.786, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida huehuehue"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "fjjr007", "id": "1308660416"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179968727154081792"}], "created_at": "2019-10-04T12:08:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1180092383385591808"}, {"text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1178352797751922688", "edit_history_tweet_ids": ["1180092259947155456"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "created_at": "2019-10-04T12:08:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1180092259947155456"}, {"text": "@Xileone Y la necedad, la huevada de considerarse referente es tipico de fujiapristas y lo peor tener de heroe a un suicida aprista, jajaja", "in_reply_to_user_id": "65372761", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1070142473345871873", "edit_history_tweet_ids": ["1180092225071587330"], "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 109, "probability": 0.5321, "type": "Person", "normalized_text": "heroe"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Xileone", "id": "65372761"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179944303495393280"}], "created_at": "2019-10-04T12:08:06.000Z", "lang": "es", "id": "1180092225071587330"}, {"text": "RT @rosaneoliveira: Isto \u00e9 muito grave: a quem interessa que a autoria do disparo n\u00e3o seja esclarecida? Se policiais tentaram roubar a bala\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1634105576", "edit_history_tweet_ids": ["1180092176933543936"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rosaneoliveira", "id": "25119832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180084460500520961"}], "created_at": "2019-10-04T12:07:54.000Z", "lang": "pt", "id": "1180092176933543936"}, {"text": "RT @insiraumnick: N\u00e3o, n\u00e3o tenho nenhum problema com judeus. Tenho problemas com um Estado Ileg\u00edtimo que prende crian\u00e7as palestinas, que ma\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "843864375039594497", "edit_history_tweet_ids": ["1180092143769128961"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "insiraumnick", "id": "970533641507016705"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179919452252639233"}], "created_at": "2019-10-04T12:07:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1180092143769128961"}, {"text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2149741237", "edit_history_tweet_ids": ["1180091945944834050"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "created_at": "2019-10-04T12:06:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1180091945944834050"}, {"text": "Studente suicida il giorno della laurea: \u00abAveva mentito ai genitori, non aveva finito gli esami\u00bb https://t.co/fsZ5zNMpll @mattinodinapoli", "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/fsZ5zNMpll", "expanded_url": "https://www.ilmattino.it/primopiano/esteri/studente_suicida-4776470.html", "display_url": "ilmattino.it/primopiano/est\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ilmattino.it/primopiano/esteri/studente_suicida-4776470.html"}], "mentions": [{"start": 121, "end": 137, "username": "mattinodinapoli", "id": "82886693"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3190025923", "edit_history_tweet_ids": ["1180091662443384832"], "created_at": "2019-10-04T12:05:52.000Z", "lang": "it", "id": "1180091662443384832"}, {"text": "qual coringa vc eh \ncoringa loko (ledger), coringa funkeiro (do esquadrao suicida) ou coringa autista incel (o novo)", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "1023213379", "edit_history_tweet_ids": ["1180091611528736768"], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 72, "probability": 0.632, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}]}, "created_at": "2019-10-04T12:05:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1180091611528736768"}, {"text": "MINHA SINA\nGANA SUICIDA\nMORTE DIVINA\nDOCE TANGERINA", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "109674780", "edit_history_tweet_ids": ["1180091549960540160"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 40, "probability": 0.5678, "type": "Person", "normalized_text": "DIVINA\nDOCE"}]}, "created_at": "2019-10-04T12:05:25.000Z", "lang": "pt", "id": "1180091549960540160"}, {"text": "Iron\u00edas de la vida el game se perd\u00edo, pero la causa fue el velkoz 4-22 suicida", "in_reply_to_user_id": "3021996675", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3021996675", "edit_history_tweet_ids": ["1180091427847593985"], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.4848, "type": "Organization", "normalized_text": "velkoz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180074223676612608"}], "created_at": "2019-10-04T12:04:56.000Z", "lang": "es", "id": "1180091427847593985"}, {"text": "RT @Reportero24: El chavismo buscar\u00e1 convivir, acomodarse, mezclarse con la oposici\u00f3n, saben que est\u00e1n perdidos, aislados, sentenciados. Mu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "193144351", "edit_history_tweet_ids": ["1180091379822804992"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Reportero24", "id": "120873942"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178527674970574848"}], "created_at": "2019-10-04T12:04:44.000Z", "lang": "es", "id": "1180091379822804992"}, {"text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3306166601", "edit_history_tweet_ids": ["1180091238172762113"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "created_at": "2019-10-04T12:04:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1180091238172762113"}, {"text": "RT @elclosetlgbt: Salir del cl\u00f3set es algo personal y nadie debe quitarte eso\n\nhttps://t.co/wkcYGjOUej", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/wkcYGjOUej", "expanded_url": "https://elclosetlgbt.com/noticias/joven-bisexual-de-16-se-suicida-despues-de-que-publicaran-mensajes-de-texto-con-otro-chico/", "display_url": "elclosetlgbt.com/noticias/joven\u2026", "status": 508, "unwound_url": "https://elclosetlgbt.com/noticias/joven-bisexual-de-16-se-suicida-despues-de-que-publicaran-mensajes-de-texto-con-otro-chico/"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.3594, "type": "Other", "normalized_text": "cl\u00f3set"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elclosetlgbt", "id": "1056499393"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1142432575199350785", "edit_history_tweet_ids": ["1180091197177651201"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179833497042554880"}], "created_at": "2019-10-04T12:04:01.000Z", "lang": "es", "id": "1180091197177651201"}, {"text": "RT @ortegopolis: O Panic! At the Disco faz cover de Bohemian Rhapsody do Queen, mas n\u00e3o \u00e9 uma coisa especial para o Rock in Rio. Eles j\u00e1 to\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "503526698", "edit_history_tweet_ids": ["1180091167020650496"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.8653, "type": "Other", "normalized_text": "At the Disco"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9032, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.4156, "type": "Person", "normalized_text": "Queen"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.8237, "type": "Other", "normalized_text": "Rock in Rio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ortegopolis", "id": "12654382"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944306607624193"}], "created_at": "2019-10-04T12:03:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1180091167020650496"}, {"text": "RT @AlbertoRodNews: EXTRAOFICIAL | Hombre se suicida lanz\u00e1ndose desde el quinto piso del Centro Comercial Paseo El Hatillo https://t.co/vYQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "232425781", "edit_history_tweet_ids": ["1180091132031766529"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 121, "probability": 0.5635, "type": "Other", "normalized_text": "El Hatillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909074990850050"}], "created_at": "2019-10-04T12:03:45.000Z", "lang": "es", "id": "1180091132031766529"}, {"text": "RT @AhLineeee: O qu\u00ea? Como \u00e9?? Repete? \nTeve at\u00e9 o suic\u00eddio do Cancellier por conta das arbitrariedades cometidas, pare de mentir, desgra\u00e7a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1310912587", "edit_history_tweet_ids": ["1180090894248284161"], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 72, "probability": 0.5396, "type": "Person", "normalized_text": "Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AhLineeee", "id": "1309638440963706882"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180075847845371904"}], "created_at": "2019-10-04T12:02:48.000Z", "lang": "pt", "id": "1180090894248284161"}, {"text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1133841200820248581", "edit_history_tweet_ids": ["1180090840846348288"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "created_at": "2019-10-04T12:02:36.000Z", "lang": "pt", "id": "1180090840846348288"}, {"text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "104449422", "edit_history_tweet_ids": ["1180090778401546240"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "created_at": "2019-10-04T12:02:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1180090778401546240"}, {"text": "RT @pablobonat: A l\u2019escola de Pantin (rodalia de Par\u00eds) la mainada dibuixa el mur recordant Christine Renon, la directora que fa uns dies s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "377919727", "edit_history_tweet_ids": ["1180090647853899777"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pablobonat", "id": "229416225"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179823078525800450"}], "created_at": "2019-10-04T12:01:50.000Z", "lang": "ca", "id": "1180090647853899777"}, {"text": "No he querido apoyar nada en contra de Guaido @jguaido porque no voy a espichar la unica balsa de salvaci\u00f3n. Pero esto es inadmisible. Apoyar una iniciativa en contra de nuestro mejor y m\u00e1s poderoso aliado, es un acto est\u00fapido y suicida. \u00bfQu\u00e9 les pasa? https://t.co/nfscgrCFsh", "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/nfscgrCFsh", "expanded_url": "https://twitter.com/jcsosazpurua/status/1179845671727386626", "display_url": "twitter.com/jcsosazpurua/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.9308, "type": "Person", "normalized_text": "Guaido"}], "mentions": [{"start": 46, "end": 54, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 8, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "author_id": "82635177", "edit_history_tweet_ids": ["1180090474918502400"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179845671727386626"}], "created_at": "2019-10-04T12:01:08.000Z", "lang": "es", "id": "1180090474918502400"}, {"text": "RT @terraverso: Um dos momentos mais interessantes do trailer de Aves de Rapina \u00e9 na parte final.\n\nA Arlequina EXPLODE a ACE Chemicals. O l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "867665763255169024", "edit_history_tweet_ids": ["1180090426570743808"], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 78, "probability": 0.8978, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.5026, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 121, "end": 133, "probability": 0.7101, "type": "Other", "normalized_text": "ACE Chemicals"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "terraverso", "id": "894401356689231877"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179959639863152640"}], "created_at": "2019-10-04T12:00:57.000Z", "lang": "pt", "id": "1180090426570743808"}, {"text": "RT @Northbluegirl: Como anotaci\u00f3n curiosa, me he acordado de esto gracias a una conversaci\u00f3n ahora, hoy he so\u00f1ado que estaba dentro de la p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1087024189117206534", "edit_history_tweet_ids": ["1180090420182863873"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Northbluegirl", "id": "964655091692244992"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180078072521007106"}], "created_at": "2019-10-04T12:00:55.000Z", "lang": "es", "id": "1180090420182863873"}, {"text": "RT @pablobonat: A l\u2019escola de Pantin (rodalia de Par\u00eds) la mainada dibuixa el mur recordant Christine Renon, la directora que fa uns dies s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "755784800317890561", "edit_history_tweet_ids": ["1180090380710223872"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pablobonat", "id": "229416225"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179823078525800450"}], "created_at": "2019-10-04T12:00:46.000Z", "lang": "ca", "id": "1180090380710223872"}, {"text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "34320806", "edit_history_tweet_ids": ["1180090215614107648"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "created_at": "2019-10-04T12:00:07.000Z", "lang": "pt", "id": "1180090215614107648"}, {"text": "@eccediciones Una copia de Escuadr\u00f3n suicida para que se eche unas risas con su primo salido de desintoxicaci\u00f3n", "in_reply_to_user_id": "408394577", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1123189194", "edit_history_tweet_ids": ["1180090142461222912"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.381, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "eccediciones", "id": "408394577"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180084169193508864"}], "created_at": "2019-10-04T11:59:49.000Z", "lang": "es", "id": "1180090142461222912"}, {"text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "22575903", "edit_history_tweet_ids": ["1180090127860850688"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "created_at": "2019-10-04T11:59:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1180090127860850688"}, {"text": "RT @Aspirar_al_uno: 4 de octubre de 1974. Anne Sexton, \u00edntima amiga de Sylvia Plath, se suicida. \n\nLa muerte es un hueso triste, lleno de g\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "866049283698688001", "edit_history_tweet_ids": ["1180090015218634753"], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.9525, "type": "Person", "normalized_text": "Anne Sexton"}, {"start": 71, "end": 82, "probability": 0.9551, "type": "Person", "normalized_text": "Sylvia Plath"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Aspirar_al_uno", "id": "155894866"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180069320237473793"}], "created_at": "2019-10-04T11:59:19.000Z", "lang": "es", "id": "1180090015218634753"}, {"text": "RT @pablobonat: A l\u2019escola de Pantin (rodalia de Par\u00eds) la mainada dibuixa el mur recordant Christine Renon, la directora que fa uns dies s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "20281612", "edit_history_tweet_ids": ["1180089848654368768"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pablobonat", "id": "229416225"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179823078525800450"}], "created_at": "2019-10-04T11:58:39.000Z", "lang": "ca", "id": "1180089848654368768"}, {"text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "243235836", "edit_history_tweet_ids": ["1180089833114554368"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "created_at": "2019-10-04T11:58:35.000Z", "lang": "pt", "id": "1180089833114554368"}, {"text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2922934845", "edit_history_tweet_ids": ["1180089714424070145"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T11:58:07.000Z", "lang": "es", "id": "1180089714424070145"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 103, "end": 111, "tag": "TalCual"}, {"start": 112, "end": 125, "tag": "ClaroyRaspao"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 124, "probability": 0.4292, "type": "Person", "normalized_text": "ClaroyRaspao"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DiarioTalCual", "id": "147589125"}]}, "text": "RT @DiarioTalCual: La emergencia humanitaria hace estragos en la salud mental de los ni\u00f1os venezolanos #TalCual #ClaroyRaspao #HechoEnRevol\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "142446906", "edit_history_tweet_ids": ["1180089670820143106"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180087675916865537"}], "created_at": "2019-10-04T11:57:57.000Z", "lang": "es", "id": "1180089670820143106"}, {"text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "548486302", "edit_history_tweet_ids": ["1180089632719028230"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T11:57:48.000Z", "lang": "es", "id": "1180089632719028230"}, {"text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1894391887", "edit_history_tweet_ids": ["1180089614838767617"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T11:57:43.000Z", "lang": "es", "id": "1180089614838767617"}, {"text": "Eu quero ver o Coringa louco matando gente e tacando fogo mesmo, se eu quiser ver Coringa pagando de gatinho eu vejo Esquadr\u00e3o Suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "79048939", "edit_history_tweet_ids": ["1180089604982095872"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.8387, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 82, "end": 88, "probability": 0.9333, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 117, "end": 133, "probability": 0.8259, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-04T11:57:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1180089604982095872"}, {"text": "RT @Northbluegirl: Como anotaci\u00f3n curiosa, me he acordado de esto gracias a una conversaci\u00f3n ahora, hoy he so\u00f1ado que estaba dentro de la p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "510458597", "edit_history_tweet_ids": ["1180089593829498880"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Northbluegirl", "id": "964655091692244992"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180078072521007106"}], "created_at": "2019-10-04T11:57:38.000Z", "lang": "es", "id": "1180089593829498880"}, {"text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "34957291", "edit_history_tweet_ids": ["1180089590323011584"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}], "created_at": "2019-10-04T11:57:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1180089590323011584"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 73, "end": 87, "tag": "somosModatima"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "rmunda", "id": "58910888"}, {"start": 8, "end": 20, "username": "modatima_cl", "id": "2993724503"}]}, "text": "@rmunda @modatima_cl @ModatimaMujeres Aqui nadie se \u201csuicida\u201d compa\u00f1ero \n#somosModatima", "in_reply_to_user_id": "58910888", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "139444939", "edit_history_tweet_ids": ["1180089540754706432"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180086566414438400"}], "created_at": "2019-10-04T11:57:26.000Z", "lang": "es", "id": "1180089540754706432"}, {"text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2754887900", "edit_history_tweet_ids": ["1180089493631709186"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T11:57:14.000Z", "lang": "es", "id": "1180089493631709186"}, {"text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "343307446", "edit_history_tweet_ids": ["1180089456793133057"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T11:57:06.000Z", "lang": "es", "id": "1180089456793133057"}, {"text": "RT @rafaelmmartins: Pergunta inocente: se a PM n\u00e3o fosse culpada pelo crime, pra que precisaria fazer isso? E o contexto: os discursos de B\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1086971203535978496", "edit_history_tweet_ids": ["1180089445887959040"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rafaelmmartins", "id": "14840456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179871694304886784"}], "created_at": "2019-10-04T11:57:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1180089445887959040"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 99, "end": 108, "tag": "Studente"}, {"start": 109, "end": 117, "tag": "suicida"}, {"start": 118, "end": 125, "tag": "giorno"}, {"start": 126, "end": 132, "tag": "della"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/3o0QNMbwRi", "expanded_url": "https://www.zazoom.info/ultime-news/5848953/studente-suicida-il-giorno-della-laurea-aveva-mentito-ai-genitori-non-aveva-finito-gli-esami/", "display_url": "zazoom.info/ultime-news/58\u2026"}]}, "text": "Studente suicida il giorno della laurea: \u201cAveva mentito ai genitori non aveva finito gli esami\u201d -  #Studente #suicida #giorno #della  https://t.co/3o0QNMbwRi", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "717039627916484608", "edit_history_tweet_ids": ["1180089444826791936"], "created_at": "2019-10-04T11:57:03.000Z", "lang": "it", "id": "1180089444826791936"}, {"text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "714064564619489280", "edit_history_tweet_ids": ["1180089303491399680"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "created_at": "2019-10-04T11:56:29.000Z", "lang": "pt", "id": "1180089303491399680"}, {"text": "RT @mcbt_: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1101062194819670016", "edit_history_tweet_ids": ["1180089139468877824"], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "mcbt_", "id": "193431974"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180073410887634944"}], "created_at": "2019-10-04T11:55:50.000Z", "lang": "pt", "id": "1180089139468877824"}, {"text": "RT @mcbt_: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1117039416634163201", "edit_history_tweet_ids": ["1180088970753036288"], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "mcbt_", "id": "193431974"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180073410887634944"}], "created_at": "2019-10-04T11:55:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1180088970753036288"}, {"text": "Fora que o momento de Bohemian Rhapsody foi o AUGE\n\nLembrou que apesar da nega\u00e7\u00e3o, Esquadr\u00e3o Suicida tem a melhor trilha sonora poss\u00edvel que inclusive eles que cantam essa m\u00fasica no filme", "in_reply_to_user_id": "864995868939866112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "864995868939866112", "edit_history_tweet_ids": ["1180088913312006144"], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 38, "probability": 0.9565, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 83, "end": 99, "probability": 0.9544, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180087727011827712"}], "created_at": "2019-10-04T11:54:56.000Z", "lang": "pt", "id": "1180088913312006144"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "360372953", "edit_history_tweet_ids": ["1180088909042257920"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}], "created_at": "2019-10-04T11:54:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1180088909042257920"}, {"text": "@suenodepaz @NoticiasCaracol Completamente de acuerdo. Ese actuar en riesgo es propio de un SUICIDA. pero en los noticieros usan t\u00e9rminos como :\u00able atropell\u00f3...\u00bb.", "in_reply_to_user_id": "602383050", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "552946251", "edit_history_tweet_ids": ["1180088897151389701"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "suenodepaz", "id": "602383050"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "NoticiasCaracol", "id": "17813487"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180087619415367680"}], "created_at": "2019-10-04T11:54:52.000Z", "lang": "es", "id": "1180088897151389701"}, {"text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "919571794574630912", "edit_history_tweet_ids": ["1180088773587165191"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T11:54:23.000Z", "lang": "es", "id": "1180088773587165191"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 103, "end": 111, "tag": "TalCual"}, {"start": 112, "end": 125, "tag": "ClaroyRaspao"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 124, "probability": 0.4292, "type": "Person", "normalized_text": "ClaroyRaspao"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DiarioTalCual", "id": "147589125"}]}, "text": "RT @DiarioTalCual: La emergencia humanitaria hace estragos en la salud mental de los ni\u00f1os venezolanos #TalCual #ClaroyRaspao #HechoEnRevol\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1460015498", "edit_history_tweet_ids": ["1180088771917860869"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180087675916865537"}], "created_at": "2019-10-04T11:54:22.000Z", "lang": "es", "id": "1180088771917860869"}, {"text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1238776874", "edit_history_tweet_ids": ["1180088671653027840"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T11:53:58.000Z", "lang": "es", "id": "1180088671653027840"}, {"text": "Kkkkk a @sugarshadow_ que se matou de estudar pra prova de hist\u00f3ria tirou 39/60 e n\u00e3o passou enquanto eu tirei 51/60 e passei tendo estudado 30 minutos antes, amoh https://t.co/YMwIbTabDk", "entities": {"urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/YMwIbTabDk", "expanded_url": "https://twitter.com/claralbbh/status/1180088607077552128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YMwIbTabDk", "media_key": "3_1180088603294273536"}], "mentions": [{"start": 8, "end": 21, "username": "sugarshadow_", "id": "910314590361325570"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1057010795932987398", "edit_history_tweet_ids": ["1180088607077552128"], "created_at": "2019-10-04T11:53:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1180088607077552128"}, {"text": "@joaovtrs_ Ele t\u00e1 parecendo o coringa do esquadr\u00e3o suicida", "in_reply_to_user_id": "3054632253", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2414247506", "edit_history_tweet_ids": ["1180088449220710401"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 49, "probability": 0.5983, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "joaovtrs_", "id": "3054632253"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179533189657874437"}], "created_at": "2019-10-04T11:53:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1180088449220710401"}, {"text": "uma amiga minha se suicidou e eu s\u00f3 fui saber agora, minha cabe\u00e7a simplesmente deu branco, pifou, eu n\u00e3o consigo pensar em NADA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "741116377", "edit_history_tweet_ids": ["1180088401791504384"], "created_at": "2019-10-04T11:52:54.000Z", "lang": "pt", "id": "1180088401791504384"}, {"text": "RT @RichardArcePeru: Sabias palabras, ayer en la Permanente note esa actitud en varios ex colegas. Para todos es un problema, me incluyo, p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "856913607296155648", "edit_history_tweet_ids": ["1180088358913085440"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RichardArcePeru", "id": "63195697"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179954866514464769"}], "created_at": "2019-10-04T11:52:44.000Z", "lang": "es", "id": "1180088358913085440"}, {"text": "RT @ortegopolis: O Panic! At the Disco faz cover de Bohemian Rhapsody do Queen, mas n\u00e3o \u00e9 uma coisa especial para o Rock in Rio. Eles j\u00e1 to\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2521244723", "edit_history_tweet_ids": ["1180088343759077376"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.8653, "type": "Other", "normalized_text": "At the Disco"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9032, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.4156, "type": "Person", "normalized_text": "Queen"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.8237, "type": "Other", "normalized_text": "Rock in Rio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ortegopolis", "id": "12654382"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944306607624193"}], "created_at": "2019-10-04T11:52:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1180088343759077376"}, {"text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3138279575", "edit_history_tweet_ids": ["1180088205389045760"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "created_at": "2019-10-04T11:52:07.000Z", "lang": "pt", "id": "1180088205389045760"}, {"text": "RT @Aspirar_al_uno: 4 de octubre de 1974. Anne Sexton, \u00edntima amiga de Sylvia Plath, se suicida. \n\nLa muerte es un hueso triste, lleno de g\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1043893018795888641", "edit_history_tweet_ids": ["1180088066083450881"], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.9525, "type": "Person", "normalized_text": "Anne Sexton"}, {"start": 71, "end": 82, "probability": 0.9551, "type": "Person", "normalized_text": "Sylvia Plath"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Aspirar_al_uno", "id": "155894866"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180069320237473793"}], "created_at": "2019-10-04T11:51:34.000Z", "lang": "es", "id": "1180088066083450881"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 103, "end": 111, "tag": "TalCual"}, {"start": 112, "end": 125, "tag": "ClaroyRaspao"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 124, "probability": 0.4292, "type": "Person", "normalized_text": "ClaroyRaspao"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DiarioTalCual", "id": "147589125"}]}, "text": "RT @DiarioTalCual: La emergencia humanitaria hace estragos en la salud mental de los ni\u00f1os venezolanos #TalCual #ClaroyRaspao #HechoEnRevol\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1345799898", "edit_history_tweet_ids": ["1180087982457573376"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180087675916865537"}], "created_at": "2019-10-04T11:51:14.000Z", "lang": "es", "id": "1180087982457573376"}, {"text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "127604126", "edit_history_tweet_ids": ["1180087974467379206"], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}], "created_at": "2019-10-04T11:51:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1180087974467379206"}, {"text": "RT @floreceranmil1: @cadavezmask @tanoproductor Creo que ganamos por el 65%! Aqu\u00ed en Santiago, superaremos el 80%...lo del lunes 12/08 fue\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1129464973250498561", "edit_history_tweet_ids": ["1180087878115872768"], "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 92, "probability": 0.8876, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago"}], "mentions": [{"start": 20, "end": 32, "username": "cadavezmask", "id": "283762641"}, {"start": 33, "end": 47, "username": "tanoproductor", "id": "171110904"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180087036524613632"}], "created_at": "2019-10-04T11:50:49.000Z", "lang": "es", "id": "1180087878115872768"}, {"text": "N\u00e3o foi pol\u00edcia que matou, n\u00e3o vai viralizar, n\u00e3o vai passar na TV. Ra\u00e7a ruim do crlh, independente da fac\u00e7\u00e3o, nenhum presta, se tiverem que matar inocente e crian\u00e7a v\u00e3o matar mesmo, e n\u00e3o est\u00e3o nem a\u00ed. \nQue paz \u00e9 essa que voc\u00eas tanto prezam pro morador? https://t.co/nvGdySbnN4", "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/nvGdySbnN4", "expanded_url": "https://twitter.com/Deusetudo57/status/1179906320260063233", "display_url": "twitter.com/Deusetudo57/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4175686043", "edit_history_tweet_ids": ["1180087738042929160"], "created_at": "2019-10-04T11:50:16.000Z", "lang": "pt", "id": "1180087738042929160"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 84, "end": 92, "tag": "TalCual"}, {"start": 93, "end": 106, "tag": "ClaroyRaspao"}, {"start": 107, "end": 125, "tag": "HechoEnRevoluci\u00f3n"}], "urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/pxtLbB7933", "expanded_url": "http://bit.ly/2pDYfis", "display_url": "bit.ly/2pDYfis"}, {"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/uJ7NckRZPt", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioTalCual/status/1180087675916865537/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uJ7NckRZPt", "media_key": "3_1180087674461442050"}]}, "text": "La emergencia humanitaria hace estragos en la salud mental de los ni\u00f1os venezolanos #TalCual #ClaroyRaspao #HechoEnRevoluci\u00f3n https://t.co/pxtLbB7933 https://t.co/uJ7NckRZPt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "147589125", "edit_history_tweet_ids": ["1180087675916865537"], "created_at": "2019-10-04T11:50:01.000Z", "lang": "es", "id": "1180087675916865537"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 29, "tag": "SnyderCut"}, {"start": 58, "end": 71, "tag": "DavidAyerCut"}, {"start": 139, "end": 157, "tag": "ReleaseTheAyerCut"}, {"start": 158, "end": 171, "tag": "SuicideSquad"}], "urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/y7KNckY73E", "expanded_url": "https://twitter.com/ohomemmorcego/status/1180087400283987969/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/y7KNckY73E", "media_key": "16_1180087388372176896"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.6951, "type": "Other", "normalized_text": "SnyderCut"}, {"start": 59, "end": 70, "probability": 0.8756, "type": "Person", "normalized_text": "DavidAyerCut"}, {"start": 75, "end": 91, "probability": 0.556, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 172, "end": 188, "username": "DavidAyerMovies", "id": "894552380"}]}, "text": "Todo mundo fala da #SnyderCut de Liga da Justi\u00e7a, mas e a #DavidAyerCut de Esquadr\u00e3o Suicida? Ta a\u00ed uma coisa que eu realmente queria ver! #ReleaseTheAyerCut #SuicideSquad @DavidAyerMovies https://t.co/y7KNckY73E", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "97648832", "edit_history_tweet_ids": ["1180087400283987969"], "created_at": "2019-10-04T11:48:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1180087400283987969"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 39, "tag": "ripresa"}, {"start": 50, "end": 58, "tag": "evasore"}, {"start": 90, "end": 98, "tag": "suicida"}], "urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/sChHrubAwa", "expanded_url": "https://www.ilmattino.it/primopiano/cronaca/quadraro_commerciante_si_impicca_nel_suo_negozio-4776327.html", "display_url": "ilmattino.it/primopiano/cro\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ilmattino.it/primopiano/cronaca/quadraro_commerciante_si_impicca_nel_suo_negozio-4776327.html"}], "mentions": [{"start": 195, "end": 211, "username": "mattinodinapoli", "id": "82886693"}]}, "text": "Chiari inequivocabili segni di #ripresa! Un altro #evasore in meno! Roma, commerciante si #suicida impiccandosi nel suo negozio, sulla serranda un cartello: \u00abNon entrate\u00bb https://t.co/sChHrubAwa @mattinodinapoli", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "388946039", "edit_history_tweet_ids": ["1180087390167285762"], "created_at": "2019-10-04T11:48:53.000Z", "lang": "it", "id": "1180087390167285762"}, {"text": "RT @Aspirar_al_uno: 4 de octubre de 1974. Anne Sexton, \u00edntima amiga de Sylvia Plath, se suicida. \n\nLa muerte es un hueso triste, lleno de g\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "604984369", "edit_history_tweet_ids": ["1180087373956288512"], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.9525, "type": "Person", "normalized_text": "Anne Sexton"}, {"start": 71, "end": 82, "probability": 0.9551, "type": "Person", "normalized_text": "Sylvia Plath"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Aspirar_al_uno", "id": "155894866"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180069320237473793"}], "created_at": "2019-10-04T11:48:49.000Z", "lang": "es", "id": "1180087373956288512"}, {"text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4685504546", "edit_history_tweet_ids": ["1180087267509055489"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T11:48:24.000Z", "lang": "es", "id": "1180087267509055489"}, {"text": "@guitotorres Si es que no se suicida tambi\u00e9n", "in_reply_to_user_id": "231285270", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "398405695", "edit_history_tweet_ids": ["1180087252212441093"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "guitotorres", "id": "231285270"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180002176741064705"}], "created_at": "2019-10-04T11:48:20.000Z", "lang": "es", "id": "1180087252212441093"}, {"text": "RT @Aspirar_al_uno: 4 de octubre de 1974. Anne Sexton, \u00edntima amiga de Sylvia Plath, se suicida. \n\nLa muerte es un hueso triste, lleno de g\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "147693455", "edit_history_tweet_ids": ["1180087228585971712"], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.9525, "type": "Person", "normalized_text": "Anne Sexton"}, {"start": 71, "end": 82, "probability": 0.9551, "type": "Person", "normalized_text": "Sylvia Plath"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Aspirar_al_uno", "id": "155894866"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180069320237473793"}], "created_at": "2019-10-04T11:48:14.000Z", "lang": "es", "id": "1180087228585971712"}, {"text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1175925920340819968", "edit_history_tweet_ids": ["1180087193106337792"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "created_at": "2019-10-04T11:48:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1180087193106337792"}, {"text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1726181316", "edit_history_tweet_ids": ["1180087143118626817"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T11:47:54.000Z", "lang": "es", "id": "1180087143118626817"}, {"text": "@TwitStarViral Tremendo, es una caza suicida", "in_reply_to_user_id": "182738293", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "222866555", "edit_history_tweet_ids": ["1180087094192021504"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "TwitStarViral", "id": "2297995574"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180075759525863424"}], "created_at": "2019-10-04T11:47:42.000Z", "lang": "es", "id": "1180087094192021504"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 150, "end": 166, "tag": "ElMuertoErrante"}, {"start": 168, "end": 190, "tag": "LammensJefeDeGobierno"}, {"start": 191, "end": 210, "tag": "Habr\u00e1Consecuencias"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 72, "probability": 0.8938, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago"}, {"start": 151, "end": 165, "probability": 0.7796, "type": "Other", "normalized_text": "ElMuertoErrante"}, {"start": 169, "end": 189, "probability": 0.6355, "type": "Person", "normalized_text": "LammensJefeDeGobierno"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "cadavezmask", "id": "283762641"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "tanoproductor", "id": "171110904"}]}, "text": "@cadavezmask @tanoproductor Creo que ganamos por el 65%! Aqu\u00ed en Santiago, superaremos el 80%...lo del lunes 12/08 fue suicida, lo que sigui\u00f3 a\u00fan m\u00e1s\n#ElMuertoErrante \n#LammensJefeDeGobierno\n#Habr\u00e1Consecuencias", "in_reply_to_user_id": "283762641", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1154419914985357312", "edit_history_tweet_ids": ["1180087036524613632"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180084167243190273"}], "created_at": "2019-10-04T11:47:29.000Z", "lang": "es", "id": "1180087036524613632"}, {"text": "RT @FrancineGalbier: o coringa \u00e9 um vil\u00e3o psicopata e doente mental, quem reclamar que o filme \u00e9 t\u00f3xico demais que v\u00e1 assistir o esquadr\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1011052360519516161", "edit_history_tweet_ids": ["1180086911391715328"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "francinegalbier", "id": "1020878462545014785"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179880829427884034"}], "created_at": "2019-10-04T11:46:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1180086911391715328"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1087473719671443464", "edit_history_tweet_ids": ["1180086834908532738"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}], "created_at": "2019-10-04T11:46:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1180086834908532738"}, {"text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "261019879", "edit_history_tweet_ids": ["1180086742537424896"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T11:46:19.000Z", "lang": "es", "id": "1180086742537424896"}, {"text": "CUIDADO: Jovem \u00e9 encontrada morta ap\u00f3s marcar encontro pelo Facebook; suspeito se matou https://t.co/LH3cnYKHKr", "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/LH3cnYKHKr", "expanded_url": "https://www.berimbaunoticias.com/2019/10/cuidado-jovem-e-encontrada-morta-apos-marcar-encontro-pelo-facebook-suspeito-se-matou/", "display_url": "berimbaunoticias.com/2019/10/cuidad\u2026"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9047, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "48014139", "edit_history_tweet_ids": ["1180086654301814784"], "created_at": "2019-10-04T11:45:57.000Z", "lang": "pt", "id": "1180086654301814784"}, {"text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "935226040254902273", "edit_history_tweet_ids": ["1180086594184851456"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "created_at": "2019-10-04T11:45:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1180086594184851456"}, {"text": "RT @abolseiro: vers\u00e3o do panic de bohemian rhapsody pra esquadr\u00e3o suicida \u00e9 uma das coisas que me fez n\u00e3o odiar tanto assim esse filme  #Pa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "169226870", "edit_history_tweet_ids": ["1180086520549691392"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.8423, "type": "Person", "normalized_text": "bohemian rhapsody"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.5656, "type": "Other", "normalized_text": "Pa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "abolseiro", "id": "4794903488"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179980647651303424"}], "created_at": "2019-10-04T11:45:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1180086520549691392"}, {"text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "282468087", "edit_history_tweet_ids": ["1180086351242432512"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T11:44:45.000Z", "lang": "es", "id": "1180086351242432512"}, {"text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1135857756462882823", "edit_history_tweet_ids": ["1180086205121286144"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "created_at": "2019-10-04T11:44:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1180086205121286144"}, {"text": "RT @afastemsevacas: A crente fodida n\u00e3o tinha o que fazer da vida dela e foi falar para uma amiga minha que teve um filho que se suicidou e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "8169392", "edit_history_tweet_ids": ["1180085921171087360"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "afastemsevacas", "id": "257639970"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179773569447944193"}], "created_at": "2019-10-04T11:43:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1180085921171087360"}, {"text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140534610092351488", "edit_history_tweet_ids": ["1180085854708158464"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "created_at": "2019-10-04T11:42:47.000Z", "lang": "pt", "id": "1180085854708158464"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1022208778241040384", "edit_history_tweet_ids": ["1180085840938188800"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}], "created_at": "2019-10-04T11:42:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1180085840938188800"}, {"text": "RT @rosaneoliveira: Isto \u00e9 muito grave: a quem interessa que a autoria do disparo n\u00e3o seja esclarecida? Se policiais tentaram roubar a bala\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "25074989", "edit_history_tweet_ids": ["1180085810533670912"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rosaneoliveira", "id": "25119832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180084460500520961"}], "created_at": "2019-10-04T11:42:36.000Z", "lang": "pt", "id": "1180085810533670912"}, {"text": "RT @rosaneoliveira: Isto \u00e9 muito grave: a quem interessa que a autoria do disparo n\u00e3o seja esclarecida? Se policiais tentaram roubar a bala\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2611481188", "edit_history_tweet_ids": ["1180085691251937283"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rosaneoliveira", "id": "25119832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180084460500520961"}], "created_at": "2019-10-04T11:42:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1180085691251937283"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 99, "end": 108, "tag": "Studente"}, {"start": 109, "end": 117, "tag": "suicida"}, {"start": 118, "end": 125, "tag": "giorno"}, {"start": 126, "end": 132, "tag": "della"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/t8XAZ406Vl", "expanded_url": "https://www.zazoom.it/2019-10-04/studente-suicida-il-giorno-della-laurea-aveva-mentito-ai-genitori-non-aveva-finito-gli-esami/5848953/", "display_url": "zazoom.it/2019-10-04/stu\u2026", "status": 200, "title": "Google", "description": "Search the world's information, including webpages, images, videos and more. Google has many special features to help you find exactly what you're looking for.", "unwound_url": "https://www.google.it/"}]}, "text": "Studente suicida il giorno della laurea: \u201cAveva mentito ai genitori non aveva finito gli esami\u201d -  #Studente #suicida #giorno #della  https://t.co/t8XAZ406Vl", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "231726084", "edit_history_tweet_ids": ["1180085667327614976"], "created_at": "2019-10-04T11:42:02.000Z", "lang": "it", "id": "1180085667327614976"}, {"text": "RT @rafaelmmartins: Pergunta inocente: se a PM n\u00e3o fosse culpada pelo crime, pra que precisaria fazer isso? E o contexto: os discursos de B\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51643466", "edit_history_tweet_ids": ["1180085540839985154"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rafaelmmartins", "id": "14840456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179871694304886784"}], "created_at": "2019-10-04T11:41:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1180085540839985154"}, {"text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "272122590", "edit_history_tweet_ids": ["1180085526977748993"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T11:41:29.000Z", "lang": "es", "id": "1180085526977748993"}, {"text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2978568531", "edit_history_tweet_ids": ["1180085476025360384"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "created_at": "2019-10-04T11:41:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1180085476025360384"}, {"text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "38324224", "edit_history_tweet_ids": ["1180085369368449025"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "created_at": "2019-10-04T11:40:51.000Z", "lang": "pt", "id": "1180085369368449025"}, {"text": "RT @Northbluegirl: Como anotaci\u00f3n curiosa, me he acordado de esto gracias a una conversaci\u00f3n ahora, hoy he so\u00f1ado que estaba dentro de la p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "588966421", "edit_history_tweet_ids": ["1180085366088441857"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Northbluegirl", "id": "964655091692244992"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180078072521007106"}], "created_at": "2019-10-04T11:40:50.000Z", "lang": "es", "id": "1180085366088441857"}, {"text": "E pra completar, o presidente filho da puta lamenta a morte de um funkeiro que se matou depois de tentar matar a amante gr\u00e1vida. https://t.co/LtLomI3Rip", "entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/LtLomI3Rip", "expanded_url": "https://twitter.com/elikatakimoto/status/1179952449966215168", "display_url": "twitter.com/elikatakimoto/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "14562102", "edit_history_tweet_ids": ["1180085293782913024"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179952449966215168"}], "created_at": "2019-10-04T11:40:33.000Z", "geo": {"place_id": "c184b698ed4cd4fc"}, "lang": "pt", "id": "1180085293782913024"}, {"text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "100843444", "edit_history_tweet_ids": ["1180085287864737793"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}], "created_at": "2019-10-04T11:40:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1180085287864737793"}, {"text": "@Sapapec @MiguelzeraSC @rainbow6br Cara se n\u00e3o o esquadr\u00e3o trapalh\u00e3o eu n\u00e3o sei o que \u00e9 kkkkkkkkkkk se esse maluco pega o cara que matou ele ia ser insano", "in_reply_to_user_id": "3329388627", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "869233369590243328", "edit_history_tweet_ids": ["1180085262241665024"], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 57, "probability": 0.4943, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Sapapec", "id": "3329388627"}, {"start": 9, "end": 22, "username": "MiguelzeraSC", "id": "941298641523879936"}, {"start": 23, "end": 34, "username": "rainbow6br", "id": "1260991227467620352"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180048988134871040"}], "created_at": "2019-10-04T11:40:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1180085262241665024"}, {"text": "RT @Cesarcdias: Regras do mata-mata. N\u00e3o se pode dar chance pro azar. Flamengo teve a chance ontem e n\u00e3o matou. Jogo est\u00e1 aberto novamente\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1482227208", "edit_history_tweet_ids": ["1180085244256571393"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.5556, "type": "Organization", "normalized_text": "mata"}, {"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9824, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "cesarcdias", "id": "1518930950176055298"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179836618716405761"}], "created_at": "2019-10-04T11:40:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1180085244256571393"}, {"text": "RT @rosaneoliveira: Isto \u00e9 muito grave: a quem interessa que a autoria do disparo n\u00e3o seja esclarecida? Se policiais tentaram roubar a bala\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "143668187", "edit_history_tweet_ids": ["1180085159393144832"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rosaneoliveira", "id": "25119832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180084460500520961"}], "created_at": "2019-10-04T11:40:01.000Z", "lang": "pt", "id": "1180085159393144832"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "294934410", "edit_history_tweet_ids": ["1180085142817316865"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}], "created_at": "2019-10-04T11:39:57.000Z", "lang": "pt", "id": "1180085142817316865"}, {"text": "RT @abolseiro: vers\u00e3o do panic de bohemian rhapsody pra esquadr\u00e3o suicida \u00e9 uma das coisas que me fez n\u00e3o odiar tanto assim esse filme  #Pa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1905167587", "edit_history_tweet_ids": ["1180085006393397249"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.8423, "type": "Person", "normalized_text": "bohemian rhapsody"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.5656, "type": "Other", "normalized_text": "Pa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "abolseiro", "id": "4794903488"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179980647651303424"}], "created_at": "2019-10-04T11:39:25.000Z", "lang": "pt", "id": "1180085006393397249"}, {"text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1085666404215517184", "edit_history_tweet_ids": ["1180084997132304384"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T11:39:22.000Z", "lang": "es", "id": "1180084997132304384"}, {"text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4227702729", "edit_history_tweet_ids": ["1180084868832727040"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T11:38:52.000Z", "lang": "es", "id": "1180084868832727040"}, {"text": "RT @Reportero24: El chavismo buscar\u00e1 convivir, acomodarse, mezclarse con la oposici\u00f3n, saben que est\u00e1n perdidos, aislados, sentenciados. Mu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "349647695", "edit_history_tweet_ids": ["1180084859538214912"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Reportero24", "id": "120873942"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178527674970574848"}], "created_at": "2019-10-04T11:38:50.000Z", "lang": "es", "id": "1180084859538214912"}, {"text": "RT @terraverso: Um dos momentos mais interessantes do trailer de Aves de Rapina \u00e9 na parte final.\n\nA Arlequina EXPLODE a ACE Chemicals. O l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "386834166", "edit_history_tweet_ids": ["1180084810045374464"], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 78, "probability": 0.8978, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.5026, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 121, "end": 133, "probability": 0.7101, "type": "Other", "normalized_text": "ACE Chemicals"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "terraverso", "id": "894401356689231877"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179959639863152640"}], "created_at": "2019-10-04T11:38:38.000Z", "lang": "pt", "id": "1180084810045374464"}, {"text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2151558459", "edit_history_tweet_ids": ["1180084790743240704"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T11:38:33.000Z", "lang": "es", "id": "1180084790743240704"}, {"text": "RT @abolseiro: vers\u00e3o do panic de bohemian rhapsody pra esquadr\u00e3o suicida \u00e9 uma das coisas que me fez n\u00e3o odiar tanto assim esse filme  #Pa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3066475924", "edit_history_tweet_ids": ["1180084500459597824"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.8423, "type": "Person", "normalized_text": "bohemian rhapsody"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.5656, "type": "Other", "normalized_text": "Pa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "abolseiro", "id": "4794903488"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179980647651303424"}], "created_at": "2019-10-04T11:37:24.000Z", "lang": "pt", "id": "1180084500459597824"}, {"text": "RT @rafaelmmartins: Pergunta inocente: se a PM n\u00e3o fosse culpada pelo crime, pra que precisaria fazer isso? E o contexto: os discursos de B\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1139593444224118784", "edit_history_tweet_ids": ["1180084476002623489"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rafaelmmartins", "id": "14840456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179871694304886784"}], "created_at": "2019-10-04T11:37:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1180084476002623489"}, {"text": "@BouLuis @Spectre1979 @andres_trasado Para adultos... XDD. Watchmen para adultos, Batman V Superman para adultos, Man of Steel para adultos, La Liga de la Justicia para adultos, Wonder Woman para adultos, Escuadr\u00f3n Suicida para adultos. POR SUPUESTO, PARA ADULTOS, UN CINE MUY MADURO.", "in_reply_to_user_id": "633662480", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2656692600", "edit_history_tweet_ids": ["1180084472240320513"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 98, "probability": 0.587, "type": "Person", "normalized_text": "Batman V Superman"}, {"start": 114, "end": 125, "probability": 0.5556, "type": "Organization", "normalized_text": "Man of Steel"}, {"start": 141, "end": 162, "probability": 0.766, "type": "Other", "normalized_text": "La Liga de la Justicia"}, {"start": 178, "end": 189, "probability": 0.6428, "type": "Other", "normalized_text": "Wonder Woman"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "BouLuis", "id": "633662480"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "Spectre1979", "id": "1095533382228983808"}, {"start": 22, "end": 37, "username": "andres_trasado", "id": "758237160722075648"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180083963785879552"}], "created_at": "2019-10-04T11:37:17.000Z", "lang": "es", "id": "1180084472240320513"}, {"text": "Isto \u00e9 muito grave: a quem interessa que a autoria do disparo n\u00e3o seja esclarecida? Se policiais tentaram roubar a bala que matou \u00c1gatha \u00e9 porque o Rio est\u00e1 mesmo no fundo do po\u00e7o. https://t.co/7ETpUxxQWK", "entities": {"urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/7ETpUxxQWK", "expanded_url": "https://gauchazh.clicrbs.com.br/seguranca/noticia/2019/10/governador-do-rio-diz-que-informacao-sobre-tentativa-de-roubo-de-bala-que-matou-agatha-sera-apurada-com-rigor-ck1be3iwj02vp01r2hasoeg27.html", "display_url": "gauchazh.clicrbs.com.br/seguranca/noti\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://gauchazh.clicrbs.com.br/seguranca/noticia/2019/10/governador-do-rio-diz-que-informacao-sobre-tentativa-de-roubo-de-bala-que-matou-agatha-sera-apurada-com-rigor-ck1be3iwj02vp01r2hasoeg27.html"}], "annotations": [{"start": 130, "end": 135, "probability": 0.3602, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}, {"start": 148, "end": 150, "probability": 0.8788, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 25, "like_count": 154, "quote_count": 5}, "author_id": "25119832", "edit_history_tweet_ids": ["1180084460500520961"], "created_at": "2019-10-04T11:37:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1180084460500520961"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2465899485", "edit_history_tweet_ids": ["1180084451075903489"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}], "created_at": "2019-10-04T11:37:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1180084451075903489"}, {"text": "RT @MedicinaEmDBT: \"A equipe de m\u00e9dicos e enfermeiros se recusou a entregar o proj\u00e9til\"\n\n\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f Muitas palmas para este ato de coragem \n\nhttp\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "295595310", "edit_history_tweet_ids": ["1180084450018938880"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MedicinaEmDBT", "id": "967454499500707840"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179899791284883457"}], "created_at": "2019-10-04T11:37:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1180084450018938880"}, {"text": "RT @mcbt_: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "815769315031076870", "edit_history_tweet_ids": ["1180084416829366272"], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "mcbt_", "id": "193431974"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180073410887634944"}], "created_at": "2019-10-04T11:37:04.000Z", "lang": "pt", "id": "1180084416829366272"}, {"text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "61539076", "edit_history_tweet_ids": ["1180084344771223554"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "created_at": "2019-10-04T11:36:47.000Z", "lang": "pt", "id": "1180084344771223554"}, {"text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "310900242", "edit_history_tweet_ids": ["1180084321878728704"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T11:36:41.000Z", "lang": "es", "id": "1180084321878728704"}, {"text": "@PMERJ Gostaria de saber se n\u00e3o ir\u00e3o tomar \"provid\u00eancias\" quanto a m\u00eddia PODRE que est\u00e3o culpando os policiais dizendo que eles foram ao hospital em busca do proj\u00e9til da arma,ou fuzil, que matou \u00c1guata.", "in_reply_to_user_id": "1436024858", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "533230959", "edit_history_tweet_ids": ["1180084212306792450"], "entities": {"annotations": [{"start": 195, "end": 200, "probability": 0.765, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1guata"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "PMERJ", "id": "1436024858"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180079720211374081"}], "created_at": "2019-10-04T11:36:15.000Z", "lang": "pt", "id": "1180084212306792450"}, {"text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "873316983386910721", "edit_history_tweet_ids": ["1180084127850287105"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T11:35:55.000Z", "lang": "es", "id": "1180084127850287105"}, {"text": "RT @abolseiro: vers\u00e3o do panic de bohemian rhapsody pra esquadr\u00e3o suicida \u00e9 uma das coisas que me fez n\u00e3o odiar tanto assim esse filme  #Pa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "119745571", "edit_history_tweet_ids": ["1180084047999127552"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.8423, "type": "Person", "normalized_text": "bohemian rhapsody"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.5656, "type": "Other", "normalized_text": "Pa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "abolseiro", "id": "4794903488"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179980647651303424"}], "created_at": "2019-10-04T11:35:36.000Z", "lang": "pt", "id": "1180084047999127552"}, {"text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "971471671071772672", "edit_history_tweet_ids": ["1180083995599687680"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "created_at": "2019-10-04T11:35:24.000Z", "lang": "pt", "id": "1180083995599687680"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1049046284303257602", "edit_history_tweet_ids": ["1180083995389956096"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}], "created_at": "2019-10-04T11:35:24.000Z", "lang": "pt", "id": "1180083995389956096"}, {"text": "Nos EUA uma policial entrou em um apartamento e matou um homem pensando que o mesmo tivesse invadido o seu,foi condenada a 10 anos,E se existisse o pacote do Moro l\u00e1?", "in_reply_to_user_id": "1120741792532529152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1120741792532529152", "edit_history_tweet_ids": ["1180083948635983873"], "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 6, "probability": 0.973, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 158, "end": 161, "probability": 0.9289, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180082710410387458"}], "created_at": "2019-10-04T11:35:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1180083948635983873"}, {"text": "S\u00edntomas de depresi\u00f3n y pensamiento suicida. Esas son las consecuencias para ni\u00f1os y j\u00f3venes que pasan m\u00e1s de cinco horas al d\u00eda en internet\nLea m\u00e1s aqu\u00ed \u27a1\ufe0f\u00a0https://t.co/Zds1vc7V8r", "entities": {"urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/Zds1vc7V8r", "expanded_url": "http://bit.ly/2Ilp41E", "display_url": "bit.ly/2Ilp41E", "status": 200, "title": "Eventos archivo - Universal M\u00e9xico", "description": "La Universal expresa su fe y creencia en el Dios vivo. En base a la Biblia, revela el poder que el Padre, el Hijo y el Esp\u00edritu Santo tienen para transformar y salvar vidas.", "unwound_url": "https://universal.org.mx/agenda-semanal/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2535406268", "edit_history_tweet_ids": ["1180083925345034242"], "created_at": "2019-10-04T11:35:07.000Z", "lang": "es", "id": "1180083925345034242"}, {"text": "RT @RichardArcePeru: Sabias palabras, ayer en la Permanente note esa actitud en varios ex colegas. Para todos es un problema, me incluyo, p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "279140320", "edit_history_tweet_ids": ["1180083788249993217"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RichardArcePeru", "id": "63195697"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179954866514464769"}], "created_at": "2019-10-04T11:34:34.000Z", "lang": "es", "id": "1180083788249993217"}, {"text": "@cristanoftavar1 Se matou deve responder como criminoso", "in_reply_to_user_id": "1042215102202765312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1132977667253440512", "edit_history_tweet_ids": ["1180083781866332161"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "cristanoftavar1", "id": "1042215102202765312"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179385047373230083"}], "created_at": "2019-10-04T11:34:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1180083781866332161"}, {"text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "933939098", "edit_history_tweet_ids": ["1180083763335909376"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T11:34:28.000Z", "lang": "es", "id": "1180083763335909376"}, {"text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "998749945921458178", "edit_history_tweet_ids": ["1180083588710182913"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "created_at": "2019-10-04T11:33:47.000Z", "lang": "pt", "id": "1180083588710182913"}, {"text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "247691456", "edit_history_tweet_ids": ["1180083567336005632"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T11:33:42.000Z", "lang": "es", "id": "1180083567336005632"}, {"text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1151908429281333254", "edit_history_tweet_ids": ["1180083504341757953"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T11:33:26.000Z", "lang": "es", "id": "1180083504341757953"}, {"text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "888836774063198210", "edit_history_tweet_ids": ["1180083492216086528"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "created_at": "2019-10-04T11:33:24.000Z", "lang": "pt", "id": "1180083492216086528"}, {"text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1019233715254382598", "edit_history_tweet_ids": ["1180083280084951040"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "created_at": "2019-10-04T11:32:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1180083280084951040"}, {"text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "822299095", "edit_history_tweet_ids": ["1180083176531738625"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T11:32:08.000Z", "lang": "es", "id": "1180083176531738625"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 103, "end": 111, "tag": "TalCual"}, {"start": 112, "end": 125, "tag": "ClaroyRaspao"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 124, "probability": 0.4292, "type": "Person", "normalized_text": "ClaroyRaspao"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DiarioTalCual", "id": "147589125"}]}, "text": "RT @DiarioTalCual: La emergencia humanitaria hace estragos en la salud mental de los ni\u00f1os venezolanos #TalCual #ClaroyRaspao #HechoEnRevol\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2355026063", "edit_history_tweet_ids": ["1180083079282675713"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180072578297282560"}], "created_at": "2019-10-04T11:31:45.000Z", "lang": "es", "id": "1180083079282675713"}, {"text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3054234229", "edit_history_tweet_ids": ["1180083023355797504"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "created_at": "2019-10-04T11:31:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1180083023355797504"}, {"text": "RT @terraverso: Um dos momentos mais interessantes do trailer de Aves de Rapina \u00e9 na parte final.\n\nA Arlequina EXPLODE a ACE Chemicals. O l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1098994696058269703", "edit_history_tweet_ids": ["1180082857701720072"], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 78, "probability": 0.8978, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.5026, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 121, "end": 133, "probability": 0.7101, "type": "Other", "normalized_text": "ACE Chemicals"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "terraverso", "id": "894401356689231877"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179959639863152640"}], "created_at": "2019-10-04T11:30:52.000Z", "lang": "pt", "id": "1180082857701720072"}, {"text": "RT @abolseiro: vers\u00e3o do panic de bohemian rhapsody pra esquadr\u00e3o suicida \u00e9 uma das coisas que me fez n\u00e3o odiar tanto assim esse filme  #Pa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3214955555", "edit_history_tweet_ids": ["1180082821374840832"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.8423, "type": "Person", "normalized_text": "bohemian rhapsody"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.5656, "type": "Other", "normalized_text": "Pa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "abolseiro", "id": "4794903488"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179980647651303424"}], "created_at": "2019-10-04T11:30:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1180082821374840832"}, {"text": "RT @CarlosMaciasAl1: El Mundo desarrollado observa asombrado el rumbo \"suicida\" q aparentemente ha tomado la Sociedad Argentina, luego del\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1008441595820113921", "edit_history_tweet_ids": ["1180082810327056384"], "entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 126, "probability": 0.7802, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179771867994959872"}], "created_at": "2019-10-04T11:30:41.000Z", "lang": "es", "id": "1180082810327056384"}, {"text": "RT @Aspirar_al_uno: 4 de octubre de 1974. Anne Sexton, \u00edntima amiga de Sylvia Plath, se suicida. \n\nLa muerte es un hueso triste, lleno de g\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "147724414", "edit_history_tweet_ids": ["1180082779842850816"], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.9525, "type": "Person", "normalized_text": "Anne Sexton"}, {"start": 71, "end": 82, "probability": 0.9551, "type": "Person", "normalized_text": "Sylvia Plath"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Aspirar_al_uno", "id": "155894866"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180069320237473793"}], "created_at": "2019-10-04T11:30:34.000Z", "lang": "es", "id": "1180082779842850816"}, {"text": "Essa vers\u00e3o deles \u00e9 muito boa mesmo. Foi a melhor coisa que o filme do Esquadr\u00e3o Suicida trouxe para o mundo. https://t.co/NiVkw60G9u", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/NiVkw60G9u", "expanded_url": "https://twitter.com/eloisebdgt/status/1179947623425413120", "display_url": "twitter.com/eloisebdgt/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 87, "probability": 0.7738, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "145032000", "edit_history_tweet_ids": ["1180082645591613442"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179947623425413120"}], "created_at": "2019-10-04T11:30:02.000Z", "lang": "pt", "id": "1180082645591613442"}, {"text": "RT @abolseiro: vers\u00e3o do panic de bohemian rhapsody pra esquadr\u00e3o suicida \u00e9 uma das coisas que me fez n\u00e3o odiar tanto assim esse filme  #Pa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1125115811486666752", "edit_history_tweet_ids": ["1180082639291727872"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.8423, "type": "Person", "normalized_text": "bohemian rhapsody"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.5656, "type": "Other", "normalized_text": "Pa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "abolseiro", "id": "4794903488"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179980647651303424"}], "created_at": "2019-10-04T11:30:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1180082639291727872"}, {"text": "\u0160itais vecis casually pa\u0146em un uztaisa t\u0101du highlight'u klipi\u0146u VEFi\u0146am, ka viss best4sport aiziet grupveida suic\u012bd\u0101.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1112744537556951040", "edit_history_tweet_ids": ["1180082584736415745"], "created_at": "2019-10-04T11:29:47.000Z", "lang": "lv", "id": "1180082584736415745"}, {"text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4499527635", "edit_history_tweet_ids": ["1180082584694468608"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "created_at": "2019-10-04T11:29:47.000Z", "lang": "pt", "id": "1180082584694468608"}, {"text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "199635069", "edit_history_tweet_ids": ["1180082557154713601"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T11:29:41.000Z", "lang": "es", "id": "1180082557154713601"}, {"text": "Mat\u00e9ria de: 12.jul.2019.\n\nVer @SF_Moro dizer q a LJ n\u00e3o cometeu excessos \u00e9 um absurdo sem precedentes. E esse link aqui prova por A + B que eles vem cometendo muitas arbitrariedades sim! Cometeu com o Cancellier que se matou e ainda comete com filho dele.\nhttps://t.co/gS6jjtnliz", "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/gS6jjtnliz", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/07/mpf-denuncia-sem-provas-filho-de-ex-reitor-da-ufsc-que-se-suicidou.shtml", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019\u2026"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 50, "probability": 0.3818, "type": "Person", "normalized_text": "LJ"}, {"start": 201, "end": 210, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Cancellier"}], "mentions": [{"start": 30, "end": 38, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "926913756411678725", "edit_history_tweet_ids": ["1180082492184961025"], "created_at": "2019-10-04T11:29:25.000Z", "lang": "pt", "id": "1180082492184961025"}, {"text": "RT @Aspirar_al_uno: 4 de octubre de 1974. Anne Sexton, \u00edntima amiga de Sylvia Plath, se suicida. \n\nLa muerte es un hueso triste, lleno de g\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "882278301758369793", "edit_history_tweet_ids": ["1180082426044977152"], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.9525, "type": "Person", "normalized_text": "Anne Sexton"}, {"start": 71, "end": 82, "probability": 0.9551, "type": "Person", "normalized_text": "Sylvia Plath"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Aspirar_al_uno", "id": "155894866"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180069320237473793"}], "created_at": "2019-10-04T11:29:09.000Z", "lang": "es", "id": "1180082426044977152"}, {"text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1178917087", "edit_history_tweet_ids": ["1180082358445379585"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T11:28:53.000Z", "lang": "es", "id": "1180082358445379585"}, {"text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1005431841673957376", "edit_history_tweet_ids": ["1180082352653049856"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T11:28:52.000Z", "lang": "es", "id": "1180082352653049856"}, {"text": "ACHO QUE FORAM PTISTAS VESTIDOS DE POLICIAIS QUE FIZERAM ISSO PARA COLOCAR A CULPA NA POLICIA! SER\u00c1 QUE NINGU\u00c9M PERCEBEU ISSO ? \nGoverno do Rio investiga se policiais foram a hospital buscar bala que matou \u00c1gatha, 8 https://t.co/nUbf2QCSnK", "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/nUbf2QCSnK", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/governo-do-rio-investiga-se-policiais-foram-a-hospital-buscar-bala-que-matou-agatha-8.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019\u2026"}], "annotations": [{"start": 140, "end": 142, "probability": 0.9096, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 206, "end": 211, "probability": 0.5626, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "187013490", "edit_history_tweet_ids": ["1180082342716674048"], "created_at": "2019-10-04T11:28:50.000Z", "lang": "pt", "id": "1180082342716674048"}, {"text": "RT @abolseiro: vers\u00e3o do panic de bohemian rhapsody pra esquadr\u00e3o suicida \u00e9 uma das coisas que me fez n\u00e3o odiar tanto assim esse filme  #Pa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1265751769", "edit_history_tweet_ids": ["1180082107365937153"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.8423, "type": "Person", "normalized_text": "bohemian rhapsody"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.5656, "type": "Other", "normalized_text": "Pa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "abolseiro", "id": "4794903488"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179980647651303424"}], "created_at": "2019-10-04T11:27:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1180082107365937153"}, {"text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4887967000", "edit_history_tweet_ids": ["1180082020208254977"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "created_at": "2019-10-04T11:27:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1180082020208254977"}, {"text": "Hj w acordei cedo para vir pras aulas tive quase 2h dentro do comboio pq algu\u00e9m se suicidou, adivinhem quem viu o sangue da pessoa a saltar pros vidros do comboio......", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2886832599", "edit_history_tweet_ids": ["1180082005809270785"], "created_at": "2019-10-04T11:27:29.000Z", "lang": "pt", "id": "1180082005809270785"}, {"text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "313281685", "edit_history_tweet_ids": ["1180081942978535425"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "created_at": "2019-10-04T11:27:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1180081942978535425"}, {"text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "819243305707962371", "edit_history_tweet_ids": ["1180081906769113090"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T11:27:06.000Z", "lang": "es", "id": "1180081906769113090"}, {"text": "RT @abolseiro: vers\u00e3o do panic de bohemian rhapsody pra esquadr\u00e3o suicida \u00e9 uma das coisas que me fez n\u00e3o odiar tanto assim esse filme  #Pa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2565815742", "edit_history_tweet_ids": ["1180081889924833280"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.8423, "type": "Person", "normalized_text": "bohemian rhapsody"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.5656, "type": "Other", "normalized_text": "Pa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "abolseiro", "id": "4794903488"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179980647651303424"}], "created_at": "2019-10-04T11:27:02.000Z", "lang": "pt", "id": "1180081889924833280"}, {"text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "735078469286146049", "edit_history_tweet_ids": ["1180081878122057728"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T11:26:59.000Z", "lang": "es", "id": "1180081878122057728"}, {"text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "971024257", "edit_history_tweet_ids": ["1180081837789601793"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "created_at": "2019-10-04T11:26:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1180081837789601793"}, {"text": "RT @Reportero24: El chavismo buscar\u00e1 convivir, acomodarse, mezclarse con la oposici\u00f3n, saben que est\u00e1n perdidos, aislados, sentenciados. Mu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "154992686", "edit_history_tweet_ids": ["1180081602195578880"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Reportero24", "id": "120873942"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178527674970574848"}], "created_at": "2019-10-04T11:25:53.000Z", "lang": "es", "id": "1180081602195578880"}, {"text": "RT @Reportero24: El chavismo buscar\u00e1 convivir, acomodarse, mezclarse con la oposici\u00f3n, saben que est\u00e1n perdidos, aislados, sentenciados. Mu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "108453090", "edit_history_tweet_ids": ["1180081488144023552"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Reportero24", "id": "120873942"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178527674970574848"}], "created_at": "2019-10-04T11:25:26.000Z", "lang": "es", "id": "1180081488144023552"}, {"text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1107402498397163522", "edit_history_tweet_ids": ["1180081416803102720"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T11:25:09.000Z", "lang": "es", "id": "1180081416803102720"}, {"text": "RT @Paug15: Sigamos rompiendo mitos..... El dolor psicol\u00f3gico que enfrentan las personas con ideaci\u00f3n / intentos suicidio es indescriptible\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "618094149", "edit_history_tweet_ids": ["1180081361929015297"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Paug15", "id": "58200646"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179898646717964289"}], "created_at": "2019-10-04T11:24:56.000Z", "lang": "es", "id": "1180081361929015297"}, {"text": "RT @Aspirar_al_uno: 4 de octubre de 1974. Anne Sexton, \u00edntima amiga de Sylvia Plath, se suicida. \n\nLa muerte es un hueso triste, lleno de g\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "912561361430999040", "edit_history_tweet_ids": ["1180081359471206400"], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.9525, "type": "Person", "normalized_text": "Anne Sexton"}, {"start": 71, "end": 82, "probability": 0.9551, "type": "Person", "normalized_text": "Sylvia Plath"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Aspirar_al_uno", "id": "155894866"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180069320237473793"}], "created_at": "2019-10-04T11:24:55.000Z", "lang": "es", "id": "1180081359471206400"}, {"text": "RT @abolseiro: vers\u00e3o do panic de bohemian rhapsody pra esquadr\u00e3o suicida \u00e9 uma das coisas que me fez n\u00e3o odiar tanto assim esse filme  #Pa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1051412820", "edit_history_tweet_ids": ["1180081305943511040"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.8423, "type": "Person", "normalized_text": "bohemian rhapsody"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.5656, "type": "Other", "normalized_text": "Pa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "abolseiro", "id": "4794903488"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179980647651303424"}], "created_at": "2019-10-04T11:24:42.000Z", "lang": "pt", "id": "1180081305943511040"}, {"text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1050400055419650054", "edit_history_tweet_ids": ["1180081124489547776"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T11:23:59.000Z", "lang": "es", "id": "1180081124489547776"}, {"text": "@MarcosCoppi Na cerdade matou de medo... pois foi r\u00e1pido em usar de sua posi\u00e7\u00e3o pra se defender! Mostrou quem \u00e9!", "in_reply_to_user_id": "110737772", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1059097538731696128", "edit_history_tweet_ids": ["1180081061419782144"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.6437, "type": "Other", "normalized_text": "cerdade"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MarcosCoppi", "id": "1521196891190579200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180076000304078848"}], "created_at": "2019-10-04T11:23:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1180081061419782144"}, {"text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3033878777", "edit_history_tweet_ids": ["1180080952904732672"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "created_at": "2019-10-04T11:23:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1180080952904732672"}, {"text": "RT @terraverso: Um dos momentos mais interessantes do trailer de Aves de Rapina \u00e9 na parte final.\n\nA Arlequina EXPLODE a ACE Chemicals. O l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2377499490", "edit_history_tweet_ids": ["1180080841298530305"], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 78, "probability": 0.8978, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.5026, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 121, "end": 133, "probability": 0.7101, "type": "Other", "normalized_text": "ACE Chemicals"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "terraverso", "id": "894401356689231877"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179959639863152640"}], "created_at": "2019-10-04T11:22:52.000Z", "lang": "pt", "id": "1180080841298530305"}, {"text": "@eugenioleal ...parte da m\u00eddia est\u00e1 indo na onda do Renato adotando a ret\u00f3rica que o Flamengo n\u00e3o matou o jogo e por isso est\u00e3o criando uma sensa\u00e7\u00e3o de fracasso o que \u00e9 um absurdo pelo o jogo que o Fla fez, mesmo o gr\u00eamio se fechando muito bem em casa....", "in_reply_to_user_id": "3000604059", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3000604059", "edit_history_tweet_ids": ["1180080769991090176"], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.9539, "type": "Person", "normalized_text": "Renato"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.9725, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 198, "end": 200, "probability": 0.9672, "type": "Organization", "normalized_text": "Fla"}, {"start": 215, "end": 220, "probability": 0.9769, "type": "Organization", "normalized_text": "gr\u00eamio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "eugenioleal", "id": "46178766"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180079514497540097"}], "created_at": "2019-10-04T11:22:35.000Z", "lang": "pt", "id": "1180080769991090176"}, {"text": "@camiilarivero Y si nos matamos las dos no habr\u00eda ning\u00fan cargo para nadie. Saldr\u00edamos en las noticias y nos har\u00edamos famosas por hacer un pacto suicida de amistad. Qsy cuabdo te pinte sabes que tengo los recursos necesarios \ud83d\ude0f", "in_reply_to_user_id": "460628342", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "235808248", "edit_history_tweet_ids": ["1180080555481800705"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "camiilarivero", "id": "460628342"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180080036830990336"}], "created_at": "2019-10-04T11:21:43.000Z", "lang": "es", "id": "1180080555481800705"}, {"text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "726220688151957504", "edit_history_tweet_ids": ["1180080498200268802"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T11:21:30.000Z", "lang": "es", "id": "1180080498200268802"}, {"text": "RT @ortegopolis: O Panic! At the Disco faz cover de Bohemian Rhapsody do Queen, mas n\u00e3o \u00e9 uma coisa especial para o Rock in Rio. Eles j\u00e1 to\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "713162839758913540", "edit_history_tweet_ids": ["1180080235976515594"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.8653, "type": "Other", "normalized_text": "At the Disco"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9032, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.4156, "type": "Person", "normalized_text": "Queen"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.8237, "type": "Other", "normalized_text": "Rock in Rio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ortegopolis", "id": "12654382"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179944306607624193"}], "created_at": "2019-10-04T11:20:27.000Z", "lang": "pt", "id": "1180080235976515594"}, {"text": "RT @AlbertoRodNews: EXTRAOFICIAL | Hombre se suicida lanz\u00e1ndose desde el quinto piso del Centro Comercial Paseo El Hatillo https://t.co/vYQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1348089048", "edit_history_tweet_ids": ["1180079950344392704"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 121, "probability": 0.5635, "type": "Other", "normalized_text": "El Hatillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909074990850050"}], "created_at": "2019-10-04T11:19:19.000Z", "lang": "es", "id": "1180079950344392704"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "780983625848393728", "edit_history_tweet_ids": ["1180079933651132416"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}], "created_at": "2019-10-04T11:19:15.000Z", "lang": "pt", "id": "1180079933651132416"}, {"text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1337768155", "edit_history_tweet_ids": ["1180079892525912065"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T11:19:05.000Z", "lang": "es", "id": "1180079892525912065"}, {"text": "RT @abolseiro: vers\u00e3o do panic de bohemian rhapsody pra esquadr\u00e3o suicida \u00e9 uma das coisas que me fez n\u00e3o odiar tanto assim esse filme  #Pa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "777929695673409536", "edit_history_tweet_ids": ["1180079885819219968"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.8423, "type": "Person", "normalized_text": "bohemian rhapsody"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.5656, "type": "Other", "normalized_text": "Pa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "abolseiro", "id": "4794903488"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179980647651303424"}], "created_at": "2019-10-04T11:19:04.000Z", "lang": "pt", "id": "1180079885819219968"}, {"text": "La vocaci\u00f3n suicida de la izquierda espa\u00f1ola, por @ldpsincomplejos https://t.co/rbJl4LEYjL v\u00eda @libertaddigital", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/rbJl4LEYjL", "expanded_url": "http://blogs.libertaddigital.com/enigmas-del-11-m/la-vocacion-suicida-de-la-izquierda-espanola-14771/", "display_url": "blogs.libertaddigital.com/enigmas-del-11\u2026"}], "mentions": [{"start": 50, "end": 66, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}, {"start": 95, "end": 111, "username": "libertaddigital", "id": "27038703"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1337768155", "edit_history_tweet_ids": ["1180079862700216320"], "created_at": "2019-10-04T11:18:58.000Z", "lang": "es", "id": "1180079862700216320"}, {"text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "919322800661331969", "edit_history_tweet_ids": ["1180079739777802241"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T11:18:29.000Z", "lang": "es", "id": "1180079739777802241"}, {"text": "RT @Northbluegirl: Como anotaci\u00f3n curiosa, me he acordado de esto gracias a una conversaci\u00f3n ahora, hoy he so\u00f1ado que estaba dentro de la p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3291258006", "edit_history_tweet_ids": ["1180079652976680960"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Northbluegirl", "id": "964655091692244992"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180078072521007106"}], "created_at": "2019-10-04T11:18:08.000Z", "lang": "es", "id": "1180079652976680960"}, {"text": "RT @Northbluegirl: Como anotaci\u00f3n curiosa, me he acordado de esto gracias a una conversaci\u00f3n ahora, hoy he so\u00f1ado que estaba dentro de la p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "740965028787040256", "edit_history_tweet_ids": ["1180079586043924480"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Northbluegirl", "id": "964655091692244992"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180078072521007106"}], "created_at": "2019-10-04T11:17:52.000Z", "lang": "es", "id": "1180079586043924480"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 112, "end": 119, "tag": "cinema"}, {"start": 120, "end": 136, "tag": "thesuicidesquad"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 72, "end": 88, "probability": 0.6674, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 121, "end": 135, "probability": 0.6848, "type": "Other", "normalized_text": "thesuicidesquad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "estacaonerd", "id": "502391396"}]}, "text": "RT @estacaonerd: James Gunn publicou a imagem da capa do roteiro do seu Esquadr\u00e3o Suicida! Agora vai! \ud83c\udfac \ud83d\ude0d\n.\n.\n.\n#cinema #thesuicidesquad #n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4377849553", "edit_history_tweet_ids": ["1180079581132460032"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180075289923260421"}], "created_at": "2019-10-04T11:17:51.000Z", "lang": "pt", "id": "1180079581132460032"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 2, "end": 11, "tag": "4Ottobre"}, {"start": 115, "end": 127, "tag": "AccaddeOggi"}]}, "text": "\ud83d\udcc6 #4Ottobre\n2003 \u2013 Attentato dinamitardo suicida nel ristorante Maxim di Haifa, che vede 21 morti e 51 feriti.\n\ud83d\udcda \ud83c\udf93 #AccaddeOggi", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "986263800297984000", "edit_history_tweet_ids": ["1180079581090463744"], "created_at": "2019-10-04T11:17:51.000Z", "lang": "it", "id": "1180079581090463744"}, {"text": "Tamb\u00e9m gostaria de saber do s\u00edmbolo nacional Sr. @SF_Moro se as raz\u00f5es que levaram 10 policiais a invadirem o hospital para pegar o proj\u00e9til que matou a menina \u00c1gatha foi por medo, surpresa ou violenta emo\u00e7\u00e3o?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "70950115", "edit_history_tweet_ids": ["1180079550769881088"], "entities": {"annotations": [{"start": 160, "end": 165, "probability": 0.3757, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 49, "end": 57, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}]}, "created_at": "2019-10-04T11:17:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1180079550769881088"}, {"text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083673700883484672", "edit_history_tweet_ids": ["1180079526992384001"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T11:17:38.000Z", "lang": "es", "id": "1180079526992384001"}, {"text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3076998705", "edit_history_tweet_ids": ["1180079396213932033"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T11:17:07.000Z", "lang": "es", "id": "1180079396213932033"}, {"text": "RT @terraverso: Um dos momentos mais interessantes do trailer de Aves de Rapina \u00e9 na parte final.\n\nA Arlequina EXPLODE a ACE Chemicals. O l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "925102990649974785", "edit_history_tweet_ids": ["1180079363284488193"], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 78, "probability": 0.8978, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.5026, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 121, "end": 133, "probability": 0.7101, "type": "Other", "normalized_text": "ACE Chemicals"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "terraverso", "id": "894401356689231877"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179959639863152640"}], "created_at": "2019-10-04T11:16:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1180079363284488193"}, {"text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "729650358813863940", "edit_history_tweet_ids": ["1180079363280297984"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "created_at": "2019-10-04T11:16:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1180079363280297984"}, {"text": "RT @abolseiro: vers\u00e3o do panic de bohemian rhapsody pra esquadr\u00e3o suicida \u00e9 uma das coisas que me fez n\u00e3o odiar tanto assim esse filme  #Pa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2978341073", "edit_history_tweet_ids": ["1180079287354953728"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.8423, "type": "Person", "normalized_text": "bohemian rhapsody"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.5656, "type": "Other", "normalized_text": "Pa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "abolseiro", "id": "4794903488"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179980647651303424"}], "created_at": "2019-10-04T11:16:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1180079287354953728"}, {"text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "62927625", "edit_history_tweet_ids": ["1180079247471382534"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "created_at": "2019-10-04T11:16:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1180079247471382534"}, {"text": "Para Flavio Bolsonaro, mortos por policiais s\u00e3o suicidas, j\u00e1 que se expuseram ao risco de morrer. Na mesma l\u00f3gica, se suicida quem come batata-frita e morre de infarto? Ou quem anda de bicicleta e \u00e9 atropelado por \u00f4nibus? \n https://t.co/8rbI87iGzq", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/8rbI87iGzq", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/10/04/projeto-de-flavio-bolsonaro-incentiva-acoes-de-milicia-dizem-policiais.htm?utm_source=twitter&utm_medium=social-media&utm_content=geral&utm_campaign=noticias", "display_url": "noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/10/04/projeto-de-flavio-bolsonaro-incentiva-acoes-de-milicia-dizem-policiais.htm?utm_source=twitter&utm_medium=social-media&utm_content=geral&utm_campaign=noticias"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 20, "probability": 0.9664, "type": "Person", "normalized_text": "Flavio Bolsonaro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "author_id": "34359439", "edit_history_tweet_ids": ["1180079242496954369"], "created_at": "2019-10-04T11:16:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1180079242496954369"}, {"text": "RT @Aspirar_al_uno: 4 de octubre de 1974. Anne Sexton, \u00edntima amiga de Sylvia Plath, se suicida. \n\nLa muerte es un hueso triste, lleno de g\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "955901105552199683", "edit_history_tweet_ids": ["1180079073588125698"], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.9525, "type": "Person", "normalized_text": "Anne Sexton"}, {"start": 71, "end": 82, "probability": 0.9551, "type": "Person", "normalized_text": "Sylvia Plath"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Aspirar_al_uno", "id": "155894866"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180069320237473793"}], "created_at": "2019-10-04T11:15:50.000Z", "lang": "es", "id": "1180079073588125698"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1162063151065632769", "edit_history_tweet_ids": ["1180079067665780737"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}], "created_at": "2019-10-04T11:15:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1180079067665780737"}, {"text": "RT @bethbarraPress: Apesar da press\u00e3o exercida pelos PMs, a equipe de m\u00e9dicos e de enfermeiros de plant\u00e3o se recusou a entregar a bala, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "34013214", "edit_history_tweet_ids": ["1180078998417739776"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "bethbarraPress", "id": "730905567116574720"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179865943540994050"}], "created_at": "2019-10-04T11:15:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1180078998417739776"}, {"text": "Calor de 35 graus \u00e0s 8h vem com aquela vontade suicida de tomar Coca Cola logo cedo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "301627271", "edit_history_tweet_ids": ["1180078984710819842"], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 72, "probability": 0.7449, "type": "Other", "normalized_text": "Coca Cola"}]}, "created_at": "2019-10-04T11:15:29.000Z", "lang": "pt", "id": "1180078984710819842"}, {"text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1119810388181299200", "edit_history_tweet_ids": ["1180078872265666560"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "created_at": "2019-10-04T11:15:02.000Z", "lang": "pt", "id": "1180078872265666560"}, {"text": "@zigoraldama @jojo_tutu \u00bfEn qu\u00e9 otro pa\u00eds del mundo has visto a diez tipos darle una paliza a un polic\u00eda con martillos y llaves inglesas? \u00bfQu\u00e9 tal si les decimos a esos j\u00f3venes que eso no es heroico sino est\u00fapidamente suicida? Quiz\u00e1 as\u00ed evitar\u00edamos heridos y muertos.", "in_reply_to_user_id": "207227095", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4765581262", "edit_history_tweet_ids": ["1180078862232772609"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "zigoraldama", "id": "207227095"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "jojo_tutu", "id": "134825454"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180077452627865600"}], "created_at": "2019-10-04T11:15:00.000Z", "lang": "es", "id": "1180078862232772609"}, {"text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "278430545", "edit_history_tweet_ids": ["1180078772130852864"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T11:14:38.000Z", "lang": "es", "id": "1180078772130852864"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "940537674707894272", "edit_history_tweet_ids": ["1180078667420094464"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}], "created_at": "2019-10-04T11:14:13.000Z", "lang": "pt", "id": "1180078667420094464"}, {"text": "@agosto No creo que tengas raz\u00f3n ning\u00fan pol\u00edtico se suicida as\u00ed en el final de su carrera", "in_reply_to_user_id": "157227260", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "238628736", "edit_history_tweet_ids": ["1180078662785392640"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179877268564434944"}], "created_at": "2019-10-04T11:14:12.000Z", "lang": "es", "id": "1180078662785392640"}, {"text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "489009255", "edit_history_tweet_ids": ["1180078552185749504"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "created_at": "2019-10-04T11:13:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1180078552185749504"}, {"text": "II Encontro Regional de Sa\u00fade Mental, em Camaqu\u00e3, concluiu programa\u00e7\u00e3o do Setembro Amarelo\nParticipantes discutiram os riscos da idea\u00e7\u00e3o suicida na inf\u00e2ncia e adolesc\u00eancia no m\u00eas de preven\u00e7\u00e3o do suic\u00eddio e valoriza\u00e7\u00e3o da vida\n(https://t.co/M74MayTwxZ) https://t.co/E77lGb2aif", "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/M74MayTwxZ", "expanded_url": "https://www.portaldecamaqua.com.br/noticias/1787/ii-encontro-regional-de-saude-mental-em-camaqua-concluiu-programacao-do-setembro-amarelo.html", "display_url": "portaldecamaqua.com.br/noticias/1787/\u2026"}, {"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/E77lGb2aif", "expanded_url": "https://twitter.com/portalcamaquars/status/1180078499987632128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E77lGb2aif", "media_key": "3_1180078485475344384"}, {"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/E77lGb2aif", "expanded_url": "https://twitter.com/portalcamaquars/status/1180078499987632128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E77lGb2aif", "media_key": "3_1180078485479591936"}, {"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/E77lGb2aif", "expanded_url": "https://twitter.com/portalcamaquars/status/1180078499987632128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E77lGb2aif", "media_key": "3_1180078485475385344"}, {"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/E77lGb2aif", "expanded_url": "https://twitter.com/portalcamaquars/status/1180078499987632128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E77lGb2aif", "media_key": "3_1180078485521522689"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.4948, "type": "Other", "normalized_text": "Regional de Sa\u00fade"}, {"start": 41, "end": 47, "probability": 0.9537, "type": "Place", "normalized_text": "Camaqu\u00e3"}, {"start": 74, "end": 89, "probability": 0.4889, "type": "Other", "normalized_text": "Setembro Amarelo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "390090338", "edit_history_tweet_ids": ["1180078499987632128"], "created_at": "2019-10-04T11:13:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1180078499987632128"}, {"text": "RT @Alenamf19: @Gabriel50943822 @RSotoVargas19 @DiazCanelB @PresidenciaCuba @ReneCha20339375 @SecUJCuba @DKhalep Esto?, S\u00ed seguro se suicid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1155122338691715073", "edit_history_tweet_ids": ["1180078421587775488"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Alenamf19", "id": "1173995881915408390"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "Gabriel50943822", "id": "1173943049199730693"}, {"start": 32, "end": 46, "username": "RSotoVargas19", "id": "1173974780342657024"}, {"start": 47, "end": 58, "username": "DiazCanelB", "id": "1025037163291914240"}, {"start": 59, "end": 75, "username": "PresidenciaCuba", "id": "1075882433776676865"}, {"start": 76, "end": 92, "username": "ReneCha20339375", "id": "1155122338691715073"}, {"start": 93, "end": 103, "username": "SecUJCuba", "id": "1252889028057333760"}, {"start": 104, "end": 112, "username": "DKhalep", "id": "1153480824546836480"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180078143517933568"}], "created_at": "2019-10-04T11:13:15.000Z", "lang": "es", "id": "1180078421587775488"}, {"text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4352962109", "edit_history_tweet_ids": ["1180078393167101955"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T11:13:08.000Z", "lang": "es", "id": "1180078393167101955"}, {"text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "997202983", "edit_history_tweet_ids": ["1180078276368371712"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T11:12:40.000Z", "lang": "es", "id": "1180078276368371712"}, {"text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2373569433", "edit_history_tweet_ids": ["1180078246525882370"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T11:12:33.000Z", "lang": "es", "id": "1180078246525882370"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 103, "end": 111, "tag": "TalCual"}, {"start": 112, "end": 125, "tag": "ClaroyRaspao"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 124, "probability": 0.4292, "type": "Person", "normalized_text": "ClaroyRaspao"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DiarioTalCual", "id": "147589125"}]}, "text": "RT @DiarioTalCual: La emergencia humanitaria hace estragos en la salud mental de los ni\u00f1os venezolanos #TalCual #ClaroyRaspao #HechoEnRevol\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2945283952", "edit_history_tweet_ids": ["1180078147020218369"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180072578297282560"}], "created_at": "2019-10-04T11:12:09.000Z", "lang": "es", "id": "1180078147020218369"}, {"text": "@Gabriel50943822 @RSotoVargas19 @DiazCanelB @PresidenciaCuba @ReneCha20339375 @SecUJCuba @DKhalep Esto?, S\u00ed seguro se suicida. https://t.co/eeyotSru65", "entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/eeyotSru65", "expanded_url": "https://twitter.com/Alenamf19/status/1180078143517933568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eeyotSru65", "media_key": "3_1180078071132704769"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Gabriel50943822", "id": "1173943049199730693"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "RSotoVargas19", "id": "1173974780342657024"}, {"start": 32, "end": 43, "username": "DiazCanelB", "id": "1025037163291914240"}, {"start": 44, "end": 60, "username": "PresidenciaCuba", "id": "1075882433776676865"}, {"start": 61, "end": 77, "username": "ReneCha20339375", "id": "1155122338691715073"}, {"start": 78, "end": 88, "username": "SecUJCuba", "id": "1252889028057333760"}, {"start": 89, "end": 97, "username": "DKhalep", "id": "1153480824546836480"}]}, "in_reply_to_user_id": "1173943049199730693", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1173995881915408390", "edit_history_tweet_ids": ["1180078143517933568"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180072236620947456"}], "created_at": "2019-10-04T11:12:08.000Z", "lang": "es", "id": "1180078143517933568"}, {"text": "RT @RichardArcePeru: Sabias palabras, ayer en la Permanente note esa actitud en varios ex colegas. Para todos es un problema, me incluyo, p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "149182781", "edit_history_tweet_ids": ["1180078084692815872"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RichardArcePeru", "id": "63195697"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179954866514464769"}], "created_at": "2019-10-04T11:11:54.000Z", "lang": "es", "id": "1180078084692815872"}, {"text": "Como anotaci\u00f3n curiosa, me he acordado de esto gracias a una conversaci\u00f3n ahora, hoy he so\u00f1ado que estaba dentro de la pel\u00edcula de el Escuadr\u00f3n Suicida y apu\u00f1alaba al Joker de Leto hasta matarlo. Ha sido raro y satisfactorio a la vez porque fue justo lo que \u00e9l le hizo al Joker...", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 6, "like_count": 36, "quote_count": 0}, "author_id": "964655091692244992", "edit_history_tweet_ids": ["1180078072521007106"], "entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 150, "probability": 0.818, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 167, "end": 171, "probability": 0.7642, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 176, "end": 179, "probability": 0.822, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 272, "end": 276, "probability": 0.8124, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "created_at": "2019-10-04T11:11:51.000Z", "lang": "es", "id": "1180078072521007106"}, {"text": "Mas segundo o minion Lacombe, disc\u00edpulo do Olavo, deve-se aguardar a apura\u00e7\u00e3o dos fatos e n\u00e3o se pode nem questionar a a\u00e7\u00e3o da PM do RJ! Coloca o \ud83d\udd76\ufe0f e faz \ud83d\udc49\ud83d\udc49, Lacombe!!! https://t.co/ZCbKguDEBW", "entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/ZCbKguDEBW", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/amp/?__twitter_impression=true", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.4997, "type": "Person", "normalized_text": "Olavo"}, {"start": 133, "end": 134, "probability": 0.6252, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 159, "end": 165, "probability": 0.5021, "type": "Person", "normalized_text": "Lacombe"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "32259835", "edit_history_tweet_ids": ["1180077987691159552"], "created_at": "2019-10-04T11:11:31.000Z", "lang": "pt", "id": "1180077987691159552"}, {"text": "RT @rafaelmmartins: Pergunta inocente: se a PM n\u00e3o fosse culpada pelo crime, pra que precisaria fazer isso? E o contexto: os discursos de B\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "24870624", "edit_history_tweet_ids": ["1180077788885327872"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rafaelmmartins", "id": "14840456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179871694304886784"}], "created_at": "2019-10-04T11:10:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1180077788885327872"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 49, "end": 56, "tag": "SEXTOU"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.7313, "type": "Place", "normalized_text": "BRAS\u00cdLIA"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.4851, "type": "Person", "normalized_text": "RODRIGO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "BoletimB", "id": "1068163240352468992"}]}, "text": "RT @BoletimB: (\u3063\u25d4\u25e1\u25d4)\u3063 \u2665 BOM DIA, \nSEGUIMORES! \u2665\n\n#SEXTOU COM A CERTEZA DE QUE EM ALGUM BOTECO DE BRAS\u00cdLIA, RODRIGO JANOT PLANEJA UM ATENTAD\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "112346022", "edit_history_tweet_ids": ["1180077694391848961"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180065272641671168"}], "created_at": "2019-10-04T11:10:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1180077694391848961"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "FelizViernes"}, {"start": 14, "end": 20, "tag": "Acu\u00f1a"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/goQ5CM4y4v", "expanded_url": "http://bit.ly/2Md2ER7", "display_url": "bit.ly/2Md2ER7"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/P5LIeYF2Ug", "expanded_url": "https://twitter.com/PeriodicoZocalo/status/1180077604084125696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P5LIeYF2Ug", "media_key": "3_1180067369831542784"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 49, "probability": 0.4719, "type": "Other", "normalized_text": "Drogadicto"}]}, "text": "#FelizViernes #Acu\u00f1a \u2600\ufe0f Hoy en portada: Drogadicto se suicida \ud83d\udc68\u200d\ud83e\uddb0\ud83d\udc80\ud83d\udc49 https://t.co/goQ5CM4y4v https://t.co/P5LIeYF2Ug", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "18461620", "edit_history_tweet_ids": ["1180077604084125696"], "created_at": "2019-10-04T11:10:00.000Z", "lang": "es", "id": "1180077604084125696"}, {"text": "Vai ter muita gente sendo suicida em comunidades. \nQuem tira os Bolsonaro do poder? Todos eles? https://t.co/5vR9MQxttY", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/5vR9MQxttY", "expanded_url": "https://twitter.com/lulafalcao/status/1180071888015507456", "display_url": "twitter.com/lulafalcao/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 72, "probability": 0.9744, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "author_id": "1655516684", "edit_history_tweet_ids": ["1180077603736215552"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180071888015507456"}], "created_at": "2019-10-04T11:10:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1180077603736215552"}, {"text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080033214259974144", "edit_history_tweet_ids": ["1180077550590185472"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T11:09:47.000Z", "lang": "es", "id": "1180077550590185472"}, {"text": "RT @abolseiro: vers\u00e3o do panic de bohemian rhapsody pra esquadr\u00e3o suicida \u00e9 uma das coisas que me fez n\u00e3o odiar tanto assim esse filme  #Pa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "37208126", "edit_history_tweet_ids": ["1180077541211725824"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.8423, "type": "Person", "normalized_text": "bohemian rhapsody"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.5656, "type": "Other", "normalized_text": "Pa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "abolseiro", "id": "4794903488"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179980647651303424"}], "created_at": "2019-10-04T11:09:45.000Z", "lang": "pt", "id": "1180077541211725824"}, {"text": "\"Witzel manda investigar se PMs tentaram invadir hospital para pegar bala que matou \u00c1gatha\"  https://t.co/ocbrgm3Xfg", "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/ocbrgm3Xfg", "expanded_url": "https://twitter.com/i/events/1179877433085816833", "display_url": "twitter.com/i/events/11798\u2026"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.9037, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.5687, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "52437839", "edit_history_tweet_ids": ["1180077495615475712"], "created_at": "2019-10-04T11:09:34.000Z", "lang": "pt", "id": "1180077495615475712"}, {"text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1088425871042584576", "edit_history_tweet_ids": ["1180077483967877120"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T11:09:31.000Z", "lang": "es", "id": "1180077483967877120"}, {"text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "24959551", "edit_history_tweet_ids": ["1180077382587301888"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "created_at": "2019-10-04T11:09:07.000Z", "lang": "pt", "id": "1180077382587301888"}, {"text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u6e80\u54e1\u672d\u6b62\u3081\u7121\u7406\u306a\u3089\u62f3\u738b\u9000\u56e3\uff01\u65b0\u30d9\u30eb\u30c8\u65b0\u8a2d\u3067NOAH\u306b\u30de\u30a4\u30b1\u30eb\u30fb\u30a8\u30eb\u30ac\u30f3\u53c2\u6226\uff01\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u6628\u65e5\u306e\u5f8c\u697d\u5712\u5927\u4f1a\u3067\u8d85\u523a\u6fc0\u7684\u306a\u767a\u8868\u304c\u6ca2\u5c71\u3042\u308a\u307e\u3057\u305f\u3002\n\u7c21\u6f54\u306b\u307e\u3068\u3081\u308b\u3068\u2026\nNOAH\u653b\u3081\u3066\u307e\u3059\u3002\n\u4e21\u56fd\u884c\u304f\u3057\u304b\u306a\u3044\u3063\u3059\u3002\n\nhttps\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "706862286229479424", "edit_history_tweet_ids": ["1180077341860495361"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 54, "probability": 0.4013, "type": "Person", "normalized_text": "NOAH"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.6919, "type": "Person", "normalized_text": "\u30de\u30a4\u30b1\u30eb\u30fb\u30a8\u30eb"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.2608, "type": "Organization", "normalized_text": "\u5f8c\u697d\u5712\u5927\u4f1a"}, {"start": 121, "end": 122, "probability": 0.7733, "type": "Place", "normalized_text": "\u4e21\u56fd"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179886566186962944"}], "created_at": "2019-10-04T11:08:57.000Z", "lang": "ja", "id": "1180077341860495361"}, {"text": "RT @RichardArcePeru: Sabias palabras, ayer en la Permanente note esa actitud en varios ex colegas. Para todos es un problema, me incluyo, p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "753646022824460289", "edit_history_tweet_ids": ["1180077273514418177"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RichardArcePeru", "id": "63195697"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179954866514464769"}], "created_at": "2019-10-04T11:08:41.000Z", "lang": "es", "id": "1180077273514418177"}, {"text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1109214777358929920", "edit_history_tweet_ids": ["1180077269206876160"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}], "created_at": "2019-10-04T11:08:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1180077269206876160"}, {"text": "@flipe04 Esquadr\u00e3o suicida se eu n\u00e3o me engano", "in_reply_to_user_id": "4693737008", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "211912975", "edit_history_tweet_ids": ["1180077220376776705"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "flipe04", "id": "4693737008"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180077100952408065"}], "created_at": "2019-10-04T11:08:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1180077220376776705"}, {"text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1104700787605811200", "edit_history_tweet_ids": ["1180077115355664384"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T11:08:03.000Z", "lang": "es", "id": "1180077115355664384"}, {"text": "@natashasaturn Tia que soy una suicida que por poco me atropellan y yo lo sab\u00eda pero me dio igual y pas\u00e9 como si nada  \ud83d\ude05\ud83d\ude05\ud83d\ude05\ud83d\ude05", "in_reply_to_user_id": "1072605550561689602", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1004658794", "edit_history_tweet_ids": ["1180077106899886080"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "natashasaturn", "id": "1072605550561689602"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180070830191120384"}], "created_at": "2019-10-04T11:08:01.000Z", "lang": "es", "id": "1180077106899886080"}, {"text": "RT @jotacorreria: Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina \u00c1gatha, entre 10 e 20 PMs invadiram o hospital em que ela tinha si\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "824407081", "edit_history_tweet_ids": ["1180077075174219776"], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3393, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jotacorreria", "id": "195815692"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179837809680625664"}], "created_at": "2019-10-04T11:07:54.000Z", "lang": "pt", "id": "1180077075174219776"}, {"text": "minha sina\ngana suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "197875163", "edit_history_tweet_ids": ["1180077063342039042"], "created_at": "2019-10-04T11:07:51.000Z", "lang": "pt", "id": "1180077063342039042"}, {"text": "@dardogasparre Tal vez la justicia divina se encargue del peronismo. Le dara lo que siempre le estallo a otros?  Dios dira. Igual creo que si la gente ve, hay muchas se\u00f1ales para no ir con los k. Macri sigue siendo el mal menor. Cree que la sociedad tiene instinto suicida", "in_reply_to_user_id": "161838613", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1167080359126806529", "edit_history_tweet_ids": ["1180077061052010496"], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 116, "probability": 0.4449, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}, {"start": 196, "end": 200, "probability": 0.9491, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "dardogasparre", "id": "161838613"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180073766283546624"}], "created_at": "2019-10-04T11:07:50.000Z", "lang": "es", "id": "1180077061052010496"}, {"text": "@ViviGabe_ Continuo sem entender essa estrat\u00e9gia suicida...", "in_reply_to_user_id": "64450445", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1665306480", "edit_history_tweet_ids": ["1180076945050087424"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ViviGabe_", "id": "64450445"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180074451695788033"}], "created_at": "2019-10-04T11:07:23.000Z", "lang": "pt", "id": "1180076945050087424"}, {"text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "984790608169635840", "edit_history_tweet_ids": ["1180076840762953728"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "created_at": "2019-10-04T11:06:58.000Z", "lang": "pt", "id": "1180076840762953728"}, {"text": "\u201cNo aguanto ir al colegio\u201d: Diego, de 11 a\u00f1os, se suicida por acoso escolar https://t.co/h0rmN3A46Q", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/h0rmN3A46Q", "expanded_url": "http://diarioecologia.com/no-aguanto-ir-al-colegio-diego-de-11-anos-se-suicida-por-acoso-escolar/", "display_url": "diarioecologia.com/no-aguanto-ir-\u2026"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.6282, "type": "Other", "normalized_text": "Diego"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "416799538", "edit_history_tweet_ids": ["1180076741559234560"], "created_at": "2019-10-04T11:06:34.000Z", "lang": "es", "id": "1180076741559234560"}, {"text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "326055866", "edit_history_tweet_ids": ["1180076708260728833"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T11:06:26.000Z", "lang": "es", "id": "1180076708260728833"}, {"text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "154700106", "edit_history_tweet_ids": ["1180076681417109504"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}], "created_at": "2019-10-04T11:06:20.000Z", "lang": "pt", "id": "1180076681417109504"}, {"text": "O pior \u00e9 que, foram se apropriar do proj\u00e9til com o aval do executivo! Quem responde por mais esta barbaridade?? Quem matou Marielle? Quem mandou matar Marielle e \u00c1gatha?? https://t.co/N2LeYCSuky", "entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/N2LeYCSuky", "expanded_url": "https://twitter.com/mariadorosario/status/1179906166555648006", "display_url": "twitter.com/mariadorosario\u2026"}], "annotations": [{"start": 123, "end": 130, "probability": 0.6299, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 151, "end": 158, "probability": 0.681, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 162, "end": 167, "probability": 0.4365, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "70776012", "edit_history_tweet_ids": ["1180076631056101382"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179906166555648006"}], "created_at": "2019-10-04T11:06:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1180076631056101382"}, {"text": "No hay entrada, no hay salida, no hay alternativa... y le pides por favor al maquinista suicida que te baje del vag\u00f3n.", "in_reply_to_user_id": "718498641024008193", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "718498641024008193", "edit_history_tweet_ids": ["1180076534222278656"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180075887515115521"}], "created_at": "2019-10-04T11:05:45.000Z", "lang": "es", "id": "1180076534222278656"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 172, "end": 191, "tag": "SISEPUDOVIVAELPER\u00da"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 32, "probability": 0.7236, "type": "Person", "normalized_text": "Alfredo Barnechea"}, {"start": 50, "end": 51, "probability": 0.4339, "type": "Organization", "normalized_text": "AP"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.9277, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 113, "end": 120, "probability": 0.7324, "type": "Person", "normalized_text": "Castillo"}, {"start": 143, "end": 146, "probability": 0.4311, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}]}, "text": "@peru21noticias Alfredo Barnechea no representa a AP...mejor ser\u00e1 q vaya a consolar a sus amiguitos Mulder y del Castillo, esa es su Banda.\nEl Apra nunca muere se SUICIDA.\n#SISEPUDOVIVAELPER\u00da", "in_reply_to_user_id": "832686254873468929", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "995660411394514946", "edit_history_tweet_ids": ["1180076481273372673"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180065021012791296"}], "created_at": "2019-10-04T11:05:32.000Z", "lang": "es", "id": "1180076481273372673"}, {"text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "310950050", "edit_history_tweet_ids": ["1180076446208987136"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}], "created_at": "2019-10-04T11:05:24.000Z", "lang": "es", "id": "1180076446208987136"}, {"text": "RT @Emma1492is: https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suic\u2026", "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.4979, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.3111, "type": "Organization", "normalized_text": "Borbones"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Emma1492is", "id": "4685258616"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1339760053", "edit_history_tweet_ids": ["1180076255288451072"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1068451125681143808"}], "created_at": "2019-10-04T11:04:38.000Z", "lang": "es", "id": "1180076255288451072"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 614, "tweet_count": 30300, "listed_count": 1}, "username": "SophiKY09", "location": "\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "name": "\ud83d\udd49\ufe0f Sophie \u262f\ufe0f", "id": "2948165597"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1517, "following_count": 1431, "tweet_count": 5724, "listed_count": 4}, "username": "monitordesalud", "location": "Venezuela", "name": "MonitordeSalud", "id": "1137108312670068736"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2676, "following_count": 4035, "tweet_count": 17751, "listed_count": 0}, "username": "KlauX1738", "location": "Brasil", "name": "KlauX", "id": "1150002190322425857"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 83833, "following_count": 670, "tweet_count": 20732, "listed_count": 130}, "username": "viniciuscfp82", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Vinicius Carrion", "id": "87282944"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6723, "following_count": 7151, "tweet_count": 204195, "listed_count": 25}, "username": "MulatoEdison", "location": "CARACAS CITY  VENEZUELA \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "name": "mulato edison", "id": "245106472"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 788895, "following_count": 2920, "tweet_count": 688403, "listed_count": 2729}, "username": "EfectoCocuyo", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "Efecto Cocuyo", "id": "2941644267"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 1794, "tweet_count": 5902, "listed_count": 0}, "username": "VonKabdyul", "location": "\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8USA in my heart \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1A FOREIGNER PATRIOT", "id": "895265648489758720"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 306853, "following_count": 3786, "tweet_count": 145567, "listed_count": 1574}, "username": "ldpsincomplejos", "location": "Madrid", "name": "Luis del Pino", "id": "241993704"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 589, "tweet_count": 116157, "listed_count": 9}, "username": "ineffablemarcia", "location": "MG", "name": "Marcimilha", "id": "81208625"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 213515, "following_count": 5277, "tweet_count": 69326, "listed_count": 3300}, "username": "MussumAlive", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Leandro Santos | Mussum Alive", "id": "20771988"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 274, "tweet_count": 37450, "listed_count": 2}, "username": "Chungo04", "location": "en algun lugar", "name": "Hito camionero", "id": "1174024989856677894"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1139, "following_count": 567, "tweet_count": 72667, "listed_count": 0}, "username": "apreta_thai", "location": "zn", "name": "borboleta\ud83e\udd8b", "id": "869293258819678209"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3678, "following_count": 488, "tweet_count": 128, "listed_count": 3}, "username": "Humana_Suicida", "location": "A sete palmos abaixo da terra", "name": "Anjo Depressivo", "id": "704411679833063424"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1894, "following_count": 906, "tweet_count": 50623, "listed_count": 13}, "username": "eusoucidi", "location": "Bras\u00edlia - DF", "name": "M\u00f4ca de Porto \ud83d\udc31", "id": "37927775"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 7439055, "following_count": 303, "tweet_count": 492499, "listed_count": 13486}, "username": "Estadao", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Estad\u00e3o \ud83d\uddde\ufe0f", "id": "9317502"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1192, "following_count": 817, "tweet_count": 29114, "listed_count": 0}, "username": "kkaylans", "name": "kaylane", "id": "967402101503557633"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1371, "following_count": 893, "tweet_count": 19672, "listed_count": 0}, "username": "isacoutn", "name": "IC \u2764\ufe0f\ud83d\udda4", "id": "1000058781575860224"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 387, "tweet_count": 896, "listed_count": 0}, "username": "marianafriedri1", "location": "Indaiatuba, Brasil", "name": "mariana friedrich", "id": "1168576257988186114"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 113194, "following_count": 6853, "tweet_count": 37201, "listed_count": 473}, "username": "RitaLisauskas", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Rita Lisauskas", "id": "28436011"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33011, "following_count": 954, "tweet_count": 88548, "listed_count": 413}, "username": "elentirvigo", "location": "Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a", "name": "Elentir \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "12895152"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2080, "following_count": 3744, "tweet_count": 169672, "listed_count": 13}, "username": "joseangel1951", "location": "Espa\u00f1a,el mejor pais del mundo", "name": "jose angel", "id": "2200839317"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 498, "tweet_count": 7431, "listed_count": 0}, "username": "matheussznn", "location": "rs", "name": "Matheus", "id": "1102355677081686016"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3010653, "following_count": 567, "tweet_count": 22967, "listed_count": 734}, "username": "QuebrandoOTabu", "name": "Quebrando o Tabu", "id": "283230411"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 675, "following_count": 328, "tweet_count": 10979, "listed_count": 15}, "username": "tailordiniz", "location": "Porto Alegre-RS", "name": "tailor diniz", "id": "56777005"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 211544, "following_count": 593, "tweet_count": 32380, "listed_count": 632}, "username": "rosaneoliveira", "location": "Porto Alegre/RS", "name": "Rosane de Oliveira", "id": "25119832"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 121, "tweet_count": 3136, "listed_count": 0}, "username": "PlacidonRoxanne", "location": "El Salvador", "name": "\u211d\ud835\udd60\ud835\udd69\ud835\udd52\ud835\udd5fa Placid\u00f3n \u26af \u035b", "id": "1095042387485884418"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 148, "tweet_count": 36006, "listed_count": 1}, "username": "rrvitor_", "location": "Iju\u00ed, RS", "name": "Jo\u00e3o \u238a", "id": "343154648"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 72, "tweet_count": 89, "listed_count": 0}, "username": "ginagaba1212", "location": "bogota", "name": "Gina Lancheros", "id": "2894160802"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 335, "tweet_count": 10132, "listed_count": 0}, "username": "rufinoprl", "name": "vacalo petro", "id": "1179784640783147013"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7036, "following_count": 580, "tweet_count": 119170, "listed_count": 9}, "username": "iagofoster", "location": "100% vagabundo", "name": "quero ser feliz tb 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "2967437679"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 471, "tweet_count": 13891, "listed_count": 0}, "username": "ileo_am", "name": "leo", "id": "1360709496"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 522649, "following_count": 881, "tweet_count": 34421, "listed_count": 351}, "username": "brusnos", "location": "Londrina, Brasil", "name": "fumei diamba vencida", "id": "1015972843"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 75, "tweet_count": 2783, "listed_count": 0}, "username": "sahalaniis", "location": "Brazilian \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "name": "S A R A H . A", "id": "858370341839810560"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 821, "following_count": 1650, "tweet_count": 16920, "listed_count": 0}, "username": "ciciaretta", "name": "Ciciareta", "id": "1109555465766293505"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 508, "tweet_count": 26231, "listed_count": 0}, "username": "AliVallenilla", "name": "Rub\u00e9n Al\u00ed", "id": "924882295517057024"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 26407, "following_count": 649, "tweet_count": 62471, "listed_count": 105}, "username": "jonasdiandrade", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Jonas Di Andrade", "id": "996559222224670722"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 13651, "following_count": 693, "tweet_count": 5834, "listed_count": 61}, "username": "ortegopolis", "location": "s\u00e3o paulo", "name": "rodrigo ortega", "id": "12654382"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 39, "tweet_count": 18822, "listed_count": 1}, "username": "Nerea26Gamer", "location": "Cobaya Power", "name": "\u26a1\u2728Winter N\u2728\u26a1", "id": "895328913014108161"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 246, "tweet_count": 9817, "listed_count": 9}, "username": "Maarinuchi", "location": "SINGULARITY.         E-AMI\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "name": "\u2133~", "id": "923542770572255232"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 114, "tweet_count": 3734, "listed_count": 0}, "username": "KyuzoMo", "name": "KyuzoMo", "id": "1163961778960764928"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7611, "following_count": 977, "tweet_count": 161368, "listed_count": 64}, "username": "ptsul", "location": "Rio Grande do Sul", "name": "PTSUL", "id": "54790300"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2705, "following_count": 2057, "tweet_count": 16621, "listed_count": 72}, "username": "mterronova", "location": "Barcelona", "name": "Montserrat Terrones", "id": "233595939"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 68014, "following_count": 973, "tweet_count": 12965, "listed_count": 598}, "username": "Aspirar_al_uno", "location": "Madrid - World", "name": "Carlos Javier Gonz\u00e1lez Serrano", "id": "155894866"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 32, "tweet_count": 16484, "listed_count": 0}, "username": "4CANTOSDOBRASIL", "name": "Carlos Live", "id": "2968178740"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 317, "tweet_count": 78774, "listed_count": 5}, "username": "tererenewsms", "location": "Campo Grande, Brasil", "name": "TerereNews", "id": "865924822324457476"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 1382, "tweet_count": 17670, "listed_count": 0}, "username": "aracatiurgente", "location": "Aracati, Brasil", "name": "Aracatiurgente", "id": "702263819096223744"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 27, "tweet_count": 61756, "listed_count": 0}, "username": "Seguidofilo", "name": "Rutinguer", "id": "984388126369112064"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1934, "following_count": 1136, "tweet_count": 21163, "listed_count": 2}, "username": "pessanhabjj", "name": "Pessanha", "id": "778771312571473920"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 188, "tweet_count": 949, "listed_count": 0}, "username": "DomusColombia", "location": "Cra 56  # 17 - 44", "name": "P. Jorge Arias", "id": "2800478150"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1888, "following_count": 2920, "tweet_count": 42008, "listed_count": 28}, "username": "juliacuellar82", "location": "Mexico ", "name": "Julia Cuellar", "id": "59833032"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 428179, "following_count": 119, "tweet_count": 501563, "listed_count": 1050}, "username": "otempo", "location": "Contagem / MG", "name": "O Tempo", "id": "29274419"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 375, "tweet_count": 16672, "listed_count": 0}, "username": "batattuba", "location": "Ara\u00e7atuba, Brasil", "name": "Roger \u0d9e", "id": "1030973364104581121"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4712, "following_count": 3841, "tweet_count": 42230, "listed_count": 16}, "username": "Emerson_Verdi", "location": "El Vig\u00eda, Venezuela", "name": "Emerson Verdi \ud83c\udf0e", "id": "362266683"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3971, "following_count": 2000, "tweet_count": 31937, "listed_count": 7}, "username": "EddiRosales", "location": "Carrizal", "name": "Eddi Rosales", "id": "195855840"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11610, "following_count": 4944, "tweet_count": 495665, "listed_count": 35}, "username": "carlatoscan", "location": "Novo Hamburgo, Brasil", "name": "#LulaPresidente13", "id": "2843475976"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30376, "following_count": 7811, "tweet_count": 31157, "listed_count": 48}, "username": "abdalafarah", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Abdala Farah \u00e9 Lula 13", "id": "336878973"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6063, "following_count": 3151, "tweet_count": 452631, "listed_count": 46}, "username": "NovoLauropro", "location": "Recife", "name": "Lauro Ant\u00f4nio Lula/Z", "id": "2326184845"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 718, "tweet_count": 20999, "listed_count": 2}, "username": "mateira_", "location": "Barreirinhas, Brasil", "name": "Mateira", "id": "1487744815"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 428, "tweet_count": 3331, "listed_count": 1}, "username": "Lucii_Sansii", "location": "Sansinena ", "name": "Luci Acu\u00f1a", "id": "3433770551"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 136, "tweet_count": 5788, "listed_count": 0}, "username": "Fernandez97ok", "location": "America, Rivadavia. Argentina", "name": "Roc\u00edo Fern\u00e1ndez", "id": "1523474922"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 65, "tweet_count": 8818, "listed_count": 0}, "username": "manufltch", "location": "Rio", "name": "manu", "id": "773211736988090372"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 586, "tweet_count": 111145, "listed_count": 10}, "username": "reiguerrero", "location": "\u00dcT: 7.742659,-71.468376", "name": "Reinaldo Guerrero \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 \ud83c\udde9\ud83c\uddea", "id": "134416822"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22588, "following_count": 964, "tweet_count": 144790, "listed_count": 160}, "username": "angellombardi", "location": "Venezuela", "name": "\u00c1ngel Lombardi", "id": "110280490"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1423, "following_count": 831, "tweet_count": 27143, "listed_count": 0}, "username": "AguusMorenito", "location": "Maciel", "name": "Agus Moreno", "id": "1529635428"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 709, "following_count": 251, "tweet_count": 27786, "listed_count": 0}, "username": "spiesparks", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "mael", "id": "350917751"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 731, "tweet_count": 6271, "listed_count": 5}, "username": "Alixinclan", "name": "Alix G. Incl\u00e1n", "id": "246316207"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9159, "following_count": 1041, "tweet_count": 15638, "listed_count": 44}, "username": "Dadocanales", "location": "D.F M\u00e9xico", "name": "Dado Canales", "id": "110055082"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 422, "tweet_count": 1426, "listed_count": 0}, "username": "kalarion", "name": "morta por dentro", "id": "730752832098447360"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 403, "tweet_count": 96677, "listed_count": 1}, "username": "Jacksdey", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Jack aperta 13", "id": "44645298"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6537, "following_count": 1086, "tweet_count": 165534, "listed_count": 27}, "username": "joserioslugo", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Jos\u00e9 R\u00edos Lugo", "id": "273144450"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 113, "tweet_count": 2320, "listed_count": 0}, "username": "aisha_aiante", "location": "The Netherlands", "name": "\ud83c\udf3c", "id": "701431366567796738"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 614, "tweet_count": 36119, "listed_count": 8}, "username": "dodozinha13", "name": "Doh", "id": "88907976"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 316, "tweet_count": 2298, "listed_count": 0}, "username": "ThompsonEliane", "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "name": "Eliane Thompson-Kronig", "id": "939160472875683841"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 279997, "following_count": 122, "tweet_count": 116403, "listed_count": 531}, "username": "PMERJ", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "@pmerj", "id": "1436024858"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 152, "tweet_count": 11217, "listed_count": 2}, "username": "GuilhermeATLMG", "location": "Tiradentes MG", "name": "71 92 97 13 14 21 21", "id": "77072044"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 144418, "following_count": 226, "tweet_count": 125304, "listed_count": 1013}, "username": "flaviofachel", "location": "Rio de Janeiro, RJ - Brasil", "name": "flaviofachel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udcfa", "id": "42157075"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 715, "tweet_count": 50395, "listed_count": 1}, "username": "FreireCrysthian", "location": "Brasil", "name": "\ud835\udd88\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd98\ud835\udd99\ud835\udd8d\ud835\udd8e\ud835\udd86\ud835\udd93", "id": "938137782291181570"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 358, "tweet_count": 12547, "listed_count": 0}, "username": "joaoPed4ro", "location": "Britney em 2007 ", "name": "o cara da moto", "id": "3431882121"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 227, "tweet_count": 2293, "listed_count": 0}, "username": "imbatmainha", "location": "inferno", "name": "tess \u00e9 o batman \ud83e\udd87", "id": "1087686205590958080"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19238, "following_count": 292, "tweet_count": 25036, "listed_count": 62}, "username": "terraverso", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Terraverso", "id": "894401356689231877"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 1251, "tweet_count": 12984, "listed_count": 3}, "username": "valkyrielo", "location": "Arcadya Bay", "name": "\ud835\udca9\ud835\udc52\ud835\udcc5\ud835\udcc9\ud835\udcca\ud835\udcc3\ud835\udc52 \u2744\ufe0f\ud83d\udcd6", "id": "1122369489520164864"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 122430, "following_count": 671, "tweet_count": 141970, "listed_count": 357}, "username": "heroinadolixo", "location": "Aracaju, Brasil", "name": "heroina do lixo", "id": "500290601"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 391, "tweet_count": 10138, "listed_count": 0}, "username": "HidanPossuido", "name": "Hidan.Possuido", "id": "871148841415921664"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1020, "following_count": 980, "tweet_count": 10164, "listed_count": 0}, "username": "mayaraandraade_", "location": "Taguatinga norte ", "name": "May \u2764\u200d\ud83d\udd25", "id": "905795924823302145"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 456, "tweet_count": 11533, "listed_count": 3}, "username": "thyagoquintana", "location": "Porto Alegre / RS / Brasil", "name": "Thyago Quintana", "id": "30622244"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2656, "following_count": 1992, "tweet_count": 153354, "listed_count": 55}, "username": "PastoreFrance", "location": "Posizione 38\u00b0 parallelo", "name": "Francesco Pastore", "id": "1729205360"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13884, "following_count": 876, "tweet_count": 193837, "listed_count": 157}, "username": "CesareOrtis", "location": "Rome, Italy", "name": "Cesare Maria Ortis \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "388946039"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 256, "tweet_count": 1073, "listed_count": 0}, "username": "aluadxs", "location": "Bahia, Brasil", "name": "Vi\u00fava do Neji-senpai", "id": "1141028573555412992"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 232, "tweet_count": 4753, "listed_count": 0}, "username": "ExDsle", "location": "Brasil", "name": "\u00c9tori Lima", "id": "754833402621202432"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1912976, "following_count": 1538, "tweet_count": 15642, "listed_count": 2229}, "username": "GuilhermeBoulos", "name": "Guilherme Boulos", "id": "762402774260875265"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 311, "tweet_count": 1932, "listed_count": 1}, "username": "joaoovictorro", "name": "Jo\u00e3o Victor", "id": "1081345070643769345"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 260, "tweet_count": 29823, "listed_count": 1}, "username": "Ryui7126", "location": "btob\u2022pentagon\u2022victon\u2022wei\u2022", "name": "\u30ea\u30e5\u30a4 - Spray \ud83c\udf38", "id": "1119703156953354245"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3798, "following_count": 172, "tweet_count": 52907, "listed_count": 49}, "username": "B5UNO", "location": "Gotham City", "name": "Bruno", "id": "519816583"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 20342994, "following_count": 759, "tweet_count": 3139, "listed_count": 26544}, "username": "3gerardpique", "location": "Barcelona", "name": "Gerard Piqu\u00e9", "id": "224223563"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 844, "tweet_count": 12063, "listed_count": 1}, "username": "2015ACC", "name": "ACC", "id": "3460219515"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 84, "tweet_count": 310, "listed_count": 1}, "username": "phbdias", "name": "Paulo Dias", "id": "105573045"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 519, "tweet_count": 35530, "listed_count": 0}, "username": "laaramarcon", "name": "Lara", "id": "144241505"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 384190, "following_count": 1254, "tweet_count": 15429, "listed_count": 958}, "username": "davidmirandario", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "David Miranda", "id": "2479861125"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1616, "following_count": 2519, "tweet_count": 163091, "listed_count": 2}, "username": "West99307638", "name": "West", "id": "900424790531612673"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 327, "tweet_count": 11765, "listed_count": 0}, "username": "naejxix", "location": "Bogot\u00e1, DC, Colombia", "name": "naej", "id": "1146528029746839554"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2364, "following_count": 4447, "tweet_count": 68736, "listed_count": 2}, "username": "manfepe", "name": "marian", "id": "407280245"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 287, "tweet_count": 33704, "listed_count": 0}, "username": "hstcris", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "name": "cris ( \u25dc\u203f\u25dd )\u2661", "id": "932631786550714369"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 715, "tweet_count": 43536, "listed_count": 0}, "username": "MAntinom", "name": "Mocinha Isentona", "id": "1128652114924797958"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 397, "tweet_count": 4945, "listed_count": 0}, "username": "RealAebrioNeves", "name": "Aebrio Neves", "id": "1171798752920854528"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1000, "following_count": 909, "tweet_count": 234566, "listed_count": 90}, "username": "demonhenslayer", "location": "bilingual acc / \ud83c\udde7\ud83c\uddf7  and eng.", "name": "hendric \ud83e\uddd9\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udf52", "id": "136616923"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 39, "tweet_count": 72, "listed_count": 0}, "username": "Roberto46922244", "name": "Roberto Mello", "id": "1156024423436247040"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 227467, "following_count": 56, "tweet_count": 5228, "listed_count": 421}, "username": "wilsonwitzel", "location": "RJ", "name": "Wilson Witzel", "id": "971110539169591298"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 482, "tweet_count": 9934, "listed_count": 4}, "username": "carlaninos", "location": "Nguzo Akulo, Espa\u00e7o Ancestral", "name": "Carla Ninos", "id": "33877792"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 50, "tweet_count": 12171, "listed_count": 0}, "username": "Jon_Jones15", "name": "Jo\u00e3o Victor", "id": "3367022279"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3809, "following_count": 3366, "tweet_count": 118983, "listed_count": 8}, "username": "AlvaroT66804156", "name": "Alvaro Toro", "id": "1154767753083052032"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 218, "tweet_count": 9821, "listed_count": 2}, "username": "MaduEstaPuta", "location": "queria era estar formada ", "name": "Madu \ud83e\udee7 Dudinha", "id": "4823914697"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 497721, "following_count": 803, "tweet_count": 109468, "listed_count": 141}, "username": "zelune", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Zelune", "id": "57567614"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 159, "tweet_count": 1251, "listed_count": 0}, "username": "Luscacaraio", "location": "Na Minha Casa", "name": "um lusca baseado em carbono", "id": "1050069155167330305"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 132, "tweet_count": 8499, "listed_count": 1}, "username": "Tomasnestares", "name": "T Villar", "id": "200270044"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 357, "tweet_count": 97404, "listed_count": 14}, "username": "SNunes_F", "location": "Belo Horizonte, MG", "name": "+1Lula", "id": "438362289"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 164290, "following_count": 1199, "tweet_count": 24387, "listed_count": 567}, "username": "blogdopannunzio", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Fabio Pannunzio", "id": "46040478"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1366, "following_count": 2143, "tweet_count": 49824, "listed_count": 46}, "username": "vandaaraujo", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Vanda Oliveira", "id": "83732404"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 723, "tweet_count": 86119, "listed_count": 50}, "username": "catherine_ccj", "location": "France", "name": "Catherine Iglesias (Manesse)", "id": "749156600452149248"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 658, "tweet_count": 5957, "listed_count": 0}, "username": "Socrate07355419", "name": "SocratesAA", "id": "1048991203692351488"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 1134, "tweet_count": 49118, "listed_count": 0}, "username": "H_Barriosg", "location": "Peru", "name": "Henry Bar", "id": "191910437"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 929, "following_count": 526, "tweet_count": 37548, "listed_count": 1}, "username": "rocio_soldado", "name": "Rocio Soldado", "id": "1080527243754000385"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 748, "following_count": 863, "tweet_count": 15410, "listed_count": 5}, "username": "brendesma", "location": "En alg\u00fan lugar de M\u00e9xico.", "name": "Brenda", "id": "193965035"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 203, "tweet_count": 13113, "listed_count": 0}, "username": "JuanmaCharro", "location": "Merlo, BsAs", "name": "Juanma\ud83c\udf7b", "id": "749840502"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4783, "following_count": 621, "tweet_count": 77151, "listed_count": 14}, "username": "detacoydepuntin", "location": "NCR (Regi\u00f3n de la Capital Naci", "name": "Hern\u00e1n Efe", "id": "275053628"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 139, "tweet_count": 16474, "listed_count": 0}, "username": "MiguelngelCues7", "name": "Miguel \u00c1ngel Cuesta Diaz", "id": "1048274779445387264"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3718, "following_count": 2759, "tweet_count": 581953, "listed_count": 67}, "username": "VictoriaCCSS", "location": "Espa\u00f1a ((( ))) ", "name": "VictoriaCS \u0646 #\u00c6\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud835\udc0f\ud835\udc0b\ud835\udc15\ud835\udc12 \ud835\udc15\ud835\udc0b\ud835\udc13\ud835\udc11\ud835\udc00\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "id": "784379972"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2941, "following_count": 4957, "tweet_count": 451668, "listed_count": 0}, "username": "perviver", "name": "francisco pereira", "id": "216711237"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 283, "tweet_count": 7139, "listed_count": 0}, "username": "Carlos__AndresR", "location": "Jes\u00fas Maria, Peru", "name": "Carlos Andr\u00e9s", "id": "1067522751865544705"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 587415, "following_count": 1391, "tweet_count": 8830, "listed_count": 808}, "username": "Mauriciomulder", "location": "Lima", "name": "Mauricio Mulder", "id": "235139317"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 360, "tweet_count": 14954, "listed_count": 0}, "username": "lordevermillion", "name": "Servo de H\u00e9cate", "id": "926558124512817153"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 425, "tweet_count": 72512, "listed_count": 5}, "username": "VegaLavergneAJ", "location": "Parque San Mart\u00edn", "name": "Agust\u00edn Jerem\u00edas.", "id": "1665013526"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 424, "tweet_count": 13678, "listed_count": 0}, "username": "erbarani", "name": "eduardo", "id": "942327260"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1940, "following_count": 2866, "tweet_count": 6824, "listed_count": 3}, "username": "RusaIrina2019", "location": "Buenos Aires-Argentina", "name": "Rusa Irina", "id": "227698881"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 3631, "tweet_count": 1985, "listed_count": 0}, "username": "LouisFranchesco", "location": "em casa", "name": "The Bei\u00e7ola\ud83d\udd30", "id": "920725907018600448"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 237, "tweet_count": 98271, "listed_count": 3}, "username": "jomachiv", "name": "Jos\u00e9 Manuel.", "id": "1187621347"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 780, "tweet_count": 7244, "listed_count": 0}, "username": "nemesis1978", "location": "Venezuela", "name": "Maria Benariac", "id": "221620053"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 7539636, "following_count": 200, "tweet_count": 6315504, "listed_count": 15371}, "username": "la_patilla", "location": "Venezuela", "name": "La Patilla", "id": "124172948"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1570, "following_count": 1904, "tweet_count": 59247, "listed_count": 1}, "username": "CarlosBienes", "location": "Las Palmas de Gran Canaria", "name": "Carlos Bienes \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "408777270"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 1533, "tweet_count": 15736, "listed_count": 0}, "username": "gustavo40362913", "location": "Santa Catarina, Brasil", "name": "100a de sigilo 51 imoveis \ud83d\udcb0\ud83d\udcb5\ud83d\udcb8\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddfb\ud83c\uddea \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "id": "1081601134916263943"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 51230, "following_count": 1592, "tweet_count": 25822, "listed_count": 269}, "username": "rafaelmmartins", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Rafael Moro Martins", "id": "14840456"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 692, "tweet_count": 31533, "listed_count": 10}, "username": "Billy_Leew", "name": "Billy Leew", "id": "97231439"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1347, "following_count": 1135, "tweet_count": 26692, "listed_count": 10}, "username": "especulante", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "El Ruso \ud83d\udc9a \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "323242297"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 698, "tweet_count": 28604, "listed_count": 2}, "username": "larisssinhacam", "name": "lari", "id": "926280439"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 90, "tweet_count": 446, "listed_count": 0}, "username": "vinnyluiz66", "name": "Vinny Lu\u00edz", "id": "4915586585"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 613, "tweet_count": 13687, "listed_count": 0}, "username": "Isanajum5Najum", "location": "Chile", "name": "Isabel Najum. ", "id": "2721766205"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10355, "following_count": 2221, "tweet_count": 9907, "listed_count": 11}, "username": "paulinadelrio", "name": "paulina del r\u00edo", "id": "118798435"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 592, "tweet_count": 51305, "listed_count": 1}, "username": "ValMarquesCruz", "location": "Brasil", "name": "Luna \ud83e\ude81tia do Th\u00e9o \ud83e\ude81 \ud83d\udddd\ud83c\udf92l\ud83d\udd26", "id": "843601904710176768"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 617, "following_count": 153, "tweet_count": 68961, "listed_count": 14}, "username": "abolseiro", "location": "TARDIS", "name": "\ud83e\ude84mi\u2728", "id": "4794903488"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 594, "tweet_count": 15322, "listed_count": 0}, "username": "cmbfi", "name": "cami", "id": "3031851208"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56221, "following_count": 1490, "tweet_count": 15848, "listed_count": 127}, "username": "deborabaldin_", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Debora Baldin | \u00c9 LULA DE QLQR JEITO", "id": "27709402"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 345, "tweet_count": 9541, "listed_count": 0}, "username": "maibourren", "name": "Mai", "id": "811073897495986177"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 414, "tweet_count": 7417, "listed_count": 0}, "username": "Priniicolee", "location": "Lugano ", "name": "\ud835\udd7b\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd98\ud835\udd88\ud835\udd8e\ud835\udd91\ud835\udd86", "id": "1001287826313498624"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7204, "following_count": 7696, "tweet_count": 51301, "listed_count": 3}, "username": "misslemon1976", "location": "Arag\u00f3n, Espa\u00f1a", "name": "Miss Lemon \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "934291861572866048"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 37, "tweet_count": 9238, "listed_count": 2}, "username": "IlseLycan", "location": "#MoonTraceRol #FanAccount", "name": "Ilse Walker", "id": "1009435048205078528"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 40, "tweet_count": 337, "listed_count": 0}, "username": "xWoodWolf", "location": "Northumberland", "name": "\ud835\udc7b\ud835\udc9a\ud835\udc93\ud835\udc90\ud835\udc8f \ud835\udc7e\ud835\udc90\ud835\udc90\ud835\udc85", "id": "1177626872055762944"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2465, "following_count": 4083, "tweet_count": 74355, "listed_count": 8}, "username": "punkandprice", "location": "pelican town", "name": "levi mata facista no soco\ud83c\udfb8", "id": "948562185755783168"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 297, "tweet_count": 80724, "listed_count": 3}, "username": "pepeuolvr", "name": "Jao", "id": "488793655"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1083, "following_count": 661, "tweet_count": 112851, "listed_count": 6}, "username": "unsaidka", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "Ka \ud83e\ude90", "id": "1243845463"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 232, "tweet_count": 4279, "listed_count": 0}, "username": "Rachel_SolDaLua", "location": "Gama, Bras\u00edlia", "name": "Rachel Qieiroz", "id": "967835512143777792"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 1189, "tweet_count": 13319, "listed_count": 2}, "username": "ssha_ra", "location": "20 anos", "name": "atlas (taylor's version)", "id": "1914625160"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 291, "tweet_count": 9988, "listed_count": 0}, "username": "aqueledudula", "name": "du", "id": "1027656807626539009"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1753, "following_count": 4990, "tweet_count": 856184, "listed_count": 144}, "username": "Estigiaed", "location": "Mexico, D.F.", "name": "Editorial Estigia", "id": "234690126"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4382, "following_count": 425, "tweet_count": 20770, "listed_count": 112}, "username": "Sahel_Intel", "location": "Espa\u00f1a - Spain - Espagne - \u0625\u0633\u0628\u0627\u0646\u064a\u0627", "name": "SahelIntel", "id": "4765174564"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 816, "tweet_count": 55263, "listed_count": 3}, "username": "IsabelDorado7", "location": "Deep Lavapi\u00e9s", "name": "Isabel Dorado", "id": "963401087230382080"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 1052, "tweet_count": 25548, "listed_count": 0}, "username": "iharrier2", "name": "harry. Q13", "id": "813496976113369088"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3099, "following_count": 4754, "tweet_count": 263944, "listed_count": 5}, "username": "ec_bsu", "name": "imposibleDardebajaEstamierdaComunista", "id": "2911890154"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 665, "following_count": 506, "tweet_count": 11636, "listed_count": 0}, "username": "iamliliths", "location": "esp\u00edrito santo am\u00e9m", "name": "lol\u00f4", "id": "908880101634461696"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 1090, "tweet_count": 64018, "listed_count": 4}, "username": "josemara", "name": "* eu avisei", "id": "23155515"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 516, "tweet_count": 202851, "listed_count": 26}, "username": "fumoMBM", "name": "Siena \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83d\udc9a", "id": "1291371878"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 674, "tweet_count": 180103, "listed_count": 0}, "username": "twittaralberto", "name": "alberto", "id": "376804704"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 758, "tweet_count": 23854, "listed_count": 3}, "username": "LurdesHerreraM", "location": "Quer\u00e9taro, Qro. M\u00e9xico", "name": "Lourdes Herrera", "id": "1542059142"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1134, "following_count": 1224, "tweet_count": 29337, "listed_count": 1}, "username": "melzmach", "location": "Cassino", "name": "cogumel", "id": "3170044648"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 258, "tweet_count": 3521, "listed_count": 0}, "username": "sihol_", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "It's me Simone \ud83e\udd84", "id": "237757020"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2077, "following_count": 2091, "tweet_count": 83224, "listed_count": 0}, "username": "IberiKabreada", "location": "Barcelona  (Tabarnia). ESPA\u00d1A", "name": "Espa\u00f1ola\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udc9a+=+=", "id": "914209609052835841"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5588, "following_count": 2018, "tweet_count": 503876, "listed_count": 91}, "username": "DeniseSQ", "location": "Rio Grande do Sul", "name": "CPX 13", "id": "132599722"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 1252, "tweet_count": 4961, "listed_count": 3}, "username": "Marianito_1982", "location": "Avellaneda, Argentina", "name": "Marianito", "id": "4869676637"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1666, "following_count": 1096, "tweet_count": 19360, "listed_count": 11}, "username": "BertaNez", "location": "Argentina", "name": "Berta N\u00fa\u00f1ez", "id": "576351203"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3940, "following_count": 4909, "tweet_count": 65572, "listed_count": 8}, "username": "DemagogiaVs", "location": "Espa\u00f1a", "name": "\ud83d\udda4\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Demagogia NO\u203c\ufe0f", "id": "1044716722379526145"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2359, "following_count": 4146, "tweet_count": 48442, "listed_count": 5}, "username": "MndezSocas", "location": "Santa Cruz de Tenerife", "name": "Bol\u00edvar Socas M\u00e9ndez", "id": "586699559"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 1386, "tweet_count": 106781, "listed_count": 0}, "username": "DonVitorio_", "location": "Peru", "name": "Thor \ud83d\ude37", "id": "4864679649"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 677, "tweet_count": 2725, "listed_count": 0}, "username": "PutsBoing", "name": "Vinicius #GOpaiN", "id": "2942227110"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 198, "tweet_count": 46924, "listed_count": 5}, "username": "PASAJERO101", "location": "Panama", "name": "PASAJERO 101", "id": "169568386"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 103, "tweet_count": 1827, "listed_count": 0}, "username": "calmatali", "name": "kit cat", "id": "914588104429883393"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8238, "following_count": 1001, "tweet_count": 23957, "listed_count": 37}, "username": "aryvanazzi", "location": "Sao Leopoldo, RS, Brasil", "name": "ary vanazzi", "id": "121422504"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 207, "tweet_count": 9977, "listed_count": 0}, "username": "aclarafer", "name": "glamclara", "id": "235279641"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3330, "following_count": 4039, "tweet_count": 126836, "listed_count": 3}, "username": "Leomon81746568", "location": "Nerja, Spain", "name": "Leomon", "id": "924739796068683780"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 1083, "tweet_count": 20586, "listed_count": 5}, "username": "DaveNeves", "location": "S\u00e3o Caetano do Sul", "name": "David Santana Neves", "id": "44121603"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 101, "tweet_count": 77618, "listed_count": 0}, "username": "indiadofilme", "location": "Manaus, Brasil", "name": "(sonsa) safada e deprimida", "id": "846480668800536577"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4769, "following_count": 1900, "tweet_count": 5163, "listed_count": 26}, "username": "jsscdealmeida", "location": "Belo Horizonte/MG", "name": "Jessica de Almeida", "id": "734399223257530368"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 1756, "tweet_count": 8628, "listed_count": 11}, "username": "chikoguarnieri", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Francisco Guarnieri", "id": "18284339"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 217, "tweet_count": 7644, "listed_count": 0}, "username": "nalumrl", "location": "lua", "name": "\u03b1\u0273\u03b1\u2113\u00b5", "id": "1137861539078246400"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 543, "tweet_count": 11400, "listed_count": 7}, "username": "rodrigo_dilelio", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "Rodrigo Dilelio", "id": "67401415"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 981, "tweet_count": 26986, "listed_count": 0}, "username": "Rpcabellojaguar", "location": "localiza a\u00ed ", "name": "CabelloJaguar_", "id": "1040411955507486720"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5260, "following_count": 437, "tweet_count": 36939, "listed_count": 12}, "username": "hxazard", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "name": "vitin", "id": "1093653906"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 440011, "following_count": 1604, "tweet_count": 90725, "listed_count": 1384}, "username": "papelpop", "location": "S\u00e3o Paulo, SP - Brasil", "name": "PAPELPOP", "id": "7751462"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 344, "tweet_count": 14000, "listed_count": 2}, "username": "varkrav", "name": "varkrav", "id": "495882317"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45081, "following_count": 1009, "tweet_count": 66693, "listed_count": 106}, "username": "EbibiGlass", "location": "evry ", "name": "Ebibi", "id": "469450671"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6546, "following_count": 425, "tweet_count": 283690, "listed_count": 87}, "username": "JusteCule", "location": "France", "name": "Jojo Slibard Adventure", "id": "155028814"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1450, "following_count": 4883, "tweet_count": 78041, "listed_count": 14}, "username": "ExilioForzoso", "location": "4 Amigos Ltd. - Adm. Gabi.", "name": "4Love&Money", "id": "110124653"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 196, "tweet_count": 3305, "listed_count": 0}, "username": "SARUCE", "location": "ESPA\u00d1A", "name": "saruce", "id": "49547973"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 483, "tweet_count": 27764, "listed_count": 1}, "username": "hoshitorus", "name": "samantha \u2602", "id": "2258250594"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 202, "tweet_count": 4434, "listed_count": 0}, "username": "Tomir46957647", "name": "Tomir", "id": "1161021175205638145"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 64060, "following_count": 573, "tweet_count": 24060, "listed_count": 532}, "username": "GonBernardos", "name": "Gonzalo Bernardos", "id": "2984662575"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 85, "tweet_count": 284, "listed_count": 0}, "username": "Chelly_Borges", "location": "Chapada Ga\u00facha, Brasil", "name": "Michelly Borges SCCP\ud83d\udda4\ud83e\udd0d", "id": "1097920087993008128"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 150, "tweet_count": 1150, "listed_count": 0}, "username": "Vitinholi_3", "name": "vitu", "id": "1172562695717081089"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1121, "following_count": 638, "tweet_count": 39594, "listed_count": 0}, "username": "Thaissa_Crf_", "location": "Cpx de Itaguai,Mangueira", "name": "\ud835\udc95\ud835\udc89\ud835\udc82\ud835\udc8a\ud835\udc94\ud835\udc94\ud835\udc82\ud83e\udd8b", "id": "1078691008894910464"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13025, "following_count": 4947, "tweet_count": 52800, "listed_count": 6}, "username": "mcbt_", "location": "Santa Crime ", "name": "Mc Bt \ud83d\udcff", "id": "193431974"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 327, "tweet_count": 53425, "listed_count": 0}, "username": "mi_rejane", "name": "Rejane", "id": "1140370022063312896"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 1822, "tweet_count": 13390, "listed_count": 3}, "username": "LuSouza_1", "location": "Brasil", "name": "Luana", "id": "82707186"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1745, "following_count": 1753, "tweet_count": 64293, "listed_count": 1}, "username": "JorgeFdeSouza", "name": "\ud83d\udc0a JoFer Souza\ud83d\udea9\ud83d\udc0a", "id": "495859779"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 82, "tweet_count": 16797, "listed_count": 0}, "username": "estelamaraviana", "location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, Brasil", "name": "Estela Viana Viana", "id": "3127370607"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 456, "tweet_count": 2783, "listed_count": 0}, "username": "Saitinhoo", "location": "Londrina, Brasil", "name": "Saitinho", "id": "379329793"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1249, "following_count": 2763, "tweet_count": 11237, "listed_count": 0}, "username": "lago_helena", "location": "s\u00e3o jo\u00e3o da boa vista", "name": "helena maria do lago", "id": "460136158"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 0, "tweet_count": 89, "listed_count": 0}, "username": "MaosdeAlagoas", "name": "M\u00e3os de Alagoas", "id": "1122953151613677569"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1321, "following_count": 844, "tweet_count": 196504, "listed_count": 20}, "username": "radi0universe", "location": "24 - pan - he/they - Brazil", "name": "Chris\ud83c\udf42", "id": "67708308"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3202, "following_count": 191, "tweet_count": 8067, "listed_count": 5}, "username": "btw_ivan", "name": "ivan", "id": "622384568"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1901, "following_count": 2090, "tweet_count": 42521, "listed_count": 17}, "username": "chibilina", "location": "De Conce, pero en \u00d1u\u00f1oa", "name": "Srta. S.S. Zitr\u00f3", "id": "71956706"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 1277, "tweet_count": 6778, "listed_count": 0}, "username": "pedrovelizy", "name": "Pedrito Veliz", "id": "585774175"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 732, "tweet_count": 31100, "listed_count": 1}, "username": "OdarGaby", "location": "Lima, Peru", "name": "TE AMO \ud83c\uddf5\ud83c\uddea y AL \ud83d\udc9c", "id": "2888809690"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 1080, "tweet_count": 59454, "listed_count": 23}, "username": "patrivenus", "location": "catalunya", "name": "patrigarc\u00eda \u270d", "id": "300740743"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3356, "following_count": 4232, "tweet_count": 14824, "listed_count": 47}, "username": "pablobonat", "location": "Perpiny\u00e0", "name": "Pablo Bonat", "id": "229416225"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 89, "tweet_count": 29863, "listed_count": 0}, "username": "mwptoo", "location": "esp\u00edrito santo, brasil", "name": "a maior fofoqueira do sudeste \u262d", "id": "971137978272763905"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 34, "tweet_count": 7163, "listed_count": 1}, "username": "xjoleo", "name": "joleo", "id": "1153994748455280641"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 522, "tweet_count": 1062, "listed_count": 2}, "username": "EscMedicinaUV", "location": "V Regi\u00f3n, Chile.", "name": "Medicina UV", "id": "2767095625"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2522, "following_count": 4568, "tweet_count": 49420, "listed_count": 1}, "username": "AFJackson22", "location": "San Isidro, Argentina", "name": "A F Jackson", "id": "806916840211566592"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3444337, "following_count": 270, "tweet_count": 554264, "listed_count": 11532}, "username": "clarincom", "location": "Argentina", "name": "Clar\u00edn", "id": "8105922"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16506, "following_count": 18003, "tweet_count": 48087, "listed_count": 26}, "username": "Nosaltoque", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Bs As", "name": "#Estrella \u2764\u2764", "id": "2435929981"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1069, "following_count": 618, "tweet_count": 173220, "listed_count": 9}, "username": "elliottness70", "name": "Elliot Ness.\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "2963911349"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2645, "following_count": 2226, "tweet_count": 61924, "listed_count": 8}, "username": "josemoutero", "name": "Jose \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "61731139"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 2094, "tweet_count": 20893, "listed_count": 7}, "username": "doninasio", "location": "... por zamorando...", "name": "doninasio", "id": "430202943"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 138, "tweet_count": 7745, "listed_count": 0}, "username": "bebejuridico", "location": "Minas Gerais", "name": "Nayane with an \"e\"", "id": "46927353"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 397, "tweet_count": 11733, "listed_count": 0}, "username": "Alvar_lesadO", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "alvareth", "id": "343916333"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 262, "tweet_count": 13022, "listed_count": 2}, "username": "cyntyaduarte", "location": "Goi\u00e2nia", "name": "Cyntya", "id": "38114475"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 1087, "tweet_count": 10097, "listed_count": 0}, "username": "LinoNardo", "location": "Cosenza, Calabria", "name": "Lino Di Nardo", "id": "569057305"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6513, "following_count": 6816, "tweet_count": 434987, "listed_count": 1}, "username": "marioasouza72", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "VOTO \u00daTIL DERROTA O IN\u00daTIL", "id": "3378088599"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 816, "tweet_count": 14516, "listed_count": 0}, "username": "shwtarodetails", "location": " \u2661 \ud835\udc03/\ud835\udc1e\ud835\udc25\ud835\udc1e + \ud835\udc03/\ud835\udc1e\ud835\udc25\ud835\udc1a !\u00a1", "name": "\ud83c\udf36 Aiko;; \u611b\u5b50\uff61", "id": "2980052518"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5728, "following_count": 5620, "tweet_count": 161460, "listed_count": 47}, "username": "TomasFTerrados", "location": "Pa'y\u00e1 pa' buscar un prunus...", "name": "Tom\u00e1s F. Terrados\ud83d\udc99 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u2721\u271d\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "385907481"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2022, "following_count": 1359, "tweet_count": 207458, "listed_count": 31}, "username": "samiajose", "name": "Samia Jos\u00e9", "id": "98387226"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 230066, "following_count": 2975, "tweet_count": 632687, "listed_count": 1844}, "username": "PeriodicoZocalo", "location": "Coahuila de Zaragoza", "name": "Peri\u00f3dico Z\u00f3calo", "id": "18461620"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 179, "tweet_count": 9079, "listed_count": 0}, "username": "eloizsm", "name": "elo\u00edze", "id": "989698986335498241"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1008, "following_count": 842, "tweet_count": 14974, "listed_count": 0}, "username": "carlospersic0", "name": "persico", "id": "4107555611"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 191, "tweet_count": 29971, "listed_count": 0}, "username": "Lamy006", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Luis A. Molina \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "3574710683"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34538, "following_count": 27617, "tweet_count": 104375, "listed_count": 87}, "username": "DaysePirralha", "location": "Recife, Brasil", "name": "ESTOU COM LULA \ud83d\udea9", "id": "1178658450819178497"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 71, "tweet_count": 53, "listed_count": 0}, "username": "lemonsjy", "location": "perdida em outro mundo", "name": "Yasmim", "id": "1073585997655482368"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 434, "tweet_count": 107297, "listed_count": 0}, "username": "cgisper2", "location": "Catalunya", "name": "Concepci\u00f3 Gispert Mas", "id": "4662400881"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1184157, "following_count": 126, "tweet_count": 166628, "listed_count": 1053}, "username": "itatiaia", "location": "Belo Horizonte", "name": "Itatiaia", "id": "39326635"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2431, "following_count": 2632, "tweet_count": 22910, "listed_count": 0}, "username": "Kanhoto13", "location": "Casa do caralheo", "name": "Animal", "id": "2586068773"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 311644, "following_count": 1175, "tweet_count": 244823, "listed_count": 1312}, "username": "DCM_online", "location": "Sao Paulo, Brazil", "name": "DCM ONLINE", "id": "43340387"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 1104, "tweet_count": 6526, "listed_count": 0}, "username": "THesquer1990", "name": "\ud835\udd7fhiago \u2605\u5f61", "id": "1057824423925964802"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 133, "tweet_count": 240, "listed_count": 0}, "username": "sonialanganke", "name": "Sonia Langanke", "id": "171906419"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 1139, "tweet_count": 66910, "listed_count": 6}, "username": "alcaudon", "name": "Jordi Vila", "id": "33475843"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 641, "tweet_count": 1383, "listed_count": 1}, "username": "yogora", "location": "Caracas - Venezuela", "name": "Yohny Gonzalez", "id": "142719942"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 447, "tweet_count": 48457, "listed_count": 6}, "username": "CynthiiaSays", "location": "Buenos Aires", "name": "Alright alright alright \ud83d\udc9a", "id": "45400950"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1223, "following_count": 927, "tweet_count": 38231, "listed_count": 10}, "username": "abellatrizz", "location": "beach city", "name": "Bella Triz", "id": "3313452460"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2347, "following_count": 367, "tweet_count": 126060, "listed_count": 17}, "username": "AmandaMaciel", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "\u2605", "id": "33433222"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 132, "tweet_count": 2977, "listed_count": 0}, "username": "Bhek1ng", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "Brn", "id": "934249324179050496"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 424, "tweet_count": 24024, "listed_count": 0}, "username": "WRoliveira__", "location": "Partenon, Porto Alegre", "name": "Will \ud83e\udd4b\ud83d\udd25", "id": "4871142291"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 1121, "tweet_count": 20915, "listed_count": 1}, "username": "GatoIndustrial_", "location": "La vaca multicolor", "name": "Zaratu-zilla", "id": "859783518456606721"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 500, "tweet_count": 3497, "listed_count": 0}, "username": "LenazYgbi", "location": "far away", "name": "Helena", "id": "34122172"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 192, "tweet_count": 24331, "listed_count": 0}, "username": "YUGENKILLED", "location": "Chile ", "name": "Yugen \ud83c\udf38", "id": "395626981"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 588, "tweet_count": 158884, "listed_count": 0}, "username": "MontseL77993268", "name": "Montse Lopez", "id": "1139174952547082240"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 265, "tweet_count": 63746, "listed_count": 4}, "username": "biaqdm", "name": "bellatrix", "id": "63731439"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 453131, "following_count": 731, "tweet_count": 59816, "listed_count": 2769}, "username": "luquinha", "location": "Blumenau, Brasil", "name": "luquinhas", "id": "106957547"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 263, "tweet_count": 4278, "listed_count": 0}, "username": "nonchevou", "name": "Es lo que hay \ud83d\udea7", "id": "91220815"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1650, "following_count": 1518, "tweet_count": 81701, "listed_count": 15}, "username": "jdelapaz1", "location": "CHILE", "name": "J.I. Fern\u00e1ndez A.", "id": "302360629"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11425, "following_count": 8344, "tweet_count": 10496, "listed_count": 6}, "username": "il_camo", "name": "Camilo Mansilla", "id": "139444939"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 938, "following_count": 1722, "tweet_count": 30303, "listed_count": 5}, "username": "Africanpower777", "location": "lanzarote(islas canarias).", "name": "jose lorenzo", "id": "982299337"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 181, "tweet_count": 69927, "listed_count": 7}, "username": "renee_erizo", "location": "Madrid", "name": "ren\u00e9e", "id": "946577713"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 169, "tweet_count": 11016, "listed_count": 0}, "username": "_ryanxzc7", "location": "rj", "name": "ryan", "id": "1170431752768282624"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 885, "following_count": 1513, "tweet_count": 102066, "listed_count": 7}, "username": "raquelmad16_97", "location": "Madrid", "name": "Raquel Maximoff Bishop de Arendelle\ud83c\udfba", "id": "240738047"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7778, "following_count": 289, "tweet_count": 54442, "listed_count": 47}, "username": "Northbluegirl", "location": " Galiza", "name": "Lady Of Rohan", "id": "964655091692244992"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 440, "tweet_count": 24410, "listed_count": 6}, "username": "sugarshadow_", "name": "\ud835\ude0f\ud835\ude2a\ud835\ude2f\ud835\ude22\ud835\ude35\ud835\ude22", "id": "910314590361325570"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 939, "following_count": 1022, "tweet_count": 138165, "listed_count": 17}, "username": "Cissafb", "location": "Brazil", "name": "Delilah Ferbar", "id": "43604707"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 162, "tweet_count": 10650, "listed_count": 0}, "username": "ElbaE04", "location": "Per\u00fa", "name": "Elba Escalante", "id": "931202809223036928"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 303, "tweet_count": 22214, "listed_count": 0}, "username": "sarreaus50", "name": "Sarreaus50", "id": "941729867464433664"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1204, "following_count": 1591, "tweet_count": 135613, "listed_count": 2}, "username": "PatricioLukas1", "name": "Patricio Lukas", "id": "382387205"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 217, "tweet_count": 8076, "listed_count": 0}, "username": "unicampea", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "fuginha \u02e2\u1d56\u1da0\u1d9c", "id": "1126530254913384448"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 218, "tweet_count": 5863, "listed_count": 0}, "username": "_itshaylis", "location": "Guayaquil, Ecuador", "name": "hc\ud83e\udd0d\u2615\ufe0f", "id": "237020034"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 288, "tweet_count": 39014, "listed_count": 2}, "username": "_gumariano", "location": "S\u00e3o Paulo ", "name": "mariano", "id": "713328512"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 67077, "following_count": 745, "tweet_count": 46667, "listed_count": 201}, "username": "Schwarza79", "location": "Brasil", "name": "Schwarza", "id": "89410723"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 220, "tweet_count": 9713, "listed_count": 0}, "username": "Bacallmbxamfan1", "location": "Rep\u00fablica Catalana", "name": "Bacall\u00e0mbxamfa\u00efna\ud83c\udf97", "id": "938170633862680576"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 105657, "following_count": 14562, "tweet_count": 61148, "listed_count": 139}, "username": "rmunda", "name": "rodrigo mundaca", "id": "58910888"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 336, "tweet_count": 45921, "listed_count": 9}, "username": "MarceloPontes", "location": "Rio de Janeiro ", "name": "Marcelo Pontes", "id": "20517508"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 270, "tweet_count": 21166, "listed_count": 1}, "username": "machushi68", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Alicia granados garriga", "id": "838008068151595008"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 434, "tweet_count": 89053, "listed_count": 0}, "username": "ApCultural", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Apropria\u00e7\u00e3o Cultural", "id": "169334492"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 105, "tweet_count": 397, "listed_count": 0}, "username": "Jcarlos10599", "location": "Oxford, England", "name": "Un tal Shelley", "id": "217583645"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1251, "following_count": 838, "tweet_count": 109282, "listed_count": 5}, "username": "oliveirajunixr", "name": "junixr", "id": "283731185"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 110, "tweet_count": 6227, "listed_count": 0}, "username": "luis84881533", "name": "luis ", "id": "633250915"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1603, "following_count": 1984, "tweet_count": 24089, "listed_count": 5}, "username": "MurilodeCastro", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "name": "\u2b50\ufe0f LULA Presidente", "id": "22947058"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49898, "following_count": 64, "tweet_count": 57083, "listed_count": 12}, "username": "contqirritante", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "melanos", "id": "15233266"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12667, "following_count": 10520, "tweet_count": 20636, "listed_count": 375}, "username": "casaconchas", "location": "Salamanca, Espa\u00f1a", "name": "Biblioteca Salamanca", "id": "310307576"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1955, "following_count": 364, "tweet_count": 29493, "listed_count": 19}, "username": "Miss_Grape_", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Miss Grape", "id": "708994729283874820"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1538, "following_count": 372, "tweet_count": 123078, "listed_count": 3}, "username": "kayqjr", "name": "\ud83d\udca4", "id": "4796726134"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4170, "following_count": 1330, "tweet_count": 162332, "listed_count": 44}, "username": "anocaineboi", "name": "\u2022 ANOCAINE \u2022", "id": "1568873534"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1168, "following_count": 2170, "tweet_count": 13077, "listed_count": 1}, "username": "insiraumnick", "name": "nick", "id": "970533641507016705"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 360, "tweet_count": 1629, "listed_count": 1}, "username": "rvfurtado", "location": "Brazil", "name": "Rodrigo Furtado", "id": "52490336"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 167849, "following_count": 1961, "tweet_count": 26338, "listed_count": 565}, "username": "fernandapsol", "location": "Porto Alegre", "name": "Fernanda Melchionna", "id": "57044549"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 441, "tweet_count": 19592, "listed_count": 0}, "username": "littlebat_", "location": "Timon, Brasil", "name": "Dotado de Talento \ud83c\udf08", "id": "3430660125"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1075, "following_count": 664, "tweet_count": 100353, "listed_count": 9}, "username": "t44error", "name": "not found", "id": "109674780"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6019, "following_count": 4521, "tweet_count": 39189, "listed_count": 5}, "username": "eloisebdgt", "name": "karol", "id": "3389527491"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1229, "following_count": 676, "tweet_count": 83225, "listed_count": 0}, "username": "___seme", "location": "S\u00e3o Paulo - SP", "name": "S!", "id": "145032000"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 251, "tweet_count": 33949, "listed_count": 11}, "username": "LecterBateman", "location": "Twin Peaks", "name": "\ud83c\udf39\ud83d\udc80\u231bNat", "id": "727634700328677376"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1532, "following_count": 869, "tweet_count": 27158, "listed_count": 20}, "username": "miguelrnuno", "location": "Gij\u00f3n, Espa\u00f1a", "name": "Miguel R. Nu\u00f1o", "id": "3232046517"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1139, "following_count": 2320, "tweet_count": 50193, "listed_count": 5}, "username": "MarcoAzrael", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "Marco", "id": "2733310254"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 2736, "tweet_count": 2444, "listed_count": 3}, "username": "meninadocemel", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Gis In\u00e1cio da Silva.", "id": "119982159"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 755, "following_count": 2376, "tweet_count": 54039, "listed_count": 4}, "username": "LordBonFinn", "location": "Manaus - Amazonas - Brasil", "name": "Felipe Bonfim, (de \ud83c\udfe0)", "id": "40042268"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 547, "tweet_count": 12764, "listed_count": 0}, "username": "fjjr007", "location": "Manaus, AM, Brasil", "name": "Frank James Junior", "id": "1308660416"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 9, "tweet_count": 9, "listed_count": 0}, "username": "Kevin79973812", "name": "Kevin", "id": "1178352797751922688"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 629, "tweet_count": 18111, "listed_count": 0}, "username": "Davitec9", "name": "David Gomez", "id": "1070142473345871873"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7745, "following_count": 870, "tweet_count": 179844, "listed_count": 36}, "username": "Xileone", "location": "Lima", "name": "Dante Bobadilla R.", "id": "65372761"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 228, "tweet_count": 4950, "listed_count": 0}, "username": "JoseLuizTBlack", "name": "Jos\u00e9 Lu\u00edz Trindade", "id": "1634105576"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 372, "tweet_count": 41217, "listed_count": 0}, "username": "alreadydead3011", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "dilacerada pelas for\u00e7as enfurecidas", "id": "843864375039594497"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 1093, "tweet_count": 36397, "listed_count": 5}, "username": "gilsonserious", "location": "S\u00e3o Mateus, Brasil", "name": "\ud835\udd7b\ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd99\ud835\udd8e\ud835\udd93 \ud83d\udd25", "id": "2149741237"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1434, "following_count": 73, "tweet_count": 99980, "listed_count": 19}, "username": "drmarcodicolomo", "name": "Marco", "id": "3190025923"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1534, "following_count": 395, "tweet_count": 62382, "listed_count": 4}, "username": "habrevv", "name": "camarada habrev \u262d", "id": "1023213379"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1200, "following_count": 345, "tweet_count": 103630, "listed_count": 6}, "username": "Tronchaponchas", "location": "Principat", "name": "Troncha.", "id": "3021996675"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 1437, "tweet_count": 30931, "listed_count": 2}, "username": "RamonReano", "location": "Venezuela-Guanare \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "name": "Ram\u00f3n E Rea\u00f1o A\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "193144351"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 935882, "following_count": 998583, "tweet_count": 258208, "listed_count": 1728}, "username": "Reportero24", "location": "Maracay, Edo Aragua, Venezuela", "name": "Reportero24", "id": "120873942"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 749, "tweet_count": 13124, "listed_count": 3}, "username": "pizzarthur", "location": "lages, sc", "name": "arthur", "id": "3306166601"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 337, "tweet_count": 25384, "listed_count": 0}, "username": "tanofsa", "location": "Formosa = Peronia \ud83d\udd95\ud83c\udffb", "name": "Renegado contra el\u300aAs\u00ed nom\u00e1 \u00e9\u300b\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f\u270a\ud83c\udffb\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "1142432575199350785"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82846, "following_count": 511, "tweet_count": 17604, "listed_count": 163}, "username": "elclosetlgbt", "name": "El Cl\u00f3set LGBT", "id": "1056499393"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1398, "following_count": 1097, "tweet_count": 272227, "listed_count": 16}, "username": "7NumberMagic", "location": "Sao Paulo, Brazil", "name": "isa", "id": "503526698"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 2716, "tweet_count": 37013, "listed_count": 2}, "username": "Lapsiquica", "name": "Nelly", "id": "232425781"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 570862, "following_count": 507, "tweet_count": 380831, "listed_count": 1744}, "username": "AlbertoRodNews", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "AlbertoRodNews", "id": "2334661493"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 700, "following_count": 727, "tweet_count": 60718, "listed_count": 3}, "username": "flammarion606", "location": "Orl\u00e2ndia SP", "name": "Nicolas C Flammarion \ud83d\udcab\ud83c\udf40\ud83c\udf3e\ud83d\udc9a", "id": "1310912587"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1339, "following_count": 94, "tweet_count": 194843, "listed_count": 2}, "username": "me_erra_idiota", "location": "NEM LULA E NEM BOLSONARO", "name": "\u270e\ufe4f\ufe4f\ud835\udcd0\ud835\udcf7\ud835\udcfe\ud835\udcf5\ud835\udcf8\u2661", "id": "926913756411678725"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 44, "tweet_count": 1469, "listed_count": 0}, "username": "jennyferhikari", "location": "Campo Grande, Brasil", "name": "Jennyfer Hikari", "id": "1133841200820248581"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 251, "tweet_count": 4721, "listed_count": 1}, "username": "JessLansky", "name": "Jess Lansky", "id": "104449422"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 604, "tweet_count": 11345, "listed_count": 7}, "username": "SandraEum", "location": "World", "name": "Sandra \ud83e\udd80", "id": "377919727"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 863, "following_count": 1238, "tweet_count": 29350, "listed_count": 3}, "username": "AlbaCurrie", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "Alba", "id": "82635177"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 365044, "following_count": 18330, "tweet_count": 122925, "listed_count": 743}, "username": "jcsosazpurua", "location": "Planeta Tierra", "name": "Juan Carlos Sosa Azp\u00farua", "id": "82664640"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10038, "following_count": 8741, "tweet_count": 75692, "listed_count": 71}, "username": "SPIDERCOMICXS", "location": "monder is my mj ", "name": "khaleesi", "id": "867665763255169024"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 482, "tweet_count": 17967, "listed_count": 2}, "username": "BushidoSoul_", "location": "Ja\u00e9n, Andaluc\u00eda libre \u262d", "name": "Iv\u00e1n.", "id": "1087024189117206534"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2601, "following_count": 759, "tweet_count": 14286, "listed_count": 0}, "username": "GdBosc", "location": "Twitter", "name": "G.", "id": "755784800317890561"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 824, "following_count": 934, "tweet_count": 26846, "listed_count": 9}, "username": "henriquexaxa", "location": "Bras\u00edlia", "name": "Henrique Xax\u00e1", "id": "34320806"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 104, "tweet_count": 2458, "listed_count": 0}, "username": "Jimenez__k", "location": "No hay suficientes caracteres.", "name": "Kike Jim\u00e9nez", "id": "1123189194"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42364, "following_count": 1367, "tweet_count": 76977, "listed_count": 732}, "username": "eccediciones", "location": "Barcelona (Espa\u00f1a)", "name": "ECC Ediciones", "id": "408394577"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 1408, "tweet_count": 8868, "listed_count": 2}, "username": "zekkaaa", "location": "BRASIL", "name": "jose carlos campos", "id": "22575903"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 1948, "tweet_count": 34140, "listed_count": 0}, "username": "Emerson28129371", "name": "Emerson Rojas", "id": "866049283698688001"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37842, "following_count": 41614, "tweet_count": 304707, "listed_count": 118}, "username": "helixx85", "location": "Barcelona CAT ", "name": "(((Corto Maltese))) ||\u2606||\ud83d\uddf3\ud83c\udff4\ud83d\ude0e", "id": "20281612"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 290, "tweet_count": 15179, "listed_count": 1}, "username": "YuriAlvesL", "name": "Persona non grata", "id": "243235836"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1489, "following_count": 2376, "tweet_count": 64368, "listed_count": 0}, "username": "Gulag2016", "location": "Espanha", "name": "Gulag desde 14/03/2020 \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "id": "2922934845"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1679, "following_count": 2958, "tweet_count": 123928, "listed_count": 34}, "username": "el_acrata", "location": "caracas", "name": "Fernando Aranguren", "id": "142446906"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1569332, "following_count": 20479, "tweet_count": 1400718, "listed_count": 5482}, "username": "DiarioTalCual", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "TalCual", "id": "147589125"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 1380, "tweet_count": 7650, "listed_count": 2}, "username": "PitusaGB", "location": "La tierra.", "name": "@Pitusa", "id": "548486302"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2812, "following_count": 4936, "tweet_count": 99427, "listed_count": 4}, "username": "animal0088", "location": "Badalona espa\u00f1a", "name": "AGF \ud83d\udc9a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \u274c", "id": "1894391887"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 617, "following_count": 238, "tweet_count": 9597, "listed_count": 6}, "username": "adriano_duartes", "location": "Iranduba, Amazonas", "name": "Adriano Duarte", "id": "79048939"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 52, "tweet_count": 12537, "listed_count": 2}, "username": "Mr_Slytherin_", "location": "Puente Genil, Espa\u00f1a", "name": "Alex de Rivia.", "id": "510458597"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 197, "tweet_count": 39135, "listed_count": 3}, "username": "AvisWalnut207", "location": "Brasil, Vit\u00f3ria - ES", "name": "Ana, A. Karla", "id": "34957291"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5339, "following_count": 5486, "tweet_count": 81415, "listed_count": 0}, "username": "mdc947", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Mar\u00eda CC \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\ud83c\udf40", "id": "2754887900"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 1511, "tweet_count": 34225, "listed_count": 1}, "username": "Tapichin", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8TAPIOCA\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "343307446"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 209, "tweet_count": 28530, "listed_count": 0}, "username": "NeivaMaria20", "name": "Neiva Maria", "id": "1086971203535978496"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 957, "following_count": 29, "tweet_count": 1150986, "listed_count": 529}, "username": "zazoomnews", "location": "Italia", "name": "Cerca Soluzioni Cruciverba", "id": "717039627916484608"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 435, "tweet_count": 136745, "listed_count": 1}, "username": "MBatezat", "name": "Maria L\u00facia Batezat", "id": "714064564619489280"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6632, "following_count": 1043, "tweet_count": 9349, "listed_count": 1}, "username": "morrodocarvao", "name": "BAILE DO CARV\u00c3O \ud83c\uddf6\ud83c\udde6", "id": "1101062194819670016"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 163, "tweet_count": 5787, "listed_count": 0}, "username": "JheynniferChab1", "location": "Santa Cruz, Rio de Janeiro", "name": "jheychaboudet \u264c\ufe0f", "id": "1117039416634163201"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 222, "tweet_count": 17639, "listed_count": 0}, "username": "bayukah", "location": "Natal, Brasil", "name": "Biopsicossocialmente universal", "id": "864995868939866112"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 890, "tweet_count": 2716, "listed_count": 0}, "username": "Lucas_Campos_M", "location": "Campo Grande, Brasil", "name": "King", "id": "360372953"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 1122, "tweet_count": 8789, "listed_count": 1}, "username": "moamy2002", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Myriam", "id": "552946251"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 544, "tweet_count": 28381, "listed_count": 0}, "username": "Autothysis1", "location": "Espanha", "name": "juandemena", "id": "919571794574630912"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 231, "tweet_count": 3654, "listed_count": 0}, "username": "quijada_xiomara", "name": "xiomara quijada", "id": "1460015498"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 262, "tweet_count": 6179, "listed_count": 2}, "username": "antonioptla", "name": "ANTONIO DOMINGUEZ", "id": "1238776874"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2720, "following_count": 2096, "tweet_count": 42214, "listed_count": 34}, "username": "claralbbh", "location": "RJ, Brasil | she/they | PT/ENG", "name": "clara", "id": "1057010795932987398"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 206, "tweet_count": 19773, "listed_count": 0}, "username": "DiegoMoss96", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Diego Firmino \ud83d\ude45\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f", "id": "2414247506"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5692, "following_count": 761, "tweet_count": 96897, "listed_count": 4}, "username": "joaovtrs_", "location": "Barcelona, Spain", "name": "jo\u00e3o", "id": "3054632253"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4111, "following_count": 1234, "tweet_count": 90477, "listed_count": 9}, "username": "taeilartist", "location": "Helena, AL", "name": "lavander haze", "id": "741116377"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 319, "tweet_count": 1421, "listed_count": 0}, "username": "PatriciaLegoas", "location": "Cusco, Peru", "name": "Patricia Legoas", "id": "856913607296155648"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49248, "following_count": 3106, "tweet_count": 21124, "listed_count": 132}, "username": "RichardArcePeru", "location": "Apurimac - Per\u00fa", "name": "Richard Arce", "id": "63195697"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 165, "tweet_count": 4718, "listed_count": 0}, "username": "samaramecc", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "mas", "id": "2521244723"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 1336, "tweet_count": 75406, "listed_count": 5}, "username": "mengoFlamengoFl", "location": "\ud83d\udd34\u26ab\ufe0fFLAMENGO \ud83d\udd34\u26ab\ufe0f @flamengo \n", "name": "\ud83d\udd34\u26ab\ufe0fFLAMENGO \ud83d\udd34\u26ab\ufe0f @flamengo \ud83d\udd34\u26ab\ufe0fFLAMENGO \ud83d\udd34\u26ab\ufe0f @fl", "id": "3138279575"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 5008, "tweet_count": 49851, "listed_count": 0}, "username": "CabezaEddison", "location": "New York ", "name": "Eddison Cabeza", "id": "1043893018795888641"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1064, "following_count": 3348, "tweet_count": 36684, "listed_count": 9}, "username": "rolisbe", "location": "Colombia ", "name": "Roland", "id": "1345799898"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1168, "following_count": 3768, "tweet_count": 19004, "listed_count": 0}, "username": "celobarca", "name": "Marcelo Barca \u2720", "id": "127604126"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 791, "tweet_count": 79205, "listed_count": 0}, "username": "elnidoprod19", "location": "San Miguel, Argentina", "name": "@ELNIDOprod19", "id": "1129464973250498561"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8809, "following_count": 8250, "tweet_count": 70090, "listed_count": 6}, "username": "deahisitonomas", "name": "deahicitonomas", "id": "1154419914985357312"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 768, "following_count": 657, "tweet_count": 22217, "listed_count": 0}, "username": "jhonatanLabre7", "location": "022", "name": "Jhonatan Labre", "id": "4175686043"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1033, "following_count": 276, "tweet_count": 12374, "listed_count": 11}, "username": "ohomemmorcego", "location": "Gotham City", "name": "O Homem Morcego", "id": "97648832"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 745, "following_count": 4775, "tweet_count": 41930, "listed_count": 6}, "username": "Anemone_mecc", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "name": "Pizza Planet", "id": "604984369"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 686, "tweet_count": 18829, "listed_count": 0}, "username": "rex_hispaniarum", "location": "Espa\u00f1a", "name": "basileus\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "4685504546"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 428, "tweet_count": 12870, "listed_count": 1}, "username": "JairoAlejoCz", "name": "Jairo Alejandro", "id": "398405695"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 445, "tweet_count": 9507, "listed_count": 2}, "username": "guitotorres", "location": "colombia", "name": "Guillermo Torres", "id": "231285270"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 5001, "tweet_count": 35324, "listed_count": 7}, "username": "adairgamaliel", "location": "Monterrey, M\u00e9xico", "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08compa Adire \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "147693455"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 142, "tweet_count": 222, "listed_count": 0}, "username": "ArivaldoSousa2", "name": "Arivaldo Sousa", "id": "1175925920340819968"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 755, "following_count": 450, "tweet_count": 114060, "listed_count": 1}, "username": "AHORAHONRA", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Al\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "id": "1726181316"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 875, "tweet_count": 63182, "listed_count": 6}, "username": "DagrakaUchiha", "location": "Monte H\u014drai ", "name": "Tost\u00e3o", "id": "222866555"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 76563, "following_count": 35997, "tweet_count": 169522, "listed_count": 94}, "username": "cadavezmask", "location": "R\u00edo Cuarto", "name": "Tuitero K", "id": "283762641"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 137, "tweet_count": 7037, "listed_count": 0}, "username": "__MSSD__", "location": "The Train To Dresden", "name": "MSSD", "id": "1011052360519516161"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2756, "following_count": 341, "tweet_count": 4140, "listed_count": 6}, "username": "francinegalbier", "name": "gal bier", "id": "1020878462545014785"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2751, "following_count": 2890, "tweet_count": 37957, "listed_count": 2}, "username": "malikzth", "location": "\ud83d\udcd6 4 | she/her", "name": "duda 13\u2605", "id": "1087473719671443464"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 992, "tweet_count": 10874, "listed_count": 1}, "username": "Carmen_mdb", "name": "Carmen Martinez", "id": "261019879"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8215, "following_count": 206, "tweet_count": 29605, "listed_count": 10}, "username": "FalaGenefax", "location": "Concei\u00e7\u00e3o do Jacu\u00edpe, Brasil", "name": "Fala Genefax", "id": "48014139"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 245, "tweet_count": 9763, "listed_count": 0}, "username": "MatiasGiulliano", "location": "Bras\u00edlia", "name": "G \u2b50\ufe0f", "id": "935226040254902273"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 233, "tweet_count": 17434, "listed_count": 0}, "username": "rffst1", "location": "\ud835\udd93\ud835\udd86\ud835\udd94 \ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd99\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd98\ud835\udd98\ud835\udd86 \ud835\udd95\ud835\udd94", "name": "tiburcio", "id": "169226870"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4542, "following_count": 5004, "tweet_count": 581385, "listed_count": 17}, "username": "jaavii009", "location": "Comunidade de Madrid, Espanha", "name": "Javier MF \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udc9a", "id": "282468087"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 578, "tweet_count": 4093, "listed_count": 0}, "username": "tonio_0_", "name": "tonio", "id": "1135857756462882823"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1276, "following_count": 539, "tweet_count": 160893, "listed_count": 47}, "username": "garotadpi", "location": "Brasil", "name": "Garotadpi na luta", "id": "8169392"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2089, "following_count": 1131, "tweet_count": 59282, "listed_count": 7}, "username": "afastemsevacas", "name": "n\u00e3o me chame pelo meu nome", "id": "257639970"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 876, "tweet_count": 20906, "listed_count": 8}, "username": "Sthefanysaldan1", "location": "ah velho cala a boca ", "name": "sthe", "id": "1140534610092351488"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24194, "following_count": 4297, "tweet_count": 119751, "listed_count": 76}, "username": "aopleonil", "name": "gabs \ud83e\udde2\ud83d\udddd #SDOL", "id": "1022208778241040384"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1303, "following_count": 1279, "tweet_count": 55685, "listed_count": 19}, "username": "acrpoa10", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "ACR", "id": "25074989"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 107, "tweet_count": 1060, "listed_count": 0}, "username": "JohnnyLuz1", "name": "Johnny Luz", "id": "2611481188"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5954, "following_count": 1538, "tweet_count": 4180086, "listed_count": 2191}, "username": "zazoomblog", "location": "Italia", "name": "Zazoom Social News", "id": "231726084"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 917, "following_count": 2341, "tweet_count": 10067, "listed_count": 0}, "username": "Rogerviann", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "Rog\u00e9rio Vianna \ud83c\udf1e", "id": "51643466"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 1057, "tweet_count": 9612, "listed_count": 1}, "username": "jaal68", "location": "Oviedo", "name": "Javier Alvarez", "id": "272122590"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 129, "tweet_count": 23521, "listed_count": 0}, "username": "KarlaPat_", "location": "Recife, Brasil", "name": "K.\ud83e\udd8b", "id": "2978568531"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2821, "following_count": 2525, "tweet_count": 216580, "listed_count": 1}, "username": "wpz13", "name": "William Teufel\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83c\udff4\ud83c\udff4\ud83c\udff4", "id": "38324224"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2210, "following_count": 1929, "tweet_count": 222882, "listed_count": 27}, "username": "Eriquinrocanro", "name": "Eriqu\u00edn", "id": "588966421"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 100, "tweet_count": 14718, "listed_count": 4}, "username": "Joao_Marcos", "location": "Vit\u00f3ria da Conquista", "name": "Jo\u00e3o Marcos", "id": "14562102"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 249316, "following_count": 1226, "tweet_count": 19455, "listed_count": 385}, "username": "elikatakimoto", "location": "Brasil", "name": "Elika Takimoto", "id": "3316550554"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 313, "tweet_count": 18636, "listed_count": 3}, "username": "railanealves_", "location": "Salvador", "name": "sihaya \u2b50\ufe0f", "id": "100843444"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 166, "tweet_count": 257, "listed_count": 0}, "username": "Lind_Gren_", "location": "Rio das Ostras, Brasil", "name": "Lind_Gren_", "id": "869233369590243328"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 58, "tweet_count": 2070, "listed_count": 1}, "username": "Sapapec", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Sol \u2600\ufe0f", "id": "3329388627"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1034, "following_count": 1803, "tweet_count": 27523, "listed_count": 2}, "username": "marcosgarske", "location": "Cachoeira do Sul RS", "name": "Marcos Jaime", "id": "1482227208"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44150, "following_count": 4038, "tweet_count": 12243, "listed_count": 98}, "username": "cesarcidadedias", "name": "Cesar Cidade Dias", "id": "626040838"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 32760, "following_count": 1648, "tweet_count": 23079, "listed_count": 42}, "username": "Eromcordeiro", "location": "Rio De Janeiro", "name": "Erom Cordeiro", "id": "143668187"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 537, "tweet_count": 16209, "listed_count": 0}, "username": "pritexto", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "name": "priart", "id": "294934410"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2255, "following_count": 410, "tweet_count": 55908, "listed_count": 8}, "username": "mathpaulista", "name": "Paulista", "id": "1905167587"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 276, "tweet_count": 58735, "listed_count": 1}, "username": "Esinedves", "name": "Esinedves", "id": "1085666404215517184"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 922, "following_count": 546, "tweet_count": 6976, "listed_count": 6}, "username": "interviewVlog", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "interviewmotorytur", "id": "4227702729"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 275, "tweet_count": 33906, "listed_count": 0}, "username": "yelisands", "location": "Venezuela", "name": "Yeli", "id": "349647695"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 177, "tweet_count": 12678, "listed_count": 18}, "username": "_igorsaraujo", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "igor", "id": "386834166"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1208, "following_count": 5000, "tweet_count": 239725, "listed_count": 2}, "username": "FjvJjo", "name": "efna", "id": "2151558459"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 202, "tweet_count": 8737, "listed_count": 1}, "username": "thamaravilhosas", "location": "Fortaleza, ce.", "name": "thamaravilhosa", "id": "3066475924"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 231, "tweet_count": 13153, "listed_count": 0}, "username": "Cleonic52956281", "name": "Cleonice Silva", "id": "1139593444224118784"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41159, "following_count": 726, "tweet_count": 26561, "listed_count": 76}, "username": "JMaquiavello", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "name": "Jordi Maquiavello | Comandante Verde \ud83d\udc09\ud83d\udc9a", "id": "2656692600"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 951, "tweet_count": 10068, "listed_count": 0}, "username": "BouLuis", "location": "Oc\u00e9ano Atl\u00e1ntico ", "name": "Boueluis", "id": "633662480"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 525, "tweet_count": 2613, "listed_count": 0}, "username": "GislaineGeo", "location": "Planeta Terra Redonda \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f", "name": "Gislaine Bertoglio Rodrigues", "id": "2465899485"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 484, "tweet_count": 23563, "listed_count": 1}, "username": "andreleosilvatw", "location": "BH-Ipatinga", "name": "\ud83c\udd70\ufe0fNDR\u00c9 SILV\ud83c\udd70\ufe0f", "id": "295595310"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 38646, "following_count": 426, "tweet_count": 3887, "listed_count": 202}, "username": "MedicinaEmDBT", "location": "Brasil", "name": "Medicina em Debate", "id": "967454499500707840"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2695, "following_count": 350, "tweet_count": 26914, "listed_count": 0}, "username": "YasmimBarreto14", "location": "Itagua\u00ed, Brasil", "name": "Y\u00c1", "id": "815769315031076870"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1060, "following_count": 2029, "tweet_count": 46847, "listed_count": 4}, "username": "brunnoralph", "location": "Natal, Brasil", "name": "Brunno Ralph \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udea9", "id": "61539076"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 1931, "tweet_count": 28236, "listed_count": 5}, "username": "jjviso", "location": "Adra (Almer\u00eda) - Granada", "name": "Juan Jos\u00e9 Gin\u00e9s Viso \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "310900242"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 167817, "following_count": 8, "tweet_count": 3576, "listed_count": 86}, "username": "Coroanota1000", "location": " (RIO GRANDE DO SUL)", "name": "Michely Fernandez", "id": "533230959"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2853, "following_count": 3231, "tweet_count": 113090, "listed_count": 6}, "username": "Anavictoriadts", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Ana Victoria \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc99\ud83d\udc9b", "id": "873316983386910721"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 826, "following_count": 871, "tweet_count": 77344, "listed_count": 11}, "username": "heispindola", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Heitor", "id": "119745571"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 1023, "tweet_count": 18743, "listed_count": 0}, "username": "gsbtos", "location": "Salvador, Brasil", "name": "\ud835\udc83\ud835\udc82\ud835\udc94\ud835\udc95\ud835\udc8a\ud835\udc86\ud835\udc8d", "id": "971471671071772672"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 232, "tweet_count": 23226, "listed_count": 0}, "username": "97ellen_", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "e", "id": "1049046284303257602"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 18, "tweet_count": 713, "listed_count": 0}, "username": "TaniaMariaPero1", "name": "Tania Maria Peron Pereira", "id": "1120741792532529152"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6771, "following_count": 23, "tweet_count": 29127, "listed_count": 14}, "username": "UnivMx", "location": "Av. Revoluci\u00f3n # 253 Tacubaya", "name": "Universal M\u00e9xico", "id": "2535406268"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 319, "tweet_count": 47942, "listed_count": 0}, "username": "Sorayda18", "location": "Lima", "name": "Sorayda", "id": "279140320"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 987, "following_count": 1211, "tweet_count": 246, "listed_count": 0}, "username": "MykelAnderson3", "location": "Alagoas, Brasil", "name": "Mykel Anderson \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "id": "1132977667253440512"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1467, "following_count": 2189, "tweet_count": 34565, "listed_count": 1}, "username": "juanmurphy22", "name": "Juan Carvi", "id": "933939098"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6476, "following_count": 794, "tweet_count": 10019, "listed_count": 1}, "username": "Caduxinn", "location": "Nem eu sei direito", "name": "Caduxinn VOLTOU DA BGS\ud83e\udd8a", "id": "998749945921458178"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 327, "tweet_count": 3893, "listed_count": 0}, "username": "PEMOBLAZ", "location": "ESPA\u00d1A", "name": "Pedro Moreno", "id": "247691456"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 43, "tweet_count": 4297, "listed_count": 0}, "username": "Mariagomzporcel", "location": "Espa\u00f1a", "name": "M", "id": "1151908429281333254"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3135, "following_count": 3253, "tweet_count": 68325, "listed_count": 1}, "username": "Jul__Almeida", "location": "16y \\\\ she, her\\\\", "name": "hi, it's me \u00b0\u2022", "id": "888836774063198210"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2599, "following_count": 965, "tweet_count": 24410, "listed_count": 0}, "username": "_livdomingues", "name": "narizinho", "id": "1019233715254382598"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 329, "tweet_count": 38227, "listed_count": 19}, "username": "JuanJuangume", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "name": "#LUTONACIONAL", "id": "822299095"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 190, "tweet_count": 113828, "listed_count": 2}, "username": "BarriteBermude", "name": "zzzx", "id": "2355026063"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 185, "tweet_count": 27332, "listed_count": 0}, "username": "luxcaaaaaaaaaaa", "name": "Luxca", "id": "3054234229"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 1406, "tweet_count": 42404, "listed_count": 1}, "username": "Grazy206", "location": "Palmas, Brasil", "name": "G r a z y 3 3", "id": "1098994696058269703"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1849, "following_count": 2910, "tweet_count": 93539, "listed_count": 0}, "username": "sehyoonculture", "location": "ot7 | jungkook & sehyoon utted", "name": "yas\u2077 \ud83e\udd8b", "id": "3214955555"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1157, "following_count": 1914, "tweet_count": 58848, "listed_count": 0}, "username": "floja_baldosa", "name": "Baldosa Floja", "id": "1008441595820113921"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17908, "following_count": 6763, "tweet_count": 112228, "listed_count": 15}, "username": "CarlosMaciasAl1", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Carlos Mac\u00edas Alonso", "id": "941644908892512256"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 1045, "tweet_count": 177157, "listed_count": 54}, "username": "fer_h_gar", "location": "Santiago, Chile", "name": "Fernando \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "147724414"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 235, "tweet_count": 17286, "listed_count": 0}, "username": "blowinthewindz", "name": "vick", "id": "1125115811486666752"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 58, "tweet_count": 652, "listed_count": 0}, "username": "kriptonarsts", "name": "Big Biznesa Forele", "id": "1112744537556951040"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 365, "tweet_count": 48274, "listed_count": 0}, "username": "annyxxS2", "location": "no seu cora\u00e7\u00e3o", "name": "\u2600\ufe0f\ud835\udc94\ud835\udc89\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc86", "id": "4499527635"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 1035, "tweet_count": 12639, "listed_count": 1}, "username": "MacarenaGu", "name": "Macarena Guzm\u00e1n", "id": "199635069"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 548, "tweet_count": 21410, "listed_count": 0}, "username": "loasoy", "location": "Europe", "name": "Loa \u2764", "id": "882278301758369793"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3618, "following_count": 3774, "tweet_count": 162652, "listed_count": 0}, "username": "celtavigo63", "location": "Vigo, Spain", "name": "Julio", "id": "1178917087"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3875, "following_count": 4975, "tweet_count": 43269, "listed_count": 3}, "username": "BuzoneoVox", "location": "Espa\u00f1a", "name": "@PeluquinIRedondo", "id": "1005431841673957376"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 367, "tweet_count": 8451, "listed_count": 0}, "username": "Thiagovieira_RJ", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Thiago Vieira", "id": "187013490"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 102, "tweet_count": 3486, "listed_count": 0}, "username": "SousaOlyver", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Olyver Sousa", "id": "1265751769"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 1992, "tweet_count": 39364, "listed_count": 0}, "username": "CalangoVoyeur", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Calango Voyeur", "id": "4887967000"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1072, "following_count": 289, "tweet_count": 66828, "listed_count": 0}, "username": "joaogonp", "name": "jo\u00e3o", "id": "2886832599"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 141, "tweet_count": 86689, "listed_count": 2}, "username": "jussapreta", "location": "Doha, Qatar", "name": "Sara LULA  da Silva", "id": "313281685"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 873, "tweet_count": 7029, "listed_count": 0}, "username": "HdmiVictor", "name": "La Resistencia empieza hoy\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "819243305707962371"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1332, "following_count": 1529, "tweet_count": 28507, "listed_count": 3}, "username": "ghostofdyl", "name": "isa", "id": "2565815742"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3343, "following_count": 3423, "tweet_count": 29023, "listed_count": 3}, "username": "GalileaMarcos", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "name": "\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8GALILEA \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a", "id": "735078469286146049"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 958, "following_count": 713, "tweet_count": 67900, "listed_count": 0}, "username": "Gabireisss3", "location": "cg", "name": "gabi (taylor's version)", "id": "971024257"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1254, "following_count": 3839, "tweet_count": 303836, "listed_count": 24}, "username": "mariaelenaSdeH", "location": "Italia", "name": "maria", "id": "154992686"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 357, "tweet_count": 3834, "listed_count": 3}, "username": "lilianla", "location": "Venezuela", "name": "@lilianla", "id": "108453090"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 971, "following_count": 3237, "tweet_count": 24411, "listed_count": 0}, "username": "marllafer", "name": "eme", "id": "1107402498397163522"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 29060, "following_count": 2019, "tweet_count": 36778, "listed_count": 451}, "username": "consaludmental", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "name": "SALUD MENTAL ESPA\u00d1A", "id": "618094149"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1160, "following_count": 1265, "tweet_count": 32512, "listed_count": 18}, "username": "Paug15", "location": "Costa Rica ", "name": "Paula. \ud83e\udd8b", "id": "58200646"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1216, "following_count": 2806, "tweet_count": 45871, "listed_count": 4}, "username": "pedperet", "name": "Manuel Dolz Mestre\ud83c\udf97", "id": "912561361430999040"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 979, "following_count": 679, "tweet_count": 66414, "listed_count": 0}, "username": "nocturne_girl", "location": "into the sky", "name": "\u2133\u2134\ud835\udcc3\ud835\udcbe - \ud835\udd3e\ud835\udd60\ud835\udd65\u2077 \ud835\udd4a\ud835\udd3d9 \ud835\udd38\ud835\udd65\ud835\udd56\ud835\udd56\ud835\udd6b", "id": "1051412820"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5639, "following_count": 3048, "tweet_count": 57582, "listed_count": 6}, "username": "Bea71681056", "name": "Bea\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\u271d\ufe0f\ud83d\ude4f#FUERZA_Y_HONOR \ud83d\udc9a", "id": "1050400055419650054"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2275, "following_count": 2471, "tweet_count": 21165, "listed_count": 0}, "username": "MarcoFesta10", "location": "S\u00e3o Leopoldo, Brasil", "name": "Marco Festa - Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc7d\ud83d\udd96", "id": "1059097538731696128"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 668, "tweet_count": 91371, "listed_count": 3}, "username": "evesdutra", "location": "Campo Grande, Mato Grosso do Sul", "name": "eve", "id": "3033878777"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 354, "tweet_count": 16765, "listed_count": 1}, "username": "sr_piki", "location": "Vicente Pires ", "name": "SrPiki", "id": "2377499490"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 768, "following_count": 1474, "tweet_count": 21244, "listed_count": 0}, "username": "Os_Antispiram", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7R\u00f4mulo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udd34\u26ab\ud83d\ude0e", "id": "3000604059"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 785, "following_count": 531, "tweet_count": 11652, "listed_count": 0}, "username": "agusmarqez14", "location": "Arg-Cba-BellVille", "name": "\u2022 LEXA \u2022", "id": "235808248"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 883, "following_count": 624, "tweet_count": 13967, "listed_count": 0}, "username": "camiilarivero", "location": "C\u00f3rdoba -Argentina ", "name": "\ud83e\udd8b", "id": "460628342"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 994, "following_count": 1046, "tweet_count": 85344, "listed_count": 5}, "username": "ManuelaMarroqu2", "location": "Ourense, Espa\u00f1a", "name": "Manuela Marroquin", "id": "726220688151957504"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 497, "tweet_count": 16882, "listed_count": 1}, "username": "wes_gogodoy", "location": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti, Brasil", "name": "Passolargo", "id": "713162839758913540"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 148, "tweet_count": 45463, "listed_count": 0}, "username": "ajcaballerop", "location": "Trujillo, Peru", "name": "Alberto Caballero", "id": "1348089048"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 388, "tweet_count": 71608, "listed_count": 3}, "username": "marycoments", "location": "\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\u2764\ud83d\udc99", "name": "Mary", "id": "780983625848393728"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 329, "tweet_count": 8671, "listed_count": 1}, "username": "manuelgarsepu", "location": "Sevilla", "name": "Manuel Garc\u00eda", "id": "1337768155"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 629, "tweet_count": 10190, "listed_count": 1}, "username": "Robalinho_maria", "name": "Maria", "id": "777929695673409536"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 260, "tweet_count": 34550, "listed_count": 0}, "username": "Anxo37310310", "name": "Anxo", "id": "919322800661331969"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 848, "tweet_count": 60421, "listed_count": 5}, "username": "WanderMask", "location": "Murcia", "name": "Spooky Wander - Fall Season \ud83e\udeb5\ud83c\udf42", "id": "3291258006"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 925, "following_count": 2361, "tweet_count": 116092, "listed_count": 9}, "username": "65Serramarc", "location": "Barcelona", "name": "Marc de la Ilustraciayassss", "id": "740965028787040256"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 119, "tweet_count": 475, "listed_count": 0}, "username": "danieldfa", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Daniel Almeida", "id": "4377849553"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3036, "following_count": 2634, "tweet_count": 28964, "listed_count": 42}, "username": "estacaonerd", "name": "Esta\u00e7\u00e3o Nerd \ud83c\udfac\ud83c\udfae\ud83d\udc7e", "id": "502391396"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 0, "tweet_count": 67343, "listed_count": 7}, "username": "PicoPaperopoli", "location": "Paperopoli", "name": "Pico De Paperis", "id": "986263800297984000"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1134, "following_count": 792, "tweet_count": 13945, "listed_count": 15}, "username": "EvandroFGomes", "location": "Fortaleza", "name": "Evandro Ferreira Gomes", "id": "70950115"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3041, "following_count": 3256, "tweet_count": 239079, "listed_count": 2}, "username": "OscarOrteg2", "location": "Espanha", "name": "Oscar Ortega78\ud83d\udc9a", "id": "1083673700883484672"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 973, "following_count": 1906, "tweet_count": 111807, "listed_count": 19}, "username": "old_spinster", "location": "\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "name": "Monsieur Rdrgz \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "3076998705"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 122, "tweet_count": 12896, "listed_count": 0}, "username": "RavenclawHuman", "name": "RavenclawHuman", "id": "925102990649974785"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 246, "tweet_count": 7132, "listed_count": 1}, "username": "linnnnno", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "nati", "id": "729650358813863940"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3596, "following_count": 3342, "tweet_count": 8506, "listed_count": 0}, "username": "http_fernandez", "location": "Brasil", "name": "Luana Pacheco", "id": "2978341073"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 20, "tweet_count": 20317, "listed_count": 1}, "username": "alcione_fs", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "A vida n\u00e3o \u00e9 um \ud83c\udf53", "id": "62927625"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 22847, "following_count": 1828, "tweet_count": 8664, "listed_count": 238}, "username": "ricksenra", "location": "London, England", "name": "Ricardo Senra", "id": "34359439"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 332, "tweet_count": 26476, "listed_count": 0}, "username": "saltamontess", "name": "saltamontess", "id": "955901105552199683"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 23, "tweet_count": 9567, "listed_count": 0}, "username": "Biia0800", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "bee\u00e1", "id": "1162063151065632769"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 804, "tweet_count": 78041, "listed_count": 12}, "username": "lutiano7", "location": "Brasil", "name": "Jose Luciano Pereira", "id": "34013214"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 396, "tweet_count": 11608, "listed_count": 2}, "username": "bethbarraPress", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "Beth Barra", "id": "730905567116574720"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 862, "tweet_count": 60523, "listed_count": 3}, "username": "ogeidleite", "name": "Diego", "id": "301627271"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 58, "tweet_count": 6915, "listed_count": 0}, "username": "kkdanjz", "location": "\ud83d\udc3d", "name": "menina q zero o enem \ud83c\udf97", "id": "1119810388181299200"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2104, "following_count": 484, "tweet_count": 1752, "listed_count": 45}, "username": "FoncillasAdrian", "location": "Beijing", "name": "Adrian Foncillas", "id": "4765581262"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 37868, "following_count": 743, "tweet_count": 42407, "listed_count": 564}, "username": "zigoraldama", "location": "Bilbao", "name": "Zigor Aldama \u9f50\u6208", "id": "207227095"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 704, "tweet_count": 42248, "listed_count": 0}, "username": "BUCEFALO_JARS", "name": "JARS", "id": "278430545"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 896, "tweet_count": 16226, "listed_count": 0}, "username": "oq_tacon_teceno", "location": "trancado no quarto ", "name": "The Pablito \\o/", "id": "940537674707894272"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1011, "following_count": 1207, "tweet_count": 124678, "listed_count": 1}, "username": "grachusa", "location": "lanus", "name": "graciela", "id": "238628736"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 284, "tweet_count": 9175, "listed_count": 0}, "username": "maure_42", "location": "Sant'Ana do Livramento, Brasil", "name": "Maure", "id": "489009255"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2683, "following_count": 4950, "tweet_count": 115364, "listed_count": 18}, "username": "portalcamaquars", "location": "Camaqu\u00e3, Rio Grande do Sul", "name": "Portal de Camaqu\u00e3", "id": "390090338"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5105, "following_count": 4400, "tweet_count": 28444, "listed_count": 0}, "username": "ReneCha20339375", "location": "La Habana", "name": "Rene Chavez", "id": "1155122338691715073"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17968, "following_count": 16641, "tweet_count": 177775, "listed_count": 29}, "username": "Alenamf19", "location": "La Habana, Cuba", "name": "Alena Mart\u00ednez Fern\u00e1ndez", "id": "1173995881915408390"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1372, "following_count": 1096, "tweet_count": 127221, "listed_count": 10}, "username": "MaribelRU4", "name": "MaribelRU\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc51\u271d\ufe0f\ud83d\udc9a", "id": "4352962109"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 42, "tweet_count": 4957, "listed_count": 0}, "username": "JessArroyo2", "location": "Chinch\u00f3n - Madrid - Espa\u00f1a", "name": "Jes\u00fas Arroyo", "id": "997202983"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 1783, "tweet_count": 36775, "listed_count": 5}, "username": "pacodeasis1966", "name": "Francisco de Asis", "id": "2373569433"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 233, "tweet_count": 2815, "listed_count": 2}, "username": "rojas_ybelis", "name": "ybelis rojas", "id": "2945283952"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 102, "tweet_count": 197, "listed_count": 0}, "username": "Gabriel50943822", "location": "Barcelona", "name": "Gabriel Ernesto Melian P\u00e9rez", "id": "1173943049199730693"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 536, "tweet_count": 58396, "listed_count": 0}, "username": "Jquijanopacheco", "name": "Juan Quijano Pacheco", "id": "149182781"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 602, "tweet_count": 3809, "listed_count": 4}, "username": "petersonsilva", "location": "Belo horizonte", "name": "Peterson Silva", "id": "32259835"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 309, "tweet_count": 22189, "listed_count": 15}, "username": "xandesantos", "location": "Cachoeira Paulista-SP ", "name": "Alexandre Santos", "id": "24870624"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 844, "tweet_count": 16926, "listed_count": 3}, "username": "remdiel", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "Amaranth", "id": "112346022"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2298, "following_count": 410, "tweet_count": 4884, "listed_count": 14}, "username": "BoletimB", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Boletim do Globalismo Brasileiro \ud83d\udd30", "id": "1068163240352468992"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3951, "following_count": 5001, "tweet_count": 99846, "listed_count": 2}, "username": "Desgoverno666", "location": "#Rep\u00fablicaDasFakeNews", "name": "NixLula13-PintouUmClima!\ud83d\udc89\u262d \ud83c\udff4\ud83c\udf97\ufe0f#Lula2022\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83e\udd91", "id": "1655516684"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17736, "following_count": 1988, "tweet_count": 78440, "listed_count": 173}, "username": "lulafalcao", "name": "Lula Falc\u00e3o", "id": "112565129"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 137, "tweet_count": 19875, "listed_count": 0}, "username": "Pilartxo46", "location": "Bara\u00f1ain Comunidad Foral de Na", "name": "Pilartxo", "id": "1080033214259974144"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 278, "tweet_count": 17692, "listed_count": 6}, "username": "dedanx__", "location": "Brasil ", "name": "Andressa Isis", "id": "37208126"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 1058, "tweet_count": 103248, "listed_count": 10}, "username": "Claudio_msz", "location": "onde minha vpn achar melhor. ", "name": "Cl\u00e1udio Black, seguidor de R'hllor\ud83e\udd91\ud83c\udf33\ud83c\udff9\ud83e\udd40", "id": "52437839"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1209, "following_count": 1336, "tweet_count": 88521, "listed_count": 0}, "username": "granreserva56", "name": "Luis Tuno", "id": "1088425871042584576"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 716, "tweet_count": 53742, "listed_count": 10}, "username": "_Peach", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Nutri do povo", "id": "24959551"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 736, "following_count": 634, "tweet_count": 188892, "listed_count": 37}, "username": "n7e1rzeii3tmbb1", "name": "\u30bb\u30ad\u30c9\u30f3", "id": "706862286229479424"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4054, "following_count": 769, "tweet_count": 19792, "listed_count": 46}, "username": "tope_tokyo", "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "name": "tope-suicida prowrestling blog / \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9&\u30d6\u30ed\u30b0", "id": "878344857734987776"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 753, "tweet_count": 66710, "listed_count": 1}, "username": "ada_rengifo", "location": "Santiago de Surco, Peru", "name": "Rosa salcedo", "id": "753646022824460289"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 736, "following_count": 980, "tweet_count": 84736, "listed_count": 6}, "username": "annoyed__s", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "zu", "id": "1109214777358929920"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 173, "tweet_count": 15544, "listed_count": 128}, "username": "RobMarcelly", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Marcelay", "id": "211912975"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 221, "tweet_count": 9041, "listed_count": 0}, "username": "flipe04", "location": "xv", "name": "LFe.mvp\ud83c\udf09\u269c", "id": "4693737008"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 959, "tweet_count": 31069, "listed_count": 0}, "username": "Perlane28925608", "name": "Perlanegra", "id": "1104700787605811200"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 573, "tweet_count": 14821, "listed_count": 3}, "username": "bambidyllic", "location": "she/her", "name": "Bambi \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "id": "1004658794"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 350, "tweet_count": 12754, "listed_count": 0}, "username": "natashasaturn", "location": "Any pronouns", "name": "ShaSha", "id": "1072605550561689602"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 746, "following_count": 1995, "tweet_count": 84554, "listed_count": 9}, "username": "tgcavalcanti1", "location": "Recife, Brasil", "name": "Thiago Cavalcanti", "id": "824407081"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2989, "following_count": 1351, "tweet_count": 155133, "listed_count": 27}, "username": "jotacorreria", "name": "J.", "id": "195815692"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1333, "following_count": 957, "tweet_count": 78758, "listed_count": 6}, "username": "hadamaller", "name": "jada", "id": "197875163"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1702, "following_count": 1893, "tweet_count": 42647, "listed_count": 0}, "username": "Silviru2", "name": "Silviru", "id": "1167080359126806529"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38851, "following_count": 64, "tweet_count": 214649, "listed_count": 219}, "username": "dardogasparre", "location": "Buenos Aires y Montevideo", "name": "DardoG", "id": "161838613"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 874, "following_count": 413, "tweet_count": 45358, "listed_count": 0}, "username": "MARIobservando", "location": "Lisboa, Portugal", "name": "MARI LOL \ud83c\udf35\ud83d\udd25", "id": "1665306480"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8224, "following_count": 656, "tweet_count": 161057, "listed_count": 59}, "username": "ViviGabe_", "location": "Rio Grande Do Sul - Brasil", "name": "nelorehej", "id": "64450445"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 216, "tweet_count": 13784, "listed_count": 0}, "username": "efiorote", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "erickinho", "id": "984790608169635840"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3271, "following_count": 4048, "tweet_count": 34367, "listed_count": 7}, "username": "EmanuelMedranoo", "location": "Argentina Tucuman", "name": "Ema Medrano", "id": "416799538"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3570, "following_count": 3535, "tweet_count": 98442, "listed_count": 39}, "username": "Adamouriz", "location": "ESPA\u00d1A \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "name": "\u271d Bel\u00e9n \u0646\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #LaVerdadOsHar\u00e1Libres #VivaCristoRey", "id": "326055866"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 200, "tweet_count": 5802, "listed_count": 1}, "username": "izabeladejour", "location": "Barcelona, Spain", "name": "Remedios, la Bella.", "id": "154700106"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1334, "following_count": 905, "tweet_count": 59935, "listed_count": 9}, "username": "Dra_Simone", "name": "Simone #LulaPresidente2022 #LulaInocente", "id": "70776012"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 490061, "following_count": 1695, "tweet_count": 32811, "listed_count": 1382}, "username": "mariadorosario", "location": "Brasil", "name": "Maria do Ros\u00e1rio", "id": "63118359"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 238, "tweet_count": 2875, "listed_count": 4}, "username": "Infante1980_", "name": "Jack Infante", "id": "718498641024008193"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 599, "tweet_count": 1652, "listed_count": 0}, "username": "causitadelalma", "name": "causitadelalma", "id": "995660411394514946"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 726798, "following_count": 378, "tweet_count": 384156, "listed_count": 960}, "username": "peru21noticias", "name": "Diario Per\u00fa21", "id": "832686254873468929"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3318, "following_count": 3535, "tweet_count": 195373, "listed_count": 2}, "username": "Casanovac8", "location": "Sevilla", "name": "Cristina Casanova", "id": "310950050"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6318, "following_count": 6950, "tweet_count": 1410152, "listed_count": 310}, "username": "Algonfdez", "name": "Alberto", "id": "1339760053"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35991, "following_count": 13837, "tweet_count": 111273, "listed_count": 113}, "username": "Emma1492is", "name": "Emma", "id": "4685258616"}], "tweets": [{"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "4Oct"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/cPfLcdGQuC", "expanded_url": "https://talcualdigital.com/index.php/2019/10/03/cecodap-advierte-un-crecimiento-en-la-tendencia-suicida-en-los-ninos-venezolanos/", "display_url": "talcualdigital.com/index.php/2019\u2026"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.6107, "type": "Other", "normalized_text": "4Oct"}, {"start": 6, "end": 12, "probability": 0.6767, "type": "Other", "normalized_text": "Cecodap"}], "mentions": [{"start": 90, "end": 104, "username": "DiarioTalCual", "id": "147589125"}]}, "text": "#4Oct Cecodap advierte un crecimiento en la tendencia suicida en los ni\u00f1os venezolanos | \u2066@DiarioTalCual\u2069  https://t.co/cPfLcdGQuC", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1137108312670068736", "edit_history_tweet_ids": ["1180107746672365568"], "created_at": "2019-10-04T13:09:46.000Z", "lang": "es", "id": "1180107746672365568"}, {"text": "Fala s\u00e9rio que a FIESP presidida pelo Paulo Skaf fez essa palha\u00e7ada de homenagear os 70 anos do Comunismo na China? Bom saber, nunca ter\u00e1 meu voto!\n\nhttps://t.co/pDIeU1PsRb https://t.co/aryZblpUCf", "entities": {"urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/pDIeU1PsRb", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2019/10/fiesp-homenageia-70-anos-de-revolucao-comunista-na-china.shtml", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mercado/2019/1\u2026"}, {"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/aryZblpUCf", "expanded_url": "https://twitter.com/viniciuscfp/status/1180062418959028224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aryZblpUCf", "media_key": "3_1180062412919234561"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.3394, "type": "Organization", "normalized_text": "FIESP"}, {"start": 38, "end": 47, "probability": 0.9167, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Skaf"}, {"start": 109, "end": 113, "probability": 0.9422, "type": "Place", "normalized_text": "China"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 4, "like_count": 82, "quote_count": 1}, "author_id": "87282944", "edit_history_tweet_ids": ["1180062418959028224"], "created_at": "2019-10-04T10:09:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1180062418959028224"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "SepaQue"}], "urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/pfZKMRAhbs", "expanded_url": "http://bit.ly/30MG5Ih", "display_url": "bit.ly/30MG5Ih", "status": 200, "unwound_url": "https://efectococuyo.com/la-humanidad/exigen-al-estado-garantizar-salud-y-educacion-a-ninos-y-adolescentes/"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.6675, "type": "Other", "normalized_text": "ONG"}, {"start": 22, "end": 28, "probability": 0.5359, "type": "Other", "normalized_text": "Cecodap"}]}, "text": "#SepaQue Seg\u00fan la ONG Cecodap, en 2018 uno de cada cuatro NNA que fue a consulta presentaron ansiedad o depresi\u00f3n, incluyendo cinco casos de pacientes con ideaci\u00f3n suicida y presencia de autolesiones. https://t.co/pfZKMRAhbs", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2941644267", "edit_history_tweet_ids": ["1180105286348091392"], "created_at": "2019-10-04T13:00:00.000Z", "lang": "es", "id": "1180105286348091392"}, {"text": "Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes, en 1931, menos de un mes despu\u00e9s de proclamada la Rep\u00fablica, como ya cont\u00e9 en un editorial:\nhttps://t.co/cXS5SEpFSs", "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/cXS5SEpFSs", "expanded_url": "http://blogs.libertaddigital.com/enigmas-del-11-m/la-vocacion-suicida-de-la-izquierda-espanola-14771/", "display_url": "blogs.libertaddigital.com/enigmas-del-11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.libertaddigital.com/opinion/los-enigmas-del-11m/la-vocacion-suicida-de-la-izquierda-espanola-14771/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 39, "like_count": 1208, "quote_count": 15}, "author_id": "241993704", "edit_history_tweet_ids": ["1180060952684847106"], "created_at": "2019-10-04T10:03:50.000Z", "lang": "es", "id": "1180060952684847106"}, {"text": "N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque virou bandido\n- Porque \u00e9 homossexual \n- Porque o marido matou", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 13, "like_count": 1201, "quote_count": 6}, "author_id": "20771988", "edit_history_tweet_ids": ["1179869105224126469"], "created_at": "2019-10-03T21:21:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1179869105224126469"}, {"text": "https://t.co/rifwppNPzO", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/rifwppNPzO", "expanded_url": "https://twitter.com/Humana_Suicida/status/704725332906156032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rifwppNPzO", "media_key": "3_704725330955788288"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 46, "quote_count": 2}, "author_id": "704411679833063424", "edit_history_tweet_ids": ["704725332906156032"], "created_at": "2016-03-01T17:49:47.000Z", "lang": "zxx", "id": "704725332906156032"}, {"text": "Em 2008, o personagem foi interpretado por Heath Ledger. Sua escala\u00e7\u00e3o foi bastante criticada, mas tudo mudou quando o filme estreou. A atua\u00e7\u00e3o rendeu a ele um Oscar p\u00f3stumo de Melhor Ator Coadjuvante. Ele morreu meses antes de o filme chegar aos cinemas. https://t.co/riBGzrcEKs", "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/riBGzrcEKs", "expanded_url": "https://twitter.com/Estadao/status/1180107821356113920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/riBGzrcEKs", "media_key": "16_1180107811709243392"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 54, "probability": 0.8958, "type": "Person", "normalized_text": "Heath Ledger"}, {"start": 160, "end": 164, "probability": 0.9258, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}, {"start": 177, "end": 199, "probability": 0.8027, "type": "Other", "normalized_text": "Melhor Ator Coadjuvante"}]}, "in_reply_to_user_id": "9317502", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "9317502", "edit_history_tweet_ids": ["1180107821356113920"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180107810098601984"}], "created_at": "2019-10-04T13:10:04.000Z", "lang": "pt", "id": "1180107821356113920"}, {"text": "cara \u00e9 s\u00f3 eu ou vcs tbm ficam pensando em uma maneira de morrer? eu tenho um espirito suicida que as vezes me assusta...", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1000058781575860224", "edit_history_tweet_ids": ["1179973792505970688"], "created_at": "2019-10-04T04:17:29.000Z", "lang": "pt", "id": "1179973792505970688"}, {"text": "Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 46, "like_count": 3365, "quote_count": 86}, "author_id": "28436011", "edit_history_tweet_ids": ["1179848483811012608"], "created_at": "2019-10-03T19:59:33.000Z", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "lang": "pt", "id": "1179848483811012608"}, {"text": "\u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fizeram. A\u00ed, esses servidores invadem o hospital para tentar pegar a bala que matou Agatha.\n\nSe vc defende a atua\u00e7\u00e3o da Pm num caso desses, talvez vc deva repensar.", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 8, "like_count": 2180, "quote_count": 9}, "author_id": "283230411", "edit_history_tweet_ids": ["1179909057639063553"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6731, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}, {"start": 199, "end": 204, "probability": 0.5777, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "created_at": "2019-10-04T00:00:15.000Z", "lang": "pt", "id": "1179909057639063553"}, {"text": "Isto \u00e9 muito grave: a quem interessa que a autoria do disparo n\u00e3o seja esclarecida? Se policiais tentaram roubar a bala que matou \u00c1gatha \u00e9 porque o Rio est\u00e1 mesmo no fundo do po\u00e7o. https://t.co/7ETpUxxQWK", "entities": {"urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/7ETpUxxQWK", "expanded_url": "https://gauchazh.clicrbs.com.br/seguranca/noticia/2019/10/governador-do-rio-diz-que-informacao-sobre-tentativa-de-roubo-de-bala-que-matou-agatha-sera-apurada-com-rigor-ck1be3iwj02vp01r2hasoeg27.html", "display_url": "gauchazh.clicrbs.com.br/seguranca/noti\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://gauchazh.clicrbs.com.br/seguranca/noticia/2019/10/governador-do-rio-diz-que-informacao-sobre-tentativa-de-roubo-de-bala-que-matou-agatha-sera-apurada-com-rigor-ck1be3iwj02vp01r2hasoeg27.html"}], "annotations": [{"start": 130, "end": 135, "probability": 0.3602, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}, {"start": 148, "end": 150, "probability": 0.8788, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 25, "like_count": 154, "quote_count": 5}, "author_id": "25119832", "edit_history_tweet_ids": ["1180084460500520961"], "created_at": "2019-10-04T11:37:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1180084460500520961"}, {"text": "@__rivasr__ @AquiLoLei No bien, magn\u00edfico JAJAJAJA", "in_reply_to_user_id": "2546540497", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1095042387485884418", "edit_history_tweet_ids": ["1180107090033070080"], "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 22, "username": "AquiLoLei", "id": "136214725"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180106967911673856"}], "created_at": "2019-10-04T13:07:10.000Z", "lang": "es", "id": "1180107090033070080"}, {"text": "eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do shopping vila velha poucos minutos dps da sorveteria encerrar as atividades di\u00e1rias https://t.co/BNcAnsEGO7", "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/BNcAnsEGO7", "expanded_url": "https://twitter.com/iagofoster/status/1179536983326101504/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/BNcAnsEGO7", "media_key": "7_1179536875868037121"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 50, "like_count": 1869, "quote_count": 138}, "author_id": "2967437679", "edit_history_tweet_ids": ["1179536983326101504"], "created_at": "2019-10-02T23:21:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1179536983326101504"}, {"text": "deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7008, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 18, "end": 23, "probability": 0.8263, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 41, "end": 46, "probability": 0.842, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 15, "like_count": 1810, "quote_count": 11}, "author_id": "1015972843", "edit_history_tweet_ids": ["1179926832579252224"], "created_at": "2019-10-04T01:10:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1179926832579252224"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 195, "end": 209, "tag": "RockinRio2019"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 20, "probability": 0.6213, "type": "Other", "normalized_text": "At the Disco"}, {"start": 35, "end": 51, "probability": 0.8742, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 56, "end": 60, "probability": 0.4213, "type": "Person", "normalized_text": "Queen"}, {"start": 99, "end": 109, "probability": 0.8413, "type": "Other", "normalized_text": "Rock in Rio"}, {"start": 177, "end": 185, "probability": 0.6483, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 196, "end": 208, "probability": 0.6964, "type": "Other", "normalized_text": "RockinRio2019"}]}, "text": "O Panic! At the Disco faz cover de Bohemian Rhapsody do Queen, mas n\u00e3o \u00e9 uma coisa especial para o Rock in Rio. Eles j\u00e1 tocam h\u00e1 um tempo essa vers\u00e3o, que est\u00e1 at\u00e9 na trilha de Esquadr\u00e3o suicida #RockinRio2019", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 5, "like_count": 1273, "quote_count": 22}, "author_id": "12654382", "edit_history_tweet_ids": ["1179944306607624193"], "created_at": "2019-10-04T02:20:19.000Z", "lang": "pt", "id": "1179944306607624193"}, {"text": "No se si os gustar\u00e1, pero soy muy fan de la peli de Escuadr\u00f3n Suicida, Y EN FEBRERO SALE UNA DE HARLEY QUINN JSKDBDLSNDKDNDLS", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "923542770572255232", "edit_history_tweet_ids": ["1179805303061266437"], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9569, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.6215, "type": "Person", "normalized_text": "HARLEY"}]}, "created_at": "2019-10-03T17:07:58.000Z", "lang": "es", "id": "1179805303061266437"}, {"text": "4 de octubre de 1974. Anne Sexton, \u00edntima amiga de Sylvia Plath, se suicida. \n\nLa muerte es un hueso triste, lleno de golpes, dir\u00edas,\ny a pesar de todo ella me espera, a\u00f1o tras a\u00f1o, \npara reparar delicadamente una vieja herida, \npara liberar mi aliento de su da\u00f1ina prisi\u00f3n. https://t.co/QqDJvnbQQt", "entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/QqDJvnbQQt", "expanded_url": "https://twitter.com/Aspirar_al_uno/status/1180069320237473793/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QqDJvnbQQt", "media_key": "3_1180069309667778560"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 32, "probability": 0.9409, "type": "Person", "normalized_text": "Anne Sexton"}, {"start": 51, "end": 62, "probability": 0.9335, "type": "Person", "normalized_text": "Sylvia Plath"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 91, "quote_count": 1}, "author_id": "155894866", "edit_history_tweet_ids": ["1180069320237473793"], "created_at": "2019-10-04T10:37:05.000Z", "lang": "es", "id": "1180069320237473793"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 229, "end": 240, "tag": "tererenews"}, {"start": 241, "end": 258, "tag": "tererenewsjornal"}, {"start": 259, "end": 275, "tag": "ultimasnoticias"}], "urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/vbeKCBFC1V", "expanded_url": "https://www.tererenews.com/homem-que-matou-quatro-policias-em-paris-ouviu-vozes-na-vespera-autoridades-investigam-motivo-e-afastam-terrorismo/?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter", "display_url": "tererenews.com/homem-que-mato\u2026"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/HDSLbQ4FV2", "expanded_url": "https://twitter.com/tererenewsms/status/1180106188337270789/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HDSLbQ4FV2", "media_key": "3_1180106186126839808"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.9741, "type": "Place", "normalized_text": "Paris"}]}, "text": "Homem que matou quatro pol\u00edcias em Paris ouviu vozes na v\u00e9spera: autoridades investigam motivo e afastam terrorismo: Ainda n\u00e3o se sabem as raz\u00f5es que levaram um funcion\u00e1rio civil do departamento de IT da\u2026 https://t.co/vbeKCBFC1V #tererenews #tererenewsjornal #ultimasnoticias https://t.co/HDSLbQ4FV2", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "865924822324457476", "edit_history_tweet_ids": ["1180106188337270789"], "created_at": "2019-10-04T13:03:35.000Z", "lang": "pt", "id": "1180106188337270789"}, {"text": "\u00bfQu\u00e9 la oposici\u00f3n no debe sentarse a negociar con el gobierno? Sin duda... siempre que est\u00e9 dispersa, siempre que carezca de claridad estrat\u00e9gica y siempre que su capacidad de movilizaci\u00f3n se torne cada d\u00eda m\u00e1s precaria. Negociar en esas circunstancias tiene algo de suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "195855840", "edit_history_tweet_ids": ["1179934993243615232"], "created_at": "2019-10-04T01:43:19.000Z", "lang": "es", "id": "1179934993243615232"}, {"text": "Recibo em tr\u00eas vias!\n(como se precisasse!)\n\n\"Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina\u00a0\u00c1gatha (...), entre 10 e 20 policiais militares invadiram o hospital em que ela tinha sido internada (...) e tentaram levar o proj\u00e9til que a matara.\"\n https://t.co/q3Cd19LlIS", "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/q3Cd19LlIS", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/amp/?__twitter_impression=true", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 15, "like_count": 330, "quote_count": 6}, "author_id": "336878973", "edit_history_tweet_ids": ["1179862788153446401"], "created_at": "2019-10-03T20:56:24.000Z", "lang": "pt", "id": "1179862788153446401"}, {"text": "Adivinen quien no me dejo dormir en toda la noche xq aprendio a subirse a la cama \ud83d\ude11 https://t.co/ycGG5ah4lo", "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/ycGG5ah4lo", "expanded_url": "https://twitter.com/Fernandez97ok/status/1180092337118158849/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ycGG5ah4lo", "media_key": "3_1180092329702674433"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1523474922", "edit_history_tweet_ids": ["1180092337118158849"], "created_at": "2019-10-04T12:08:32.000Z", "lang": "es", "id": "1180092337118158849"}, {"text": "Ainda n\u00e3o superei a cena q vi segunda feira", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "773211736988090372", "edit_history_tweet_ids": ["1180105250168016897"], "created_at": "2019-10-04T12:59:51.000Z", "lang": "pt", "id": "1180105250168016897"}, {"text": "Una sociedad se suicida cuando la educaci\u00f3n se abandona. https://t.co/7a5iYQHDZW", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/7a5iYQHDZW", "expanded_url": "https://twitter.com/ReporteYa/status/1179771883757158401", "display_url": "twitter.com/ReporteYa/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "110280490", "edit_history_tweet_ids": ["1179774431377313794"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179771883757158401"}], "created_at": "2019-10-03T15:05:18.000Z", "lang": "es", "id": "1179774431377313794"}, {"text": "Cr\u00e9anme que estoy convencido que si un suicida supiera el da\u00f1o tan grande que generar\u00e1 con su muerte, si realmente pudiera visualizar la herida colectiva tan profunda que dejar\u00e1 al quitarse la vida por su propia mano; solo esta conciencia, ser\u00eda una raz\u00f3n v\u00e1lida para vivir...", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 7, "like_count": 82, "quote_count": 0}, "author_id": "110055082", "edit_history_tweet_ids": ["1179935453039878145"], "created_at": "2019-10-04T01:45:08.000Z", "lang": "es", "id": "1179935453039878145"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 219, "end": 225, "tag": "41BPM"}, {"start": 231, "end": 236, "tag": "BOPE"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/MEqsy4tNCi", "expanded_url": "https://twitter.com/PMERJ/status/1179924453964288001", "display_url": "twitter.com/PMERJ/status/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 11, "probability": 0.7686, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 121, "end": 140, "probability": 0.5271, "type": "Place", "normalized_text": "Complexo da Pedreira"}, {"start": 148, "end": 152, "probability": 0.6186, "type": "Place", "normalized_text": "Norte"}, {"start": 232, "end": 235, "probability": 0.4341, "type": "Organization", "normalized_text": "BOPE"}], "mentions": [{"start": 83, "end": 89, "username": "PMERJ", "id": "1436024858"}]}, "text": "Bom dia, Rio!\nPor conta dos epis\u00f3dios ocorridos na noite de quinta-feira (3/10), a @PMERJ intensificou o policiamento no Complexo da Pedreira (Zona Norte da cidade) e, tamb\u00e9m, nas adjac\u00eancias.\nNeste momento, equipes do #41BPM e do #BOPE atuam na regi\u00e3o. https://t.co/MEqsy4tNCi", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 29, "like_count": 362, "quote_count": 13}, "author_id": "1436024858", "edit_history_tweet_ids": ["1180052676601622529"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179924453964288001"}], "created_at": "2019-10-04T09:30:57.000Z", "lang": "pt", "id": "1180052676601622529"}, {"text": "Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9lix. Equipe m\u00e9dica se recusou a entregar a prova do crime. https://t.co/MefCI1oYmo", "entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/MefCI1oYmo", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 121, "probability": 0.5374, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 55, "like_count": 1162, "quote_count": 53}, "author_id": "42157075", "edit_history_tweet_ids": ["1179857981753745410"], "created_at": "2019-10-03T20:37:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1179857981753745410"}, {"text": "Um dos momentos mais interessantes do trailer de Aves de Rapina \u00e9 na parte final.\n\nA Arlequina EXPLODE a ACE Chemicals. O lugar \u00e9 visto em Esquadr\u00e3o Suicida, onde o Coringa a joga em um tanque de produtos qu\u00edmicos.  \n\nH\u00e1 muita simbologia e emponderamento nesta destrui\u00e7\u00e3o. https://t.co/XJXgC4nDrg", "entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/XJXgC4nDrg", "expanded_url": "https://twitter.com/terraverso/status/1179959639863152640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XJXgC4nDrg", "media_key": "3_1179959632565014528"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 62, "probability": 0.8783, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 85, "end": 101, "probability": 0.5059, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina EXPLODE"}, {"start": 105, "end": 117, "probability": 0.656, "type": "Other", "normalized_text": "ACE Chemicals"}, {"start": 139, "end": 155, "probability": 0.7873, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 165, "end": 171, "probability": 0.4577, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 4, "like_count": 219, "quote_count": 0}, "author_id": "894401356689231877", "edit_history_tweet_ids": ["1179959639863152640"], "created_at": "2019-10-04T03:21:15.000Z", "lang": "pt", "id": "1179959639863152640"}, {"text": "Panic! At The Disco cantando Bohemian Rhapsody \u00e9 uma das \u00fanicas coisas que me fazem ainda ver Esquadr\u00e3o Suicida, sofro na trilha sonora perfeita.", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 4, "like_count": 495, "quote_count": 1}, "author_id": "500290601", "edit_history_tweet_ids": ["1179957001771786241"], "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 18, "probability": 0.6819, "type": "Other", "normalized_text": "The Disco"}, {"start": 29, "end": 45, "probability": 0.9582, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 94, "end": 110, "probability": 0.9651, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:10:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1179957001771786241"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 39, "tag": "ripresa"}, {"start": 50, "end": 58, "tag": "evasore"}, {"start": 90, "end": 98, "tag": "suicida"}], "urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/sChHrubAwa", "expanded_url": "https://www.ilmattino.it/primopiano/cronaca/quadraro_commerciante_si_impicca_nel_suo_negozio-4776327.html", "display_url": "ilmattino.it/primopiano/cro\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ilmattino.it/primopiano/cronaca/quadraro_commerciante_si_impicca_nel_suo_negozio-4776327.html"}], "mentions": [{"start": 195, "end": 211, "username": "mattinodinapoli", "id": "82886693"}]}, "text": "Chiari inequivocabili segni di #ripresa! Un altro #evasore in meno! Roma, commerciante si #suicida impiccandosi nel suo negozio, sulla serranda un cartello: \u00abNon entrate\u00bb https://t.co/sChHrubAwa @mattinodinapoli", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "388946039", "edit_history_tweet_ids": ["1180087390167285762"], "created_at": "2019-10-04T11:48:53.000Z", "lang": "it", "id": "1180087390167285762"}, {"text": "Josinaldo Lucas \u00e9 mais um dos presos na investiga\u00e7\u00e3o do assassinato de Marielle. Mais um que tem foto com o presidente. As rela\u00e7\u00f5es de Bolsonaro com a mil\u00edcia precisam ser urgentemente investigadas. https://t.co/hkXORJa28p", "entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/hkXORJa28p", "expanded_url": "https://twitter.com/GuilhermeBoulos/status/1179769549773836292/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hkXORJa28p", "media_key": "3_1179769547777294339"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.7822, "type": "Person", "normalized_text": "Josinaldo Lucas"}, {"start": 71, "end": 78, "probability": 0.878, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 135, "end": 143, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1244, "reply_count": 224, "like_count": 6375, "quote_count": 102}, "author_id": "762402774260875265", "edit_history_tweet_ids": ["1179769549773836292"], "created_at": "2019-10-03T14:45:54.000Z", "lang": "pt", "id": "1179769549773836292"}, {"text": "Coming soon! \ud83d\ude0d \n\n@FCBarcelona https://t.co/mEum4jc6ps", "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/mEum4jc6ps", "expanded_url": "https://twitter.com/3gerardpique/status/1180099950987956225/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/mEum4jc6ps", "media_key": "7_1180099857668870144"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 29, "username": "FCBarcelona", "id": "96951800"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5925, "reply_count": 740, "like_count": 31758, "quote_count": 1341}, "author_id": "224223563", "edit_history_tweet_ids": ["1180099950987956225"], "created_at": "2019-10-04T12:38:48.000Z", "lang": "en", "id": "1180099950987956225"}, {"text": "A PM disse que foi recebida por tiros. TODOS os moradores desmentiram. Nenhuma c\u00e2mera filmou o tal \u201ctiroteio\u201d. Na reconstitui\u00e7\u00e3o s\u00f3 2 dos 11 militares apareceram. Agora invadiram o hospital pra pegar a bala.\n\nA PM tem que combater o crime, n\u00e3o comet\u00ea-lo.\nhttps://t.co/53Sl6qLzxs", "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/53Sl6qLzxs", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2126, "reply_count": 85, "like_count": 10552, "quote_count": 75}, "author_id": "2479861125", "edit_history_tweet_ids": ["1179903944522424320"], "created_at": "2019-10-03T23:39:56.000Z", "lang": "pt", "id": "1179903944522424320"}, {"text": "Sobre a informa\u00e7\u00e3o de que policiais militares teriam tentado pegar a bala que atingiu a menina \u00c1gatha, minha posi\u00e7\u00e3o \u00e9 firme: tudo ser\u00e1 apurado com rigor. Os fatos, se comprovados, s\u00e3o inadmiss\u00edveis. Os culpados ser\u00e3o punidos.", "public_metrics": {"retweet_count": 247, "reply_count": 664, "like_count": 3078, "quote_count": 136}, "author_id": "971110539169591298", "edit_history_tweet_ids": ["1179849978849746945"], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 100, "probability": 0.592, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "created_at": "2019-10-03T20:05:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1179849978849746945"}, {"text": "o filme novo do Coringa \u00e9 tipo Esquadr\u00e3o Suicida invertido.\nJoaquin Phoenix fez exatamente o contr\u00e1rio do que Jared Leto fez com o Coringa.\n\nou seja, t\u00e1 uma obra de arte", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 20, "like_count": 1854, "quote_count": 17}, "author_id": "57567614", "edit_history_tweet_ids": ["1179494661091659776"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.7303, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 31, "end": 47, "probability": 0.7825, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 60, "end": 74, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}, {"start": 110, "end": 119, "probability": 0.9422, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.4826, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "created_at": "2019-10-02T20:33:35.000Z", "lang": "pt", "id": "1179494661091659776"}, {"text": "\u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gigante esquadr\u00e3o da morte .\n\nPM que matou menino de 12 anos em SP tem outras 8 mortes na carreira @UOLNoticias @UOL https://t.co/jUsSTASXUM", "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/jUsSTASXUM", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/10/02/pm-que-matou-menino-de-12-anos-em-sp-tem-outras-oito-mortes-na-carreira.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/10/02/pm-que-matou-menino-de-12-anos-em-sp-tem-outras-oito-mortes-na-carreira.htm"}], "annotations": [{"start": 179, "end": 180, "probability": 0.9452, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 214, "end": 226, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}, {"start": 227, "end": 231, "username": "UOL", "id": "70799317"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 59, "like_count": 1532, "quote_count": 9}, "author_id": "46040478", "edit_history_tweet_ids": ["1179727967439802368"], "created_at": "2019-10-03T12:00:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1179727967439802368"}, {"text": "@gilbertvioleta @bbcmundo @CNNEE @France24_es @EFEnoticias @Gestionpe @canalN_ @TNTLA @globovision @abc_es @ExpresoPeru 1. Hermano de Vitocho (reclama los frejoles de su hermanito)\n2. Ex ministro del suicida AG\n3. Lul\u00fa la del Codinome\n4. Abogado de Cipriani (no necesita m\u00e1s comentario)\n5. Abogado de la se\u00f1ora K\n6. Periodista de conversaci\u00f3n/reportero de guerra/ hijo de ex ministro de AG\n\ud83e\udd26", "in_reply_to_user_id": "71054324", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "author_id": "1080527243754000385", "edit_history_tweet_ids": ["1179921290985197568"], "entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 140, "probability": 0.6674, "type": "Person", "normalized_text": "Vitocho"}, {"start": 214, "end": 217, "probability": 0.8208, "type": "Person", "normalized_text": "Lul\u00fa"}, {"start": 226, "end": 233, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Codinome"}, {"start": 249, "end": 256, "probability": 0.88, "type": "Person", "normalized_text": "Cipriani"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "gilbertvioleta", "id": "71054324"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "bbcmundo", "id": "10012122"}, {"start": 26, "end": 32, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}, {"start": 33, "end": 45, "username": "France24_es", "id": "761111202541948928"}, {"start": 46, "end": 58, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}, {"start": 59, "end": 69, "username": "Gestionpe", "id": "110822488"}, {"start": 70, "end": 78, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 79, "end": 85, "username": "TNTLA", "id": "36751350"}, {"start": 86, "end": 98, "username": "globovision", "id": "17485551"}, {"start": 99, "end": 106, "username": "abc_es", "id": "19923515"}, {"start": 107, "end": 119, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179824417381244929"}], "created_at": "2019-10-04T00:48:52.000Z", "lang": "es", "id": "1179921290985197568"}, {"text": "@gilbertvioleta @bbcmundo @CNNEE @France24_es @EFEnoticias @Gestionpe @canalN_ @TNTLA @globovision @abc_es @ExpresoPeru 7. Columnista de El Montonero (pasqu\u00edn aprista)\n8. Ex ministro del suicida AG\n9. Caserito de las publicaciones del disuelto kongreso\n10. Otro caserito de publicaciones del disuelto kongreso - opositor a reformas propuestas por Vizcarra (se pasa de conservador)", "in_reply_to_user_id": "71054324", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "1080527243754000385", "edit_history_tweet_ids": ["1179921729210257408"], "entities": {"annotations": [{"start": 137, "end": 148, "probability": 0.3151, "type": "Person", "normalized_text": "El Montonero"}, {"start": 347, "end": 354, "probability": 0.917, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "gilbertvioleta", "id": "71054324"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "bbcmundo", "id": "10012122"}, {"start": 26, "end": 32, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}, {"start": 33, "end": 45, "username": "France24_es", "id": "761111202541948928"}, {"start": 46, "end": 58, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}, {"start": 59, "end": 69, "username": "Gestionpe", "id": "110822488"}, {"start": 70, "end": 78, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 79, "end": 85, "username": "TNTLA", "id": "36751350"}, {"start": 86, "end": 98, "username": "globovision", "id": "17485551"}, {"start": 99, "end": 106, "username": "abc_es", "id": "19923515"}, {"start": 107, "end": 119, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179824417381244929"}], "created_at": "2019-10-04T00:50:36.000Z", "lang": "es", "id": "1179921729210257408"}, {"text": "\"Los que trabajan en asistencia al suicida deber\u00edan suicidarse al menos una vez en la vida para ser m\u00e1s emp\u00e1ticos\". https://t.co/6sru9Vmf8t", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/6sru9Vmf8t", "expanded_url": "https://twitter.com/detacoydepuntin/status/1180100789685178369/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6sru9Vmf8t", "media_key": "3_1180100779732025344"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 7, "like_count": 52, "quote_count": 1}, "author_id": "275053628", "edit_history_tweet_ids": ["1180100789685178369"], "created_at": "2019-10-04T12:42:08.000Z", "lang": "es", "id": "1180100789685178369"}, {"text": "A b\u00edblia diz \"n\u00e3o matar\u00e1s\" e tb sabemos q matar algu\u00e9m \u00e9 assassinato e um crime muito grave. Mas, gente, matar INSETOS n\u00e3o \u00e9 crime, e n\u00e3o lembro de a b\u00edblia ter falado algo sobre isso. \u00d3bvio q, por eu ser uma pessoa com empatia e n\u00e3o s\u00e1dica, n\u00e3o sinto prazer em matar insetos. (+)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1128652114924797958", "edit_history_tweet_ids": ["1180102235780460544"], "created_at": "2019-10-04T12:47:52.000Z", "lang": "pt", "id": "1180102235780460544"}, {"text": "@meiermq @zacapa_marca Y Acci\u00f3n Popular de rabona de la ultraizquierda. No extra\u00f1a sin embargo, pues en 1962 tras el triunfo del Apra, AP fue a Palacio a saludar el golpe de Perez Godoy.", "in_reply_to_user_id": "281769300", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 32, "like_count": 197, "quote_count": 0}, "author_id": "235139317", "edit_history_tweet_ids": ["1180096841234440193"], "entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 132, "probability": 0.4105, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}, {"start": 135, "end": 136, "probability": 0.8139, "type": "Organization", "normalized_text": "AP"}, {"start": 144, "end": 150, "probability": 0.4836, "type": "Place", "normalized_text": "Palacio"}, {"start": 174, "end": 184, "probability": 0.8751, "type": "Person", "normalized_text": "Perez Godoy"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "meiermq", "id": "281769300"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179959980281257984"}], "created_at": "2019-10-04T12:26:26.000Z", "lang": "es", "id": "1180096841234440193"}, {"text": "El hijo de Meghan y Harry, Archie es bizco  (FOTOS) https://t.co/DhAuhihjg0", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DhAuhihjg0", "expanded_url": "http://j.mp/2mK6Sak", "display_url": "j.mp/2mK6Sak", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lapatilla.com/2019/10/01/seguidores-de-meghan-y-harry-advierten-que-archie-es-bizco-fotos/"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "Meghan"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Harry"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.9081, "type": "Person", "normalized_text": "Archie"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 134, "like_count": 70, "quote_count": 8}, "author_id": "124172948", "edit_history_tweet_ids": ["1179922079292018688"], "created_at": "2019-10-04T00:52:00.000Z", "lang": "es", "id": "1179922079292018688"}, {"text": "Pergunta inocente: se a PM n\u00e3o fosse culpada pelo crime, pra que precisaria fazer isso? E o contexto: os discursos de Bolsonaro, de @SF_Moro e de @wilsonwitzel incentivam a\u00e7\u00f5es como essa. Tal qual foi no dia do fogo. Que n\u00e3o sejam cinicos de lavar as m\u00e3os https://t.co/x7YY8mkaIj", "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/x7YY8mkaIj", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 126, "probability": 0.9818, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 132, "end": 140, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}, {"start": 146, "end": 159, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 2, "like_count": 547, "quote_count": 2}, "author_id": "14840456", "edit_history_tweet_ids": ["1179871694304886784"], "created_at": "2019-10-03T21:31:47.000Z", "lang": "pt", "id": "1179871694304886784"}, {"text": "1) \u00bfAutolesiones, ideaci\u00f3n/conducta suicida en ni\u00f1os/as, adolescentes? Por favor, por favor les pido a los profesionales de la salud mental (yo no lo soy) que pesquisen bullying, abuso f\u00edsico, emocional, verbal y, sobre todo, sexual.", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 5, "like_count": 72, "quote_count": 1}, "author_id": "118798435", "edit_history_tweet_ids": ["1179212911182598146"], "created_at": "2019-10-02T01:54:01.000Z", "lang": "es", "id": "1179212911182598146"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 121, "end": 138, "tag": "PanicNoMultishow"}], "urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/ULjzE3F0in", "expanded_url": "https://twitter.com/multishow/status/1179947012235481088/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ULjzE3F0in", "media_key": "13_1179946531727630336"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.8865, "type": "Person", "normalized_text": "bohemian rhapsody"}, {"start": 122, "end": 137, "probability": 0.845, "type": "Other", "normalized_text": "PanicNoMultishow"}]}, "text": "vers\u00e3o do panic de bohemian rhapsody pra esquadr\u00e3o suicida \u00e9 uma das coisas que me fez n\u00e3o odiar tanto assim esse filme  #PanicNoMultishow \n\n https://t.co/ULjzE3F0in", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 5, "like_count": 154, "quote_count": 17}, "author_id": "4794903488", "edit_history_tweet_ids": ["1179980647651303424"], "created_at": "2019-10-04T04:44:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1179980647651303424"}, {"text": "\"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 85, "probability": 0.5773, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 6, "like_count": 1404, "quote_count": 14}, "author_id": "27709402", "edit_history_tweet_ids": ["1179843685778907141"], "created_at": "2019-10-03T19:40:29.000Z", "lang": "pt", "id": "1179843685778907141"}, {"text": "No me agrada esto de que se esten haciendo tw todos y vean mi lado suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1001287826313498624", "edit_history_tweet_ids": ["1179992561336885250"], "created_at": "2019-10-04T05:32:04.000Z", "lang": "es", "id": "1179992561336885250"}, {"text": "@IlseLycan Vale, no te ha gustado el apodo... Emh, \u00bfY se\u00f1ora Greyback? Aunque creo que para eso a\u00fan falta un tiempecillo \u2014dijo entre risas luego de darle un peque\u00f1o golpecito en el hombro con su pu\u00f1o\u2014", "in_reply_to_user_id": "1009435048205078528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1177626872055762944", "edit_history_tweet_ids": ["1180097935704543232"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 68, "probability": 0.5812, "type": "Other", "normalized_text": "Greyback"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "IlseLycan", "id": "1009435048205078528"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179492149425049601"}], "created_at": "2019-10-04T12:30:47.000Z", "lang": "es", "id": "1180097935704543232"}, {"text": "@SarahLdk toda vez que eu vejo eles fazendo a parte do coro AO VIVO eu fico \ud83d\ude31\ud83d\ude35\ud83d\ude2d \u00e9 muito absurdo nossa senhora", "in_reply_to_user_id": "1914625160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1027656807626539009", "edit_history_tweet_ids": ["1179956137753534466"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179954480013557760"}], "created_at": "2019-10-04T03:07:20.000Z", "lang": "pt", "id": "1179956137753534466"}, {"text": "T\u00fanez : detienen a un terrorista suicida de Daesh que planeaba inmolarse\nhttps://t.co/gia6Tb1aAA", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/gia6Tb1aAA", "expanded_url": "http://kapitalis.com/tunisie/2019/10/03/mahdia-arrestation-dun-terroriste-qui-planifiait-une-attaque-kamikaze/", "display_url": "kapitalis.com/tunisie/2019/1\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://kapitalis.com/tunisie/2019/10/03/mahdia-arrestation-dun-terroriste-qui-planifiait-une-attaque-kamikaze/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7987, "type": "Person", "normalized_text": "T\u00fanez"}, {"start": 44, "end": 48, "probability": 0.8217, "type": "Person", "normalized_text": "Daesh"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "4765174564", "edit_history_tweet_ids": ["1180046324684726272"], "created_at": "2019-10-04T09:05:42.000Z", "lang": "es", "id": "1180046324684726272"}, {"text": "Se creen triunfadores pero no lo lograr\u00e1n. No creo en una Argentina suicida, conf\u00edo que somos millones los que queremos vivir con dignidad sin impunidad y sin ladrones. https://t.co/U0o79bCFTP", "entities": {"urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/U0o79bCFTP", "expanded_url": "https://twitter.com/javiernavia/status/1179778625404592131", "display_url": "twitter.com/javiernavia/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 66, "probability": 0.9779, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "576351203", "edit_history_tweet_ids": ["1179863960838967306"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179778625404592131"}], "created_at": "2019-10-03T21:01:03.000Z", "lang": "es", "id": "1179863960838967306"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 133, "end": 143, "tag": "RockInRio"}], "urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/iFsccnXtdh", "expanded_url": "https://twitter.com/papelpop/status/1179944702466023426/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iFsccnXtdh", "media_key": "3_1179944691078488070"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 17, "probability": 0.9426, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 46, "end": 60, "probability": 0.9615, "type": "Person", "normalized_text": "Freddie Mercury"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.76, "type": "Person", "normalized_text": "Queen"}, {"start": 134, "end": 142, "probability": 0.6994, "type": "Other", "normalized_text": "RockInRio"}]}, "text": "\u201cBohemian Rhapsody\u201d sendo tocada 34 anos ap\u00f3s Freddie Mercury e o Queen se apresentarem no mesmo festival. Segura esses vocais! \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d #RockInRio https://t.co/iFsccnXtdh", "public_metrics": {"retweet_count": 1435, "reply_count": 63, "like_count": 7284, "quote_count": 551}, "author_id": "7751462", "edit_history_tweet_ids": ["1179944702466023426"], "created_at": "2019-10-04T02:21:54.000Z", "lang": "pt", "id": "1179944702466023426"}, {"text": "@Maillloche C'est pas son genre", "in_reply_to_user_id": "469450671", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "155028814", "edit_history_tweet_ids": ["1180098291171807234"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Maillloche", "id": "1208887455425945600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180095088912982016"}], "created_at": "2019-10-04T12:32:12.000Z", "lang": "fr", "id": "1180098291171807234"}, {"text": "Si se jubila todo el mundo a los 70, la Seguridad Social tendr\u00e1 super\u00e1vit y se pondr\u00edan pagar pensiones mejores, para los futuros pensionistas y para los antiguos. Adem\u00e1s, como el d\u00e9ficit p\u00fablico ser\u00e1 menor o nulo, se podr\u00eda gastar m\u00e1s dinero en\nsanidad, educaci\u00f3n y asistencia. https://t.co/143jgCl52D", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/143jgCl52D", "expanded_url": "https://twitter.com/juanmaria_ca/status/1179900299584118784", "display_url": "twitter.com/juanmaria_ca/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 55, "probability": 0.6749, "type": "Organization", "normalized_text": "Seguridad Social"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.5201, "type": "Organization", "normalized_text": "super\u00e1vit"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 48, "like_count": 36, "quote_count": 7}, "author_id": "2984662575", "edit_history_tweet_ids": ["1179909906717171712"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179900299584118784"}], "created_at": "2019-10-04T00:03:38.000Z", "lang": "es", "id": "1179909906717171712"}, {"text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, pega a vis\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade pq a falsidade vem de quem a gente menos espera!!\ud83d\ude09\ud83e\uddd0", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "author_id": "193431974", "edit_history_tweet_ids": ["1180073410887634944"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "created_at": "2019-10-04T10:53:20.000Z", "lang": "pt", "id": "1180073410887634944"}, {"text": "@STF_oficial Ministro Alexandre de Morais viu o que o Promotor que faqueou a Juiza disse ? me espelhei no que diz o ex-Procurador Janot , culpa sua que n\u00e3o tira esses livro das livrarias ,Janot s\u00f3 quer desmoraliza o STF  disse que o Ministro Toffoli chorou nos p\u00e9s dele  verdade mentira?", "in_reply_to_user_id": "68313718", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3127370607", "edit_history_tweet_ids": ["1180097095681871872"], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 40, "probability": 0.9359, "type": "Person", "normalized_text": "Alexandre de Morais"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.5509, "type": "Person", "normalized_text": "Juiza"}, {"start": 130, "end": 134, "probability": 0.649, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 188, "end": 192, "probability": 0.7207, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 216, "end": 218, "probability": 0.8709, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 242, "end": 248, "probability": 0.7837, "type": "Person", "normalized_text": "Toffoli"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "STF_oficial", "id": "68313718"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179912784445878272"}], "created_at": "2019-10-04T12:27:27.000Z", "lang": "pt", "id": "1180097095681871872"}, {"text": "A cada 40 segundos, uma pessoa se suicida no mundo e por isso que \u00e9 t\u00e3o importante a conscientiza\u00e7\u00e3o da preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio. Incentive-o a procurar ajuda de um profissional. N\u00f3s acreditamos em recome\u00e7os e que o amor de cristo pode nos unir, pois juntos somos mais fortes! https://t.co/S6DLl8bAeA", "entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/S6DLl8bAeA", "expanded_url": "https://twitter.com/MaosdeAlagoas/status/1174066228853387265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/S6DLl8bAeA", "media_key": "3_1174066226710159365"}], "annotations": [{"start": 221, "end": 226, "probability": 0.5493, "type": "Person", "normalized_text": "cristo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1122953151613677569", "edit_history_tweet_ids": ["1174066228853387265"], "created_at": "2019-09-17T21:02:56.000Z", "lang": "pt", "id": "1174066228853387265"}, {"text": "@pleasure_toil 2h de treino, 10km por dia e dieta", "in_reply_to_user_id": "67708308", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "622384568", "edit_history_tweet_ids": ["1180097388813443072"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180096929050611723"}], "created_at": "2019-10-04T12:28:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1180097388813443072"}, {"text": "@pedrovelizy Creo que hay un Joker en la Comisi\u00f3n de la Permanente https://t.co/nJXGkkBGS8", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/nJXGkkBGS8", "expanded_url": "https://twitter.com/OdarGaby/status/1180096470176948224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nJXGkkBGS8", "media_key": "3_1180096465978433536"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.8988, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 41, "end": 65, "probability": 0.8773, "type": "Other", "normalized_text": "Comisi\u00f3n de la Permanente"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "pedrovelizy", "id": "585774175"}]}, "in_reply_to_user_id": "585774175", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2888809690", "edit_history_tweet_ids": ["1180096470176948224"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180085210513367040"}], "created_at": "2019-10-04T12:24:58.000Z", "lang": "es", "id": "1180096470176948224"}, {"text": "A l\u2019escola de Pantin (rodalia de Par\u00eds) la mainada dibuixa el mur recordant Christine Renon, la directora que fa uns dies se su\u00efcid\u00e0 a l\u2019escola deixant una carta on deia que la causa era l\u2019estr\u00e8s provocat per la manca de recursos.V\u00e0ries concentracions l\u2019han homenatjat avui arreu. https://t.co/FcADVXtSPz", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/FcADVXtSPz", "expanded_url": "https://twitter.com/pablobonat/status/1179823078525800450/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FcADVXtSPz", "media_key": "3_1179823060972691457"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 4, "like_count": 73, "quote_count": 3}, "author_id": "229416225", "edit_history_tweet_ids": ["1179823078525800450"], "created_at": "2019-10-03T18:18:36.000Z", "lang": "ca", "id": "1179823078525800450"}, {"text": "Esto lo hizo el gato !!!! shoro shoro ! Por favor ustedes piensan que al kirchnerimo se le va a caer una idea as\u00ed? https://t.co/XxyCUzWaM5", "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/XxyCUzWaM5", "expanded_url": "https://twitter.com/Nosaltoque/status/1179903594801311747/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/XxyCUzWaM5", "media_key": "7_1179903358267777025"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.6684, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerimo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 563, "reply_count": 77, "like_count": 1160, "quote_count": 27}, "author_id": "2435929981", "edit_history_tweet_ids": ["1179903594801311747"], "created_at": "2019-10-03T23:38:33.000Z", "lang": "es", "id": "1179903594801311747"}, {"text": "Esses casos sempre me assombram. Se for isso, a masculinidade fr\u00e1gil + achar que chamar de homossexual \u00e9 uma forma de ofender, mostra o quanto a sociedade est\u00e1 doente.", "in_reply_to_user_id": "46927353", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "46927353", "edit_history_tweet_ids": ["1180096532969852929"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180096283727601664"}], "created_at": "2019-10-04T12:25:13.000Z", "lang": "pt", "id": "1180096532969852929"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "FelizViernes"}, {"start": 14, "end": 20, "tag": "Acu\u00f1a"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/goQ5CM4y4v", "expanded_url": "http://bit.ly/2Md2ER7", "display_url": "bit.ly/2Md2ER7"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/P5LIeYF2Ug", "expanded_url": "https://twitter.com/PeriodicoZocalo/status/1180077604084125696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P5LIeYF2Ug", "media_key": "3_1180067369831542784"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 49, "probability": 0.4719, "type": "Other", "normalized_text": "Drogadicto"}]}, "text": "#FelizViernes #Acu\u00f1a \u2600\ufe0f Hoy en portada: Drogadicto se suicida \ud83d\udc68\u200d\ud83e\uddb0\ud83d\udc80\ud83d\udc49 https://t.co/goQ5CM4y4v https://t.co/P5LIeYF2Ug", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "18461620", "edit_history_tweet_ids": ["1180077604084125696"], "created_at": "2019-10-04T11:10:00.000Z", "lang": "es", "id": "1180077604084125696"}, {"text": "n\u00e3o to passando pano pra demi lovato\nmas voces nao se importam MESMO com a sanidade mental de ngm ne\na mulher tem tendencia suicida, teve uma overdose esse ano\ne vcs so querem receber rt, mesmo que isso possa causar a morte de alguem\nsetembro amarelo \u00e9 o meu cu, vcs n se importam", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "author_id": "4107555611", "edit_history_tweet_ids": ["1179967116642009089"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.9359, "type": "Person", "normalized_text": "demi lovato"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:50:57.000Z", "lang": "pt", "id": "1179967116642009089"}, {"text": "Projeto de Fl\u00e1vio Bolsonaro incentiva a\u00e7\u00f5es de mil\u00edcia, afirmam policiais https://t.co/zheRYiWAgS", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/zheRYiWAgS", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/projeto-de-flavio-bolsonaro-incentiva-acoes-de-milicia-afirmam-policiais/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/essencial/proj\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/projeto-de-flavio-bolsonaro-incentiva-acoes-de-milicia-afirmam-policiais/"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 26, "probability": 0.9807, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio Bolsonaro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 5, "like_count": 24, "quote_count": 2}, "author_id": "43340387", "edit_history_tweet_ids": ["1180094121387712514"], "created_at": "2019-10-04T12:15:38.000Z", "lang": "pt", "id": "1180094121387712514"}, {"text": "@papelpop N\u00e3o gostei , s\u00f3 o Queen sabe cantar esta m\u00fasica, este cara aproveitou que ta na moda cantar musicas do Queen e cantou.  Descobri o  Queen a 35 anos atr\u00e1s e desde ent\u00e3o sempre escuto o bom e velho rock 'n roll.", "in_reply_to_user_id": "7751462", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "171906419", "edit_history_tweet_ids": ["1180058320310329344"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.7065, "type": "Person", "normalized_text": "Queen"}, {"start": 113, "end": 117, "probability": 0.5984, "type": "Person", "normalized_text": "Queen"}, {"start": 142, "end": 146, "probability": 0.5681, "type": "Person", "normalized_text": "Queen"}, {"start": 212, "end": 212, "probability": 0.459, "type": "Other", "normalized_text": "n"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "papelpop", "id": "7751462"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179944702466023426"}], "created_at": "2019-10-04T09:53:22.000Z", "lang": "pt", "id": "1180058320310329344"}, {"text": "@Bhek1ng @Siqueira2043 A\u00ed a gente j\u00e1 parte p outro ponto que  \u00e9 a desigualde e n\u00e3o tem nada av como o assunto, eu n to te flnd q o tr\u00e1fico deveria existir t\u00f4 tentando te mostra q existem motivos para n\u00e3o gosta da pol\u00edcia, existe outras formas de acabar com isso sem morrer tanto inocente", "in_reply_to_user_id": "934249324179050496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4871142291", "edit_history_tweet_ids": ["1180093774241976321"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Bhek1ng", "id": "934249324179050496"}, {"start": 9, "end": 22, "username": "Siqueira2043", "id": "1108169587110150144"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180092171480944644"}], "created_at": "2019-10-04T12:14:15.000Z", "lang": "pt", "id": "1180093774241976321"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 119, "end": 129, "tag": "RockInRio"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.9059, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 35, "end": 39, "probability": 0.4788, "type": "Other", "normalized_text": "Panic"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.7419, "type": "Other", "normalized_text": "RockInRio"}]}, "text": "esse cover de Bohemian Rhapsody do Panic! \u00e9 PERFEITO PRA CARALHO\n\nABSURDO DE BOM\n\u00c9 A MELHOR COISA DO ESQUADR\u00c3O SUICIDA #RockInRio", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 2, "like_count": 612, "quote_count": 13}, "author_id": "106957547", "edit_history_tweet_ids": ["1179944362110787584"], "created_at": "2019-10-04T02:20:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1179944362110787584"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 73, "end": 87, "tag": "somosModatima"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "rmunda", "id": "58910888"}, {"start": 8, "end": 20, "username": "modatima_cl", "id": "2993724503"}]}, "text": "@rmunda @modatima_cl @ModatimaMujeres Aqui nadie se \u201csuicida\u201d compa\u00f1ero \n#somosModatima", "in_reply_to_user_id": "58910888", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "139444939", "edit_history_tweet_ids": ["1180089540754706432"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180086566414438400"}], "created_at": "2019-10-04T11:57:26.000Z", "lang": "es", "id": "1180089540754706432"}, {"text": "Como anotaci\u00f3n curiosa, me he acordado de esto gracias a una conversaci\u00f3n ahora, hoy he so\u00f1ado que estaba dentro de la pel\u00edcula de el Escuadr\u00f3n Suicida y apu\u00f1alaba al Joker de Leto hasta matarlo. Ha sido raro y satisfactorio a la vez porque fue justo lo que \u00e9l le hizo al Joker...", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 6, "like_count": 36, "quote_count": 0}, "author_id": "964655091692244992", "edit_history_tweet_ids": ["1180078072521007106"], "entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 150, "probability": 0.818, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 167, "end": 171, "probability": 0.7642, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 176, "end": 179, "probability": 0.822, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 272, "end": 276, "probability": 0.8124, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "created_at": "2019-10-04T11:11:51.000Z", "lang": "es", "id": "1180078072521007106"}, {"text": "Se fosse um pa\u00eds s\u00e9rio, esse cara ainda estaria preso por esquartejar e sumir com o corpo da mulher que ele matou. https://t.co/VqLiiP455g", "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/VqLiiP455g", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1179750592979197952", "display_url": "twitter.com/JornalOGlobo/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 16, "like_count": 369, "quote_count": 3}, "author_id": "89410723", "edit_history_tweet_ids": ["1179751276403478528"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179750592979197952"}], "created_at": "2019-10-03T13:33:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1179751276403478528"}, {"text": "N\u00e3o saquei, o filme \u00e9 birds of prey ou da Harley? Eu amo ela \u00e9 sei q vou gostar s\u00f3 por estar no filme mas queria saber mais sobre as outras tbm https://t.co/RJvK3BVKK6", "entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/RJvK3BVKK6", "expanded_url": "https://twitter.com/thiagochareti/status/1180084509485785089/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/RJvK3BVKK6", "media_key": "7_1180084412563767304"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 34, "probability": 0.9563, "type": "Other", "normalized_text": "birds of prey"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.5044, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 10, "like_count": 62, "quote_count": 1}, "author_id": "15233266", "edit_history_tweet_ids": ["1180084509485785089"], "created_at": "2019-10-04T11:37:26.000Z", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "lang": "pt", "id": "1180084509485785089"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "TocarLosLibros"}], "urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/mwV1Nydfu5", "expanded_url": "https://twitter.com/Miss_Grape_/status/1180089046481154049/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mwV1Nydfu5", "media_key": "3_1180089036251320321"}]}, "text": "#TocarLosLibros. https://t.co/mwV1Nydfu5", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "author_id": "708994729283874820", "edit_history_tweet_ids": ["1180089046481154049"], "created_at": "2019-10-04T11:55:28.000Z", "lang": "und", "id": "1180089046481154049"}, {"text": "N\u00e3o, n\u00e3o tenho nenhum problema com judeus. Tenho problemas com um Estado Ileg\u00edtimo que prende crian\u00e7as palestinas, que matou 189 pessoas que se manifestaram contra a transfer\u00eancia da embaixada dos EUA para Jerusal\u00e9m (entre elas, 35 crian\u00e7as) e que j\u00e1 cometeu muitos outros crimes. https://t.co/kshxj8DitW", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/kshxj8DitW", "expanded_url": "https://t.co/kshxj8DitW", "display_url": "t.co/kshxj8DitW"}], "annotations": [{"start": 197, "end": 199, "probability": 0.9556, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 206, "end": 214, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "Jerusal\u00e9m"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 4, "like_count": 343, "quote_count": 3}, "author_id": "970533641507016705", "edit_history_tweet_ids": ["1179919452252639233"], "created_at": "2019-10-04T00:41:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1179919452252639233"}, {"text": "Como se a situa\u00e7\u00e3o n\u00e3o fosse absurda o suficiente! Uma menina, uma crian\u00e7a, \u00e9 morta pela pol\u00edcia e os policiais tentam eliminar provas do crime. Quem relativiza a pol\u00edtica homicida de Witzel n\u00e3o entende a gravidade do problema.\n\nhttps://t.co/q1T0ZGodHL", "entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/q1T0ZGodHL", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "annotations": [{"start": 184, "end": 189, "probability": 0.9302, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 4, "like_count": 236, "quote_count": 4}, "author_id": "57044549", "edit_history_tweet_ids": ["1179865177703026704"], "created_at": "2019-10-03T21:05:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1179865177703026704"}, {"text": "MINHA SINA\nGANA SUICIDA\nMORTE DIVINA\nDOCE TANGERINA", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "109674780", "edit_history_tweet_ids": ["1180091549960540160"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 40, "probability": 0.5678, "type": "Person", "normalized_text": "DIVINA\nDOCE"}]}, "created_at": "2019-10-04T12:05:25.000Z", "lang": "pt", "id": "1180091549960540160"}, {"text": "Essa vers\u00e3o deles \u00e9 muito boa mesmo. Foi a melhor coisa que o filme do Esquadr\u00e3o Suicida trouxe para o mundo. https://t.co/NiVkw60G9u", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/NiVkw60G9u", "expanded_url": "https://twitter.com/eloisebdgt/status/1179947623425413120", "display_url": "twitter.com/eloisebdgt/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 87, "probability": 0.7738, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "145032000", "edit_history_tweet_ids": ["1180082645591613442"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179947623425413120"}], "created_at": "2019-10-04T11:30:02.000Z", "lang": "pt", "id": "1180082645591613442"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 36, "end": 47, "tag": "AnneSexton"}, {"start": 77, "end": 92, "tag": "PremioPulitzer"}, {"start": 96, "end": 103, "tag": "Poes\u00eda"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/Zxe8ZgdvmB", "expanded_url": "https://twitter.com/miguelrnuno/status/1180030625111330816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Zxe8ZgdvmB", "media_key": "3_1180030619780358144"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/Zxe8ZgdvmB", "expanded_url": "https://twitter.com/miguelrnuno/status/1180030625111330816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Zxe8ZgdvmB", "media_key": "3_1180030619897737216"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 46, "probability": 0.9469, "type": "Person", "normalized_text": "AnneSexton"}, {"start": 78, "end": 91, "probability": 0.6604, "type": "Other", "normalized_text": "PremioPulitzer"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.3902, "type": "Other", "normalized_text": "Poes\u00eda"}]}, "text": "El 4/10/1974 con 45 a\u00f1os se suicida #AnneSexton, estadounidense ganadora del #PremioPulitzer de #Poes\u00eda en 1965. Considerada una de las grandes poetas que dio su pa\u00eds a lo largo del s.XX; su fascinante obra, etiquetada como confesional, coloca el sentir de la mujer en el centro. https://t.co/Zxe8ZgdvmB", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "3232046517", "edit_history_tweet_ids": ["1180030625111330816"], "created_at": "2019-10-04T08:03:19.000Z", "lang": "es", "id": "1180030625111330816"}, {"text": "Panic! At The Disco teve q soltar um Bohemian Rhapsody p/ver se melhora a apresenta\u00e7\u00e3o... s\u00e9rio msm? Ainda tem gnt q curte esses caras? S\u00f3 vj gnt reclamando desse show por essas bandas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1308660416", "edit_history_tweet_ids": ["1179968727154081792"], "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 18, "probability": 0.7464, "type": "Other", "normalized_text": "The Disco"}, {"start": 37, "end": 53, "probability": 0.9433, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}]}, "created_at": "2019-10-04T03:57:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1179968727154081792"}, {"text": "Solo hay dos razones para ser de izquierda: la ignorancia y la estupidez. La otra es la juventud, pero eso es algo que se puede superar con los a\u00f1os.", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 20, "like_count": 272, "quote_count": 5}, "author_id": "65372761", "edit_history_tweet_ids": ["1179944303495393280"], "created_at": "2019-10-04T02:20:18.000Z", "lang": "es", "id": "1179944303495393280"}, {"text": "Zyra top, se acaba mi racha :) https://t.co/dUaUNfjRkt", "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/dUaUNfjRkt", "expanded_url": "https://twitter.com/Tronchaponchas/status/1180074223676612608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dUaUNfjRkt", "media_key": "3_1180074205079068672"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3021996675", "edit_history_tweet_ids": ["1180074223676612608"], "created_at": "2019-10-04T10:56:34.000Z", "lang": "ht", "id": "1180074223676612608"}, {"text": "El chavismo buscar\u00e1 convivir, acomodarse, mezclarse con la oposici\u00f3n, saben que est\u00e1n perdidos, aislados, sentenciados. Muchos mediocres opositores \u2013la mediocridad timorata\u2013 promover\u00e1n ese c\u00ednico acomodo. A mi juicio es peligros\u00edsimo, suicida. Al chavismo hay que erradicarlo\u2026 https://t.co/yt51vjUMVB", "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/yt51vjUMVB", "expanded_url": "https://twitter.com/Reportero24/status/1178525169909981186", "display_url": "twitter.com/Reportero24/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 4, "like_count": 55, "quote_count": 1}, "author_id": "120873942", "edit_history_tweet_ids": ["1178527674970574848"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1178525169909981186"}], "created_at": "2019-09-30T04:31:08.000Z", "lang": "es", "id": "1178527674970574848"}, {"text": "Salir del cl\u00f3set es algo personal y nadie debe quitarte eso\n\nhttps://t.co/wkcYGjOUej", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/wkcYGjOUej", "expanded_url": "https://elclosetlgbt.com/noticias/joven-bisexual-de-16-se-suicida-despues-de-que-publicaran-mensajes-de-texto-con-otro-chico/", "display_url": "elclosetlgbt.com/noticias/joven\u2026", "status": 508, "unwound_url": "https://elclosetlgbt.com/noticias/joven-bisexual-de-16-se-suicida-despues-de-que-publicaran-mensajes-de-texto-con-otro-chico/"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 15, "probability": 0.6012, "type": "Other", "normalized_text": "cl\u00f3set"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 36, "quote_count": 0}, "author_id": "1056499393", "edit_history_tweet_ids": ["1179833497042554880"], "created_at": "2019-10-03T19:00:00.000Z", "lang": "es", "id": "1179833497042554880"}, {"text": "EXTRAOFICIAL | Hombre se suicida lanz\u00e1ndose desde el quinto piso del Centro Comercial Paseo El Hatillo https://t.co/vYQGZvu10e", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/vYQGZvu10e", "expanded_url": "http://bit.ly/2IlhlAu", "display_url": "bit.ly/2IlhlAu", "status": 200, "unwound_url": "https://albertonews.com/nacionales/extraoficial-hombre-se-suicida-lanzandose-desde-el-quinto-piso-del-centro-comercial-paseo-el-hatillo/?utm_campaign=Twitter&utm_medium=twitter&utm_source=twitter"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 101, "probability": 0.5109, "type": "Other", "normalized_text": "Paseo El Hatillo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 7, "like_count": 32, "quote_count": 7}, "author_id": "2334661493", "edit_history_tweet_ids": ["1179909074990850050"], "created_at": "2019-10-04T00:00:19.000Z", "lang": "es", "id": "1179909074990850050"}, {"text": "O qu\u00ea? Como \u00e9?? Repete? \nTeve at\u00e9 o suic\u00eddio do Cancellier por conta das arbitrariedades cometidas, pare de mentir, desgra\u00e7ado. Ele n\u00e3o suportou uma pris\u00e3o injusta, sem provas e se matou. E o filho dele continua sendo perseguido at\u00e9 hoje! Moro \u00e9 um canalha, mil vezes canalha! https://t.co/V56IkNE7zZ", "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/V56IkNE7zZ", "expanded_url": "https://twitter.com/DCM_online/status/1180073710042144768", "display_url": "twitter.com/DCM_online/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 57, "probability": 0.8461, "type": "Person", "normalized_text": "Cancellier"}, {"start": 239, "end": 242, "probability": 0.9427, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "926913756411678725", "edit_history_tweet_ids": ["1180075847845371904"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180073710042144768"}], "created_at": "2019-10-04T11:03:01.000Z", "lang": "pt", "id": "1180075847845371904"}, {"text": "No digo que no se re\u00fanan con autoridades del Congreso de USA. Eso no est\u00e1 mal. Cuestiono es el acompa\u00f1amiento en un acto p\u00fablico, con evidentes intenciones proselitistas, a un personaje que es p\u00fablica y notoriamente enemigo a muerte de Trump y est\u00e1 promoviendo su destrucci\u00f3n.", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 104, "like_count": 1387, "quote_count": 32}, "author_id": "82664640", "edit_history_tweet_ids": ["1179845671727386626"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 55, "probability": 0.6378, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso de"}, {"start": 57, "end": 59, "probability": 0.9529, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}, {"start": 236, "end": 240, "probability": 0.9668, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:48:23.000Z", "lang": "es", "id": "1179845671727386626"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 9, "end": 18, "tag": "JokerECC"}, {"start": 82, "end": 89, "tag": "Batman"}, {"start": 91, "end": 107, "tag": "CaballeroBlanco"}], "urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/u7rY7SQZlD", "expanded_url": "https://twitter.com/eccediciones/status/1180084169193508864/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/u7rY7SQZlD", "media_key": "3_1180084163799597061"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 17, "probability": 0.6392, "type": "Other", "normalized_text": "JokerECC"}, {"start": 58, "end": 64, "probability": 0.9691, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 83, "end": 88, "probability": 0.927, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 92, "end": 106, "probability": 0.3444, "type": "Other", "normalized_text": "CaballeroBlanco"}, {"start": 240, "end": 244, "probability": 0.9402, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "mentions": [{"start": 121, "end": 134, "username": "eccediciones", "id": "408394577"}]}, "text": "CONCURSO #JokerECC\n\u00a1Sorteamos, entre los participantes en Twitter, un ejemplar de #Batman: #CaballeroBlanco!\n\n1. Sigue a @eccediciones\n2. Haz RT a este tweet.\n3. Responde a este tweet de manera original a la pregunta: \u00bfqu\u00e9 le regalar\u00edas al Joker por su cumplea\u00f1os? https://t.co/u7rY7SQZlD", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 618, "like_count": 286, "quote_count": 42}, "author_id": "408394577", "edit_history_tweet_ids": ["1180084169193508864"], "created_at": "2019-10-04T11:36:05.000Z", "lang": "es", "id": "1180084169193508864"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 84, "end": 92, "tag": "TalCual"}, {"start": 93, "end": 106, "tag": "ClaroyRaspao"}, {"start": 107, "end": 125, "tag": "HechoEnRevoluci\u00f3n"}], "urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/pxtLbB7933", "expanded_url": "http://bit.ly/2pDYfis", "display_url": "bit.ly/2pDYfis"}, {"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/uJ7NckRZPt", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioTalCual/status/1180087675916865537/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uJ7NckRZPt", "media_key": "3_1180087674461442050"}]}, "text": "La emergencia humanitaria hace estragos en la salud mental de los ni\u00f1os venezolanos #TalCual #ClaroyRaspao #HechoEnRevoluci\u00f3n https://t.co/pxtLbB7933 https://t.co/uJ7NckRZPt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "147589125", "edit_history_tweet_ids": ["1180087675916865537"], "created_at": "2019-10-04T11:50:01.000Z", "lang": "es", "id": "1180087675916865537"}, {"text": "Me preguntan y respondo ....es ir\u00f3nico tener que responder sobre instintos suicidas, no, efectivamente, no voy a suicidarme, y ni un@ de l@s integrantes de @modatima_cl @ModatimaMujeres", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 32, "like_count": 613, "quote_count": 13}, "author_id": "58910888", "edit_history_tweet_ids": ["1180086566414438400"], "entities": {"mentions": [{"start": 156, "end": 168, "username": "modatima_cl", "id": "2993724503"}]}, "created_at": "2019-10-04T11:45:37.000Z", "lang": "es", "id": "1180086566414438400"}, {"text": "Isso mesmo mais um show no qual estou arrependida de n\u00e3o ter batalhado pra ir \n\npode entrar Panic! At The Disco", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "864995868939866112", "edit_history_tweet_ids": ["1180087727011827712"], "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 96, "probability": 0.7494, "type": "Other", "normalized_text": "Panic"}, {"start": 99, "end": 110, "probability": 0.7865, "type": "Other", "normalized_text": "At The Disco"}]}, "created_at": "2019-10-04T11:50:13.000Z", "lang": "pt", "id": "1180087727011827712"}, {"text": "Esse mlk cheira no m\u00ednimo uns 5 pino antes de cada show https://t.co/xvqvVNjH8K", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/xvqvVNjH8K", "expanded_url": "https://twitter.com/Prado18Naty/status/1178731205317074945", "display_url": "twitter.com/Prado18Naty/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 12760, "reply_count": 445, "like_count": 45055, "quote_count": 899}, "author_id": "3054632253", "edit_history_tweet_ids": ["1179533189657874437"], "created_at": "2019-10-02T23:06:41.000Z", "geo": {"place_id": "b5f9b1150985d719"}, "lang": "pt", "id": "1179533189657874437"}, {"text": "Sabias palabras, ayer en la Permanente note esa actitud en varios ex colegas. Para todos es un problema, me incluyo, pero debe ser m\u00e1s traum\u00e1tico para aquellos que se dejaron llevar a esta decisi\u00f3n suicida. \u00bfQui\u00e9n m\u00e1s pierde? @KeikoFujimori https://t.co/3Mcqxijslh", "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/3Mcqxijslh", "expanded_url": "https://twitter.com/rmapalacios/status/1179951089417883648", "display_url": "twitter.com/rmapalacios/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 37, "probability": 0.4981, "type": "Other", "normalized_text": "Permanente"}], "mentions": [{"start": 226, "end": 240, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 6, "like_count": 159, "quote_count": 0}, "author_id": "63195697", "edit_history_tweet_ids": ["1179954866514464769"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179951089417883648"}], "created_at": "2019-10-04T03:02:17.000Z", "lang": "es", "id": "1179954866514464769"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 150, "end": 166, "tag": "ElMuertoErrante"}, {"start": 168, "end": 190, "tag": "LammensJefeDeGobierno"}, {"start": 191, "end": 210, "tag": "Habr\u00e1Consecuencias"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 72, "probability": 0.8938, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago"}, {"start": 151, "end": 165, "probability": 0.7796, "type": "Other", "normalized_text": "ElMuertoErrante"}, {"start": 169, "end": 189, "probability": 0.6355, "type": "Person", "normalized_text": "LammensJefeDeGobierno"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "cadavezmask", "id": "283762641"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "tanoproductor", "id": "171110904"}]}, "text": "@cadavezmask @tanoproductor Creo que ganamos por el 65%! Aqu\u00ed en Santiago, superaremos el 80%...lo del lunes 12/08 fue suicida, lo que sigui\u00f3 a\u00fan m\u00e1s\n#ElMuertoErrante \n#LammensJefeDeGobierno\n#Habr\u00e1Consecuencias", "in_reply_to_user_id": "283762641", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1154419914985357312", "edit_history_tweet_ids": ["1180087036524613632"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180084167243190273"}], "created_at": "2019-10-04T11:47:29.000Z", "lang": "es", "id": "1180087036524613632"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 42, "end": 57, "tag": "JoaquinPhoenix"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/HKpOhrT0ZS", "expanded_url": "https://twitter.com/guitotorres/status/1180002176741064705/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HKpOhrT0ZS", "media_key": "3_1180002170822889473"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 56, "probability": 0.956, "type": "Person", "normalized_text": "JoaquinPhoenix"}]}, "text": "Puedo decir.... espectacular actuaci\u00f3n de #JoaquinPhoenix habr\u00e1 pel\u00edcula para rato! \ud83e\udd21 https://t.co/HKpOhrT0ZS", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "231285270", "edit_history_tweet_ids": ["1180002176741064705"], "created_at": "2019-10-04T06:10:16.000Z", "lang": "es", "id": "1180002176741064705"}, {"text": "Cada d\u00eda estoy mas convencido que el 27 de Octubre va a ser una paliza antol\u00f3gica", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 86, "like_count": 1118, "quote_count": 19}, "author_id": "283762641", "edit_history_tweet_ids": ["1180084167243190273"], "created_at": "2019-10-04T11:36:05.000Z", "lang": "es", "id": "1180084167243190273"}, {"text": "o coringa \u00e9 um vil\u00e3o psicopata e doente mental, quem reclamar que o filme \u00e9 t\u00f3xico demais que v\u00e1 assistir o esquadr\u00e3o suicida e n\u00e3o enche", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 33, "quote_count": 1}, "author_id": "1020878462545014785", "edit_history_tweet_ids": ["1179880829427884034"], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.3808, "type": "Other", "normalized_text": "coringa"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.3959, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-10-03T22:08:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1179880829427884034"}, {"text": "A crente fodida n\u00e3o tinha o que fazer da vida dela e foi falar para uma amiga minha que teve um filho que se suicidou este ano, que era uma pena agora que o filho dela tava no inferno. \nEssa gente ainda tem que sofrer muito para equilibrar o mal que sua exist\u00eancia causa.", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 20, "like_count": 276, "quote_count": 2}, "author_id": "257639970", "edit_history_tweet_ids": ["1179773569447944193"], "created_at": "2019-10-03T15:01:52.000Z", "lang": "pt", "id": "1179773569447944193"}, {"text": "Nenhum Bolsonaro jamais lamentou a morte de Marielle. Os assassinos de Marielle tem foto com Bolsonaros sorrindo. \n\nNojo eu tenho de meleca dos outros. \n\nO que eu sinto por essa gente n\u00e3o tem nome.", "public_metrics": {"retweet_count": 734, "reply_count": 40, "like_count": 6644, "quote_count": 14}, "author_id": "3316550554", "edit_history_tweet_ids": ["1179952449966215168"], "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 15, "probability": 0.9237, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 44, "end": 51, "probability": 0.74, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 71, "end": 78, "probability": 0.8123, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 93, "end": 102, "probability": 0.9376, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaros"}]}, "created_at": "2019-10-04T02:52:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1179952449966215168"}, {"text": "@MiguelzeraSC @rainbow6br @Lind_Gren_ s\u00f3 me explica oq rolou pq pqp", "in_reply_to_user_id": "941298641523879936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3329388627", "edit_history_tweet_ids": ["1180048988134871040"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MiguelzeraSC", "id": "941298641523879936"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "rainbow6br", "id": "1260991227467620352"}, {"start": 26, "end": 37, "username": "Lind_Gren_", "id": "869233369590243328"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179523885072605189"}], "created_at": "2019-10-04T09:16:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1180048988134871040"}, {"text": "Regras do mata-mata. N\u00e3o se pode dar chance pro azar. Flamengo teve a chance ontem e n\u00e3o matou. Jogo est\u00e1 aberto novamente e no dia 23 tudo pode acontecer. Ontem o Gr\u00eamio viveu o seu dia de Rocky Balboa.", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 26, "like_count": 482, "quote_count": 7}, "author_id": "626040838", "edit_history_tweet_ids": ["1179836618716405761"], "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 61, "probability": 0.9728, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 164, "end": 169, "probability": 0.9698, "type": "Organization", "normalized_text": "Gr\u00eamio"}, {"start": 190, "end": 201, "probability": 0.8919, "type": "Person", "normalized_text": "Rocky Balboa"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:12:24.000Z", "lang": "pt", "id": "1179836618716405761"}, {"text": "@Spectre1979 @andres_trasado @JMaquiavello O como yo vi \"Marvel es para ni\u00f1os, DC para adultos\"  un argumento sin fallas, todo el mundo sabe que no te pueden gustar varias cosas al mismo tiempo", "in_reply_to_user_id": "1095533382228983808", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "633662480", "edit_history_tweet_ids": ["1180083963785879552"], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 62, "probability": 0.6146, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 79, "end": 80, "probability": 0.6489, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Spectre1979", "id": "1095533382228983808"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "andres_trasado", "id": "758237160722075648"}, {"start": 29, "end": 42, "username": "JMaquiavello", "id": "2656692600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180072140441374721"}], "created_at": "2019-10-04T11:35:16.000Z", "lang": "es", "id": "1180083963785879552"}, {"text": "\"A equipe de m\u00e9dicos e enfermeiros se recusou a entregar o proj\u00e9til\"\n\n\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f Muitas palmas para este ato de coragem \n\nhttps://t.co/ir0xZna8e5", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/ir0xZna8e5", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 2, "like_count": 154, "quote_count": 3}, "author_id": "967454499500707840", "edit_history_tweet_ids": ["1179899791284883457"], "created_at": "2019-10-03T23:23:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1179899791284883457"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "Opera\u00e7\u00e3oPolicial"}, {"start": 18, "end": 31, "tag": "CidadedeDeus"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/Kn7igVvVmt", "expanded_url": "https://twitter.com/PMERJ/status/1180079720211374081/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kn7igVvVmt", "media_key": "3_1180079705053171712"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/Kn7igVvVmt", "expanded_url": "https://twitter.com/PMERJ/status/1180079720211374081/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kn7igVvVmt", "media_key": "3_1180079705069887489"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 30, "probability": 0.5609, "type": "Other", "normalized_text": "CidadedeDeus"}, {"start": 37, "end": 41, "probability": 0.4201, "type": "Place", "normalized_text": "Oeste"}, {"start": 195, "end": 201, "probability": 0.4719, "type": "Place", "normalized_text": "de Deus"}]}, "text": "#Opera\u00e7\u00e3oPolicial\n#CidadedeDeus\nZona Oeste da cidade - Policiais do Batalh\u00e3o de Pol\u00edcia de Choque (BPChq) realizam, desde as primeiras horas, uma a\u00e7\u00e3o de repress\u00e3o ao tr\u00e1fico de drogas na Cidade de Deus.\nAt\u00e9 o momento, tr\u00eas detidos. Drogas, granada e r\u00e9plica de arma apreendidos. https://t.co/Kn7igVvVmt", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 4, "like_count": 111, "quote_count": 2}, "author_id": "1436024858", "edit_history_tweet_ids": ["1180079720211374081"], "created_at": "2019-10-04T11:18:24.000Z", "lang": "pt", "id": "1180079720211374081"}, {"text": "Velha pol\u00edtica,velhos e conhecidos procedimentos,O que aconteceu com quem metralhou aquela fam\u00edlia? https://t.co/g153a1ZLGu", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/g153a1ZLGu", "expanded_url": "https://twitter.com/davidmirandario/status/1179903944522424320", "display_url": "twitter.com/davidmirandari\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1120741792532529152", "edit_history_tweet_ids": ["1180082710410387458"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179903944522424320"}], "created_at": "2019-10-04T11:30:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1180082710410387458"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 84, "end": 92, "tag": "TalCual"}, {"start": 93, "end": 106, "tag": "ClaroyRaspao"}, {"start": 107, "end": 125, "tag": "HechoEnRevoluci\u00f3n"}], "urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/pxtLbB7933", "expanded_url": "http://bit.ly/2pDYfis", "display_url": "bit.ly/2pDYfis"}, {"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/siof1HAzXo", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioTalCual/status/1180072578297282560/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/siof1HAzXo", "media_key": "3_1180072576489594885"}]}, "text": "La emergencia humanitaria hace estragos en la salud mental de los ni\u00f1os venezolanos #TalCual #ClaroyRaspao #HechoEnRevoluci\u00f3n https://t.co/pxtLbB7933 https://t.co/siof1HAzXo", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "147589125", "edit_history_tweet_ids": ["1180072578297282560"], "created_at": "2019-10-04T10:50:02.000Z", "lang": "es", "id": "1180072578297282560"}, {"text": "El Mundo desarrollado observa asombrado el rumbo \"suicida\" q aparentemente ha tomado la Sociedad Argentina, luego del gran sacrificio realizado para reinventarse sobre las ruinas del Populismo. Hoy, cual V\u00edctima enamorada d su Torturador, parece extra\u00f1ar las DESCARGAS EL\u00c9CTRICAS!", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 8, "like_count": 171, "quote_count": 7}, "author_id": "941644908892512256", "edit_history_tweet_ids": ["1179771867994959872"], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 95, "probability": 0.575, "type": "Organization", "normalized_text": "Sociedad"}, {"start": 97, "end": 105, "probability": 0.7251, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "created_at": "2019-10-03T14:55:07.000Z", "lang": "es", "id": "1179771867994959872"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 75, "end": 92, "tag": "PanicNoMultishow"}, {"start": 93, "end": 114, "tag": "RockInRioNoMultishow"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/EFqO0VWi0e", "expanded_url": "https://twitter.com/multishow/status/1179947012235481088/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/EFqO0VWi0e", "media_key": "13_1179946531727630336"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 21, "probability": 0.9675, "type": "Person", "normalized_text": "brendon urie"}, {"start": 37, "end": 53, "probability": 0.9566, "type": "Person", "normalized_text": "bohemian rhapsody"}, {"start": 58, "end": 61, "probability": 0.5032, "type": "Organization", "normalized_text": "solo"}, {"start": 76, "end": 91, "probability": 0.5453, "type": "Other", "normalized_text": "PanicNoMultishow"}, {"start": 94, "end": 113, "probability": 0.57, "type": "Other", "normalized_text": "RockInRioNoMultishow"}]}, "text": "sil\u00eancio, brendon urie est\u00e1 cantando bohemian rhapsody em solo brasileiro  #PanicNoMultishow #RockInRioNoMultishow https://t.co/EFqO0VWi0e", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 6, "like_count": 378, "quote_count": 48}, "author_id": "3389527491", "edit_history_tweet_ids": ["1179947623425413120"], "created_at": "2019-10-04T02:33:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1179947623425413120"}, {"text": "Sigamos rompiendo mitos..... El dolor psicol\u00f3gico que enfrentan las personas con ideaci\u00f3n / intentos suicidio es indescriptible y parece interminable... \nNO EXISTE VALENT\u00cdA O COBARDIA EN EL ACTO SUICIDA...\nHablemos de suicidio.... trabajemos en la promocion de la salud mental... https://t.co/EhGBZd0MFh", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/EhGBZd0MFh", "expanded_url": "https://twitter.com/Paug15/status/1179898646717964289/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EhGBZd0MFh", "media_key": "3_1179898640669782016"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "58200646", "edit_history_tweet_ids": ["1179898646717964289"], "created_at": "2019-10-03T23:18:53.000Z", "lang": "es", "id": "1179898646717964289"}, {"text": "@eugenioleal Concordo em parte Eug\u00eanio. Acho muito dif\u00edcil um time manter os 25 minutos de intensidade como o Fla fez. Principalmente no n\u00edvel de competi\u00e7\u00e3o e do advers\u00e1rio na casa dele. Percebo q alguns est\u00e3o relativizado um pouco o que o Fla fez na quarta......", "in_reply_to_user_id": "46178766", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3000604059", "edit_history_tweet_ids": ["1180079514497540097"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.7744, "type": "Person", "normalized_text": "Eug\u00eanio"}, {"start": 110, "end": 112, "probability": 0.9636, "type": "Organization", "normalized_text": "Fla"}, {"start": 240, "end": 242, "probability": 0.9419, "type": "Organization", "normalized_text": "Fla"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "eugenioleal", "id": "46178766"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179779774585229312"}], "created_at": "2019-10-04T11:17:35.000Z", "lang": "pt", "id": "1180079514497540097"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 95, "end": 102, "tag": "cinema"}, {"start": 103, "end": 119, "tag": "thesuicidesquad"}, {"start": 120, "end": 125, "tag": "nerd"}, {"start": 126, "end": 131, "tag": "geek"}, {"start": 132, "end": 142, "tag": "esquadrao"}, {"start": 143, "end": 151, "tag": "suicida"}, {"start": 152, "end": 162, "tag": "jamesgunn"}, {"start": 163, "end": 169, "tag": "movie"}, {"start": 170, "end": 176, "tag": "joker"}, {"start": 177, "end": 185, "tag": "coringa"}, {"start": 186, "end": 196, "tag": "arlequina"}], "urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/ig2yZAGF1u", "expanded_url": "https://twitter.com/estacaonerd/status/1180075289923260421/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ig2yZAGF1u", "media_key": "3_1180075288354590720"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9664, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.6782, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 104, "end": 118, "probability": 0.6821, "type": "Other", "normalized_text": "thesuicidesquad"}, {"start": 127, "end": 130, "probability": 0.5577, "type": "Person", "normalized_text": "geek"}, {"start": 133, "end": 141, "probability": 0.387, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}, {"start": 144, "end": 150, "probability": 0.4424, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}, {"start": 153, "end": 161, "probability": 0.8698, "type": "Person", "normalized_text": "jamesgunn"}, {"start": 171, "end": 175, "probability": 0.4634, "type": "Person", "normalized_text": "joker"}, {"start": 178, "end": 184, "probability": 0.2781, "type": "Person", "normalized_text": "coringa"}, {"start": 187, "end": 195, "probability": 0.3375, "type": "Other", "normalized_text": "arlequina"}]}, "text": "James Gunn publicou a imagem da capa do roteiro do seu Esquadr\u00e3o Suicida! Agora vai! \ud83c\udfac \ud83d\ude0d\n.\n.\n.\n#cinema #thesuicidesquad #nerd #geek #esquadrao #suicida #jamesgunn #movie #joker #coringa #arlequina https://t.co/ig2yZAGF1u", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "502391396", "edit_history_tweet_ids": ["1180075289923260421"], "created_at": "2019-10-04T11:00:48.000Z", "lang": "pt", "id": "1180075289923260421"}, {"text": "Apesar da press\u00e3o exercida pelos PMs, a equipe de m\u00e9dicos e de enfermeiros de plant\u00e3o se recusou a entregar a bala, que posteriormente, seria encaminhada para a Pol\u00edcia Civil, respons\u00e1vel pelas investiga\u00e7\u00f5es\n\n https://t.co/Jg9HmSwsir via @VEJA", "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/Jg9HmSwsir", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "annotations": [{"start": 161, "end": 173, "probability": 0.7119, "type": "Organization", "normalized_text": "Pol\u00edcia Civil"}], "mentions": [{"start": 238, "end": 243, "username": "VEJA", "id": "17715048"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "730905567116574720", "edit_history_tweet_ids": ["1179865943540994050"], "created_at": "2019-10-03T21:08:56.000Z", "lang": "pt", "id": "1179865943540994050"}, {"text": "@FoncillasAdrian @jojo_tutu \u00bfHecho diferencial? No entiendo a qu\u00e9 te refieres. Desde luego, en EE.UU. manifestaciones as\u00ed habr\u00edan dejado muchos muertos. \u00bfC\u00f3mo se mide la violencia? \u00bfNo por el n\u00famero de muertos? En Euskadi tendr\u00edamos todo patas arriba. Habr\u00edan ardido las ciudades.", "in_reply_to_user_id": "4765581262", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "207227095", "edit_history_tweet_ids": ["1180077452627865600"], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 100, "probability": 0.9924, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}, {"start": 214, "end": 220, "probability": 0.9825, "type": "Place", "normalized_text": "Euskadi"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "FoncillasAdrian", "id": "4765581262"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "jojo_tutu", "id": "134825454"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180076460289093632"}], "created_at": "2019-10-04T11:09:24.000Z", "lang": "es", "id": "1180077452627865600"}, {"text": "@Gabriel50943822 @RSotoVargas19 @DiazCanelB @PresidenciaCuba @ReneCha20339375 @SecUJCuba @DKhalep Esto?, S\u00ed seguro se suicida. https://t.co/eeyotSru65", "entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/eeyotSru65", "expanded_url": "https://twitter.com/Alenamf19/status/1180078143517933568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eeyotSru65", "media_key": "3_1180078071132704769"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Gabriel50943822", "id": "1173943049199730693"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "RSotoVargas19", "id": "1173974780342657024"}, {"start": 32, "end": 43, "username": "DiazCanelB", "id": "1025037163291914240"}, {"start": 44, "end": 60, "username": "PresidenciaCuba", "id": "1075882433776676865"}, {"start": 61, "end": 77, "username": "ReneCha20339375", "id": "1155122338691715073"}, {"start": 78, "end": 88, "username": "SecUJCuba", "id": "1252889028057333760"}, {"start": 89, "end": 97, "username": "DKhalep", "id": "1153480824546836480"}]}, "in_reply_to_user_id": "1173943049199730693", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1173995881915408390", "edit_history_tweet_ids": ["1180078143517933568"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180072236620947456"}], "created_at": "2019-10-04T11:12:08.000Z", "lang": "es", "id": "1180078143517933568"}, {"text": "@RSotoVargas19 @DiazCanelB @PresidenciaCuba @Alenamf19 @ReneCha20339375 @SecUJCuba @DKhalep Yo creo que si Marti resucita se suicida.", "in_reply_to_user_id": "1173974780342657024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1173943049199730693", "edit_history_tweet_ids": ["1180072236620947456"], "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 111, "probability": 0.4712, "type": "Other", "normalized_text": "Marti"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RSotoVargas19", "id": "1173974780342657024"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "DiazCanelB", "id": "1025037163291914240"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "PresidenciaCuba", "id": "1075882433776676865"}, {"start": 44, "end": 54, "username": "Alenamf19", "id": "1173995881915408390"}, {"start": 55, "end": 71, "username": "ReneCha20339375", "id": "1155122338691715073"}, {"start": 72, "end": 82, "username": "SecUJCuba", "id": "1252889028057333760"}, {"start": 83, "end": 91, "username": "DKhalep", "id": "1153480824546836480"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179768406331056129"}], "created_at": "2019-10-04T10:48:40.000Z", "lang": "es", "id": "1180072236620947456"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 35, "end": 42, "tag": "SEXTOU"}], "urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/zJcUQ4h0qJ", "expanded_url": "https://soundcloud.com/boletimb/noticias-do-boletim-ministro-da-deseducacao-janot-suicida-e-malvinas-alemas/s-06JBa", "display_url": "soundcloud.com/boletimb/notic\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://soundcloud.com/boletimb/noticias-do-boletim-ministro-da-deseducacao-janot-suicida-e-malvinas-alemas/s-06JBa"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 90, "probability": 0.7617, "type": "Place", "normalized_text": "BRAS\u00cdLIA"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.692, "type": "Person", "normalized_text": "RODRIGO"}]}, "text": "(\u3063\u25d4\u25e1\u25d4)\u3063 \u2665 BOM DIA, \nSEGUIMORES! \u2665\n\n#SEXTOU COM A CERTEZA DE QUE EM ALGUM BOTECO DE BRAS\u00cdLIA, RODRIGO JANOT PLANEJA UM ATENTADO TERRORISTA CONTRA O COMUNISTA GILMAR MENDES!!!\n\nhttps://t.co/zJcUQ4h0qJ", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1068163240352468992", "edit_history_tweet_ids": ["1180065272641671168"], "created_at": "2019-10-04T10:21:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1180065272641671168"}, {"text": "Projeto de Flavio Bolsonaro prev\u00ea que mortes praticadas por policiais sejam classificadas como suic\u00eddios. J\u00e1 pensou o contr\u00e1rio? Que suic\u00eddios sejam classificados por mortes causadas por policiais. Seria igualmente absurdo https://t.co/U9uNNo6orq", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/U9uNNo6orq", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/10/04/projeto-de-flavio-bolsonaro-incentiva-acoes-de-milicia-dizem-policiais.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 26, "probability": 0.9705, "type": "Person", "normalized_text": "Flavio Bolsonaro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 25, "quote_count": 3}, "author_id": "112565129", "edit_history_tweet_ids": ["1180071888015507456"], "created_at": "2019-10-04T10:47:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1180071888015507456"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 143, "end": 152, "tag": "noah_ghc"}, {"start": 153, "end": 163, "tag": "\u30de\u30a4\u30b1\u30eb\u30fb\u30a8\u30eb\u30ac\u30f3"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/eEqHajpOwb", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12389", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12389", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12389"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.6464, "type": "Person", "normalized_text": "\u30de\u30a4\u30b1\u30eb\u30fb\u30a8\u30eb"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.2515, "type": "Organization", "normalized_text": "\u5f8c\u697d\u5712\u5927\u4f1a"}, {"start": 105, "end": 106, "probability": 0.6573, "type": "Place", "normalized_text": "\u4e21\u56fd"}]}, "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u6e80\u54e1\u672d\u6b62\u3081\u7121\u7406\u306a\u3089\u62f3\u738b\u9000\u56e3\uff01\u65b0\u30d9\u30eb\u30c8\u65b0\u8a2d\u3067NOAH\u306b\u30de\u30a4\u30b1\u30eb\u30fb\u30a8\u30eb\u30ac\u30f3\u53c2\u6226\uff01\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u6628\u65e5\u306e\u5f8c\u697d\u5712\u5927\u4f1a\u3067\u8d85\u523a\u6fc0\u7684\u306a\u767a\u8868\u304c\u6ca2\u5c71\u3042\u308a\u307e\u3057\u305f\u3002\n\u7c21\u6f54\u306b\u307e\u3068\u3081\u308b\u3068\u2026\nNOAH\u653b\u3081\u3066\u307e\u3059\u3002\n\u4e21\u56fd\u884c\u304f\u3057\u304b\u306a\u3044\u3063\u3059\u3002\n\nhttps://t.co/eEqHajpOwb\n\n#noah_ghc #\u30de\u30a4\u30b1\u30eb\u30fb\u30a8\u30eb\u30ac\u30f3", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 72, "quote_count": 0}, "author_id": "878344857734987776", "edit_history_tweet_ids": ["1179886566186962944"], "created_at": "2019-10-03T22:30:53.000Z", "lang": "ja", "id": "1179886566186962944"}, {"text": "@RobMarcelly Eles gravaram pra um filme a\u00ed", "in_reply_to_user_id": "211912975", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4693737008", "edit_history_tweet_ids": ["1180077100952408065"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RobMarcelly", "id": "211912975"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180076332853682176"}], "created_at": "2019-10-04T11:08:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1180077100952408065"}, {"text": "Qu\u00e9 suerte tienes! En mi caso es siempre https://t.co/mnuBeDMrHS", "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/mnuBeDMrHS", "expanded_url": "https://twitter.com/bambidyllic/status/1180069573074272256", "display_url": "twitter.com/bambidyllic/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1072605550561689602", "edit_history_tweet_ids": ["1180070830191120384"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180069573074272256"}], "created_at": "2019-10-04T10:43:05.000Z", "lang": "es", "id": "1180070830191120384"}, {"text": "Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina \u00c1gatha, entre 10 e 20 PMs invadiram o hospital em que ela tinha sido internada e tentaram levar o proj\u00e9til que a matara.\n\nA equipe de m\u00e9dicos e de enfermeiros de plant\u00e3o se recusou a entregar a bala\n\nhttps://t.co/w8iSVhprQC", "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/w8iSVhprQC", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/amp/?__twitter_impression=true", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/amp/?__twitter_impression=true"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.25, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 5, "like_count": 113, "quote_count": 17}, "author_id": "195815692", "edit_history_tweet_ids": ["1179837809680625664"], "created_at": "2019-10-03T19:17:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1179837809680625664"}, {"text": "El peronismo a un paso de recibir la lejana herencia de su l\u00edder y fundador. Mi nota. https://t.co/ahVousvEnT", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/ahVousvEnT", "expanded_url": "https://www.dardogasparre.com/search/label/155.5%20La%20nueva%20Argentina", "display_url": "dardogasparre.com/search/label/1\u2026", "unwound_url": "https://www.dardogasparre.com/search/label/155.5%20La%20nueva%20Argentina"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 8, "like_count": 32, "quote_count": 7}, "author_id": "161838613", "edit_history_tweet_ids": ["1180073766283546624"], "created_at": "2019-10-04T10:54:45.000Z", "lang": "es", "id": "1180073766283546624"}, {"text": "morrendo q a tati Who meteu as duas amigas na baia. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "64450445", "edit_history_tweet_ids": ["1180074451695788033"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.5473, "type": "Other", "normalized_text": "tati"}]}, "created_at": "2019-10-04T10:57:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1180074451695788033"}, {"text": "A menina \u00c1gatha foi morta e PMs tentaram se apropriar do proj\u00e9til. \nGrav\u00edssimo.\nO objetivo \u00e9 s\u00f3 um: impunidade. \u00c9 bom lembrar que autoridades q incentivam viol\u00eancia s\u00e3o respons\u00e1veis por trag\u00e9dias como o assassinato de \u00c1gatha. https://t.co/AnhCtMhguY", "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/AnhCtMhguY", "expanded_url": "https://twitter.com/agsportlight/status/1179899587789824000", "display_url": "twitter.com/agsportlight/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.4815, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}, {"start": 218, "end": 223, "probability": 0.4103, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 91, "like_count": 959, "quote_count": 11}, "author_id": "63118359", "edit_history_tweet_ids": ["1179906166555648006"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179899587789824000"}], "created_at": "2019-10-03T23:48:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1179906166555648006"}, {"text": "Tienes que encontrar a ese criminal.\nhttps://t.co/sm3ZGPWrQ9", "entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/sm3ZGPWrQ9", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=SJE7CX6TjrY", "display_url": "youtube.com/watch?v=SJE7CX\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=SJE7CX6TjrY"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "718498641024008193", "edit_history_tweet_ids": ["1180075887515115521"], "created_at": "2019-10-04T11:03:10.000Z", "lang": "es", "id": "1180075887515115521"}, {"text": "Alfredo Barnechea dice que Mart\u00edn Vizcarra dio golpe de Estado y Jorge Mu\u00f1oz replica: \u201c\u00c9l no come chicharr\u00f3n, yo s\u00ed\"\nhttps://t.co/v6cMpiqLjz https://t.co/10FqWolYot", "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/v6cMpiqLjz", "expanded_url": "http://tinyurl.com/yycz7db7", "display_url": "tinyurl.com/yycz7db7"}, {"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/10FqWolYot", "expanded_url": "https://twitter.com/peru21noticias/status/1180065021012791296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/10FqWolYot", "media_key": "3_1179966904414429184"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9051, "type": "Person", "normalized_text": "Alfredo Barnechea"}, {"start": 27, "end": 41, "probability": 0.9371, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn Vizcarra"}, {"start": 65, "end": 75, "probability": 0.9389, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Mu\u00f1oz"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 111, "like_count": 357, "quote_count": 31}, "author_id": "832686254873468929", "edit_history_tweet_ids": ["1180065021012791296"], "created_at": "2019-10-04T10:20:00.000Z", "lang": "es", "id": "1180065021012791296"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 263, "end": 274, "tag": "FelizFinde"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.6315, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.3227, "type": "Other", "normalized_text": "Borbones"}, {"start": 264, "end": 273, "probability": 0.5309, "type": "Other", "normalized_text": "FelizFinde"}]}, "text": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suicida, porque le quitan la casa, o hay gente comiendo en comedores sociales.\n\ud83d\udc49A m\u00ed \u00e9sto me da mucho asco. Ya basta de tanto lujo y caprichos.\n#FelizFinde", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 982, "like_count": 6725, "quote_count": 278}, "author_id": "4685258616", "edit_history_tweet_ids": ["1068451125681143808"], "created_at": "2018-11-30T10:26:13.000Z", "lang": "es", "id": "1068451125681143808"}], "places": [{"full_name": "Surquillo, Peru", "id": "0086126d0a893d08"}, {"full_name": "Duran, Ecuador", "id": "000da1a228db0cf7"}, {"full_name": "Vit\u00f3ria da Conquista, Brasil", "id": "c184b698ed4cd4fc"}]}, "errors": [{"resource_id": "1180103121193902081", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1180103121193902081", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1180103121193902081].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1156597256579104769", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1156597256579104769].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1156597256579104769", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1180102614459060225", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1180102614459060225].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1180102614459060225", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4152427756", "value": "4152427756", "detail": "User has been suspended: [4152427756].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179962739671781376", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179962739671781376", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179962739671781376].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1179942343337754624", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179942343337754624", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179942343337754624].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1179941809323220993", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179941809323220993].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179941809323220993", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "373136115", "value": "373136115", "detail": "User has been suspended: [373136115].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1178652437109972992", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1178652437109972992", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1178652437109972992].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1124447283616067584", "value": "1124447283616067584", "detail": "User has been suspended: [1124447283616067584].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179912842302119936", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179912842302119936", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179912842302119936].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "136769638", "value": "136769638", "detail": "User has been suspended: [136769638].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1180087408341196800", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1180087408341196800", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1180087408341196800].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "602383050", "value": "602383050", "detail": "User has been suspended: [602383050].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1180087619415367680", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1180087619415367680", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1180087619415367680].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "182738293", "value": "182738293", "detail": "User has been suspended: [182738293].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1180075759525863424", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1180075759525863424].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1180075759525863424", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1042215102202765312", "value": "1042215102202765312", "detail": "User has been suspended: [1042215102202765312].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179385047373230083", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179385047373230083", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179385047373230083].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "110737772", "value": "110737772", "detail": "User has been suspended: [110737772].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1180076000304078848", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1180076000304078848", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1180076000304078848].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1180080036830990336", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1180080036830990336", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1180080036830990336].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "157227260", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [157227260].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "157227260", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179877268564434944", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179877268564434944].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179877268564434944", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1180108186273112064", "oldest_id": "1180076255288451072", "result_count": 471, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm8y4kje9wv2so0lbe830sy1p0zul"}}