{"data": [{"edit_history_tweet_ids": ["1206052366522441728"], "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/HLsJ8HKng1", "expanded_url": "https://twitter.com/vini_clain/status/1206050976517541889", "display_url": "twitter.com/vini_clain/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T03:24:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "375118262", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206050976517541889"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/HLsJ8HKng1", "id": "1206052366522441728"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206052161450397696"], "created_at": "2019-12-15T03:23:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "748933263721455616", "text": "se eu sumir foi a ju que me matou", "id": "1206052161450397696"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206052003249639425"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "noticiAmerica", "id": "65549291"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.9764, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 86, "end": 93, "probability": 0.403, "type": "Place", "normalized_text": "Peruanos"}, {"start": 177, "end": 180, "probability": 0.9323, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "in_reply_to_user_id": "65549291", "created_at": "2019-12-15T03:22:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "812145990543245312", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205859055539040258"}], "text": "@noticiAmerica Per\u00fa tiene Presidente con congreso cerrado? \nQuien obstruyo?\nRecuerden Peruanos!\nUN SOLO SER NO HACE PER\u00da!\nQuieren la cabeza de provinciano? \nBien nosotros somos Per\u00fa!\nY cayeron:\nfuji1\nfuji2\ncabana\ncosito\nppkcaseno\nsuicida\ny ahora provinciano!!!\nBien, bien, azucemos el fuego!", "id": "1206052003249639425"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206051933523529728"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "aspauzarazuri", "id": "127946842"}]}, "created_at": "2019-12-15T03:22:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1195855989263745027", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205982350171156480"}], "text": "RT @aspauzarazuri: Un fan\u00e1tico no saldr\u00eda a confirmar la acusaci\u00f3n, por el contrario, le prender\u00eda mas velas al caco suicida. https://t.co/\u2026", "id": "1206051933523529728"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206051885649661952"], "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/0XK65bsjbZ", "expanded_url": "https://twitter.com/aj_gomess/status/1206043087430148096", "display_url": "twitter.com/aj_gomess/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T03:22:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "3031285930", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206043087430148096"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c eu em kkkkkkk\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/0XK65bsjbZ", "geo": {"place_id": "814cfc71b843ff40"}, "id": "1206051885649661952"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206051876279595008"], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/0jZDccIK5n", "expanded_url": "https://twitter.com/_marquesslucas/status/1206051426654474242", "display_url": "twitter.com/_marquesslucas\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T03:22:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1094043263789682689", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206051426654474242"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/0jZDccIK5n", "id": "1206051876279595008"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206051876019560448"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "albertofdez73", "id": "552409782"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.4861, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 42, "tag": "ITAM"}]}, "created_at": "2019-12-15T03:22:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "292508806", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206032011279949824"}], "text": "RT @albertofdez73: Un estudiante del #ITAM se suicida y otros alumnos comentan el gran nivel de estr\u00e9s que padecen. En vez de preguntarnos\u2026", "id": "1206051876019560448"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206051874748715008"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 30, "probability": 0.9284, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 55, "end": 64, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 83, "end": 99, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-12-15T03:22:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "842839531074347012", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205945290936737792"}], "text": "RT @Dc_da_depressao: David Ayer divulga nova imagem de Jared Leto como Coringa em \"Esquadr\u00e3o Suicida\"\n\nA imagem // Eu https://t.co/bDIKZkOY\u2026", "id": "1206051874748715008"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206051701121331200"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "created_at": "2019-12-15T03:21:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1088081923837186054", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "id": "1206051701121331200"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206051697879080961"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "created_at": "2019-12-15T03:21:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "84104129", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "id": "1206051697879080961"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206051645861355520"], "created_at": "2019-12-15T03:21:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1179093686216462338", "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Gerald"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206041989776650240"}], "text": "RT @SalitaSin: #RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald\u2026", "id": "1206051645861355520"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206051565225828353"], "created_at": "2019-12-15T03:21:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1149473039513337856", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:escola\n\nbrigou:\u2705\u2705\nnota vermelha:\u2705\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\u2705\u2705\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\u2705\u2705\nmatou aula:\u2705\u2705\u2705\nexpulso de sala:\u2705\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:\u274c\u274c\u274c\ndiretoria:\u2705\u2705\u2705\nchorou na sala:\u2705\u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\n\nS\u00f3 oq n\u00e3o presta s\u00f3 fracasso", "id": "1206051565225828353"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206051480043737088"], "entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/DBpH7I1IFv", "expanded_url": "https://twitter.com/camirodrigues05/status/1206048702466539520", "display_url": "twitter.com/camirodrigues0\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T03:20:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "864649338982727682", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\u2705\u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/DBpH7I1IFv", "id": "1206051480043737088"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206051426654474242"], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/83BFmdi5pp", "expanded_url": "https://twitter.com/aj_gomess/status/1206043087430148096", "display_url": "twitter.com/aj_gomess/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T03:20:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 10}, "author_id": "895767958588448768", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206043087430148096"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/83BFmdi5pp", "id": "1206051426654474242"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206051363920261122"], "created_at": "2019-12-15T03:20:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "173616948", "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Gerald"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206041989776650240"}], "text": "RT @SalitaSin: #RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald\u2026", "id": "1206051363920261122"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206051312808251393"], "created_at": "2019-12-15T03:20:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "106957383", "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Gerald"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206041989776650240"}], "text": "RT @SalitaSin: #RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald\u2026", "id": "1206051312808251393"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206051301009825793"], "entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/CqDJH72qUA", "expanded_url": "https://twitter.com/camirodrigues05/status/1206048702466539520", "display_url": "twitter.com/camirodrigues0\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T03:20:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1062485944228548610", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/CqDJH72qUA", "id": "1206051301009825793"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206051209762742272"], "entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/zbeOyufQJu", "expanded_url": "https://twitter.com/GloorEduarda/status/1206019981856714753", "display_url": "twitter.com/GloorEduarda/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T03:19:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1048943690658603008", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\n\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\n\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\n\nse popularizou:\u274c\n\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\n\nResumindo s\u00f3 me fudi https://t.co/zbeOyufQJu", "id": "1206051209762742272"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206051108994588672"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "created_at": "2019-12-15T03:19:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1400905266", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "id": "1206051108994588672"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206051094939553793"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "erabizzlex", "id": "1172504339824488453"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 49, "probability": 0.9059, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}]}, "created_at": "2019-12-15T03:19:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "525676848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196240095071887360"}], "text": "RT @erabizzlex: \u2022 Em 2019, postou em seu Instagram, seu apoio a uma crian\u00e7a que se suicidou por conta de bullying homof\u00f3bico, \u201cIsto \u00e9 horr\u00ed\u2026", "id": "1206051094939553793"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206051072395161600"], "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/3T6FWqvi9B", "expanded_url": "https://twitter.com/canal_bbb/status/1203395116133732353", "display_url": "twitter.com/canal_bbb/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T03:19:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "929757097", "text": "Esquadr\u00e3o suicida \nComo eu era antes de voc\u00ea \nSimplismente acontece \nAs vantagens de ser invis\u00edvel https://t.co/3T6FWqvi9B", "id": "1206051072395161600"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206051033555845124"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 30, "probability": 0.9284, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 55, "end": 64, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 83, "end": 99, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-12-15T03:19:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4795158072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205945290936737792"}], "text": "RT @Dc_da_depressao: David Ayer divulga nova imagem de Jared Leto como Coringa em \"Esquadr\u00e3o Suicida\"\n\nA imagem // Eu https://t.co/bDIKZkOY\u2026", "id": "1206051033555845124"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206050976517541889"], "created_at": "2019-12-15T03:18:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "961623315600281601", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\n\nS\u00f3 fiz as coisas merdas shsbsh", "id": "1206050976517541889"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206050871588655104"], "created_at": "2019-12-15T03:18:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "179247076", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 39, "probability": 0.9231, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 72, "end": 83, "probability": 0.9232, "type": "Other", "normalized_text": "Transformers"}, {"start": 87, "end": 94, "probability": 0.6339, "type": "Other", "normalized_text": "o \u00daltimo"}, {"start": 138, "end": 147, "probability": 0.6184, "type": "Other", "normalized_text": "O Irland\u00eas"}, {"start": 151, "end": 174, "probability": 0.6102, "type": "Other", "normalized_text": "Hist\u00f3ria de um Casamento"}]}, "text": "Ontem eu vi trechos de Esquadr\u00e3o Suicida e hoje t\u00f4 vendo uns peda\u00e7os de Transformers - o \u00daltimo cavaleiro. Semana que vem eu vou assistir O Irland\u00eas e Hist\u00f3ria de um Casamento seguidos, porque eu PRECISO apagar esses filmes ruins da minha mente.", "id": "1206050871588655104"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206050792496680960"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "created_at": "2019-12-15T03:18:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1108779995743379456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "id": "1206050792496680960"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206050699269885954"], "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/eQB4tpTxQt", "expanded_url": "https://twitter.com/bigbaldheadf/status/1206049378789679104", "display_url": "twitter.com/bigbaldheadf/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T03:17:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2593771736", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206049378789679104"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro: \u2705 https://t.co/eQB4tpTxQt", "id": "1206050699269885954"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206050564443955200"], "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/UINBuSvGYb", "expanded_url": "https://twitter.com/r_morellato/status/1206049096815009792", "display_url": "twitter.com/r_morellato/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T03:17:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3025352145", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705 https://t.co/UINBuSvGYb", "id": "1206050564443955200"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206050467270287360"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "created_at": "2019-12-15T03:16:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "77805549", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "id": "1206050467270287360"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206050436190486528"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "created_at": "2019-12-15T03:16:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "960129390821756928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "id": "1206050436190486528"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206050393450524672"], "entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/RWaeNURo2Y", "expanded_url": "https://twitter.com/aj_gomess/status/1206043087430148096", "display_url": "twitter.com/aj_gomess/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T03:16:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "713591851526307840", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206043087430148096"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705(opcional)\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c https://t.co/RWaeNURo2Y", "id": "1206050393450524672"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206050293525426178"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "albertofdez73", "id": "552409782"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.4861, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 42, "tag": "ITAM"}]}, "created_at": "2019-12-15T03:16:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1084634206230130689", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206032011279949824"}], "text": "RT @albertofdez73: Un estudiante del #ITAM se suicida y otros alumnos comentan el gran nivel de estr\u00e9s que padecen. En vez de preguntarnos\u2026", "id": "1206050293525426178"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206049991606833152"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Biakicis", "id": "357030742"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "joicehasselman", "id": "1082003912239005696"}, {"start": 26, "end": 40, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 41, "end": 53, "username": "CarolDeToni", "id": "4566967516"}, {"start": 54, "end": 68, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 86, "end": 98, "username": "carlosjordy", "id": "82271629"}, {"start": 99, "end": 114, "username": "delegadowaldir", "id": "123689660"}, {"start": 115, "end": 127, "username": "deppimentel", "id": "1026636587298443265"}]}, "in_reply_to_user_id": "357030742", "created_at": "2019-12-15T03:14:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "989990828583079938", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206043274743623680"}], "text": "@Biakicis @joicehasselman @jairbolsonaro @CarolDeToni @filipebarrost @CarlaZambelli17 @carlosjordy @delegadowaldir @deppimentel A dita \u00e9 um c\u00e2ncer incur\u00e1vel, uma \"suicida\" em potencial.", "id": "1206049991606833152"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206049950255239170"], "entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/AHaSk5oA78", "expanded_url": "https://twitter.com/camirodrigues05/status/1206048702466539520", "display_url": "twitter.com/camirodrigues0\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T03:14:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1023395068848287744", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/AHaSk5oA78", "id": "1206049950255239170"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206049945247195136"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "created_at": "2019-12-15T03:14:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "46273531", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "id": "1206049945247195136"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206049918009446400"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "created_at": "2019-12-15T03:14:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "320239791", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "id": "1206049918009446400"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206049878666862594"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "sweetfineIine", "id": "1148352685936189440"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 42, "probability": 0.8822, "type": "Other", "normalized_text": "1DWins10s"}], "hashtags": [{"start": 33, "end": 43, "tag": "1DWins10s"}]}, "in_reply_to_user_id": "1148352685936189440", "created_at": "2019-12-15T03:14:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000916853336788996", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205875448229576709"}], "text": "@sweetfineIine Esquadr\u00e3o suicida #1DWins10s", "id": "1206049878666862594"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206049844860792832"], "created_at": "2019-12-15T03:14:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1162852476586024960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206047088510939137"}], "text": "RT @gcfPjmJjk2: Mano??? Era tudo falso essa vota\u00e7\u00e3o a gente se matou mano pra subir essa tag mas de 3M e fazerem isso???? Olha eu t\u00f4- vai e\u2026", "id": "1206049844860792832"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206049810345840640"], "created_at": "2019-12-15T03:14:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "76691547", "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Gerald"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206041989776650240"}], "text": "RT @SalitaSin: #RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald\u2026", "id": "1206049810345840640"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206049781849743363"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "nikkioliveira", "id": "8403952"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9254, "type": "Other", "normalized_text": "tinder"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.3613, "type": "Person", "normalized_text": "Tedio"}]}, "created_at": "2019-12-15T03:14:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1092872255351255041", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206008901684137984"}], "text": "RT @nikkioliveira: A mulher moderna brasileira pode at\u00e9 entrar no tinder mas por motivos de:\n\nTedio\nTpm\nRir dos cara de cueca na frente do\u2026", "id": "1206049781849743363"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206049705580470272"], "created_at": "2019-12-15T03:13:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "918187657972330496", "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Gerald"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206041989776650240"}], "text": "RT @SalitaSin: #RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald\u2026", "id": "1206049705580470272"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206049593076723712"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Elverdugo1912", "id": "451719830"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 107, "probability": 0.5636, "type": "Other", "normalized_text": "FN-30"}]}, "created_at": "2019-12-15T03:13:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "127353136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205972676164161536"}], "text": "RT @Elverdugo1912: Para tomar un comando suicida se ameritan m\u00e1s de 40 hombres armados con fusil y con FN-30 m\u00ednimo 3 morteros 81mm. Ser mu\u2026", "id": "1206049593076723712"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206049525003096064"], "created_at": "2019-12-15T03:13:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1206048807068286977", "text": "Sou portador de transtorno de ansiedade e j\u00e1 fui tratado como suicida, mas at\u00e9 chegar nesse ponto muita coisa rolou", "id": "1206049525003096064"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206049499082297344"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "created_at": "2019-12-15T03:13:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1186659490365620226", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "id": "1206049499082297344"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206049381943787521"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "created_at": "2019-12-15T03:12:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "127283945", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "id": "1206049381943787521"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206049378789679104"], "entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/J2F9d2Rie8", "expanded_url": "https://twitter.com/Estermont4/status/1206029273259216897", "display_url": "twitter.com/Estermont4/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T03:12:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "974371800216997888", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:depende \nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala:\u274c \npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/J2F9d2Rie8", "id": "1206049378789679104"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206049318949605376"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "kahrhxx", "id": "1191832505172873217"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 84, "probability": 0.8691, "type": "Product", "normalized_text": "iphone"}]}, "in_reply_to_user_id": "1191832505172873217", "created_at": "2019-12-15T03:12:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "785985180435517440", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206049108852715520"}], "text": "@kahrhxx to falando cr se meu celular pudesse se jogar da ponte ele se jogava, iphone suicida", "id": "1206049318949605376"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206049209394356224"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "created_at": "2019-12-15T03:11:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "176255320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "id": "1206049209394356224"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206048957375373312"], "created_at": "2019-12-15T03:10:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "842763781", "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Gerald"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206041989776650240"}], "text": "RT @SalitaSin: #RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald\u2026", "id": "1206048957375373312"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206048897979813888"], "created_at": "2019-12-15T03:10:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "239661920", "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Gerald"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206041989776650240"}], "text": "RT @SalitaSin: #RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald\u2026", "id": "1206048897979813888"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206048759198756864"], "created_at": "2019-12-15T03:10:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "946774945039835136", "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Gerald"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206041989776650240"}], "text": "RT @SalitaSin: #RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald\u2026", "id": "1206048759198756864"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206048701673816069"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "tomasherrera123", "id": "2869790873"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 77, "probability": 0.4926, "type": "Person", "normalized_text": "juanba elias"}]}, "in_reply_to_user_id": "2869790873", "created_at": "2019-12-15T03:09:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "214254268", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206046837435772928"}], "text": "@tomasherrera123 hermano vos salias hoy y eras m\u00e1s suicida que el juanba elias", "id": "1206048701673816069"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206048638058815488"], "created_at": "2019-12-15T03:09:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "310441501", "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Gerald"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206041989776650240"}], "text": "RT @SalitaSin: #RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald\u2026", "id": "1206048638058815488"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206048599223787522"], "created_at": "2019-12-15T03:09:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1373502835", "text": "Uno de ellos habla de la muerte, por alguna extra\u00f1a raz\u00f3n \u00faltimamente he pensando mucho en ella y no de forma suicida okay, jajaja solo me parece interesante todo eso", "id": "1206048599223787522"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206048524267184128"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "created_at": "2019-12-15T03:09:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "994425754656980992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "id": "1206048524267184128"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206048494261358592"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "created_at": "2019-12-15T03:09:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "77895866", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "id": "1206048494261358592"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206048466184679520"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "created_at": "2019-12-15T03:08:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "262475719", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "id": "1206048466184679520"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206048403941134338"], "created_at": "2019-12-15T03:08:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3080867859", "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Gerald"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206041989776650240"}], "text": "RT @SalitaSin: #RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald\u2026", "id": "1206048403941134338"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206048354381074432"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraExtrana", "id": "230580606"}]}, "created_at": "2019-12-15T03:08:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "747840743490781185", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205937550113857537"}], "text": "RT @DraExtrana: Excepto a los psiquiatras. A nosotros s\u00f3lo nos confirma que se necesita trabajar en la prevenci\u00f3n de la salud mental, si o\u2026", "id": "1206048354381074432"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206048065259548674"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "albertofdez73", "id": "552409782"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.4861, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 42, "tag": "ITAM"}]}, "created_at": "2019-12-15T03:07:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2836389129", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206032011279949824"}], "text": "RT @albertofdez73: Un estudiante del #ITAM se suicida y otros alumnos comentan el gran nivel de estr\u00e9s que padecen. En vez de preguntarnos\u2026", "id": "1206048065259548674"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206048026357305345"], "created_at": "2019-12-15T03:07:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1175144967918014464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206047088510939137"}], "text": "RT @gcfPjmJjk2: Mano??? Era tudo falso essa vota\u00e7\u00e3o a gente se matou mano pra subir essa tag mas de 3M e fazerem isso???? Olha eu t\u00f4- vai e\u2026", "id": "1206048026357305345"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206048005414981632"], "created_at": "2019-12-15T03:07:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "949125769501982720", "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Gerald"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206041989776650240"}], "text": "RT @SalitaSin: #RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald\u2026", "id": "1206048005414981632"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206047746723078145"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "created_at": "2019-12-15T03:06:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1051683322500435968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "id": "1206047746723078145"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206047607593873409"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 30, "probability": 0.9284, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 55, "end": 64, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 83, "end": 99, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-12-15T03:05:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "449098767", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205945290936737792"}], "text": "RT @Dc_da_depressao: David Ayer divulga nova imagem de Jared Leto como Coringa em \"Esquadr\u00e3o Suicida\"\n\nA imagem // Eu https://t.co/bDIKZkOY\u2026", "id": "1206047607593873409"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206047602631831553"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "created_at": "2019-12-15T03:05:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "491648307", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "id": "1206047602631831553"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206047503327608832"], "created_at": "2019-12-15T03:05:06.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "127809588", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.546, "type": "Person", "normalized_text": "Arez"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.6337, "type": "Person", "normalized_text": "Aramis"}, {"start": 87, "end": 96, "probability": 0.5814, "type": "Other", "normalized_text": "LuchaLibre"}, {"start": 99, "end": 101, "probability": 0.5294, "type": "Other", "normalized_text": "AAA"}, {"start": 104, "end": 116, "probability": 0.6756, "type": "Other", "normalized_text": "LuchaLibreAAA"}, {"start": 119, "end": 133, "probability": 0.6287, "type": "Other", "normalized_text": "GuerraDeTitanes"}], "hashtags": [{"start": 86, "end": 97, "tag": "LuchaLibre"}, {"start": 98, "end": 102, "tag": "AAA"}, {"start": 103, "end": 117, "tag": "LuchaLibreAAA"}, {"start": 118, "end": 134, "tag": "GuerraDeTitanes"}]}, "text": "Arez reversed a tope suicida by Aramis into a mid-air DDT on the outside! Incredible! #LuchaLibre #AAA #LuchaLibreAAA #GuerraDeTitanes", "id": "1206047503327608832"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206047478811893760"], "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/GWmmOiWiXh", "expanded_url": "https://twitter.com/DecoBendix/status/1206010376711757826", "display_url": "twitter.com/DecoBendix/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T03:05:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "875537630955438080", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206010376711757826"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/GWmmOiWiXh", "id": "1206047478811893760"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206047461111975938"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "created_at": "2019-12-15T03:04:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1016012221099495427", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "id": "1206047461111975938"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206047456493883393"], "created_at": "2019-12-15T03:04:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "986774780950073344", "text": "spoiler: en navidad siempre, SIEMPRE termino en un pedo casi suicida o vomitando o haciendo papelones y salen mis bellas amiguis a salvarme", "id": "1206047456493883393"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206047346821419010"], "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/KINc8sJS6t", "expanded_url": "https://twitter.com/r1quinho/status/1206032099502952448", "display_url": "twitter.com/r1quinho/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T03:04:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "943862716078444544", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206032099502952448"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705 \nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/KINc8sJS6t", "id": "1206047346821419010"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206047275480494081"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "created_at": "2019-12-15T03:04:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "905991276411187200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "id": "1206047275480494081"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206047257432395776"], "created_at": "2019-12-15T03:04:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2782745085", "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Gerald"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206041989776650240"}], "text": "RT @SalitaSin: #RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald\u2026", "id": "1206047257432395776"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206047245814161408"], "entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/c8D5VbuVxF", "expanded_url": "https://twitter.com/juscarllett/status/1206044874518286336", "display_url": "twitter.com/juscarllett/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T03:04:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "866798070541037568", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando\u2705 https://t.co/c8D5VbuVxF", "geo": {"place_id": "814cfc71b843ff40"}, "id": "1206047245814161408"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206047088510939137"], "entities": {"mentions": [{"start": 156, "end": 164, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}]}, "created_at": "2019-12-15T03:03:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1114952070241705984", "text": "Mano??? Era tudo falso essa vota\u00e7\u00e3o a gente se matou mano pra subir essa tag mas de 3M e fazerem isso???? Olha eu t\u00f4- vai enganar outros na casa do caral40\n@BTS_twt", "id": "1206047088510939137"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206047083180044288"], "entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/PJthkwLhwm", "expanded_url": "https://twitter.com/abrugranate/status/1206045614242435072", "display_url": "twitter.com/abrugranate/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.5525, "type": "Other", "normalized_text": "Cole"}, {"start": 148, "end": 157, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "Wanda Nara"}]}, "created_at": "2019-12-15T03:03:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "551469134", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206045614242435072"}], "text": "Ni\u00f1a: ama de casa sjdhdkdk\nCole: maestra de ingl\u00e9s \nSecu: suicida \nHice: licenciatura en psicolog\u00eda \nSoy: estudiante, futura psic\u00f3loga \nQuiero ser: Wanda Nara (o morirme) ndeah https://t.co/PJthkwLhwm", "id": "1206047083180044288"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206047044214939648"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "danielPMERJ", "id": "912492779669999616"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "gduvivier", "id": "25704704"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 114, "probability": 0.8211, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}, {"start": 207, "end": 211, "probability": 0.6926, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}]}, "in_reply_to_user_id": "912492779669999616", "created_at": "2019-12-15T03:03:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "23131419", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205907052473835520"}], "text": "@danielPMERJ @gduvivier O cristianismo j\u00e1 se encontra nesta vala desde que n\u00e3o seguiu mais os ensinamentos de Jesus. Matou em nome dele, queimou, estupro! V\u00e3o pra puta que pariu bando de falsos! Usam o nome Jesus em v\u00e3o! Voc\u00eas v\u00e3o eh pro inferno", "id": "1206047044214939648"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206047044089139200"], "created_at": "2019-12-15T03:03:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1190977911106527232", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\ud83d\udeab\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \ud83d\udeab\nse popularizou: \ud83d\udeab\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \ud83d\udeab", "id": "1206047044089139200"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206047024489123841"], "created_at": "2019-12-15T03:03:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2822588830", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 35, "probability": 0.8834, "type": "Other", "normalized_text": "Perereca suicida"}]}, "text": "00:04 e to ouvindo \"Perereca suicida\"", "id": "1206047024489123841"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206046999398821888"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "created_at": "2019-12-15T03:03:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1087572542901182466", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "id": "1206046999398821888"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206046964388966400"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 29, "username": "TeckVado", "id": "36132121"}, {"start": 30, "end": 38, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 104, "probability": 0.3648, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "created_at": "2019-12-15T03:02:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "947319759040892933", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205563076617129990"}], "text": "RT @CartonCalderon: @TeckVado @ITAM_mx Ahhh...\n\u00bfSi se suicida en una iglesia es culpa del cura? \n\u00bfDe Dios?\n\u00bfSi enfrente de su terapeuta, la\u2026", "id": "1206046964388966400"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206046832238960641"], "created_at": "2019-12-15T03:02:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "447216891", "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Gerald"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206041989776650240"}], "text": "RT @SalitaSin: #RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald\u2026", "id": "1206046832238960641"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206046792061784065"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "created_at": "2019-12-15T03:02:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "277712631", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "id": "1206046792061784065"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206046780913266694"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "created_at": "2019-12-15T03:02:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2782726561", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "id": "1206046780913266694"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206046779696918528"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "created_at": "2019-12-15T03:02:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "78767059", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "id": "1206046779696918528"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206046759870488576"], "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/wWjx5q4Ukl", "expanded_url": "https://twitter.com/FlyCosta2/status/1206046759870488576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wWjx5q4Ukl", "media_key": "3_1206046750848569355"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "_gvmmo", "id": "1084948615574048768"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.8724, "type": "Person", "normalized_text": "Epistein"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.9199, "type": "Person", "normalized_text": "Hillary"}]}, "in_reply_to_user_id": "1084948615574048768", "created_at": "2019-12-15T03:02:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1129911896243675137", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206006104028831747"}], "text": "@_gvmmo Toda vez que eu vou no bar com meus amigos eu grito pra eles: Epistein n\u00e3o se matou, a Hillary matou ele. https://t.co/wWjx5q4Ukl", "id": "1206046759870488576"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206046709975060480"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "created_at": "2019-12-15T03:01:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "947319759040892933", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "id": "1206046709975060480"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206046698369363968"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DrCalleros", "id": "139169389"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "Suicidio"}]}, "created_at": "2019-12-15T03:01:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1526031668", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205593618624503810"}], "text": "RT @DrCalleros: #Suicidio .. esto no es un juego o una serie de opiniones .. el Intento suicida , asi como las ideas suicidas van a vigilan\u2026", "id": "1206046698369363968"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206046692195344385"], "created_at": "2019-12-15T03:01:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1961459269", "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Gerald"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206041989776650240"}], "text": "RT @SalitaSin: #RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald\u2026", "id": "1206046692195344385"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206046680463884288"], "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/o6Iw0wkVGC", "expanded_url": "https://twitter.com/lucrib25xd/status/1206025779349512194", "display_url": "twitter.com/lucrib25xd/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T03:01:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "702895300709584896", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206025779349512194"}], "text": "Ele realmente se matou crl pensei q ia ser m\u00f3 clichezao de como a mulher salva ele continuo n julgando faria o mesmo https://t.co/o6Iw0wkVGC", "id": "1206046680463884288"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206046661975392256"], "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/nrK1htLU1x", "expanded_url": "https://mile.io/36ylniF", "display_url": "mile.io/36ylniF"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/Wyd8Ha8tAK", "expanded_url": "https://twitter.com/Milenio/status/1205463601286389761/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Wyd8Ha8tAK", "media_key": "3_1205462840062201856"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Milenio", "id": "24969337"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.461, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 28, "tag": "ITAM"}]}, "created_at": "2019-12-15T03:01:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "966404160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205463601286389761"}], "text": "RT @Milenio: Joven del #ITAM se suicida por las cargas fuertes de trabajo por fin de a\u00f1o https://t.co/nrK1htLU1x https://t.co/Wyd8Ha8tAK", "id": "1206046661975392256"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206046634305609729"], "entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/TjuGm4vOYJ", "expanded_url": "https://twitter.com/lauraaatz/status/1206041260932390918", "display_url": "twitter.com/lauraaatz/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T03:01:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "author_id": "1096757951681957889", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206041260932390918"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\ud83d\udeab\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \ud83d\udeab\nse popularizou: \ud83d\udeab\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \ud83d\udeab https://t.co/TjuGm4vOYJ", "id": "1206046634305609729"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206046536901246976"], "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/Jh9fgyF0qX", "expanded_url": "https://twitter.com/dleodiniz/status/1206023477192544256", "display_url": "twitter.com/dleodiniz/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T03:01:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3278921074", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206023477192544256"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/Jh9fgyF0qX", "geo": {"place_id": "dc46d45464071403"}, "id": "1206046536901246976"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206046488842964992"], "in_reply_to_user_id": "985678223366393857", "created_at": "2019-12-15T03:01:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1024833088596176896", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.9071, "type": "Place", "normalized_text": "larissa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206045083663060993"}], "text": "@quelaricaa Te amo mais larissa..... voce eh mt corajosa pra duvidar do meu potencial suicida....", "id": "1206046488842964992"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206046406273839104"], "created_at": "2019-12-15T03:00:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4411187728", "text": "Tlz esse ano t\u00e1 sendo fudido ainda bem que j\u00e1 t\u00e1 acabando geral se matou e at\u00e9 sei de qual quando vejo essas parada oh", "id": "1206046406273839104"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206046234793918464"], "created_at": "2019-12-15T03:00:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "727980188764528640", "text": "\"Los profetas urbanos salen de sus guaridas\ncuando la noche calza sus botas de metal; \nY bailan agarrados el loco y el suicida\nla noche que yo amo no amanece jam\u00e1s\"", "id": "1206046234793918464"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206046171598336000"], "created_at": "2019-12-15T02:59:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1020144457948311552", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c", "id": "1206046171598336000"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206046095547219970"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:59:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "107314826", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "id": "1206046095547219970"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206046048839491585"], "created_at": "2019-12-15T02:59:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1149827360075784192", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c", "id": "1206046048839491585"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206045889615167488"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "jorgeramosnews", "id": "110213431"}]}, "in_reply_to_user_id": "110213431", "created_at": "2019-12-15T02:58:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "765225905291612160", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205881781930676229"}], "text": "@jorgeramosnews JAJAJA POBRE ADOLESCENTE... QUIERO VERLA EN 15 A\u00d1OS... SER\u00c1 DROGADICTA O SUICIDA...", "id": "1206045889615167488"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206045875446992896"], "entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/glYPu811Hs", "expanded_url": "https://twitter.com/Martisosaa_/status/1206041629540438022", "display_url": "twitter.com/Martisosaa_/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.4421, "type": "Other", "normalized_text": "Cole"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:58:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 4}, "author_id": "276663493", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206041629540438022"}], "text": "Ni\u00f1o: Med y vet\nCole: Med y vet\nSecundaria: Med\nHice: Medicina \nSoy: una suicida en potencia \nQuiero: ser miyonaria y Doctora https://t.co/glYPu811Hs", "id": "1206045875446992896"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206045832811859968"], "created_at": "2019-12-15T02:58:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1489158048", "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Gerald"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206041989776650240"}], "text": "RT @SalitaSin: #RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald\u2026", "id": "1206045832811859968"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206045809298595842"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:58:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "922507359863345152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "id": "1206045809298595842"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206045786057904129"], "created_at": "2019-12-15T02:58:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1079193242556661760", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\n\ne eu pensava q era exemplar", "id": "1206045786057904129"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206045747097026560"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:58:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1185693469467201536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "id": "1206045747097026560"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206045736581947392"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "KauanSluigi", "id": "759082319982370816"}]}, "in_reply_to_user_id": "759082319982370816", "created_at": "2019-12-15T02:58:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1206041550523908096", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205997888817504256"}], "text": "@KauanSluigi quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705 \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\n\nSdds lanser", "id": "1206045736581947392"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206045641660665856"], "created_at": "2019-12-15T02:57:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53889461", "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Gerald"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206041989776650240"}], "text": "RT @SalitaSin: #RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald\u2026", "id": "1206045641660665856"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206045638154170368"], "created_at": "2019-12-15T02:57:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080300463717838848", "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Gerald"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206041989776650240"}], "text": "RT @SalitaSin: #RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald\u2026", "id": "1206045638154170368"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206045566263799810"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:57:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1053839721699401729", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "id": "1206045566263799810"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206045445702799360"], "in_reply_to_user_id": "1151951898808901632", "created_at": "2019-12-15T02:56:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "751438121091342336", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.7292, "type": "Person", "normalized_text": "Freddoy"}, {"start": 38, "end": 44, "probability": 0.5741, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205914813286760454"}], "text": "@Ali58915870 Tristemente, Freddoy -se suicida-", "id": "1206045445702799360"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206045362873491456"], "created_at": "2019-12-15T02:56:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "766047092066443265", "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Gerald"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206041989776650240"}], "text": "RT @SalitaSin: #RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald\u2026", "id": "1206045362873491456"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206045362336813056"], "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/hgCjpdWkTE", "expanded_url": "https://twitter.com/_nicoli16/status/1206035906542624768", "display_url": "twitter.com/_nicoli16/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:56:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2222693417", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206035906542624768"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nIF.\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\u2705\u2705\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705 https://t.co/hgCjpdWkTE", "id": "1206045362336813056"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206045273891446784"], "created_at": "2019-12-15T02:56:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "991429580337463296", "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Gerald"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206041989776650240"}], "text": "RT @SalitaSin: #RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald\u2026", "id": "1206045273891446784"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206045195608956928"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 30, "probability": 0.9284, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 55, "end": 64, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 83, "end": 99, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:55:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "386806921", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205945290936737792"}], "text": "RT @Dc_da_depressao: David Ayer divulga nova imagem de Jared Leto como Coringa em \"Esquadr\u00e3o Suicida\"\n\nA imagem // Eu https://t.co/bDIKZkOY\u2026", "id": "1206045195608956928"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206045153724686336"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:55:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67860334", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "id": "1206045153724686336"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206045141083000832"], "created_at": "2019-12-15T02:55:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1076686886893219840", "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Gerald"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206041989776650240"}], "text": "RT @SalitaSin: #RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald\u2026", "id": "1206045141083000832"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206045121210388480"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:55:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "818786601471983616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "id": "1206045121210388480"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206045116311523328"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraExtrana", "id": "230580606"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:55:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "257831962", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205937550113857537"}], "text": "RT @DraExtrana: Excepto a los psiquiatras. A nosotros s\u00f3lo nos confirma que se necesita trabajar en la prevenci\u00f3n de la salud mental, si o\u2026", "id": "1206045116311523328"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206045004898193410"], "created_at": "2019-12-15T02:55:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2588812315", "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Gerald"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206041989776650240"}], "text": "RT @SalitaSin: #RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald\u2026", "id": "1206045004898193410"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206044947314618369"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:54:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1103096280530726912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "id": "1206044947314618369"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206044916960432129"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "maria_viapiana", "id": "982809347154735104"}]}, "in_reply_to_user_id": "982809347154735104", "created_at": "2019-12-15T02:54:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "752918601636704256", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206039438297620482"}], "text": "@maria_viapiana MEU DEUS LKKKKKKKKKKKKKK lembrei agr q tu me falou, quase se matou v\u00e9i", "id": "1206044916960432129"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206044876661514240"], "created_at": "2019-12-15T02:54:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "742901016761401344", "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Gerald"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206041989776650240"}], "text": "RT @SalitaSin: #RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald\u2026", "id": "1206044876661514240"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206044811360387073"], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/fzg9kZyCnR", "expanded_url": "http://demostrar.Se", "display_url": "demostrar.Se"}], "annotations": [{"start": 264, "end": 268, "probability": 0.9446, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:54:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1523082392", "text": "Las nuevas medidas del gobierno Argentino deben de servir de claro recordatorio de algo y en eso lo acaban de https://t.co/fzg9kZyCnR gobierna para quienes te llevaron al poder y te debe tener sin cuidado los que no te apoyan.Hacerlo al reves es suicida el ej fue Macri.", "id": "1206044811360387073"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206044767987142656"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:54:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "107595136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "id": "1206044767987142656"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206044743639146496"], "created_at": "2019-12-15T02:54:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1110694669602701313", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 46, "probability": 0.8454, "type": "Person", "normalized_text": "emilly Santana"}]}, "text": "Senhor acabei de descobrir que a emilly Santana amg da irm\u00e3 se suicidou nesta tarde!!! Eu fico mt mt mas mt triste por isso!! Uma adolescente linda uma pessoa boa maravilhosa!!! \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\nQue Ogum  aben\u00e7oe sua chegada \u00e9 conforte rua familia....", "id": "1206044743639146496"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206044567327428608"], "entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/pLyMWFKS1X", "expanded_url": "https://t.co/pLyMWFKS1X", "display_url": "t.co/pLyMWFKS1X"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:53:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1111072819062992901", "text": "( O QUE EU IA FAZER NA ESCOLA ?) KKKKKKKKKKKK quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: \nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705 https://t.co/pLyMWFKS1X", "id": "1206044567327428608"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206044566283079680"], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/hPMO7UvUNc", "expanded_url": "https://twitter.com/aj_gomess/status/1206043087430148096", "display_url": "twitter.com/aj_gomess/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:53:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2274945155", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206043087430148096"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/hPMO7UvUNc", "id": "1206044566283079680"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206044549530955778"], "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/g4ek8TAA9W", "expanded_url": "https://twitter.com/C_Milena3/status/1206032404844032001", "display_url": "twitter.com/C_Milena3/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:53:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "877678470255521792", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206032404844032001"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c\n\nCREDOOOO https://t.co/g4ek8TAA9W", "id": "1206044549530955778"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206044548167819265"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:53:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "143608622", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "id": "1206044548167819265"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206044508426817536"], "created_at": "2019-12-15T02:53:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "233912175", "text": "\u00daltima vez que tive que tomar amplictil eu tive um neg\u00f3cio horr\u00edvel de depress\u00e3o idea ao suicida e etc. Tomei de novo agora e estou meio nervosa com medo de dar o mesmo ruim. Por\u00e9m claro que esse ruim todo \u00e9 menos ruim que a dor da enxaqueca descontrolada.", "id": "1206044508426817536"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206044503372640257"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:53:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "422217921", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "id": "1206044503372640257"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206044493167955968"], "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/kXSFhUWFOv", "expanded_url": "https://twitter.com/SalitaSin/status/1206041989776650240/video/1", "display_url": "twitter.com/SalitaSin/stat\u2026"}, {"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/kXSFhUWFOv", "expanded_url": "https://twitter.com/SalitaSin/status/1206041989776650240/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/kXSFhUWFOv", "media_key": "7_1206041680195002368"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.4828, "type": "Person", "normalized_text": "Gerald"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 20, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}, {"start": 128, "end": 186, "tag": "PorLaCompraDelLibroGratisUnaCopiaDeTuNarcoindultoFavorito"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:53:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "935394073", "text": "#RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald :V\n\n#PorLaCompraDelLibroGratisUnaCopiaDeTuNarcoindultoFavorito https://t.co/kXSFhUWFOv https://t.co/kXSFhUWFOv", "id": "1206044493167955968"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206044245368418304"], "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/gvIqhUEOH4", "expanded_url": "https://t.co/gvIqhUEOH4", "display_url": "t.co/gvIqhUEOH4"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:52:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1105998283128913921", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\u2705\u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/gvIqhUEOH4", "id": "1206044245368418304"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206044119883116544"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MarcoAvilesH", "id": "390899581"}], "annotations": [{"start": 193, "end": 194, "probability": 0.3764, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 197, "end": 201, "probability": 0.4667, "type": "Person", "normalized_text": "Bagua"}]}, "in_reply_to_user_id": "390899581", "created_at": "2019-12-15T02:51:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2180525880", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205971875404353541"}], "text": "@MarcoAvilesH Ose acepto que violaron los derechos humanos y hubo crimen de lesa humanidad. Manden preso al que fue su vice presidente en el 2do mandado del suicida. Corrupto. Ladr\u00f3n y asesino AG. Bagua no olvida.", "id": "1206044119883116544"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206044085271891970"], "in_reply_to_user_id": "1102750675212124161", "created_at": "2019-12-15T02:51:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1110633865981452289", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206038300651380736"}], "text": "@manuhcastilho_ quais dessas coisas vc j\u00e1 dez: \nESCOLA.\nbrigou\u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nexpulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou\u2705(eca maior bbquise )\ndiretoria \u2705\nchorou na sala \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro \u2705", "id": "1206044085271891970"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206044080930742272"], "created_at": "2019-12-15T02:51:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "935394073", "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Gerald"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206041989776650240"}], "text": "RT @SalitaSin: #RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald\u2026", "id": "1206044080930742272"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206044059204235264"], "created_at": "2019-12-15T02:51:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1012872107657760769", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206008990745927680"}], "text": "RT @mundoaosol: disseram que a gente se matou nessa tag kkkkkkkkk a gente dormiu e voltou a tag ainda tava nos assuntos KKKKKKKKKKK foi a\u00ed\u2026", "id": "1206044059204235264"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206044033220595713"], "created_at": "2019-12-15T02:51:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "865361309663191042", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705\u2705kkjkk\npegou algm no banheiro:\u274c", "id": "1206044033220595713"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206043954820435968"], "created_at": "2019-12-15T02:51:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "754294949475131393", "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Gerald"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206041989776650240"}], "text": "RT @SalitaSin: #RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald\u2026", "id": "1206043954820435968"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206043861468033024"], "created_at": "2019-12-15T02:50:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54632757", "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Gerald"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206041989776650240"}], "text": "RT @SalitaSin: #RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald\u2026", "id": "1206043861468033024"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206043850277638144"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "WeltonMartins05", "id": "1041784563096268800"}]}, "in_reply_to_user_id": "1041784563096268800", "created_at": "2019-12-15T02:50:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "456877671", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206035387694698496"}], "text": "@WeltonMartins05 Mano, na boa, tem mais coisa a\u00ed. Esses caras n\u00e3o foram mortos s\u00f3 por serem motoristas de aplicativo. Temos que aguardar as investiga\u00e7\u00f5es. Se bem que a pol\u00edcia j\u00e1 matou um dos suspeitos.", "id": "1206043850277638144"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206043746967654400"], "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/lPj3Trw0Xz", "expanded_url": "https://twitter.com/PerriMat23/status/1206037487241572352", "display_url": "twitter.com/PerriMat23/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:50:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "author_id": "349314135", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206037487241572352"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: ? \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\u2705\u2705 https://t.co/lPj3Trw0Xz", "id": "1206043746967654400"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206043580151869440"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "nikkioliveira", "id": "8403952"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9254, "type": "Other", "normalized_text": "tinder"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.3613, "type": "Person", "normalized_text": "Tedio"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:49:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1601658565", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206008901684137984"}], "text": "RT @nikkioliveira: A mulher moderna brasileira pode at\u00e9 entrar no tinder mas por motivos de:\n\nTedio\nTpm\nRir dos cara de cueca na frente do\u2026", "id": "1206043580151869440"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206043538234003457"], "created_at": "2019-12-15T02:49:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "816371513565806599", "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Gerald"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206041989776650240"}], "text": "RT @SalitaSin: #RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald\u2026", "id": "1206043538234003457"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206043362450640897"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:48:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3359762530", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "id": "1206043362450640897"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206043326249623554"], "created_at": "2019-12-15T02:48:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "127244939", "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Gerald"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206041989776650240"}], "text": "RT @SalitaSin: #RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald\u2026", "id": "1206043326249623554"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206043316774567936"], "created_at": "2019-12-15T02:48:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "157519807", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 26, "probability": 0.7496, "type": "Person", "normalized_text": "Genaro Garcia Luna"}, {"start": 47, "end": 61, "probability": 0.9585, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "text": "Haber si Genaro Garcia Luna no se suicida como Jeffrey Epstein \ud83d\udc40", "id": "1206043316774567936"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206043240077545478"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraExtrana", "id": "230580606"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:48:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "58976994", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205937550113857537"}], "text": "RT @DraExtrana: Excepto a los psiquiatras. A nosotros s\u00f3lo nos confirma que se necesita trabajar en la prevenci\u00f3n de la salud mental, si o\u2026", "id": "1206043240077545478"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206043226462814208"], "created_at": "2019-12-15T02:48:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "913783112", "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Gerald"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206041989776650240"}], "text": "RT @SalitaSin: #RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald\u2026", "id": "1206043226462814208"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206043213695528961"], "entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/KiADBxtvSM", "expanded_url": "https://twitter.com/leal_yasmim_/status/1206039956327714817", "display_url": "twitter.com/leal_yasmim_/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:48:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1119647672724590593", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705 https://t.co/KiADBxtvSM", "id": "1206043213695528961"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206043110624641024"], "created_at": "2019-12-15T02:47:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "732387823958036480", "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Gerald"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206041989776650240"}], "text": "RT @SalitaSin: #RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald\u2026", "id": "1206043110624641024"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206043087430148096"], "entities": {"urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/h9oNxjoB9a", "expanded_url": "https://twitter.com/PerriMat23/status/1206037487241572352", "display_url": "twitter.com/PerriMat23/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:47:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 8}, "author_id": "949465875559657474", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206037487241572352"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705(por incr\u00edvel que pare\u00e7a)\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/h9oNxjoB9a", "id": "1206043087430148096"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206042954948841472"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:47:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "167375639", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "id": "1206042954948841472"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206042930491908097"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:46:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "960672861521371137", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "id": "1206042930491908097"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206042923609006082"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:46:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "985271622700498944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "id": "1206042923609006082"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206042709355630593"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "PerrutMatheus", "id": "1466443581133107202"}]}, "in_reply_to_user_id": "4845902470", "created_at": "2019-12-15T02:46:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3429236775", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206037487241572352"}], "text": "@PerrutMatheus quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c", "id": "1206042709355630593"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206042698152599552"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "barrets_", "id": "294743238"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.6784, "type": "Person", "normalized_text": "diana"}]}, "in_reply_to_user_id": "294743238", "created_at": "2019-12-15T02:46:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1204429933373722625", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206038933009772547"}], "text": "@barrets_ Rlx po deu td certo a mae se suicidou e diana morreu c ela", "id": "1206042698152599552"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206042679034990592"], "created_at": "2019-12-15T02:45:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2703351728", "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Gerald"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206041989776650240"}], "text": "RT @SalitaSin: #RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald\u2026", "id": "1206042679034990592"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206042674475806721"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:45:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1017928257382027265", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "id": "1206042674475806721"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206042668024901638"], "entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/1rexGtTL2R", "expanded_url": "https://twitter.com/uaitrouxinha/status/1205708824117686272", "display_url": "twitter.com/uaitrouxinha/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.959, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:45:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1661473184", "text": "meu requisito pra avaliar uber eh \n\nnao me matou/me assediou/foi grosso: 5 estrelas \n\nse alem disso foi simpatico: 5 estrela + elogio https://t.co/1rexGtTL2R", "id": "1206042668024901638"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206042566023618561"], "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/8i7gKpKbJJ", "expanded_url": "https://twitter.com/pictures/status/1205678950183141376", "display_url": "twitter.com/pictures/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rickcood", "id": "2432532733"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:45:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "497383389", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205711576025718788"}], "text": "RT @rickcood: Minha m\u00e3e: \u201c ainda bem que meu filho n\u00e3o demostra ser depressivo e suicida \u201c \n\nEu o dia todo: https://t.co/8i7gKpKbJJ", "id": "1206042566023618561"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206042546054606848"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EjeCentral", "id": "20013113"}, {"start": 63, "end": 71, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 37, "probability": 0.585, "type": "Other", "normalized_text": "Fernanda Michua Gantus"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:45:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4876721140", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205998654315782144"}], "text": "RT @EjeCentral: Fernanda Michua Gantus es la cuarta alumna del @ITAM_mx que se suicida este semestre, su muerte ha consternado y causado qu\u2026", "id": "1206042546054606848"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206042525347258368"], "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/QZ9TB7phVp", "expanded_url": "https://twitter.com/Oficial_Suicida/status/925933537085329408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QZ9TB7phVp", "media_key": "3_925933529841758208"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Oficial_Suicida", "id": "713141363672543232"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:45:19.000Z", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1072941219645415427", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "925933537085329408"}], "text": "RT @Oficial_Suicida: https://t.co/QZ9TB7phVp", "id": "1206042525347258368"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206042494108090369"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:45:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "87001607", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "id": "1206042494108090369"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206042463099596805"], "created_at": "2019-12-15T02:45:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "83187718", "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Gerald"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206041989776650240"}], "text": "RT @SalitaSin: #RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald\u2026", "id": "1206042463099596805"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206042403821494272"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:44:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "431791176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "id": "1206042403821494272"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206042400113774592"], "created_at": "2019-12-15T02:44:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "285714880", "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Gerald"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206041989776650240"}], "text": "RT @SalitaSin: #RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald\u2026", "id": "1206042400113774592"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206042303237959681"], "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/xSuyq1qSaX", "expanded_url": "https://twitter.com/victoriadpianti/status/1206014945403518976", "display_url": "twitter.com/victoriadpiant\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:44:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1008142042801885184", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206014945403518976"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:  \u2705\nmatou aula:  \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/xSuyq1qSaX", "id": "1206042303237959681"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206042278718050305"], "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/1w6dDeJOJ2", "expanded_url": "https://twitter.com/anacarolinaV06/status/1206041609437110272", "display_url": "twitter.com/anacarolinaV06\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:44:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "947121551253614593", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/1w6dDeJOJ2", "id": "1206042278718050305"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206042208014684162"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "nikkioliveira", "id": "8403952"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9254, "type": "Other", "normalized_text": "tinder"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.3613, "type": "Person", "normalized_text": "Tedio"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:44:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4708390037", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206008901684137984"}], "text": "RT @nikkioliveira: A mulher moderna brasileira pode at\u00e9 entrar no tinder mas por motivos de:\n\nTedio\nTpm\nRir dos cara de cueca na frente do\u2026", "id": "1206042208014684162"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206042206525636609"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "nikkioliveira", "id": "8403952"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9254, "type": "Other", "normalized_text": "tinder"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.3613, "type": "Person", "normalized_text": "Tedio"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:44:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "128365241", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206008901684137984"}], "text": "RT @nikkioliveira: A mulher moderna brasileira pode at\u00e9 entrar no tinder mas por motivos de:\n\nTedio\nTpm\nRir dos cara de cueca na frente do\u2026", "id": "1206042206525636609"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206042081497636864"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:43:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56192249", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "id": "1206042081497636864"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206041999343804416"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:43:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "375686456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "id": "1206041999343804416"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206041989776650240"], "entities": {"urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/xKO3ndSVtl", "expanded_url": "https://twitter.com/SalitaSin/status/1206041989776650240/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/xKO3ndSVtl", "media_key": "7_1206041680195002368"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.4797, "type": "Person", "normalized_text": "Gerald"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 20, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}, {"start": 128, "end": 186, "tag": "PorLaCompraDelLibroGratisUnaCopiaDeTuNarcoindultoFavorito"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:43:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 6, "like_count": 361, "quote_count": 3}, "author_id": "771351819171790848", "text": "#RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald :V\n\n#PorLaCompraDelLibroGratisUnaCopiaDeTuNarcoindultoFavorito https://t.co/xKO3ndSVtl", "id": "1206041989776650240"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206041975662796801"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DDelgrossi", "id": "2856194097"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.8588, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}, {"start": 72, "end": 79, "probability": 0.9283, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}, {"start": 99, "end": 104, "probability": 0.9724, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:43:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1307727072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205964562778009600"}], "text": "RT @DDelgrossi: @cagado_x - Febrero del 45: Uruguay le declara guerra a Alemania. \n- Abril del 45: Hitler se suicida. \nO sea: Pudo bancar a\u2026", "id": "1206041975662796801"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206041804900098049"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:42:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1082779794578776066", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "id": "1206041804900098049"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206041803524198401"], "created_at": "2019-12-15T02:42:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "34726721", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 41, "probability": 0.9273, "type": "Other", "normalized_text": "You\u2019re beautiful"}, {"start": 46, "end": 56, "probability": 0.9409, "type": "Person", "normalized_text": "James Blunt"}]}, "text": "Estaba viendo el video de You\u2019re beautiful de James Blunt y pues ya pens\u00e1ndolo bien el dude se suicida porque la que le gust\u00f3 nunca va a estar con el. Amazing.", "id": "1206041803524198401"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206041751011692544"], "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/Ve48ogljvJ", "expanded_url": "https://twitter.com/hayllazinha/status/1206003429275054085", "display_url": "twitter.com/hayllazinha/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:42:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1087349674707697664", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206003429275054085"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\u2705\u2705\u2705\nexpulso de sala: \u2705\u2705\u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274e\npegou algm no banheiro:\u2705 https://t.co/Ve48ogljvJ", "id": "1206041751011692544"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206041640122683392"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "mauroszeta", "id": "146589502"}]}, "in_reply_to_user_id": "146589502", "created_at": "2019-12-15T02:41:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1370228006", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205920969824575493"}], "text": "@mauroszeta Que lindo pa\u00eds el nuestro!! Hay que potenciar la industria del turismo suicida!!", "id": "1206041640122683392"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206041465098559490"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EjeCentral", "id": "20013113"}, {"start": 63, "end": 71, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 37, "probability": 0.585, "type": "Other", "normalized_text": "Fernanda Michua Gantus"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:41:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "197201475", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205998654315782144"}], "text": "RT @EjeCentral: Fernanda Michua Gantus es la cuarta alumna del @ITAM_mx que se suicida este semestre, su muerte ha consternado y causado qu\u2026", "id": "1206041465098559490"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206041448996626435"], "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/1dorNfMrZW", "expanded_url": "https://twitter.com/scialves/status/1205996526960545793", "display_url": "twitter.com/scialves/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:41:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1130971606443089920", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205996526960545793"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/1dorNfMrZW", "id": "1206041448996626435"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206041401210880000"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "albertofdez73", "id": "552409782"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.4861, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 42, "tag": "ITAM"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:40:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1496570414", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206032011279949824"}], "text": "RT @albertofdez73: Un estudiante del #ITAM se suicida y otros alumnos comentan el gran nivel de estr\u00e9s que padecen. En vez de preguntarnos\u2026", "id": "1206041401210880000"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206041398471991296"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "albertofdez73", "id": "552409782"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.4861, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 42, "tag": "ITAM"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:40:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1887792606", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206032011279949824"}], "text": "RT @albertofdez73: Un estudiante del #ITAM se suicida y otros alumnos comentan el gran nivel de estr\u00e9s que padecen. En vez de preguntarnos\u2026", "id": "1206041398471991296"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206041345133096960"], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/PJ7iTJn1K8", "expanded_url": "https://twitter.com/camilotti_rafa/status/1206041345133096960/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PJ7iTJn1K8", "media_key": "3_1206041337189060610"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "silvio_scf", "id": "4643759134"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 67, "probability": 0.7988, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}]}, "in_reply_to_user_id": "4643759134", "created_at": "2019-12-15T02:40:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "207142087", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206041103859900417"}], "text": "@silvio_scf @CeliaCa65828426 Me responde uma quando vc  leu se Jesus matou algu\u00e9m kkk \n\nOlha acusa Hip\u00f3cresia https://t.co/PJ7iTJn1K8", "id": "1206041345133096960"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206041299587084288"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:40:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "39511740", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "id": "1206041299587084288"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206041260932390918"], "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/ofWU155JqY", "expanded_url": "https://twitter.com/mariagirardif/status/1206040560164888576", "display_url": "twitter.com/mariagirardif/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:40:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1100695319174631424", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206040560164888576"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/ofWU155JqY", "id": "1206041260932390918"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206041090228465671"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:39:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "20322784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "id": "1206041090228465671"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206041028970582016"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:39:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1002633427638804481", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "id": "1206041028970582016"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206041013342679040"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "nikkioliveira", "id": "8403952"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9254, "type": "Other", "normalized_text": "tinder"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.3613, "type": "Person", "normalized_text": "Tedio"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:39:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2408501732", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206008901684137984"}], "text": "RT @nikkioliveira: A mulher moderna brasileira pode at\u00e9 entrar no tinder mas por motivos de:\n\nTedio\nTpm\nRir dos cara de cueca na frente do\u2026", "id": "1206041013342679040"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206040979226140672"], "created_at": "2019-12-15T02:39:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1121911303990337537", "text": "FILHO DA PUTA MATOU O CACHORRO DO IRM\u00c3O DELE SO PRA SE VINGAR??????? VAI TOMA NO CU PORRA QUE CARALHO", "id": "1206040979226140672"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206040917230182400"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 30, "probability": 0.9284, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 55, "end": 64, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 83, "end": 99, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:38:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1084323973649874944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205945290936737792"}], "text": "RT @Dc_da_depressao: David Ayer divulga nova imagem de Jared Leto como Coringa em \"Esquadr\u00e3o Suicida\"\n\nA imagem // Eu https://t.co/bDIKZkOY\u2026", "id": "1206040917230182400"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206040741082009601"], "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/YNAdSc8xA2", "expanded_url": "http://ver.abc.es/b0vvq9", "display_url": "ver.abc.es/b0vvq9"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "abc_es", "id": "19923515"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.9605, "type": "Place", "normalized_text": "Gerona"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 23, "tag": "LoM\u00e1sLe\u00eddo"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:38:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1218826610", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206000920091398146"}], "text": "RT @abc_es: #LoM\u00e1sLe\u00eddo Una madre mata a sus dos hijas en Gerona y se suicida lanz\u00e1ndose contra un cami\u00f3n https://t.co/YNAdSc8xA2", "id": "1206040741082009601"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206040700900519937"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:38:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "188101576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "id": "1206040700900519937"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206040636174032896"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "albertofdez73", "id": "552409782"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.4861, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 42, "tag": "ITAM"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:37:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "305926242", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206032011279949824"}], "text": "RT @albertofdez73: Un estudiante del #ITAM se suicida y otros alumnos comentan el gran nivel de estr\u00e9s que padecen. En vez de preguntarnos\u2026", "id": "1206040636174032896"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206040629983301632"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "soyfernuchy", "id": "2478438019"}]}, "in_reply_to_user_id": "2478438019", "created_at": "2019-12-15T02:37:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138504095", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206033758253654016"}], "text": "@soyfernuchy Venir de turista a este pais es suicida: inseguridad, Justicia corrupta, caracterizacion de los delincuentes como pobres victimas de la sociedad, en fin.....", "id": "1206040629983301632"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206040600258252800"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:37:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "438496308", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "id": "1206040600258252800"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206040560164888576"], "entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/cg9tgOwM5D", "expanded_url": "https://twitter.com/cpapinix/status/1205901079998849029", "display_url": "twitter.com/cpapinix/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:37:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "909538414600572930", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c s\u00f3 discuss\u00e3o\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\n \nto amando esses negocin https://t.co/cg9tgOwM5D", "id": "1206040560164888576"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206040477050515456"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 30, "probability": 0.9284, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 55, "end": 64, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 83, "end": 99, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:37:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2227020098", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205945290936737792"}], "text": "RT @Dc_da_depressao: David Ayer divulga nova imagem de Jared Leto como Coringa em \"Esquadr\u00e3o Suicida\"\n\nA imagem // Eu https://t.co/bDIKZkOY\u2026", "id": "1206040477050515456"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206040429612822528"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "jostipi", "id": "404167379"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "TsupomaTsuyoshi", "id": "871181513685164032"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:37:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2180525880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205842180499222528"}], "text": "RT @jostipi: @TsupomaTsuyoshi Lamentable ver a este \"matoncito\" con terno, completamente cuestionado cuello blanco, demostrando toda su mis\u2026", "id": "1206040429612822528"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206040262461534208"], "created_at": "2019-12-15T02:36:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2316011275", "text": "secuencia con mi primo de 7 a\u00f1os:\nel: viste que rico es el olor a nafta?. \nyo: si, mal, es riqu\u00edsimo.\nel: me dan ganas de tomar.\nyo: pero te podes morir. \nel: y?.\nsali\u00f3 suicida como yo el pibe jajajajaja", "id": "1206040262461534208"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206040232036065280"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:36:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1043876416750841856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "id": "1206040232036065280"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206040133583159296"], "in_reply_to_user_id": "1092133049117143040", "created_at": "2019-12-15T02:35:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "337350754", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.6561, "type": "Person", "normalized_text": "Hari"}, {"start": 108, "end": 112, "probability": 0.874, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206031323539951617"}], "text": "@sofscomenta Onde assino ? Hari precisa cortar o cord\u00e3o umbilical se quiser viver. \u00d1 digo isso por causa do Lucas  \u00f1\nDigo em rela\u00e7\u00e3o a vida dela. J\u00e1 passou da hora dela crescer\ntomar as r\u00e9deas da vida dela. Tenho pena mais \u00f1 curto\nela \u00f1...Acho que ela acabou com a pr\u00f3pria imagem.Jogou sujo", "id": "1206040133583159296"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206040035017015296"], "entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/oiLbVAin6V", "expanded_url": "https://twitter.com/dleodiniz/status/1206023477192544256", "display_url": "twitter.com/dleodiniz/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:35:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 3}, "author_id": "883077736041938948", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206023477192544256"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: quase \naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/oiLbVAin6V", "id": "1206040035017015296"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206039910664359936"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "albertofdez73", "id": "552409782"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.4861, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 42, "tag": "ITAM"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:34:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "88012702", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206032011279949824"}], "text": "RT @albertofdez73: Un estudiante del #ITAM se suicida y otros alumnos comentan el gran nivel de estr\u00e9s que padecen. En vez de preguntarnos\u2026", "id": "1206039910664359936"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206039810713899008"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EjeCentral", "id": "20013113"}, {"start": 63, "end": 71, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 37, "probability": 0.585, "type": "Other", "normalized_text": "Fernanda Michua Gantus"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:34:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "989630326296195072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205998654315782144"}], "text": "RT @EjeCentral: Fernanda Michua Gantus es la cuarta alumna del @ITAM_mx que se suicida este semestre, su muerte ha consternado y causado qu\u2026", "id": "1206039810713899008"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206039795761369088"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:34:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "33350532", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "id": "1206039795761369088"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206039756036947969"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Omarquesadamart", "id": "783471864"}]}, "in_reply_to_user_id": "783471864", "created_at": "2019-12-15T02:34:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "910549584987824130", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205522692327301120"}], "text": "@Omarquesadamart Los mataron cuando estaban rendidos eso puso al nivel de esos asesinos a nuestras ffaa y el suicida cobarde debi\u00f3 pagar pena por ello pero soborn\u00f3. Estadista? No, solo un pobre demagogo huev\u00f3n m\u00e1s.", "id": "1206039756036947969"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206039694364033024"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:34:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1096888901514477570", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "id": "1206039694364033024"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206039650718097408"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CartonCalderon", "id": "1957798104"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.5747, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:33:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "14900451", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205550961583890432"}], "text": "RT @CartonCalderon: @ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la c\u2026", "id": "1206039650718097408"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206039612386267137"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "albertofdez73", "id": "552409782"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.4861, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 42, "tag": "ITAM"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:33:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "723310080477663232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206032011279949824"}], "text": "RT @albertofdez73: Un estudiante del #ITAM se suicida y otros alumnos comentan el gran nivel de estr\u00e9s que padecen. En vez de preguntarnos\u2026", "id": "1206039612386267137"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206039598436167681"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:33:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "471090694", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "id": "1206039598436167681"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206039505477734400"], "created_at": "2019-12-15T02:33:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "823567560616591360", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705 \nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "id": "1206039505477734400"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206039370035163136"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "albertofdez73", "id": "552409782"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.4861, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 42, "tag": "ITAM"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:32:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "24788920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206032011279949824"}], "text": "RT @albertofdez73: Un estudiante del #ITAM se suicida y otros alumnos comentan el gran nivel de estr\u00e9s que padecen. En vez de preguntarnos\u2026", "id": "1206039370035163136"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206039189176881153"], "created_at": "2019-12-15T02:32:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "343113464", "text": "Voces sabem o que \u00e9 conviver com alguem com tend\u00eancia suicida?\nEspero que n pq n \u00e9 facil ter medo de acordar e algu\u00e9m que vc ama nao estar mais la", "id": "1206039189176881153"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206039162920611841"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "albertofdez73", "id": "552409782"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.4861, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 42, "tag": "ITAM"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:31:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "158436861", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206032011279949824"}], "text": "RT @albertofdez73: Un estudiante del #ITAM se suicida y otros alumnos comentan el gran nivel de estr\u00e9s que padecen. En vez de preguntarnos\u2026", "id": "1206039162920611841"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206039027675271168"], "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/9uKGEaHnE2", "expanded_url": "https://twitter.com/pattshllnd/status/1206038319924203521", "display_url": "twitter.com/pattshllnd/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:31:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1174918946467676162", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206038319924203521"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/9uKGEaHnE2", "id": "1206039027675271168"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206039022243655680"], "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/M8g05Zk3WB", "expanded_url": "https://twitter.com/oTraain/status/1206033028071542784", "display_url": "twitter.com/oTraain/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:31:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "917883980065771521", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206033028071542784"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u2705 \nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c https://t.co/M8g05Zk3WB", "id": "1206039022243655680"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206038905386098689"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:30:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2275217594", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "id": "1206038905386098689"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206038886151004160"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "RPosadaB", "id": "1103977372955615233"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:30:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1154437027", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197116394850131968"}], "text": "RT @RPosadaB: El asalto en mi infancia afecto mi estudio, sufr\u00ed de impotencia hasta mis 24 a\u00f1os, terrores nocturnos, ideario suicida desde\u2026", "id": "1206038886151004160"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206038778298732544"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "elpanfletope", "id": "2252923388"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 61, "probability": 0.8876, "type": "Person", "normalized_text": "Fujimori"}]}, "in_reply_to_user_id": "2252923388", "created_at": "2019-12-15T02:30:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "232588618", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206018408145244160"}], "text": "@elpanfletope El suicida  merec\u00eda la carcel, tal como Fujimori, autores mediatos.", "id": "1206038778298732544"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206038765594120193"], "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/xkyePFW7bO", "expanded_url": "https://t.co/xkyePFW7bO", "display_url": "t.co/xkyePFW7bO"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:30:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1109490678306930688", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705 \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705 https://t.co/xkyePFW7bO", "geo": {"place_id": "25cee3fa86c353a8"}, "id": "1206038765594120193"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206038760875540480"], "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/8i7gKpKbJJ", "expanded_url": "https://twitter.com/pictures/status/1205678950183141376", "display_url": "twitter.com/pictures/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rickcood", "id": "2432532733"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:30:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1020340763056590850", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205711576025718788"}], "text": "RT @rickcood: Minha m\u00e3e: \u201c ainda bem que meu filho n\u00e3o demostra ser depressivo e suicida \u201c \n\nEu o dia todo: https://t.co/8i7gKpKbJJ", "id": "1206038760875540480"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206038578771443712"], "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/8i7gKpKbJJ", "expanded_url": "https://twitter.com/pictures/status/1205678950183141376", "display_url": "twitter.com/pictures/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rickcood", "id": "2432532733"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:29:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "950946300685582336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205711576025718788"}], "text": "RT @rickcood: Minha m\u00e3e: \u201c ainda bem que meu filho n\u00e3o demostra ser depressivo e suicida \u201c \n\nEu o dia todo: https://t.co/8i7gKpKbJJ", "id": "1206038578771443712"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206038479421018114"], "created_at": "2019-12-15T02:29:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "786855612361637888", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705 \nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705", "id": "1206038479421018114"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206038429114470402"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:29:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "966138240867667968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "id": "1206038429114470402"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206038407316725760"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "nikkioliveira", "id": "8403952"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9254, "type": "Other", "normalized_text": "tinder"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.3613, "type": "Person", "normalized_text": "Tedio"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:28:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1136687382646927362", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206008901684137984"}], "text": "RT @nikkioliveira: A mulher moderna brasileira pode at\u00e9 entrar no tinder mas por motivos de:\n\nTedio\nTpm\nRir dos cara de cueca na frente do\u2026", "id": "1206038407316725760"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206038375897206788"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Ali_3spinola", "id": "842733961407315968"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:28:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1242023101", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205946883836915713"}], "text": "RT @Ali_3spinola: Uno no se suicida para no hacer sufrir a los padres nom\u00e1s jeje", "id": "1206038375897206788"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206038319924203521"], "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/WPmBKxdvhw", "expanded_url": "https://t.co/WPmBKxdvhw", "display_url": "t.co/WPmBKxdvhw"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:28:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1135680933267460096", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705(melhor q ano passado)\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/WPmBKxdvhw", "id": "1206038319924203521"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206038264643276800"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:28:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1357571948", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "id": "1206038264643276800"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206038257076703232"], "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/wnQr0445iJ", "expanded_url": "https://twitter.com/sordivitor1/status/1206017008220999681", "display_url": "twitter.com/sordivitor1/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:28:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1877358308", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206017008220999681"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705 ( doq mais falta )\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/wnQr0445iJ", "id": "1206038257076703232"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206038211321053185"], "created_at": "2019-12-15T02:28:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1150968378015866880", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c", "id": "1206038211321053185"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206038013580578816"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 30, "probability": 0.9284, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 55, "end": 64, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 83, "end": 99, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:27:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3432272205", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205945290936737792"}], "text": "RT @Dc_da_depressao: David Ayer divulga nova imagem de Jared Leto como Coringa em \"Esquadr\u00e3o Suicida\"\n\nA imagem // Eu https://t.co/bDIKZkOY\u2026", "id": "1206038013580578816"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206038009457659904"], "entities": {"mentions": [{"start": 31, "end": 41, "username": "alegaules", "id": "1218257457400684550"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 45, "probability": 0.322, "type": "Person", "normalized_text": "Mibr"}]}, "in_reply_to_user_id": "997602977790742529", "created_at": "2019-12-15T02:27:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "853148409376759809", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206001815411671041"}], "text": "@Weskley44696679 @BRkZ43332807 @alegaules Mibr matou 2 e sobrou 3, os 3 ct's guardou. Ok, ganhamos o round. Se guardou, provavelmente \u00e9 um for\u00e7ado, ou eco. Ao inv\u00e9s de trabalhar o round, n\u00e3o, rushei fodase. Tnc", "id": "1206038009457659904"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206037973080387584"], "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/XTU3EeZ6Rk", "expanded_url": "https://twitter.com/cecwaguin/status/1206018409898659840", "display_url": "twitter.com/cecwaguin/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:27:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "964568550328463360", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206018409898659840"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: nunca \nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/XTU3EeZ6Rk", "id": "1206037973080387584"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206037962921795584"], "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/1nbtFz32vt", "expanded_url": "https://t.co/1nbtFz32vt", "display_url": "t.co/1nbtFz32vt"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:27:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1194778006071451649", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705 pulei o muro \nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c https://t.co/1nbtFz32vt", "id": "1206037962921795584"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206037909364707328"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:26:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "162932372", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "id": "1206037909364707328"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206037901500440578"], "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/1NTae8IxY2", "expanded_url": "https://twitter.com/strokezada/status/1206005509150691330", "display_url": "twitter.com/strokezada/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:26:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "864472421872676864", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/1NTae8IxY2", "id": "1206037901500440578"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206037795208388608"], "entities": {"mentions": [{"start": 28, "end": 36, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}, {"start": 67, "end": 75, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.8195, "type": "Organization", "normalized_text": "BTSwins10s"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 66, "tag": "BTSwins10s"}]}, "in_reply_to_user_id": "891743621208256512", "created_at": "2019-12-15T02:26:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140395579257831429", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205657492568657921"}], "text": "@Ot7comorgulho @lovely_pjjw @BTS_twt Esquadr\u00e3o suicida #BTSwins10s @BTS_twt", "id": "1206037795208388608"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206037703160152066"], "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/k79j5Td50H", "expanded_url": "https://twitter.com/jurcouto_/status/1206009721863442432", "display_url": "twitter.com/jurcouto_/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:26:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "824657540982181890", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206009721863442432"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705 \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705 https://t.co/k79j5Td50H", "id": "1206037703160152066"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206037687741943808"], "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/U5ipjqHg8b", "expanded_url": "https://twitter.com/babi_costasz/status/1206019890886447104", "display_url": "twitter.com/babi_costasz/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:26:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1080849414086946817", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206019890886447104"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705 https://t.co/U5ipjqHg8b", "id": "1206037687741943808"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206037603037798400"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:25:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1092484481502662656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "id": "1206037603037798400"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206037522586861569"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "albertofdez73", "id": "552409782"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.4861, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 42, "tag": "ITAM"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:25:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "153585348", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206032011279949824"}], "text": "RT @albertofdez73: Un estudiante del #ITAM se suicida y otros alumnos comentan el gran nivel de estr\u00e9s que padecen. En vez de preguntarnos\u2026", "id": "1206037522586861569"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206037509873926149"], "in_reply_to_user_id": "767123550700310528", "created_at": "2019-12-15T02:25:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "767123550700310528", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206036364086501376"}], "text": "Y la verdad es que el mundo laboral (y la vida misma) llega a ser peor en muchos momentos, solo que mejor pagado.\nEn realidad nadie se suicida por no tener $600, pero es cierto que muchos no se suicidan solo porque tienen $ para distraerse de la insatisfactoria vida que viven.", "id": "1206037509873926149"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206037487241572352"], "entities": {"urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/09PddrCTSj", "expanded_url": "https://twitter.com/_nicoli16/status/1206035906542624768", "display_url": "twitter.com/_nicoli16/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:25:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 6}, "author_id": "4845902470", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206035906542624768"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705(entre o C.A e o 4 ano)\nse popularizou:\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\n\nquase zerei isso https://t.co/09PddrCTSj", "id": "1206037487241572352"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206037440865165312"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:25:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "92268369", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "id": "1206037440865165312"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206037424285065216"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:25:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "253754085", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "id": "1206037424285065216"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206037399287013376"], "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/536jIttdXH", "expanded_url": "https://twitter.com/CamilaPs03/status/1206034682103681025", "display_url": "twitter.com/CamilaPs03/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:24:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1095504865407782917", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206034682103681025"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:  \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705 \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/536jIttdXH", "id": "1206037399287013376"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206037357964808192"], "entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/DNpT12YwM1", "expanded_url": "https://t.co/DNpT12YwM1", "display_url": "t.co/DNpT12YwM1"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:24:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1139913062692073474", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705   (\ud83e\udd2d)\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/DNpT12YwM1", "id": "1206037357964808192"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206037243124695040"], "created_at": "2019-12-15T02:24:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1033573239430234112", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705", "id": "1206037243124695040"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206037214691549185"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Elverdugo1912", "id": "451719830"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 107, "probability": 0.5636, "type": "Other", "normalized_text": "FN-30"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:24:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "122173876", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205972676164161536"}], "text": "RT @Elverdugo1912: Para tomar un comando suicida se ameritan m\u00e1s de 40 hombres armados con fusil y con FN-30 m\u00ednimo 3 morteros 81mm. Ser mu\u2026", "id": "1206037214691549185"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206037102821040128"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:23:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2854165726", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "id": "1206037102821040128"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206037081035857920"], "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/bkE6ZSHyHN", "expanded_url": "https://twitter.com/voudizernaoo/status/1205956668548354049", "display_url": "twitter.com/voudizernaoo/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:23:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "859128994763071489", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205956668548354049"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705 \naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c https://t.co/bkE6ZSHyHN", "id": "1206037081035857920"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206037001004371968"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:23:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1178518041941958656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "id": "1206037001004371968"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206036999033020417"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:23:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "70150622", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "id": "1206036999033020417"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206036885073727488"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 30, "probability": 0.9284, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 55, "end": 64, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 83, "end": 99, "probability": 0.9282, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:22:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2339592636", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205945290936737792"}], "text": "RT @Dc_da_depressao: David Ayer divulga nova imagem de Jared Leto como Coringa em \"Esquadr\u00e3o Suicida\"\n\nA imagem // Eu https://t.co/bDIKZkOY\u2026", "id": "1206036885073727488"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206036858372837377"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:22:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "188803640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "id": "1206036858372837377"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206036858259595265"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "albertofdez73", "id": "552409782"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.4861, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 42, "tag": "ITAM"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:22:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "20216264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206032011279949824"}], "text": "RT @albertofdez73: Un estudiante del #ITAM se suicida y otros alumnos comentan el gran nivel de estr\u00e9s que padecen. En vez de preguntarnos\u2026", "id": "1206036858259595265"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206036857143922688"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:22:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "239160292", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "id": "1206036857143922688"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206036774981685249"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:22:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "28151913", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "id": "1206036774981685249"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206036636565422080"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "nikkioliveira", "id": "8403952"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9254, "type": "Other", "normalized_text": "tinder"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.3613, "type": "Person", "normalized_text": "Tedio"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:21:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1167938654", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206008901684137984"}], "text": "RT @nikkioliveira: A mulher moderna brasileira pode at\u00e9 entrar no tinder mas por motivos de:\n\nTedio\nTpm\nRir dos cara de cueca na frente do\u2026", "id": "1206036636565422080"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206036470982729728"], "entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/U1LL9YrLCH", "expanded_url": "https://twitter.com/luiizaagaaby/status/1206020953228161024", "display_url": "twitter.com/luiizaagaaby/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:21:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1192486784485249025", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206020953228161024"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\u2705\u2705\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\u2705\u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\u2705\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:\u2705\u2705\ndiretoria: \u2705\u2705\u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c https://t.co/U1LL9YrLCH", "id": "1206036470982729728"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206036463705563136"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:21:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "960984689866629120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "id": "1206036463705563136"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206036438392999937"], "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/8i7gKpKbJJ", "expanded_url": "https://twitter.com/pictures/status/1205678950183141376", "display_url": "twitter.com/pictures/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rickcood", "id": "2432532733"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:21:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "859889827172495364", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205711576025718788"}], "text": "RT @rickcood: Minha m\u00e3e: \u201c ainda bem que meu filho n\u00e3o demostra ser depressivo e suicida \u201c \n\nEu o dia todo: https://t.co/8i7gKpKbJJ", "id": "1206036438392999937"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206036263972868096"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:20:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "776711466", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "id": "1206036263972868096"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206035992068665344"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:19:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "602413387", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "id": "1206035992068665344"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206035906542624768"], "entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/0KIyiWA1Km", "expanded_url": "https://twitter.com/wesleymchd/status/1206031008728047616", "display_url": "twitter.com/wesleymchd/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:19:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "author_id": "4526366968", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206031008728047616"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c https://t.co/0KIyiWA1Km", "id": "1206035906542624768"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206035803677380608"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:18:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "44069204", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "id": "1206035803677380608"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206035739135201281"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "canal6tv", "id": "2242926522"}, {"start": 93, "end": 109, "username": "citlalinoticias", "id": "767813999261945857"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 87, "probability": 0.6638, "type": "Other", "normalized_text": "INFO6"}], "hashtags": [{"start": 82, "end": 88, "tag": "INFO6"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:18:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1162779483256053761", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205268593803444224"}], "text": "RT @canal6tv: Hombre asesina a su ex pareja y a sus hijas, luego se suicida\n.\n.\n.\n#INFO6 con @citlalinoticias y @JesusAnayaTv | #Noticias #\u2026", "id": "1206035739135201281"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206035387149369346"], "created_at": "2019-12-15T02:16:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "838063039920373760", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o:  \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "id": "1206035387149369346"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206035378832064512"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "sidneysittonU", "id": "870614184"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "criticaenlinea", "id": "720019233724370944"}, {"start": 31, "end": 45, "username": "PanamaAmerica", "id": "250341631"}, {"start": 46, "end": 62, "username": "AnimalPlanetLat", "id": "715554156606570499"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "RevistaNatGeo", "id": "107194403"}, {"start": 78, "end": 93, "username": "WRadioColombia", "id": "20560294"}, {"start": 94, "end": 105, "username": "BluRadioCo", "id": "622082899"}, {"start": 106, "end": 116, "username": "rpc_radio", "id": "308462013"}, {"start": 117, "end": 131, "username": "RadioChiriqui", "id": "203122297"}, {"start": 132, "end": 144, "username": "nexnoticias", "id": "1131092646"}, {"start": 145, "end": 157, "username": "tvnnoticias", "id": "299693451"}], "annotations": [{"start": 189, "end": 199, "probability": 0.4926, "type": "Other", "normalized_text": "vijdeojuego"}]}, "in_reply_to_user_id": "870614184", "created_at": "2019-12-15T02:16:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "319499221", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206019544764035073"}], "text": "@sidneysittonU @criticaenlinea @PanamaAmerica @AnimalPlanetLat @RevistaNatGeo @WRadioColombia @BluRadioCo @rpc_radio @RadioChiriqui @nexnoticias @tvnnoticias Parece muy planificado o es un vijdeojuego c\u00f3mo se explica que el auto bus se pasa 3 l\u00edneas y si es cierto es un suicida. Yo no lo har\u00eda porque no sobrevivir\u00eda.", "id": "1206035378832064512"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206035366953836544"], "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/4DEmxuvaLd", "expanded_url": "https://twitter.com/polastriiiii/status/1206034699359047680", "display_url": "twitter.com/polastriiiii/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:16:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "839232649440948224", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206034699359047680"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/4DEmxuvaLd", "id": "1206035366953836544"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206035311668711427"], "created_at": "2019-12-15T02:16:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "718274840751390724", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206008990745927680"}], "text": "RT @mundoaosol: disseram que a gente se matou nessa tag kkkkkkkkk a gente dormiu e voltou a tag ainda tava nos assuntos KKKKKKKKKKK foi a\u00ed\u2026", "id": "1206035311668711427"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206035296191561728"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "albertofdez73", "id": "552409782"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.4861, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 42, "tag": "ITAM"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:16:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "406428840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206032011279949824"}], "text": "RT @albertofdez73: Un estudiante del #ITAM se suicida y otros alumnos comentan el gran nivel de estr\u00e9s que padecen. En vez de preguntarnos\u2026", "id": "1206035296191561728"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206035203438850048"], "created_at": "2019-12-15T02:16:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2342378651", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.5534, "type": "Other", "normalized_text": "Vit\u00f3ria"}]}, "text": "A Vit\u00f3ria achou esquadr\u00e3o suicida um filme incr\u00edvel(??????????)", "id": "1206035203438850048"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206034935615762434"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:15:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "397303940", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "id": "1206034935615762434"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206034839117451264"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:14:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "167582845", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "id": "1206034839117451264"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206034699359047680"], "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/ocMz2wAWR9", "expanded_url": "https://twitter.com/aemily_/status/1206033688808611840", "display_url": "twitter.com/aemily_/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:14:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "816656985978454016", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206033688808611840"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/ocMz2wAWR9", "id": "1206034699359047680"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206034692119711745"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:14:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3402780394", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "id": "1206034692119711745"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206034682103681025"], "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/8LC7OBVvDj", "expanded_url": "https://twitter.com/janedoe729273/status/1206012685877436416", "display_url": "twitter.com/janedoe729273/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:14:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "858714250050719744", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206012685877436416"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o:  \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705 \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u274c \npegou algm no banheiro: \u2705 https://t.co/8LC7OBVvDj", "id": "1206034682103681025"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206034311109136384"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "KarinyVasconcel", "id": "189901149"}, {"start": 17, "end": 24, "username": "smiile", "id": "1528764607971700738"}, {"start": 25, "end": 33, "username": "9fabio9", "id": "188018677"}, {"start": 34, "end": 46, "username": "Filipmaciel", "id": "293544471"}]}, "in_reply_to_user_id": "189901149", "created_at": "2019-12-15T02:12:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "987496569946730496", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206034057974431746"}], "text": "@KarinyVasconcel @smiile @9fabio9 @Filipmaciel Eu tava meio suicida aquele dia, logo, estava tranquilo com a situa\u00e7\u00e3o HEAOUIHAOUIE", "id": "1206034311109136384"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206034281635733505"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "nikkioliveira", "id": "8403952"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9254, "type": "Other", "normalized_text": "tinder"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.3613, "type": "Person", "normalized_text": "Tedio"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:12:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1012677950997716992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206008901684137984"}], "text": "RT @nikkioliveira: A mulher moderna brasileira pode at\u00e9 entrar no tinder mas por motivos de:\n\nTedio\nTpm\nRir dos cara de cueca na frente do\u2026", "id": "1206034281635733505"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206034250744643584"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:12:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "66468983", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "id": "1206034250744643584"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206034165046661120"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 71, "probability": 0.8226, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "in_reply_to_user_id": "128372940", "created_at": "2019-12-15T02:12:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1157829606717759488", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206000809026244609"}], "text": "@jairbolsonaro Presidente, mande algu\u00e9m investigar a vida dessa Marielle. At\u00e9 hj s\u00f3 pedem quem matou essa mulher, inclusive tentando incriminar sua fam\u00edlia, mas ningu\u00e9m nunca falou com quem essa vereadora se metia. Acabe logo com isso, pe\u00e7a pra algu\u00e9m investigar isso.", "id": "1206034165046661120"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206033913975574529"], "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/8i7gKpKbJJ", "expanded_url": "https://twitter.com/pictures/status/1205678950183141376", "display_url": "twitter.com/pictures/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rickcood", "id": "2432532733"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:11:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1064945207425331201", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205711576025718788"}], "text": "RT @rickcood: Minha m\u00e3e: \u201c ainda bem que meu filho n\u00e3o demostra ser depressivo e suicida \u201c \n\nEu o dia todo: https://t.co/8i7gKpKbJJ", "id": "1206033913975574529"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206033911094091776"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:11:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "22313263", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "id": "1206033911094091776"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206033809826697217"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "agustinhaya", "id": "120624598"}]}, "in_reply_to_user_id": "120624598", "created_at": "2019-12-15T02:10:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "245645102", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205883059880497152"}], "text": "@agustinhaya Un corrupto siempre act\u00faa como tal.\nEl supuesto suicida es un interminable fest\u00edn de corrupci\u00f3n y mentiras.", "id": "1206033809826697217"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206033688808611840"], "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/ChHwhO3kbX", "expanded_url": "https://twitter.com/min_mohr/status/1206026670165155841", "display_url": "twitter.com/min_mohr/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:10:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "1141751826011906048", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/ChHwhO3kbX", "id": "1206033688808611840"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206033673696555008"], "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/sNTgQ3RFpF", "expanded_url": "https://twitter.com/m_claradaitx/status/1206025068754669569", "display_url": "twitter.com/m_claradaitx/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:10:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "859522126730211328", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/sNTgQ3RFpF", "id": "1206033673696555008"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206033662128476160"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EjeCentral", "id": "20013113"}, {"start": 63, "end": 71, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 37, "probability": 0.585, "type": "Other", "normalized_text": "Fernanda Michua Gantus"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:10:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "304188255", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205500114598420480"}], "text": "RT @EjeCentral: Fernanda Michua Gantus es la cuarta alumna del @ITAM_mx que se suicida este semestre, su muerte ha consternado y causado qu\u2026", "id": "1206033662128476160"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206033622257549313"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:09:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "61522878", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "id": "1206033622257549313"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206033560894943232"], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/fG4VCCbujV", "expanded_url": "https://twitter.com/BraianOrtiz_/status/1205551352430116864", "display_url": "twitter.com/BraianOrtiz_/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Suicida_Estupid", "id": "734448393074937857"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:09:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "940468714276904961", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205662988222504961"}], "text": "RT @Suicida_Estupid: \u00bfSus viejas les hablan despu\u00e9s de discutir? https://t.co/fG4VCCbujV", "id": "1206033560894943232"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206033432138174466"], "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/pRUdyT30jk", "expanded_url": "https://twitter.com/thecolacesar/status/1205985263161430024", "display_url": "twitter.com/thecolacesar/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:09:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "99527288", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205985263161430024"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/pRUdyT30jk", "id": "1206033432138174466"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206033391365345280"], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/a2DbgwE0GM", "expanded_url": "https://twitter.com/C_Milena3/status/1206032404844032001", "display_url": "twitter.com/C_Milena3/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:09:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 2}, "author_id": "771751611026866183", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206032404844032001"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c\n exemplo kkkkkkk https://t.co/a2DbgwE0GM", "geo": {"place_id": "4545a1728043416d"}, "id": "1206033391365345280"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206033362982449152"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:08:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4824382060", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "id": "1206033362982449152"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206033273627041793"], "created_at": "2019-12-15T02:08:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1099404659981275136", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: : \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2049\ufe0f\nse popularizou: \u274c\u274c\u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\nlevou suspens\u00e3o: \u274c", "geo": {"place_id": "9a7f4112ee2cd06d"}, "id": "1206033273627041793"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206033078168281088"], "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/8i7gKpKbJJ", "expanded_url": "https://twitter.com/pictures/status/1205678950183141376", "display_url": "twitter.com/pictures/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rickcood", "id": "2432532733"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:07:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1071193936176271360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205711576025718788"}], "text": "RT @rickcood: Minha m\u00e3e: \u201c ainda bem que meu filho n\u00e3o demostra ser depressivo e suicida \u201c \n\nEu o dia todo: https://t.co/8i7gKpKbJJ", "id": "1206033078168281088"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206033028071542784"], "entities": {"urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/41g4FufpWh", "expanded_url": "https://twitter.com/maximianoo_/status/1206017993186127872", "display_url": "twitter.com/maximianoo_/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:07:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "754775843822505984", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206017993186127872"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705 (s\u00f3 no fundamental, pq no m\u00e9dio kkkkkkkk)\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro:\u2705 rs https://t.co/41g4FufpWh", "id": "1206033028071542784"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206032893182644224"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:07:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "229160556", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "id": "1206032893182644224"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206032644909289472"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:06:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "25453271", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "id": "1206032644909289472"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206032529020608513"], "created_at": "2019-12-15T02:05:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2910292817", "text": "after chega a ser pior que 50 tons de cinza e esquadr\u00e3o suicida porque pelo menos os dois tem um trilha sonora boa, j\u00e1 after \u00e9 s\u00f3 after mesmo", "id": "1206032529020608513"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206032447206506496"], "in_reply_to_user_id": "3392097677", "created_at": "2019-12-15T02:05:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "949074519087558656", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205828814795882496"}], "text": "@men0rjr \u00e9 t\u00e9rmino tava achando que ela se matou", "id": "1206032447206506496"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206032404844032001"], "entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/UA0iigmj4b", "expanded_url": "https://twitter.com/dudasantc/status/1205966731488960517", "display_url": "twitter.com/dudasantc/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:05:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "author_id": "1048620086410575872", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205966731488960517"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c\nOlha o exemplo a\u00ed gente jkkkk https://t.co/UA0iigmj4b", "id": "1206032404844032001"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206032316327284736"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:04:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "98767274", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "id": "1206032316327284736"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206032315920633861"], "created_at": "2019-12-15T02:04:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "61330018", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4351, "type": "Person", "normalized_text": "Busan"}]}, "text": "Um amigo coreano de Busan se matou essa madrugada. \nT\u00f4 em choque. O quarto dele tava uma cena de filme de terror.... meu deus....", "id": "1206032315920633861"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206032152523091969"], "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/MQa2trajGB", "expanded_url": "https://t.co/MQa2trajGB", "display_url": "t.co/MQa2trajGB"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:04:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1085921579983355904", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274c\nmatou aula:\u2705\nexpulso da sala:\u274c \naluno destaque:\u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria/coordena\u00e7\u00e3o:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c\n\nque https://t.co/MQa2trajGB", "id": "1206032152523091969"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206032099502952448"], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/cLrwb0RGO1", "expanded_url": "https://twitter.com/demoral_/status/1206024739015278593", "display_url": "twitter.com/demoral_/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:03:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "2341574218", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705 \nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\u2705\u2705\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/cLrwb0RGO1", "id": "1206032099502952448"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206032097837797377"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:03:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1263174644", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "id": "1206032097837797377"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206032045610323973"], "entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/8RV9M5aXpx", "expanded_url": "https://twitter.com/VTeh22/status/1205901220893929473", "display_url": "twitter.com/VTeh22/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:03:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4819804967", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205901220893929473"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2714\ufe0f\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula:\u2714\ufe0f\nexpulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2714\ufe0f\nchorou na sala: \u2714\ufe0f\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/8RV9M5aXpx", "id": "1206032045610323973"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206032011279949824"], "created_at": "2019-12-15T02:03:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 5, "like_count": 181, "quote_count": 11}, "author_id": "552409782", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.4017, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 167, "end": 182, "probability": 0.6354, "type": "Place", "normalized_text": "San Miguel Canoa"}, {"start": 229, "end": 232, "probability": 0.4044, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 23, "tag": "ITAM"}]}, "text": "Un estudiante del #ITAM se suicida y otros alumnos comentan el gran nivel de estr\u00e9s que padecen. En vez de preguntarnos qu\u00e9 est\u00e1 pasando, todo el pa\u00eds se convierte en San Miguel Canoa. \n\n1. Una turba se lanza contra un profe del ITAM que public\u00f3 unos tuits bastante groseros.", "id": "1206032011279949824"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206031985958957056"], "created_at": "2019-12-15T02:03:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "355819297", "text": "Consegui sobreviver ao quarto semestre, se nada me matou agora s\u00f3 vai.", "id": "1206031985958957056"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206031947438395394"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Ceci_y_ya", "id": "180989722"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "callodehacha", "id": "56800690"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 100, "probability": 0.5967, "type": "Other", "normalized_text": "Ivy league"}, {"start": 108, "end": 122, "probability": 0.5485, "type": "Other", "normalized_text": "ranking mundial"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:03:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "296010026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205993191570366467"}], "text": "RT @Ceci_y_ya: @callodehacha Y me pregunto entonces porque la gente que va en escuelas del Ivy league o del ranking mundial entonces no se\u2026", "id": "1206031947438395394"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206031906808172546"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:03:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "181000330", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "id": "1206031906808172546"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206031865162932225"], "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/0OlkKAELT4", "expanded_url": "https://twitter.com/ok8287483/status/1206031123958157312", "display_url": "twitter.com/ok8287483/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:02:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1015340894847930368", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206031123958157312"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\n\nKkkkkaugeh https://t.co/0OlkKAELT4", "id": "1206031865162932225"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206031822238494720"], "created_at": "2019-12-15T02:02:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "963957688840478722", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\n\ns\u00f3 fiz coisa boa no Sesi", "id": "1206031822238494720"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206031722867044353"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LUISVERASTEGU19", "id": "805582219670646784"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.4309, "type": "Other", "normalized_text": "KOIMERO"}, {"start": 116, "end": 122, "probability": 0.5439, "type": "Place", "normalized_text": "COFOPRI"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:02:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "404167379", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205974017489936385"}], "text": "RT @LUISVERASTEGU19: @PCaterianoB Encima de KOIMERO, bruto.\nEste granuja tendr\u00e1 que develar sus negocios oscuros en COFOPRI.\nEl SUICIDA PR\u00d3\u2026", "id": "1206031722867044353"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206031650179756032"], "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/8i7gKpKbJJ", "expanded_url": "https://twitter.com/pictures/status/1205678950183141376", "display_url": "twitter.com/pictures/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rickcood", "id": "2432532733"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:02:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1066782740660531200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205711576025718788"}], "text": "RT @rickcood: Minha m\u00e3e: \u201c ainda bem que meu filho n\u00e3o demostra ser depressivo e suicida \u201c \n\nEu o dia todo: https://t.co/8i7gKpKbJJ", "id": "1206031650179756032"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206031437612367874"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "nikkioliveira", "id": "8403952"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9254, "type": "Other", "normalized_text": "tinder"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.3613, "type": "Person", "normalized_text": "Tedio"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:01:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "224578755", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206008901684137984"}], "text": "RT @nikkioliveira: A mulher moderna brasileira pode at\u00e9 entrar no tinder mas por motivos de:\n\nTedio\nTpm\nRir dos cara de cueca na frente do\u2026", "id": "1206031437612367874"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206031419836960768"], "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/0f2JhjrnsM", "expanded_url": "https://twitter.com/terraverso/status/1206013776232878087/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0f2JhjrnsM", "media_key": "3_1206013756767178753"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "terraverso", "id": "894401356689231877"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 32, "probability": 0.9327, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 43, "end": 48, "probability": 0.6627, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}], "hashtags": [{"start": 42, "end": 49, "tag": "Batman"}, {"start": 50, "end": 60, "tag": "Arlequina"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:01:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "836608384099106816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206013776232878087"}], "text": "RT @terraverso: Esquadr\u00e3o Suicida (2016). #Batman #Arlequina https://t.co/0f2JhjrnsM", "id": "1206031419836960768"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206031362274123778"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:00:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "900388094180024321", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "id": "1206031362274123778"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206031338677194752"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:00:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "61879565", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "id": "1206031338677194752"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206031179964698626"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:00:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "228701590", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "id": "1206031179964698626"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206031123958157312"], "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/wmNmnotE8V", "expanded_url": "https://twitter.com/sou_loup/status/1206029925976879104", "display_url": "twitter.com/sou_loup/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:00:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1136063512843866113", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705 https://t.co/wmNmnotE8V", "id": "1206031123958157312"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206031089287880710"], "created_at": "2019-12-15T01:59:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4362740594", "text": "Por la avenida con ideas suicida'", "id": "1206031089287880710"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206031013371138049"], "created_at": "2019-12-15T01:59:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2338058445", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206008990745927680"}], "text": "RT @mundoaosol: disseram que a gente se matou nessa tag kkkkkkkkk a gente dormiu e voltou a tag ainda tava nos assuntos KKKKKKKKKKK foi a\u00ed\u2026", "id": "1206031013371138049"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206031008728047616"], "entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/FtFEVgC14B", "expanded_url": "https://twitter.com/mcramos__/status/1206029294524420096", "display_url": "twitter.com/mcramos__/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T01:59:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "897581972272361474", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206029294524420096"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro:\u2705 https://t.co/FtFEVgC14B", "id": "1206031008728047616"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206030951387746304"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}]}, "created_at": "2019-12-15T01:59:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1206028825957670913", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "id": "1206030951387746304"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206030893258870789"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "created_at": "2019-12-15T01:59:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "69710284", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "id": "1206030893258870789"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206030842730045441"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "created_at": "2019-12-15T01:58:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "340695042", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "id": "1206030842730045441"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206030820911308800"], "entities": {"urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/FgmS80iabk", "expanded_url": "https://twitter.com/dlaura_x/status/1205915309892423681", "display_url": "twitter.com/dlaura_x/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T01:58:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1031244028455608321", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705 eu era a \"reprovada\"\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705\n\nputs j\u00e1 fiz tudo https://t.co/FgmS80iabk", "id": "1206030820911308800"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206030780746682368"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "annalisse1", "id": "122768961"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "LaPollyMolly", "id": "1458675637"}]}, "in_reply_to_user_id": "122768961", "created_at": "2019-12-15T01:58:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "92846336", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206027047681658881"}], "text": "@annalisse1 @LaPollyMolly Wey si as\u00ed fuera cualquier persona se suicida y le echa la culpa al trabajo que tiene por la presi\u00f3n que le genera. No es justificaci\u00f3n la carrera pesada que no mamen. Son estudiantes ni siquiera han salido al mundo real donde s\u00ed hay que chingarle si quieres que te vaya bien.", "id": "1206030780746682368"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206030624064229378"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "bechoch", "id": "1394346374"}]}, "created_at": "2019-12-15T01:58:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3041037149", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205758874420207616"}], "text": "RT @bechoch: Si un padre asesina a sus hijos, y media hora despu\u00e9s se suicida, es un asesino.\n\nPero si es la madre la que asesina a los hij\u2026", "id": "1206030624064229378"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206030615650455552"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "created_at": "2019-12-15T01:58:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "223457817", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "id": "1206030615650455552"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206030532557123584"], "created_at": "2019-12-15T01:57:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "290015067", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206008990745927680"}], "text": "RT @mundoaosol: disseram que a gente se matou nessa tag kkkkkkkkk a gente dormiu e voltou a tag ainda tava nos assuntos KKKKKKKKKKK foi a\u00ed\u2026", "id": "1206030532557123584"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206030489095671809"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "nikkioliveira", "id": "8403952"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9254, "type": "Other", "normalized_text": "tinder"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.3613, "type": "Person", "normalized_text": "Tedio"}]}, "created_at": "2019-12-15T01:57:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "204102265", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206008901684137984"}], "text": "RT @nikkioliveira: A mulher moderna brasileira pode at\u00e9 entrar no tinder mas por motivos de:\n\nTedio\nTpm\nRir dos cara de cueca na frente do\u2026", "id": "1206030489095671809"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206030487329869826"], "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/rl8YHamqpL", "expanded_url": "https://twitter.com/leehh_cruz/status/1206017999444021248", "display_url": "twitter.com/leehh_cruz/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T01:57:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1054899384956174337", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206017999444021248"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705 https://t.co/rl8YHamqpL", "id": "1206030487329869826"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206030293162958848"], "created_at": "2019-12-15T01:56:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1008460467466104832", "text": "TO C MEDO DE IR PERGUNTAR SE A MINHA MAE MATOU A BARATA E ELA RESPONDER Q SO ESPANTOU", "id": "1206030293162958848"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206030292517105664"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "created_at": "2019-12-15T01:56:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "189207907", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "id": "1206030292517105664"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206030178264211457"], "created_at": "2019-12-15T01:56:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "4916858763", "text": "O DRAMA NAO TEM NEM 5 MIN E O PERSONAGEM SE MATOU VELHO", "id": "1206030178264211457"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206029956830023686"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Megahits20", "id": "3772116565"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "pedroszo26", "id": "295363945"}, {"start": 24, "end": 32, "username": "VadoMoy", "id": "932559480"}, {"start": 33, "end": 44, "username": "DamianFhdz", "id": "150947788"}, {"start": 45, "end": 55, "username": "GlodeJo07", "id": "167042901"}, {"start": 56, "end": 64, "username": "majo_pz", "id": "860240517690523650"}]}, "in_reply_to_user_id": "3772116565", "created_at": "2019-12-15T01:55:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "783822681296637952", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205929025471995905"}], "text": "@Megahits20 @pedroszo26 @VadoMoy @DamianFhdz @GlodeJo07 @Majo_Pz La generaci\u00f3n de cristal no tiene que ver con los suicidios, quien se suicida tiene grandes problemas emocionales y/o mentales. Quienes entran en el calificativo de generaci\u00f3n de cristal s\u00f3lo chillan y exigen. Cada cosa en su lugar caray. \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f", "id": "1206029956830023686"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206029883945766912"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Raulcarlo8", "id": "943492711616741381"}]}, "created_at": "2019-12-15T01:55:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3173953559", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205968928348033025"}], "text": "RT @Raulcarlo8: ENCIMA LOS VA A METER EN CANA a lo EX DIRIGENTES Q PUSIERON el PECHO 2008..no.como estos MEQUETREFES colaboracionistas..TAM\u2026", "id": "1206029883945766912"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206029841864306688"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "created_at": "2019-12-15T01:54:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2151773856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "id": "1206029841864306688"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206029787577409542"], "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/8i7gKpKbJJ", "expanded_url": "https://twitter.com/pictures/status/1205678950183141376", "display_url": "twitter.com/pictures/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rickcood", "id": "2432532733"}]}, "created_at": "2019-12-15T01:54:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1170496047522750465", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205711576025718788"}], "text": "RT @rickcood: Minha m\u00e3e: \u201c ainda bem que meu filho n\u00e3o demostra ser depressivo e suicida \u201c \n\nEu o dia todo: https://t.co/8i7gKpKbJJ", "id": "1206029787577409542"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206029735756795904"], "created_at": "2019-12-15T01:54:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1183865402335600640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206008990745927680"}], "text": "RT @mundoaosol: disseram que a gente se matou nessa tag kkkkkkkkk a gente dormiu e voltou a tag ainda tava nos assuntos KKKKKKKKKKK foi a\u00ed\u2026", "id": "1206029735756795904"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206029725342322688"], "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/V8Q78fJZLn", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1205928461212123136/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/V8Q78fJZLn", "media_key": "3_1205928458926395400"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 76, "probability": 0.9642, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-12-15T01:54:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1112900816015450112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205928461212123136"}], "text": "RT @Dc_da_depressao: Eu saindo do cinema depois de assistir Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/V8Q78fJZLn", "id": "1206029725342322688"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206029705599758336"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "created_at": "2019-12-15T01:54:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2689372840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "id": "1206029705599758336"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206029701640282112"], "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/BWNw269EfO", "expanded_url": "https://twitter.com/m_claradaitx/status/1206025068754669569", "display_url": "twitter.com/m_claradaitx/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T01:54:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1088829960951865344", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/BWNw269EfO", "id": "1206029701640282112"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206029619650027520"], "created_at": "2019-12-15T01:54:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1055644965563445253", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206008990745927680"}], "text": "RT @mundoaosol: disseram que a gente se matou nessa tag kkkkkkkkk a gente dormiu e voltou a tag ainda tava nos assuntos KKKKKKKKKKK foi a\u00ed\u2026", "id": "1206029619650027520"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206029577556045825"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "nikkioliveira", "id": "8403952"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9254, "type": "Other", "normalized_text": "tinder"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.3613, "type": "Person", "normalized_text": "Tedio"}]}, "created_at": "2019-12-15T01:53:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1022698056091877377", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206008901684137984"}], "text": "RT @nikkioliveira: A mulher moderna brasileira pode at\u00e9 entrar no tinder mas por motivos de:\n\nTedio\nTpm\nRir dos cara de cueca na frente do\u2026", "id": "1206029577556045825"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206029520639320065"], "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/V8Q78fJZLn", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1205928461212123136/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/V8Q78fJZLn", "media_key": "3_1205928458926395400"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 76, "probability": 0.9642, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-12-15T01:53:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1068193357984399361", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205928461212123136"}], "text": "RT @Dc_da_depressao: Eu saindo do cinema depois de assistir Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/V8Q78fJZLn", "id": "1206029520639320065"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206029502373154817"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "created_at": "2019-12-15T01:53:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1018180129896443904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "id": "1206029502373154817"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206029459087863809"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "marg9173", "id": "705944604160487424"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "Catrina_Paez", "id": "106078142"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5054, "type": "Other", "normalized_text": "MARXISTA"}], "hashtags": [{"start": 74, "end": 84, "tag": "COMUNISTA"}, {"start": 86, "end": 95, "tag": "FACISTAS"}, {"start": 96, "end": 105, "tag": "MARXISTA"}]}, "created_at": "2019-12-15T01:53:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "106078142", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205980729588559873"}], "text": "RT @marg9173: @Catrina_Paez ESTO ES LO MEJOR QUE PUDIERON HACER  BORRACHO #COMUNISTA  #FACISTAS #MARXISTA\n\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude04\ud83d\ude05  Felicitaciones chicos POR E\u2026", "id": "1206029459087863809"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206029388682268672"], "entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/nllVrBzrdi", "expanded_url": "https://twitter.com/samuldias/status/1206027619176779776", "display_url": "twitter.com/samuldias/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T01:53:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "746126728028917760", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206027619176779776"}], "text": "quais dessa coisas vc ja fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2714\nnota vermelha: prova da ioni\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula:\u2714\nexpulso de sala:\u2714\naluno destaque:\u2714\nse popularizou:\u274c\ndiretoria:\u2714\nchorou na sala:\u2714\u2714\u2714\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/nllVrBzrdi", "id": "1206029388682268672"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206029367538802688"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "created_at": "2019-12-15T01:53:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "33812305", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "id": "1206029367538802688"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206029334747734016"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "created_at": "2019-12-15T01:52:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1150575792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "id": "1206029334747734016"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206029295711375360"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-12-15T01:52:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1510593678", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "id": "1206029295711375360"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206029294524420096"], "entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/zZdxFbht52", "expanded_url": "https://twitter.com/gabrodite/status/1205956357146501121", "display_url": "twitter.com/gabrodite/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T01:52:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "895373405024907264", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205956357146501121"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705 https://t.co/zZdxFbht52", "id": "1206029294524420096"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206028945533091840"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "santosmercado", "id": "88193194"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.2981, "type": "Other", "normalized_text": "itam"}]}, "created_at": "2019-12-15T01:51:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "192450247", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205942693395935232"}], "text": "RT @santosmercado: 1. La chica del itam s\u00e9 enamor\u00f3 locamente de un profesor.\n2. El profesor la desde\u00f1\u00f3 pues no quiso meterse en l\u00edos\u00b4\r3. La\u2026", "id": "1206028945533091840"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206028943247265795"], "entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/OckO6MpKmC", "expanded_url": "https://twitter.com/vitoriawmartins/status/1205999953715310592", "display_url": "twitter.com/vitoriawmartin\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T01:51:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "944551804054003712", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205999953715310592"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 (s\u00f3 em prova)\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/OckO6MpKmC", "id": "1206028943247265795"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206028839203291136"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "created_at": "2019-12-15T01:50:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1040259876004483073", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "id": "1206028839203291136"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206028824766504965"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "nikkioliveira", "id": "8403952"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9254, "type": "Other", "normalized_text": "tinder"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.3613, "type": "Person", "normalized_text": "Tedio"}]}, "created_at": "2019-12-15T01:50:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "163484836", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206008901684137984"}], "text": "RT @nikkioliveira: A mulher moderna brasileira pode at\u00e9 entrar no tinder mas por motivos de:\n\nTedio\nTpm\nRir dos cara de cueca na frente do\u2026", "id": "1206028824766504965"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206028811416068097"], "created_at": "2019-12-15T01:50:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1205662999001862144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206008990745927680"}], "text": "RT @mundoaosol: disseram que a gente se matou nessa tag kkkkkkkkk a gente dormiu e voltou a tag ainda tava nos assuntos KKKKKKKKKKK foi a\u00ed\u2026", "id": "1206028811416068097"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206028773709234176"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Fer_Blackman", "id": "440277814"}]}, "in_reply_to_user_id": "440277814", "created_at": "2019-12-15T01:50:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "80458357", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206028200494673920"}], "text": "@Fer_Blackman En una misi\u00f3n suicida donde deben desactivar un campo de fuerza para que las naves puedan disparar al unico punto debil de la estrucutra, lo logran no sin antes ver al viejo mentor morir a manos de un misterioso enemigo que domina estas artes misticas, no, no es igual", "id": "1206028773709234176"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206028654108643328"], "created_at": "2019-12-15T01:50:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "94658754", "text": "O suicida \u00e9 um covarde e ego\u00edsta, que pensa apenas nele mesmo. Esquecendo-se dos que est\u00e3o a sua volta, como amigos e familiares. N\u00e3o pensa na dor que ele ir\u00e1 deixar, pensa apenas em sua pr\u00f3pria dor, seus problemas \"sem solu\u00e7\u00e3o\".", "id": "1206028654108643328"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206028618935263233"], "created_at": "2019-12-15T01:50:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1004152331041112066", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.4514, "type": "Other", "normalized_text": "Javert"}]}, "text": "O Javert suicida s\u00f3 canta na beira dos pr\u00e9dio", "id": "1206028618935263233"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206028541332217856"], "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/Relt0c9gBV", "expanded_url": "https://t.co/Relt0c9gBV", "display_url": "t.co/Relt0c9gBV"}]}, "created_at": "2019-12-15T01:49:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1118123372846694400", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: s\u00f3 no spotted\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/Relt0c9gBV", "id": "1206028541332217856"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206028537217605632"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "nikkioliveira", "id": "8403952"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9254, "type": "Other", "normalized_text": "tinder"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.3613, "type": "Person", "normalized_text": "Tedio"}]}, "created_at": "2019-12-15T01:49:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1124002510690312193", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206008901684137984"}], "text": "RT @nikkioliveira: A mulher moderna brasileira pode at\u00e9 entrar no tinder mas por motivos de:\n\nTedio\nTpm\nRir dos cara de cueca na frente do\u2026", "id": "1206028537217605632"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206028397090095105"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "created_at": "2019-12-15T01:49:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "270985908", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "id": "1206028397090095105"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206028205385109505"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DrCalleros", "id": "139169389"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "Suicidio"}]}, "created_at": "2019-12-15T01:48:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "82623959", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205593618624503810"}], "text": "RT @DrCalleros: #Suicidio .. esto no es un juego o una serie de opiniones .. el Intento suicida , asi como las ideas suicidas van a vigilan\u2026", "id": "1206028205385109505"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206028082399895553"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "created_at": "2019-12-15T01:47:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "897664886741848066", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "id": "1206028082399895553"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206028015525859329"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "joseluissariego", "id": "891912374"}, {"start": 124, "end": 135, "username": "AsocGenMad", "id": "844684915899842565"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 112, "probability": 0.6945, "type": "Person", "normalized_text": "Milton"}], "hashtags": [{"start": 114, "end": 122, "tag": "EXISTEN"}]}, "created_at": "2019-12-15T01:47:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "234177775", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205492572501762049"}], "text": "RT @joseluissariego: Se suicida otro pap\u00e1 que no pod\u00eda ver a sus hijos, por un sistema que lo permite.\nDEP Milton\n#EXISTEN \n@AsocGenMad \n@s\u2026", "id": "1206028015525859329"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206027775641083905"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Viri_Rios", "id": "102220896"}, {"start": 11, "end": 19, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 268, "end": 271, "probability": 0.4375, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 293, "end": 295, "probability": 0.451, "type": "Organization", "normalized_text": "DEP"}]}, "in_reply_to_user_id": "102220896", "created_at": "2019-12-15T01:46:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "183803918", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205678383083995136"}], "text": "@Viri_Rios @ITAM_mx \u00bfDejo alguna carta suicida donde indique la raz\u00f3n de su decisi\u00f3n?\nHasta donde he buscado no mencionan dicha carta y se maneja como presunto suicidio. \nFueron las redes sociales quienes dictaminaron que se suicido por el estres de cierre de a\u00f1o del ITAM.\nCual sea la raz\u00f3n: DEP", "id": "1206027775641083905"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206027640219602945"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Elverdugo1912", "id": "451719830"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 107, "probability": 0.5636, "type": "Other", "normalized_text": "FN-30"}]}, "created_at": "2019-12-15T01:46:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "839195486879899648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205972676164161536"}], "text": "RT @Elverdugo1912: Para tomar un comando suicida se ameritan m\u00e1s de 40 hombres armados con fusil y con FN-30 m\u00ednimo 3 morteros 81mm. Ser mu\u2026", "id": "1206027640219602945"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206027619176779776"], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/kgEqSXNBKC", "expanded_url": "https://twitter.com/cecwaguin/status/1206018409898659840", "display_url": "twitter.com/cecwaguin/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T01:46:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "782965680454901764", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206018409898659840"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u274c\nnota vermelha: Uma prova da ioneeee\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/kgEqSXNBKC", "geo": {"place_id": "07dd623d5517e5af"}, "id": "1206027619176779776"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206027606203740160"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}]}, "in_reply_to_user_id": "1237286593", "created_at": "2019-12-15T01:46:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "349566426", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205838153552211969"}], "text": "@ereynaabogado Extra\u00f1a la lealtad hacia el suicida... muy extra\u00f1a...", "id": "1206027606203740160"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206027581419655171"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "created_at": "2019-12-15T01:45:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1091109304097222656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "id": "1206027581419655171"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206027446287384576"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fercha_dynamo", "id": "64251908"}]}, "created_at": "2019-12-15T01:45:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "60139021", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205917568567001088"}], "text": "RT @fercha_dynamo: Amiks, imag\u00ednense que se suicida un amiwo, una hermana, un hijo y alguien viene y te dice \"we en la Sierra se mueren ni\u00f1\u2026", "id": "1206027446287384576"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206027398887686144"], "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/8i7gKpKbJJ", "expanded_url": "https://twitter.com/pictures/status/1205678950183141376", "display_url": "twitter.com/pictures/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rickcood", "id": "2432532733"}]}, "created_at": "2019-12-15T01:45:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1110642182560645121", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205711576025718788"}], "text": "RT @rickcood: Minha m\u00e3e: \u201c ainda bem que meu filho n\u00e3o demostra ser depressivo e suicida \u201c \n\nEu o dia todo: https://t.co/8i7gKpKbJJ", "id": "1206027398887686144"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206027374170640384"], "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/shEr2F8Co2", "expanded_url": "https://twitter.com/4ll3YZz/status/1206008531389964289", "display_url": "twitter.com/4ll3YZz/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T01:45:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1195175523451899909", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206008531389964289"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705 https://t.co/shEr2F8Co2", "id": "1206027374170640384"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206027290573979648"], "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/ZkZjlEkokI", "expanded_url": "https://twitter.com/Isaacristt/status/1206021407316094977", "display_url": "twitter.com/Isaacristt/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T01:44:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "982405289906491394", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u2705 \nse popularizou: n sei kkkkkk\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705 https://t.co/ZkZjlEkokI", "id": "1206027290573979648"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206027075460706305"], "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/wQQFfNZNVP", "expanded_url": "https://twitter.com/duda_desc/status/1206026376287019008", "display_url": "twitter.com/duda_desc/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T01:43:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2544538248", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705 https://t.co/wQQFfNZNVP", "id": "1206027075460706305"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206027008406216704"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ANDROMACO64", "id": "156490072"}]}, "in_reply_to_user_id": "156490072", "created_at": "2019-12-15T01:43:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "906720284048105472", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205981109894279168"}], "text": "@ANDROMACO64 Todos sabemos, esas universidades el nivel academico es muy alto, por ello muchos padres hacen el esfuerzo, y sobre todo los becados como este muchacho, deben esforzarse mas, ese es el chiste, no creo que la chica suicida haya tomado esa salida solo por estress de estudios.", "id": "1206027008406216704"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206026936625090565"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "created_at": "2019-12-15T01:43:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1192925036", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "id": "1206026936625090565"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206026847911325696"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "created_at": "2019-12-15T01:43:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "165749673", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "id": "1206026847911325696"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206026719548903425"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "created_at": "2019-12-15T01:42:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "95123100", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "id": "1206026719548903425"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206026700720615424"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "created_at": "2019-12-15T01:42:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "72483381", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "id": "1206026700720615424"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206026441344901121"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "created_at": "2019-12-15T01:41:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2830627476", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "id": "1206026441344901121"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206026265288990721"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Raulcarlo8", "id": "943492711616741381"}]}, "created_at": "2019-12-15T01:40:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "900362916737822721", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205968928348033025"}], "text": "RT @Raulcarlo8: ENCIMA LOS VA A METER EN CANA a lo EX DIRIGENTES Q PUSIERON el PECHO 2008..no.como estos MEQUETREFES colaboracionistas..TAM\u2026", "id": "1206026265288990721"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206026240412528641"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Aemon3428", "id": "2218795063"}]}, "created_at": "2019-12-15T01:40:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "154668301", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206006238917660672"}], "text": "RT @Aemon3428: Se suicida.\nSe vuela.\nSe somete.", "id": "1206026240412528641"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206026227510923269"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "created_at": "2019-12-15T01:40:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3493611", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "id": "1206026227510923269"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206026094979231744"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "created_at": "2019-12-15T01:40:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "116254807", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "id": "1206026094979231744"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206025948510007296"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "felippejobim", "id": "909247264522108928"}]}, "created_at": "2019-12-15T01:39:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "726979109918748672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206012630382583813"}], "text": "RT @felippejobim: E at\u00e9 hoje o caminhante colorado, o cara que matou o time quando entrou, n\u00e3o pediu desculpas. E ainda se acha na raz\u00e3o. h\u2026", "id": "1206025948510007296"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206025898241208322"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "created_at": "2019-12-15T01:39:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "757228730519609348", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "id": "1206025898241208322"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206025692498006016"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}]}, "created_at": "2019-12-15T01:38:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "273696358", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "id": "1206025692498006016"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206025570221359104"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EjeCentral", "id": "20013113"}, {"start": 63, "end": 71, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 37, "probability": 0.585, "type": "Other", "normalized_text": "Fernanda Michua Gantus"}]}, "created_at": "2019-12-15T01:37:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "323055117", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205998654315782144"}], "text": "RT @EjeCentral: Fernanda Michua Gantus es la cuarta alumna del @ITAM_mx que se suicida este semestre, su muerte ha consternado y causado qu\u2026", "id": "1206025570221359104"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206025565507067904"], "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/sAdnPN9Ule", "expanded_url": "https://twitter.com/m_claradaitx/status/1206025068754669569", "display_url": "twitter.com/m_claradaitx/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T01:37:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1071938183410143233", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/sAdnPN9Ule", "id": "1206025565507067904"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206025499438469120"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EjeCentral", "id": "20013113"}, {"start": 63, "end": 71, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 37, "probability": 0.585, "type": "Other", "normalized_text": "Fernanda Michua Gantus"}]}, "created_at": "2019-12-15T01:37:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "143989394", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205998654315782144"}], "text": "RT @EjeCentral: Fernanda Michua Gantus es la cuarta alumna del @ITAM_mx que se suicida este semestre, su muerte ha consternado y causado qu\u2026", "id": "1206025499438469120"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206025452890013697"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EjeCentral", "id": "20013113"}, {"start": 63, "end": 71, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 37, "probability": 0.585, "type": "Other", "normalized_text": "Fernanda Michua Gantus"}]}, "created_at": "2019-12-15T01:37:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "178095293", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205998654315782144"}], "text": "RT @EjeCentral: Fernanda Michua Gantus es la cuarta alumna del @ITAM_mx que se suicida este semestre, su muerte ha consternado y causado qu\u2026", "id": "1206025452890013697"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206025409294454784"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "elcaspca", "id": "103717538"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "terca_livre", "id": "1534303372542722058"}, {"start": 47, "end": 60, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}]}, "created_at": "2019-12-15T01:37:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3274540554", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206005935912689664"}], "text": "RT @elcaspca: @terca_livre A moral politica de @wilsonwitzel j\u00e1 era... com essa miss\u00e3o suicida ent\u00e3o, s\u00f3 faz avan\u00e7ar seu estado de decompos\u2026", "id": "1206025409294454784"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206025400519933952"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "created_at": "2019-12-15T01:37:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "27850924", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "id": "1206025400519933952"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206025358895702016"], "entities": {"urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/cdZbmLlohD", "expanded_url": "https://twitter.com/santacaillot/status/1205984385973018624", "display_url": "twitter.com/santacaillot/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T01:37:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "992924333512318976", "text": "brigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/cdZbmLlohD", "id": "1206025358895702016"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206025348388982784"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EjeCentral", "id": "20013113"}, {"start": 63, "end": 71, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 37, "probability": 0.585, "type": "Other", "normalized_text": "Fernanda Michua Gantus"}]}, "created_at": "2019-12-15T01:37:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "187660593", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205998654315782144"}], "text": "RT @EjeCentral: Fernanda Michua Gantus es la cuarta alumna del @ITAM_mx que se suicida este semestre, su muerte ha consternado y causado qu\u2026", "id": "1206025348388982784"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206025149524217857"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "RPosadaB", "id": "1103977372955615233"}]}, "created_at": "2019-12-15T01:36:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1188261291212849152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197116394850131968"}], "text": "RT @RPosadaB: El asalto en mi infancia afecto mi estudio, sufr\u00ed de impotencia hasta mis 24 a\u00f1os, terrores nocturnos, ideario suicida desde\u2026", "id": "1206025149524217857"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206024950353674245"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraExtrana", "id": "230580606"}]}, "created_at": "2019-12-15T01:35:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "169346891", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205937550113857537"}], "text": "RT @DraExtrana: Excepto a los psiquiatras. A nosotros s\u00f3lo nos confirma que se necesita trabajar en la prevenci\u00f3n de la salud mental, si o\u2026", "id": "1206024950353674245"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206024905810165761"], "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/L5f9FR9qsE", "expanded_url": "http://tinyurl.com/zsbvue7", "display_url": "tinyurl.com/zsbvue7"}, {"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/djYhDg5HgN", "expanded_url": "https://twitter.com/raulbr14/status/1206024905810165761/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/djYhDg5HgN", "media_key": "3_1206024903729827841"}]}, "created_at": "2019-12-15T01:35:19.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1300848439", "text": "[VIDEO] Paloma valiente o suicida? https://t.co/L5f9FR9qsE https://t.co/djYhDg5HgN", "id": "1206024905810165761"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206024889859268609"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "created_at": "2019-12-15T01:35:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "276242991", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "id": "1206024889859268609"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206024883626479616"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "created_at": "2019-12-15T01:35:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "169959135", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "id": "1206024883626479616"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206024809097957376"], "entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/tD4CgC9Z99", "expanded_url": "https://twitter.com/Zanfa/status/1205846438967697409", "display_url": "twitter.com/Zanfa/status/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.324, "type": "Person", "normalized_text": "sucata"}]}, "created_at": "2019-12-15T01:34:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1068958762470436865", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205846438967697409"}], "text": "catador de sucata suicida https://t.co/tD4CgC9Z99", "id": "1206024809097957376"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206024659847827457"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "created_at": "2019-12-15T01:34:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1048978483282694145", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "id": "1206024659847827457"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206024639211868160"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "RPosadaB", "id": "1103977372955615233"}]}, "created_at": "2019-12-15T01:34:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1092923184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197116394850131968"}], "text": "RT @RPosadaB: El asalto en mi infancia afecto mi estudio, sufr\u00ed de impotencia hasta mis 24 a\u00f1os, terrores nocturnos, ideario suicida desde\u2026", "id": "1206024639211868160"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206024342724894722"], "created_at": "2019-12-15T01:33:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "240887443", "text": "Todo mundo dice que el #suicidio es una exageraci\u00f3n, que es parte de una generaci\u00f3n \u201cde cristal\u201d, que la #saludmental no existe, hasta que se suicida alguien de tu familia y en su funeral tienes que mentir diciendo que \u201cle di\u00f3 un infarto\u201d. As\u00ed de jodida est\u00e1 la pinche sociedad.", "id": "1206024342724894722", "entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 32, "tag": "suicidio"}, {"start": 105, "end": 117, "tag": "saludmental"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206024212844023809"], "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/8i7gKpKbJJ", "expanded_url": "https://twitter.com/pictures/status/1205678950183141376", "display_url": "twitter.com/pictures/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rickcood", "id": "2432532733"}]}, "created_at": "2019-12-15T01:32:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1053011463542136838", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205711576025718788"}], "text": "RT @rickcood: Minha m\u00e3e: \u201c ainda bem que meu filho n\u00e3o demostra ser depressivo e suicida \u201c \n\nEu o dia todo: https://t.co/8i7gKpKbJJ", "id": "1206024212844023809"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206024177670656000"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "created_at": "2019-12-15T01:32:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "766232283288375296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "id": "1206024177670656000"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206024018958209024"], "in_reply_to_user_id": "56466949", "created_at": "2019-12-15T01:31:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "56466949", "entities": {"annotations": [{"start": 252, "end": 261, "probability": 0.8531, "type": "Person", "normalized_text": "Gronkowski"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206022717507588096"}], "text": "Ali\u00e1s, a \u00faltima temporada dele foi her\u00f3ica. N\u00e3o foi t\u00e3o grandiosa em termos estat\u00edsticos, por\u00e9m, ele se matou para bloquear a defesa advers\u00e1ria. Estava quebrado, mas foi vital. Deu tudo. Se n\u00e3o fossem as les\u00f5es, ele teria voado ainda mais alto. Eterno Gronkowski. Amo demais.", "id": "1206024018958209024"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206023973336756225"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Elverdugo1912", "id": "451719830"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 107, "probability": 0.5636, "type": "Other", "normalized_text": "FN-30"}]}, "created_at": "2019-12-15T01:31:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1048249528577667072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205972676164161536"}], "text": "RT @Elverdugo1912: Para tomar un comando suicida se ameritan m\u00e1s de 40 hombres armados con fusil y con FN-30 m\u00ednimo 3 morteros 81mm. Ser mu\u2026", "id": "1206023973336756225"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206023894932557824"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ChairosMemes", "id": "1031299786660610049"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7037, "type": "Person", "normalized_text": "Paco Ca"}]}, "created_at": "2019-12-15T01:31:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "77020314", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205660948368961537"}], "text": "RT @ChairosMemes: *Se suicida una alumna*\n\nPersona normal: que tragedia. Hay que revisar los motivos que la llevaron al suicidio. \n\nPaco Ca\u2026", "id": "1206023894932557824"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206023868235833345"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}]}, "created_at": "2019-12-15T01:31:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "835269621271900161", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "id": "1206023868235833345"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206023865144610816"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DrCalleros", "id": "139169389"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "Suicidio"}]}, "created_at": "2019-12-15T01:31:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3187194019", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205593618624503810"}], "text": "RT @DrCalleros: #Suicidio .. esto no es un juego o una serie de opiniones .. el Intento suicida , asi como las ideas suicidas van a vigilan\u2026", "id": "1206023865144610816"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206023795066191872"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "created_at": "2019-12-15T01:30:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "134271317", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "id": "1206023795066191872"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206023770512605184"], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/X7H8P9wjcH", "expanded_url": "https://twitter.com/gmork131/status/1206013691121922048", "display_url": "twitter.com/gmork131/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 114, "probability": 0.484, "type": "Other", "normalized_text": "why"}]}, "created_at": "2019-12-15T01:30:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "84667029", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206013691121922048"}], "text": "Irte a comprar un caf\u00e9 ahora estar\u00e0 estigmatizado\nSon un grupo de morros idiotizados por series como 13 reasons why \nNo ser\u00e0 la primer suicida ni la \u00faltima\nHay que ser valientes para seguir adelante\nYa tuv\u00f2 sus 5 minutos de fama \nEstos chavos que se sienten presionados \nDespierta https://t.co/X7H8P9wjcH", "id": "1206023770512605184"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206023477192544256"], "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/ktsJQBhpSG", "expanded_url": "https://twitter.com/tggiovana/status/1206018308522336256", "display_url": "twitter.com/tggiovana/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T01:29:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "948720776", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206018308522336256"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/ktsJQBhpSG", "id": "1206023477192544256"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206023145783791616"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}]}, "created_at": "2019-12-15T01:28:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1202813932848779264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "id": "1206023145783791616"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206023066859573248"], "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/AwuuMSDpMe", "expanded_url": "https://twitter.com/maluturcatto/status/1206013783791017984", "display_url": "twitter.com/maluturcatto/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T01:28:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2984874215", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206013783791017984"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o:  \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/AwuuMSDpMe", "id": "1206023066859573248"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206022829944258560"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "created_at": "2019-12-15T01:27:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "45720742", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "id": "1206022829944258560"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206022656165851141"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "created_at": "2019-12-15T01:26:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "141401472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "id": "1206022656165851141"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206022615166529536"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "created_at": "2019-12-15T01:26:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51314536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "id": "1206022615166529536"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206022549391364101"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 87, "probability": 0.6236, "type": "Product", "normalized_text": "YouTube"}]}, "created_at": "2019-12-15T01:25:57.000Z", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1027174466965581826", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205415223969992704"}], "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u91d1\u525b\u8208\u884c\u306b\u51fa\u5834\u3059\u308b\u65b0\u30e1\u30f3\u30d0\u30fc\u4e88\u60f3\uff01\u62f3\u738b\u304c\u201c\uff38\u201d\u306e\u30d2\u30f3\u30c8\u3092\u8a00\u53ca\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u660e\u65e5\uff11\uff14\u65e5\u306eNOAH\u91d1\u525b\u8208\u884c\u306fYouTube\u3067\u7121\u6599\u914d\u4fe1\u3067\u3059\uff01\n\u62f3\u738b\u306e\u65b0\u305f\u306a\u4ef2\u9593\uff12\u4eba\u304c\u8ab0\u306a\u306e\u304b\uff1f\n\u65b0\u305f\u306a\u9078\u624b\u306e\u30ce\u30a2\u53c2\u6226\u3082\u3042\u308b\u306e\u304b\u2026\n\nhttps:/\u2026", "id": "1206022549391364101"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206022379807358976"], "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/cemeXZe5DT", "expanded_url": "https://t.co/cemeXZe5DT", "display_url": "t.co/cemeXZe5DT"}]}, "created_at": "2019-12-15T01:25:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1164969076114022400", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705 https://t.co/cemeXZe5DT", "id": "1206022379807358976"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206022322353836033"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Elverdugo1912", "id": "451719830"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 107, "probability": 0.5636, "type": "Other", "normalized_text": "FN-30"}]}, "created_at": "2019-12-15T01:25:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "179390088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205972676164161536"}], "text": "RT @Elverdugo1912: Para tomar un comando suicida se ameritan m\u00e1s de 40 hombres armados con fusil y con FN-30 m\u00ednimo 3 morteros 81mm. Ser mu\u2026", "id": "1206022322353836033"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206022261888696323"], "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/ILrNtabmVL", "expanded_url": "https://twitter.com/IsaMalheiross/status/1206018822383247362", "display_url": "twitter.com/IsaMalheiross/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T01:24:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "948439219437006848", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206018822383247362"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:  \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/ILrNtabmVL", "id": "1206022261888696323"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206022227180838912"], "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/Omxkmr0JQw", "expanded_url": "https://twitter.com/bruumreis/status/1206013200073986049", "display_url": "twitter.com/bruumreis/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T01:24:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1117157181827231744", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206013200073986049"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/Omxkmr0JQw", "id": "1206022227180838912"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206022180699561986"], "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/m0I6v2iUAk", "expanded_url": "https://t.co/m0I6v2iUAk", "display_url": "t.co/m0I6v2iUAk"}]}, "created_at": "2019-12-15T01:24:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "890385265839263744", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2714\ufe0f\nnota vermelha: \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2716\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nexpulso de sala: \u2716\ufe0f\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u2716\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f\nchorou na sala: \u2714\ufe0f\npegou algm no banheiro: \u2716\ufe0f https://t.co/m0I6v2iUAk", "id": "1206022180699561986"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206022180351488003"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Jasafella", "id": "935987734992359434"}]}, "created_at": "2019-12-15T01:24:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "16071487", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205813490449080320"}], "text": "RT @Jasafella: Jam\u00e1s he escuchado eso de \"suicidio ampliado\" cuando un hombre asesina a su familia y se suicida despu\u00e9s.\n\nJAM\u00c1S.\n\nMe dar\u00eda\u2026", "id": "1206022180351488003"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206022176136187905"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "created_at": "2019-12-15T01:24:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "32972327", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "id": "1206022176136187905"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206022125812879361"], "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/OGKr0T5Te3", "expanded_url": "https://twitter.com/suuh_august/status/1205946110172418048", "display_url": "twitter.com/suuh_august/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T01:24:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1135378789117153280", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205946110172418048"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/OGKr0T5Te3", "id": "1206022125812879361"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206021909705572353"], "created_at": "2019-12-15T01:23:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "758703847053389824", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nmatou aula: \u2705\u2705\u2705\nexpulso de sala: \u2705\u2705\u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\u2705\u2705\nchorou na sala: \u274c", "id": "1206021909705572353"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206021841648787456"], "created_at": "2019-12-15T01:23:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1132632232676483072", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2714\nnota vermelha: \u2714\nreprova\u00e7\u00e3o:  \u2714\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\nmatou aula: \u2714\nexpulso de sala: \u2714\naluno destaque: \u2714\nse popularizou: \u2714\ndiretoria: \u2714\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2714", "id": "1206021841648787456"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206021749772554240"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "bechoch", "id": "1394346374"}]}, "created_at": "2019-12-15T01:22:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "995737106621370370", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205758874420207616"}], "text": "RT @bechoch: Si un padre asesina a sus hijos, y media hora despu\u00e9s se suicida, es un asesino.\n\nPero si es la madre la que asesina a los hij\u2026", "id": "1206021749772554240"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206021678372929537"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "created_at": "2019-12-15T01:22:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "559084467", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "id": "1206021678372929537"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206021596516945920"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "created_at": "2019-12-15T01:22:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "491598988", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "id": "1206021596516945920"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206021398000476161"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "daiumicaela", "id": "2422394704"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.7256, "type": "Other", "normalized_text": "Cole"}, {"start": 40, "end": 43, "probability": 0.4595, "type": "Other", "normalized_text": "Secu"}]}, "in_reply_to_user_id": "2422394704", "created_at": "2019-12-15T01:21:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "782323375653982208", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206014674086637574"}], "text": "@daiumicaela Ni\u00f1o: policia\nCole: doctor\nSecu: nada\nEstoy haciendo: gastronomia\nSoy: suicida\n :v", "id": "1206021398000476161"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206021373350551552"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "created_at": "2019-12-15T01:21:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "709534692", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "id": "1206021373350551552"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206021345320022017"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "sweethazzly", "id": "1062886424016502784"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.8955, "type": "Other", "normalized_text": "1DWins10s"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 41, "tag": "1DWins10s"}]}, "in_reply_to_user_id": "1062886424016502784", "created_at": "2019-12-15T01:21:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4696048015", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206015427161268224"}], "text": "@sweethazzly esquadr\u00e3o suicida #1DWins10s", "id": "1206021345320022017"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206021186485968896"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "created_at": "2019-12-15T01:20:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "165273726", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "id": "1206021186485968896"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206021149471182848"], "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/V8Q78fJZLn", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1205928461212123136/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/V8Q78fJZLn", "media_key": "3_1205928458926395400"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 76, "probability": 0.9642, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-12-15T01:20:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "955095113725816833", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205928461212123136"}], "text": "RT @Dc_da_depressao: Eu saindo do cinema depois de assistir Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/V8Q78fJZLn", "id": "1206021149471182848"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206021144786219009"], "entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/EAxofyh7M6", "expanded_url": "https://twitter.com/mclarabas/status/1205940663474380805", "display_url": "twitter.com/mclarabas/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T01:20:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3956312842", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705 https://t.co/EAxofyh7M6", "id": "1206021144786219009"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206021017677811712"], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/fG4VCCbujV", "expanded_url": "https://twitter.com/BraianOrtiz_/status/1205551352430116864", "display_url": "twitter.com/BraianOrtiz_/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Suicida_Estupid", "id": "734448393074937857"}]}, "created_at": "2019-12-15T01:19:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3375026135", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205662988222504961"}], "text": "RT @Suicida_Estupid: \u00bfSus viejas les hablan despu\u00e9s de discutir? https://t.co/fG4VCCbujV", "id": "1206021017677811712"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206020953228161024"], "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/weL2swXKRF", "expanded_url": "https://t.co/weL2swXKRF", "display_url": "t.co/weL2swXKRF"}]}, "created_at": "2019-12-15T01:19:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "894780739132284928", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\u2705\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705 \nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c https://t.co/weL2swXKRF", "id": "1206020953228161024"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206020888694591488"], "created_at": "2019-12-15T01:19:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3010348168", "text": "Hoje uma menina que eu j\u00e1 andei por um tempo se matou e eu to chorando que nem uma crian\u00e7a,mesmo que eu n\u00e3o fosse t\u00e3o pr\u00f3xima dela.", "id": "1206020888694591488"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206020850429890561"], "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/OJmdpzte1r", "expanded_url": "https://twitter.com/dudaaxavierr/status/1205928080834994176", "display_url": "twitter.com/dudaaxavierr/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T01:19:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1055764974512062464", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205928080834994176"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705 https://t.co/OJmdpzte1r", "id": "1206020850429890561"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206020809464123392"], "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/krdxtw5UBa", "expanded_url": "https://twitter.com/mirellyamaanda/status/1205971779212267520", "display_url": "twitter.com/mirellyamaanda\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T01:19:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "948714755455414272", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205971779212267520"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/krdxtw5UBa", "id": "1206020809464123392"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206020745786212352"], "created_at": "2019-12-15T01:18:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "936588839333908480", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: J\u00e1 quiseram me bater kkkkk \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:  \u2705\nmatou aula:  \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705", "id": "1206020745786212352"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206020542014377984"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RubenCaiovidas", "id": "943274777023860736"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 70, "probability": 0.3429, "type": "Other", "normalized_text": "Holodomor"}, {"start": 127, "end": 133, "probability": 0.6204, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}]}, "created_at": "2019-12-15T01:17:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1101597670144163841", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205946627258814464"}], "text": "RT @RubenCaiovidas: O mundo deveria se lembrar das v\u00edtimas do Holodomor. Essa est\u00f3ria \u00e9 incr\u00edvel. O comunismo matou mais que o nazismo. Val\u2026", "id": "1206020542014377984"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206020417279971328"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Reporte_Indigo", "id": "31023547"}, {"start": 124, "end": 132, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.4952, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}]}, "created_at": "2019-12-15T01:17:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1888107770", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205285412719251457"}], "text": "RT @Reporte_Indigo: Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se\u2026", "id": "1206020417279971328"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206020391459807237"], "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/fgXCCjril3", "expanded_url": "https://twitter.com/zzxkendra/status/1206014973878718464", "display_url": "twitter.com/zzxkendra/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T01:17:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "719683869092536320", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/fgXCCjril3", "id": "1206020391459807237"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206020366935691264"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "ZurockV", "id": "1146371714412097536"}]}, "in_reply_to_user_id": "1146371714412097536", "created_at": "2019-12-15T01:17:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "83892608", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205921669526827009"}], "text": "@ZurockV Quando o text\u00e3o tem efeito suicida! O cara mostrou que al\u00e9m de nunca ter feito uma mulher gozar manda mal demais no tocante a o bom \u00e9 velho sexo.", "id": "1206020366935691264"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206020343355322374"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "created_at": "2019-12-15T01:17:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "707717158109892609", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "id": "1206020343355322374"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206020330701099018"], "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/8i7gKpKbJJ", "expanded_url": "https://twitter.com/pictures/status/1205678950183141376", "display_url": "twitter.com/pictures/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rickcood", "id": "2432532733"}]}, "created_at": "2019-12-15T01:17:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1075865311671406592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205711576025718788"}], "text": "RT @rickcood: Minha m\u00e3e: \u201c ainda bem que meu filho n\u00e3o demostra ser depressivo e suicida \u201c \n\nEu o dia todo: https://t.co/8i7gKpKbJJ", "id": "1206020330701099018"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206020273864167424"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "created_at": "2019-12-15T01:16:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "868868702132985857", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "id": "1206020273864167424"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206020237407203328"], "created_at": "2019-12-15T01:16:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2594101514", "text": "Tire al aire que cada vez que respiro pierdo un poco m\u00e1s la dignidad y mi jefe me dijo \"a un paso del suicidio\" a lo que mi compa\u00f1era tira \"gus si caro se suicida puedo quedarme con su puesto?\" Empaticxs por suerte", "id": "1206020237407203328"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206020116401528832"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "_gvmmo", "id": "1084948615574048768"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.9447, "type": "Person", "normalized_text": "Greta"}, {"start": 145, "end": 151, "probability": 0.9532, "type": "Person", "normalized_text": "Kennedy"}, {"start": 178, "end": 180, "probability": 0.9384, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 230, "end": 236, "probability": 0.9256, "type": "Person", "normalized_text": "Snowden"}]}, "in_reply_to_user_id": "1084948615574048768", "created_at": "2019-12-15T01:16:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "532327755", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206006104028831747"}], "text": "@_gvmmo Eu s\u00f3 acredito nas que obviamente s\u00e3o verdade mas retardado acha conspira\u00e7\u00e3o:\n- Epstein n\u00e3o se matou\n- Greta \u00e9 marionete\n- Globalistas\n- Kennedy foi morto pelo governo\n- EUA est\u00e1 vigiando a internet (na \u00e9poca bem antes do Snowden)", "id": "1206020116401528832"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206020068942987265"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "created_at": "2019-12-15T01:16:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2832781787", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "id": "1206020068942987265"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206019912818462720"], "created_at": "2019-12-15T01:15:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1191029728649592834", "text": "SE EU FIZER UMA CONTA DE QUANTAS VEZES O YUTA J\u00c1 ME MATOU ESSE ANO POR CAUSA DO CABELO DELE ELA N\u00c3O IRIA EXISTIR PORQUE EU J\u00c1 TERIA ME PERDIDO NAS DUAS PRIMEIRAS", "id": "1206019912818462720"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206019890886447104"], "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/L5igqGgRdr", "expanded_url": "https://twitter.com/Diogador07/status/1205942605239984129", "display_url": "twitter.com/Diogador07/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T01:15:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "4921621725", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205942605239984129"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705 https://t.co/L5igqGgRdr", "id": "1206019890886447104"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206019865250713600"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "created_at": "2019-12-15T01:15:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "5751852", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "id": "1206019865250713600"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206019847362088960"], "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/o45cPFzafs", "expanded_url": "https://twitter.com/NattyBarbosa5/status/1206019847362088960/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/o45cPFzafs", "media_key": "3_1206019823869874176"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.5356, "type": "Other", "normalized_text": "Filme"}, {"start": 35, "end": 40, "probability": 0.5558, "type": "Other", "normalized_text": "emcasa"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 24, "tag": "Filme"}, {"start": 25, "end": 33, "tag": "sabadou"}, {"start": 34, "end": 41, "tag": "emcasa"}]}, "created_at": "2019-12-15T01:15:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1135375964081442817", "text": "Esquadr\u00e3o suicida\n#Filme\n#sabadou\n#emcasa https://t.co/o45cPFzafs", "id": "1206019847362088960"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206019819218329601"], "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/IqZ5ILogod", "expanded_url": "https://twitter.com/weebjins/status/1192099421065859074/video/1", "display_url": "twitter.com/weebjins/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "mochiLovelyi", "id": "709712424073617409"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}, {"start": 46, "end": 54, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.812, "type": "Organization", "normalized_text": "BTSwins10sSe"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 68, "tag": "BTSwins10sSe"}]}, "in_reply_to_user_id": "709712424073617409", "created_at": "2019-12-15T01:15:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "977712376744218624", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206018145871417345"}], "text": "@mochiLovelyi @BTS_twt P de perereca suicida.\n@BTS_twt #BTSwins10sSe \nhttps://t.co/IqZ5ILogod", "id": "1206019819218329601"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206019785173155845"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Iouismypride", "id": "1225953904514490368"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.4604, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadrao"}, {"start": 33, "end": 41, "probability": 0.8942, "type": "Other", "normalized_text": "1DWins10s"}], "hashtags": [{"start": 32, "end": 42, "tag": "1DWins10s"}]}, "in_reply_to_user_id": "1012853755325210624", "created_at": "2019-12-15T01:14:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1033778019666722817", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205854911327543296"}], "text": "@Iouismypride Esquadrao suicida #1DWins10s", "id": "1206019785173155845"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206019745775931392"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Elverdugo1912", "id": "451719830"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 107, "probability": 0.5636, "type": "Other", "normalized_text": "FN-30"}]}, "created_at": "2019-12-15T01:14:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1166001618829172736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205972676164161536"}], "text": "RT @Elverdugo1912: Para tomar un comando suicida se ameritan m\u00e1s de 40 hombres armados con fusil y con FN-30 m\u00ednimo 3 morteros 81mm. Ser mu\u2026", "id": "1206019745775931392"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206019739711148033"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "created_at": "2019-12-15T01:14:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "52905740", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "id": "1206019739711148033"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206019298893991936"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "nikkioliveira", "id": "8403952"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9254, "type": "Other", "normalized_text": "tinder"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.3613, "type": "Person", "normalized_text": "Tedio"}]}, "created_at": "2019-12-15T01:13:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "334084734", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206008901684137984"}], "text": "RT @nikkioliveira: A mulher moderna brasileira pode at\u00e9 entrar no tinder mas por motivos de:\n\nTedio\nTpm\nRir dos cara de cueca na frente do\u2026", "id": "1206019298893991936"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206019203423068160"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EjeCentral", "id": "20013113"}, {"start": 63, "end": 71, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 37, "probability": 0.585, "type": "Other", "normalized_text": "Fernanda Michua Gantus"}]}, "created_at": "2019-12-15T01:12:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "203979548", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205998654315782144"}], "text": "RT @EjeCentral: Fernanda Michua Gantus es la cuarta alumna del @ITAM_mx que se suicida este semestre, su muerte ha consternado y causado qu\u2026", "id": "1206019203423068160"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206019123345608704"], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/dOZTGIDyoy", "expanded_url": "https://t.co/dOZTGIDyoy", "display_url": "t.co/dOZTGIDyoy"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "eulucasviana", "id": "928839647614193664"}], "annotations": [{"start": 277, "end": 278, "probability": 0.8355, "type": "Other", "normalized_text": "IG"}]}, "in_reply_to_user_id": "928839647614193664", "created_at": "2019-12-15T01:12:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1189677451603038213", "text": "@eulucasviana  nesse dia tu quase me matou do cora\u00e7\u00e3o, desespero bateu quando disseram que tu tinha tocado o sino, chororo, grito, desespero, ins\u00f4nia. E quando aparece voc\u00ea falando \" Eu queria saber se eu resistir do jogo eu vou pagar alguma multa?\"\" Kkk\n\nSIGA EULUCASVIANA NO IG https://t.co/dOZTGIDyoy", "id": "1206019123345608704"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206019044685557761"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "created_at": "2019-12-15T01:12:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2155927873", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "id": "1206019044685557761"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206019011688968194"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AnaCarolaynee", "id": "3060473855"}]}, "created_at": "2019-12-15T01:11:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3421422280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206016743476477952"}], "text": "RT @AnaCarolaynee: Acabou de passar um reportagem na tv que a mulher se separou do cara e ele matou o filho deles (de 2 anos) pra se vingar\u2026", "id": "1206019011688968194"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206018872689799169"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "created_at": "2019-12-15T01:11:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "68028872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "id": "1206018872689799169"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206018830918701056"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "created_at": "2019-12-15T01:11:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "44398844", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "id": "1206018830918701056"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206018827034808323"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "RPosadaB", "id": "1103977372955615233"}]}, "created_at": "2019-12-15T01:11:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "45924949", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197116394850131968"}], "text": "RT @RPosadaB: El asalto en mi infancia afecto mi estudio, sufr\u00ed de impotencia hasta mis 24 a\u00f1os, terrores nocturnos, ideario suicida desde\u2026", "id": "1206018827034808323"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206018822383247362"], "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/xz73t0r9sa", "expanded_url": "https://twitter.com/maluturcatto/status/1206013783791017984", "display_url": "twitter.com/maluturcatto/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T01:11:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 3}, "author_id": "888163045", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206013783791017984"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o:  \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/xz73t0r9sa", "id": "1206018822383247362"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206018702321373184"], "in_reply_to_user_id": "410383967", "created_at": "2019-12-15T01:10:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "410383967", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.5075, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 19, "end": 27, "probability": 0.8844, "type": "Other", "normalized_text": "1DWins10s"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 28, "tag": "1DWins10s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206011244873949185"}], "text": "esquadr\u00e3o suicida #1DWins10s", "id": "1206018702321373184"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206018647573049344"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "created_at": "2019-12-15T01:10:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "930548448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "id": "1206018647573049344"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206018615356657666"], "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/rEBoO8G1Hs", "expanded_url": "https://twitter.com/victoriadpianti/status/1206014945403518976", "display_url": "twitter.com/victoriadpiant\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T01:10:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 5}, "author_id": "985563766183071746", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206014945403518976"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:  \u274c\nmatou aula:  \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\u274c https://t.co/rEBoO8G1Hs", "id": "1206018615356657666"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206018502009802752"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "created_at": "2019-12-15T01:09:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "82166304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "id": "1206018502009802752"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206018491138150406"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "created_at": "2019-12-15T01:09:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1392120913", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "id": "1206018491138150406"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206018409898659840"], "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/av8c8m7jCd", "expanded_url": "https://twitter.com/bia_ads/status/1205966036316688384", "display_url": "twitter.com/bia_ads/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T01:09:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 4}, "author_id": "763587921425424384", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205966036316688384"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: n lembro \nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: tbm n lembro \npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/av8c8m7jCd", "id": "1206018409898659840"}], "includes": {"users": [{"name": "amanda \ud83c\udf19", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1554, "following_count": 1270, "tweet_count": 29133, "listed_count": 8}, "id": "375118262", "location": "1909", "username": "amndxnunes"}, {"name": "Clain", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 643, "tweet_count": 2539, "listed_count": 0}, "id": "961623315600281601", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "username": "vini_clain"}, {"name": "\u0251.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3614, "following_count": 804, "tweet_count": 47770, "listed_count": 7}, "id": "748933263721455616", "username": "rf_ane"}, {"name": "Miranda Be.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 57, "tweet_count": 35598, "listed_count": 0}, "id": "812145990543245312", "location": "Bre\u00f1a, Lima-Per\u00fa.", "username": "Mipais1021"}, {"name": "Am\u00e9rica Noticias", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3233039, "following_count": 1240, "tweet_count": 295940, "listed_count": 3519}, "id": "65549291", "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "noticiAmerica"}, {"name": "Nelvin Ruiz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 170, "tweet_count": 15650, "listed_count": 0}, "id": "1195855989263745027", "username": "NelvinRuiz2"}, {"name": "Jorge Aspauza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8892, "following_count": 761, "tweet_count": 133498, "listed_count": 21}, "id": "127946842", "username": "aspauzarazuri"}, {"name": "juma \ud83d\udc06", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3022, "following_count": 1096, "tweet_count": 44752, "listed_count": 0}, "id": "3031285930", "location": "Vr -RJ ", "username": "najugrazielm"}, {"name": "ana j\u00falia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 682, "tweet_count": 12675, "listed_count": 0}, "id": "949465875559657474", "username": "aj_gomess"}, {"name": "isabela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 346, "tweet_count": 8640, "listed_count": 0}, "id": "1094043263789682689", "location": "024| Volta redonda - Rj ", "username": "jasmimmmmmmm"}, {"name": "Lucas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1637, "following_count": 645, "tweet_count": 7043, "listed_count": 1}, "id": "895767958588448768", "username": "_marquesslucas"}, {"name": "Gus Van Pelt", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 2374, "tweet_count": 1827, "listed_count": 0}, "id": "292508806", "username": "Gusga_Briel"}, {"name": "Alberto Fern\u00e1ndez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3089, "following_count": 768, "tweet_count": 15103, "listed_count": 29}, "id": "552409782", "username": "albertofdez73"}, {"name": "\u0993 mai !!", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 729, "tweet_count": 25114, "listed_count": 1}, "id": "842839531074347012", "username": "maitshy"}, {"name": "DC da Depress\u00e3o", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 288955, "following_count": 94, "tweet_count": 23052, "listed_count": 187}, "id": "1076671335953297408", "username": "Dc_da_depressao"}, {"name": "Leandro Hugo Kaue Peixoto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 962, "following_count": 1106, "tweet_count": 111364, "listed_count": 1}, "id": "1088081923837186054", "username": "HugoLendro"}, {"name": "Movimento For\u00e7a Brasil Democr\u00e1tico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9882, "following_count": 3573, "tweet_count": 10072, "listed_count": 17}, "id": "1155206270644830208", "username": "FBDemocratico"}, {"name": "Carla", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1087, "following_count": 266, "tweet_count": 86274, "listed_count": 2}, "id": "84104129", "location": "Salvador - BA", "username": "caabatista"}, {"name": "Rafael Velame", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9694, "following_count": 839, "tweet_count": 55745, "listed_count": 53}, "id": "28108748", "location": "Bahia", "username": "rafaelvelame"}, {"name": "renzo minero", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 352, "tweet_count": 2302, "listed_count": 0}, "id": "1179093686216462338", "location": "Santiago de Surco, Peru", "username": "MineroRenzo"}, {"name": "La Salita del SIN \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 164368, "following_count": 994, "tweet_count": 67046, "listed_count": 167}, "id": "771351819171790848", "location": "Peru", "username": "LaSalitadelSin"}, {"name": "ted mosby", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 304, "tweet_count": 10384, "listed_count": 0}, "id": "1149473039513337856", "location": "Curitiba, Brasil", "username": "keviin_dougla"}, {"name": "an\u00e3o", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 211, "tweet_count": 5171, "listed_count": 0}, "id": "864649338982727682", "location": "Xanxer\u00ea, Brasil", "username": "Ana_Merisio"}, {"name": "Daniel D Mu\u00f1oz Perez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 843, "following_count": 789, "tweet_count": 86205, "listed_count": 2}, "id": "173616948", "location": "Los Olivos, Peru", "username": "daniel_mp"}, {"name": "Victor Joo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 561, "tweet_count": 26534, "listed_count": 11}, "id": "106957383", "location": "Trujillo, Peru", "username": "NicolasJoo87"}, {"name": "manu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 339, "tweet_count": 5668, "listed_count": 0}, "id": "1062485944228548610", "location": "SC", "username": "EFabrissio"}, {"name": "Aninha Gamba", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 595, "tweet_count": 9661, "listed_count": 0}, "id": "1048943690658603008", "username": "GambaAninha"}, {"name": "Simone Paulino \u270d\ufe0f\ud83d\udcda\u2698\u2640\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 787, "tweet_count": 15670, "listed_count": 5}, "id": "1400905266", "location": "Rio de Janeiro", "username": "paulino_simone"}, {"name": "\ud835\udd42\ud835\udd56\ud835\udd5d\ud835\udd5d\ud835\udd6a \ud835\udd5a\ud835\udd64 \ud835\udd65\ud835\udd63\ud835\udd60\ud835\udd66\ud835\udd69\ud835\udd5a\ud835\udd52\ud835\udd5f\ud835\udd56", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1768, "following_count": 4850, "tweet_count": 193494, "listed_count": 5}, "id": "525676848", "username": "myhappinessfavs"}, {"name": "malu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7073, "following_count": 4743, "tweet_count": 54425, "listed_count": 74}, "id": "1172504339824488453", "location": "tini, 1997", "username": "erabizzlex"}, {"name": "\ud83d\udd25 sdv ou unf", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20912, "following_count": 17618, "tweet_count": 171090, "listed_count": 38}, "id": "929757097", "location": "luan seguiu curtiu e respondeu", "username": "teesperandx"}, {"name": "\ud835\udcdb\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcf2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 704, "tweet_count": 72754, "listed_count": 2}, "id": "4795158072", "username": "youthquakke"}, {"name": "Dinda Dju", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 535, "tweet_count": 37544, "listed_count": 3}, "id": "179247076", "location": "Brasil", "username": "jujucolombo"}, {"name": "Guga\ud83d\udea9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4095, "following_count": 4102, "tweet_count": 76687, "listed_count": 0}, "id": "1108779995743379456", "location": "Borda da Terra Plana", "username": "gugakindur"}, {"name": "Emo chorona", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 325, "tweet_count": 14165, "listed_count": 0}, "id": "2593771736", "username": "zador4coms"}, {"name": "clara", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 655, "following_count": 442, "tweet_count": 15475, "listed_count": 0}, "id": "974371800216997888", "username": "bigbaldheadf"}, {"name": "rondow", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1992, "following_count": 836, "tweet_count": 30083, "listed_count": 3}, "id": "3025352145", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "julia_rondow"}, {"name": "Jean S.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 4948, "tweet_count": 84439, "listed_count": 1}, "id": "77805549", "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "JeanSmegal"}, {"name": "A lawyer from Tarbean", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 1096, "tweet_count": 25631, "listed_count": 0}, "id": "960129390821756928", "location": "Tarbean", "username": "LawyerTarbean"}, {"name": "Pl", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 164, "tweet_count": 32412, "listed_count": 0}, "id": "713591851526307840", "location": "Volta Redonda", "username": "pee_elix"}, {"name": "cebolla", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 3004, "tweet_count": 130006, "listed_count": 2}, "id": "1084634206230130689", "username": "mikerodtjlp"}, {"name": "Ad\u00e3o Bittencourt", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 798, "following_count": 1341, "tweet_count": 7636, "listed_count": 0}, "id": "989990828583079938", "location": "Itaja\u00ed, Brasil", "username": "AdoBittencourt1"}, {"name": "Bia Kicis", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1545215, "following_count": 1194, "tweet_count": 31094, "listed_count": 1892}, "id": "357030742", "username": "Biakicis"}, {"name": "gabys \u2022 51 dias", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 255, "tweet_count": 4332, "listed_count": 0}, "id": "1023395068848287744", "location": "nao sei onde eu to", "username": "Gabyz0ca"}, {"name": "Brasilis", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 543, "tweet_count": 4380, "listed_count": 1}, "id": "46273531", "location": "Brazil", "username": "brasilis_"}, {"name": "rovan_borba", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 262, "tweet_count": 14490, "listed_count": 2}, "id": "320239791", "location": "Joinville / Santa Catarina", "username": "rovan_borba"}, {"name": "G\u00e5b is The Loneliest \ud83d\udda4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 656, "tweet_count": 14191, "listed_count": 7}, "id": "1000916853336788996", "location": "Confidence Squad \ud83d\udc95", "username": "illballodgab"}, {"name": "mili \u2693\ufe0e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12869, "following_count": 14025, "tweet_count": 51554, "listed_count": 58}, "id": "1148352685936189440", "location": "doncaster, 91", "username": "sweetfineIine"}, {"name": "\ud835\udc2d\ud835\udc1a\ud835\udc2d\ud835\udc1a\u17f9\u2077 \ud83d\udc3e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8833, "following_count": 8516, "tweet_count": 73903, "listed_count": 68}, "id": "1162852476586024960", "location": "s-her. ", "username": "seoulyrm"}, {"name": "\ubc1d\uc740 \ub2ec luiza \u2077 kinnporsche", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12281, "following_count": 12925, "tweet_count": 49670, "listed_count": 24}, "id": "1114952070241705984", "username": "gcfpjmjjk_"}, {"name": "Jos\u00e9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 1831, "tweet_count": 148514, "listed_count": 5}, "id": "76691547", "location": "peru", "username": "jose1721"}, {"name": "Mulher do parafuso", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 243, "tweet_count": 517, "listed_count": 0}, "id": "1092872255351255041", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "badgalrereh"}, {"name": "Nikki Lula da Silva", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38039, "following_count": 890, "tweet_count": 95290, "listed_count": 60}, "id": "8403952", "location": "Curitiba/Brasil", "username": "nikkioliveira"}, {"name": "Luis Rivas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 319, "tweet_count": 65831, "listed_count": 0}, "id": "918187657972330496", "username": "LuisRiv62303137"}, {"name": "@mojave", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 4279, "tweet_count": 20572, "listed_count": 0}, "id": "127353136", "location": "BERLIN", "username": "YV90278"}, {"name": "Rel\u00e1mpago\u26a1Azul \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5719, "following_count": 2322, "tweet_count": 155322, "listed_count": 27}, "id": "451719830", "location": "84\u00b003\u2032N, 174\u00b051\u2032O.", "username": "Elverdugo1912"}, {"name": "depre", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 5, "tweet_count": 26, "listed_count": 0}, "id": "1206048807068286977", "username": "depre87655533"}, {"name": "Herik Halley #PST 49/63 \ud83e\udd81\ud83d\udd34\u26ab", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 3151, "tweet_count": 14091, "listed_count": 0}, "id": "1186659490365620226", "location": "Recife, Brasil", "username": "HerikHalleySCR"}, {"name": "Walder Rocha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 1868, "tweet_count": 341968, "listed_count": 11}, "id": "127283945", "location": "MT", "username": "walderrocha"}, {"name": "mui\u00e9 da b\u00ea \u2b50\ufe0f 13", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 407, "tweet_count": 17544, "listed_count": 0}, "id": "785985180435517440", "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "username": "maredur_"}, {"name": "k", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 189, "tweet_count": 5642, "listed_count": 0}, "id": "1191832505172873217", "username": "kahrhxx"}, {"name": "hex pixel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 889, "tweet_count": 226170, "listed_count": 25}, "id": "176255320", "location": "RJ - D. Caxias", "username": "Cthulucena"}, {"name": "Veronica Cotrina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2067, "following_count": 2144, "tweet_count": 269856, "listed_count": 20}, "id": "842763781", "location": "Ramsey, NJ", "username": "veroca327"}, {"name": "CrisXtian", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 315, "tweet_count": 105230, "listed_count": 1}, "id": "239661920", "username": "Ivammaru"}, {"name": "J.Leonidas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 328, "tweet_count": 3711, "listed_count": 1}, "id": "946774945039835136", "username": "JLeonidas4"}, {"name": "jb", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 871, "following_count": 489, "tweet_count": 16615, "listed_count": 0}, "id": "214254268", "location": "Mendoza, Argentina", "username": "eliaspatito"}, {"name": "Tom.jsx", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 663, "tweet_count": 13593, "listed_count": 1}, "id": "2869790873", "location": "New York, USA", "username": "tomasherrera123"}, {"name": "Eiffel La Torre", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 122, "tweet_count": 6703, "listed_count": 0}, "id": "310441501", "username": "Torre__Eiffel"}, {"name": "Tef", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 342, "tweet_count": 33057, "listed_count": 3}, "id": "1373502835", "username": "stteph"}, {"name": "\ud83c\udf52", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1092, "following_count": 3136, "tweet_count": 45198, "listed_count": 0}, "id": "994425754656980992", "username": "ArteyRisa"}, {"name": "PacoCalder\u00f3nCartones\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\u2764\ufe0f\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 450653, "following_count": 994, "tweet_count": 27973, "listed_count": 1341}, "id": "1957798104", "location": "M\u00e9xico", "username": "CartonCalderon"}, {"name": "JujuVacinada", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1957, "following_count": 1992, "tweet_count": 9574, "listed_count": 6}, "id": "77895866", "location": "Bel\u00e9m-Pa-Brasil", "username": "julizegarcia"}, {"name": "Thalia \ud83e\uddcb", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1143, "following_count": 1132, "tweet_count": 84927, "listed_count": 2}, "id": "262475719", "location": "Halloweentown", "username": "StrangeLia"}, {"name": "Diego Arias", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 1478, "tweet_count": 10838, "listed_count": 1}, "id": "3080867859", "location": "Lima, Peru", "username": "diegoarias_17"}, {"name": "Zindy. \ud83d\udcab", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 186, "tweet_count": 6121, "listed_count": 0}, "id": "747840743490781185", "location": "TARDIS. ", "username": "soulandlaughs"}, {"name": "Doctora Extra\u00f1a \ud83c\udf83", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3812, "following_count": 3787, "tweet_count": 74053, "listed_count": 36}, "id": "230580606", "location": "Sanctum Sanctorum", "username": "DraExtrana"}, {"name": "Cuauht\u00e9moc G\u00e1mez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4741, "following_count": 5152, "tweet_count": 37079, "listed_count": 15}, "id": "2836389129", "username": "cgamezponce"}, {"name": "\ud835\udd86\ud835\udd91\ud835\udd8a\ud835\udd9d\u2077\ud83e\udd20", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4502, "following_count": 4536, "tweet_count": 71555, "listed_count": 19}, "id": "1175144967918014464", "username": "wndrfblx"}, {"name": "Zoe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 511, "tweet_count": 165253, "listed_count": 0}, "id": "949125769501982720", "username": "ZoriEchevarria"}, {"name": "marizinhaleatoria", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1778, "following_count": 1473, "tweet_count": 38514, "listed_count": 2}, "id": "1051683322500435968", "location": "Salvador, Brasil", "username": "binzunga5988"}, {"name": "fulano - LULA 13\u2b50", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2833, "following_count": 1131, "tweet_count": 147734, "listed_count": 17}, "id": "449098767", "location": "Para\u00edba, Brasil", "username": "A_MarcaNegra"}, {"name": "Comite V.Polanco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4209, "following_count": 706, "tweet_count": 289887, "listed_count": 45}, "id": "491648307", "location": "Polanco III Y IV ", "username": "ComiteVPolanco"}, {"name": "David Williams", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1393, "following_count": 4024, "tweet_count": 59802, "listed_count": 16}, "id": "127809588", "location": "El Paso, Texas", "username": "kidtamagotchi"}, {"name": "allan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 381, "tweet_count": 6372, "listed_count": 0}, "id": "875537630955438080", "location": "Ponta Grossa, Brasil", "username": "allanvicnte"}, {"name": "Andr\u00e9 Bendix", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 260, "tweet_count": 2815, "listed_count": 0}, "id": "2826577067", "location": "Ponta Grossa, Brasil", "username": "DecoBendix"}, {"name": "Maury Junior #Lula13 #Mar\u00edlia\u00c977", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2026, "following_count": 205, "tweet_count": 33511, "listed_count": 0}, "id": "1016012221099495427", "location": "Pernambuco, Brasil", "username": "jrazuos"}, {"name": "s o f i a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 377, "tweet_count": 14699, "listed_count": 0}, "id": "986774780950073344", "location": "Florencio Varela, Argentina", "username": "so_albanesee"}, {"name": "Gabi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 235, "tweet_count": 2831, "listed_count": 0}, "id": "943862716078444544", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil ", "username": "Gaabs_sch"}, {"name": "Neymar de moicano", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 273, "tweet_count": 10507, "listed_count": 0}, "id": "2341574218", "location": "Scranton, Pensilv\u00e2nia", "username": "r1quinho"}, {"name": "A Vida \u00e9 o bem maior \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6938, "following_count": 131, "tweet_count": 70307, "listed_count": 12}, "id": "905991276411187200", "location": "Vila Velha - ES - Brasil", "username": "NiltonMCoelho"}, {"name": "JPS.Miguel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 1491, "tweet_count": 44800, "listed_count": 14}, "id": "2782745085", "location": "Peru", "username": "sanmiguel678"}, {"name": "kamz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1422, "following_count": 1374, "tweet_count": 66676, "listed_count": 2}, "id": "866798070541037568", "location": "rj", "username": "bykamz"}, {"name": "M\u0454\u2113\u2113is \u0c8c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2404, "following_count": 499, "tweet_count": 182375, "listed_count": 12}, "id": "551469134", "location": "Bella Vista", "username": "mellis_101"}, {"name": "abb\ud83c\uddf1\ud83c\uddfb", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1250, "following_count": 497, "tweet_count": 75854, "listed_count": 14}, "id": "2553340219", "location": "fran", "username": "abrugranate"}, {"name": "M\u00e1rcio Passos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 348, "tweet_count": 5233, "listed_count": 4}, "id": "23131419", "location": "Bel\u00e9m, Brazil.", "username": "marciopassos"}, {"name": "", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 137445, "following_count": 431, "tweet_count": 16662, "listed_count": 375}, "id": "912492779669999616", "withheld": {"country_codes": ["BR"], "scope": "user"}, "username": "danielPMERJ"}, {"name": "Sindhy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 659, "tweet_count": 3776, "listed_count": 0}, "id": "1190977911106527232", "location": "Xaxim, Brasil", "username": "mara_sindhy"}, {"name": "achuberguis e outros 900 curtiram isso", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1751, "following_count": 1325, "tweet_count": 36239, "listed_count": 1}, "id": "2822588830", "location": "I Found you", "username": "grilhermee"}, {"name": "wicho", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 349, "tweet_count": 1610, "listed_count": 0}, "id": "1087572542901182466", "location": "Guadalajara", "username": "wicho48080521"}, {"name": "Salvador Lara Ruiz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 1238, "tweet_count": 44158, "listed_count": 0}, "id": "947319759040892933", "location": "Aguascalientes, M\u00e9xico", "username": "SalvadorLaraR1"}, {"name": "Pobladora sin ayllu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 1498, "tweet_count": 130087, "listed_count": 1}, "id": "447216891", "username": "mafita07"}, {"name": "Advogada do Daemon Targeryan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1592, "following_count": 1997, "tweet_count": 34842, "listed_count": 5}, "id": "277712631", "username": "rudegirltix"}, {"name": "\ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4232, "following_count": 3095, "tweet_count": 47378, "listed_count": 0}, "id": "2782726561", "location": "Brasil", "username": "umpierre23"}, {"name": "Priss Guerrero", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2970, "following_count": 1718, "tweet_count": 368774, "listed_count": 40}, "id": "78767059", "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "prissguerrero1"}, {"name": "Pinkman \ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 355, "tweet_count": 11956, "listed_count": 0}, "id": "1129911896243675137", "username": "FlyMengo2"}, {"name": "Ana Fres\u00e1n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 107, "tweet_count": 263, "listed_count": 1}, "id": "1526031668", "username": "a_fresan"}, {"name": "Dr.Calleros-Zubiate", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2235, "following_count": 1747, "tweet_count": 10929, "listed_count": 30}, "id": "139169389", "location": "CDMX", "username": "DrCalleros"}, {"name": "Gardfiel Luciano", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 911, "tweet_count": 93700, "listed_count": 0}, "id": "1961459269", "location": "Ica, Peru", "username": "PapaVictor06"}, {"name": "REI DE ESTAT\u00cdSTICA 1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 770, "tweet_count": 23323, "listed_count": 0}, "id": "702895300709584896", "location": "Ilha do gov, Rio de janeiro ", "username": "lucrib25xd"}, {"name": "Nadya Carrillo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 138, "tweet_count": 2100, "listed_count": 1}, "id": "966404160", "username": "NadyaCarrillo"}, {"name": "Milenio", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 5565317, "following_count": 0, "tweet_count": 1124015, "listed_count": 15700}, "id": "24969337", "location": "M\u00e9xico", "username": "Milenio"}, {"name": "Curtarelli", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 644, "tweet_count": 3881, "listed_count": 0}, "id": "1096757951681957889", "location": "Xaxim, Brasil", "username": "JoaoCurtarelli"}, {"name": "laura", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2197, "following_count": 673, "tweet_count": 24593, "listed_count": 0}, "id": "1100695319174631424", "location": "perdi o rumo faz tempo ", "username": "lauraaatz"}, {"name": "MaDi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 390, "tweet_count": 32088, "listed_count": 1}, "id": "3278921074", "location": "Diamantina, Brasil", "username": "Maiscedo_"}, {"name": "lele", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2172, "following_count": 1587, "tweet_count": 20977, "listed_count": 1}, "id": "948720776", "location": "Cap\u00e3o da Canoa, Brasil", "username": "dleodiniz"}, {"name": "la\u00eds \u26a2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 295, "tweet_count": 14659, "listed_count": 0}, "id": "1024833088596176896", "username": "laisthomxzs"}, {"name": "larissa\u30b7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 212, "tweet_count": 4218, "listed_count": 0}, "id": "985678223366393857", "username": "quelarik"}, {"name": "KENNEDY\ud83c\udccf", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 218, "tweet_count": 5675, "listed_count": 0}, "id": "4411187728", "username": "kennedybitenco"}, {"name": "Circe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4597, "following_count": 1032, "tweet_count": 94497, "listed_count": 26}, "id": "727980188764528640", "location": "Eea.", "username": "CirceF_"}, {"name": "TA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 506, "tweet_count": 13141, "listed_count": 0}, "id": "1020144457948311552", "username": "thaisandrade08"}, {"name": "CYNTHIA SOASI", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 1382, "tweet_count": 866, "listed_count": 0}, "id": "107314826", "location": "\u00c1lvaro Obreg\u00f3n", "username": "cynthiasoasi"}, {"name": "Reporte \u00cdndigo", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 974149, "following_count": 729, "tweet_count": 340289, "listed_count": 5881}, "id": "31023547", "location": "CDMX / Guadalajara / Monterrey", "username": "Reporte_Indigo"}, {"name": "luisa machado", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9951, "following_count": 865, "tweet_count": 17604, "listed_count": 2}, "id": "1149827360075784192", "location": "MG ", "username": "luisa___machado"}, {"name": "lui martz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 200, "tweet_count": 6489, "listed_count": 0}, "id": "765225905291612160", "username": "luimad1"}, {"name": "JORGE RAMOS", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3784560, "following_count": 150, "tweet_count": 32206, "listed_count": 10144}, "id": "110213431", "location": "Am\u00e9rica/America  ", "username": "jorgeramosnews"}, {"name": "Fernanda Usher", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 890, "following_count": 509, "tweet_count": 19248, "listed_count": 0}, "id": "276663493", "username": "fernandausher"}, {"name": "\u2665\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1115, "following_count": 788, "tweet_count": 55464, "listed_count": 0}, "id": "373479871", "location": "\u2022Instagram : martisossa", "username": "Martisosaa_"}, {"name": "COLECTIVO DIGNIDAD", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6650, "following_count": 3570, "tweet_count": 241121, "listed_count": 49}, "id": "1489158048", "username": "COLECTIVODIGNID"}, {"name": "Paula", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 1499, "tweet_count": 6632, "listed_count": 0}, "id": "922507359863345152", "location": "sul de minas", "username": "PaulaPetaha"}, {"name": "dudabwua.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 850, "tweet_count": 11432, "listed_count": 1}, "id": "1079193242556661760", "location": "in my quartito", "username": "sickb1tchf"}, {"name": "Laura", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3144, "following_count": 2997, "tweet_count": 21174, "listed_count": 4}, "id": "1185693469467201536", "location": "Planaltina, Bras\u00edlia", "username": "sccpnala"}, {"name": "Pedro \u20b1\u20ac6\u03a0\u03a9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 17, "tweet_count": 5, "listed_count": 0}, "id": "1206041550523908096", "username": "Pedro696345095"}, {"name": "Kauan\ud83c\udfad", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 333, "tweet_count": 9802, "listed_count": 0}, "id": "759082319982370816", "location": "$047", "username": "KauanSluigi"}, {"name": "Carlos Mendieta", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 1233, "tweet_count": 5767, "listed_count": 0}, "id": "53889461", "location": "Per\u00fa", "username": "Entragos"}, {"name": "Carlos Vel\u00e1squez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 976, "tweet_count": 17604, "listed_count": 0}, "id": "1080300463717838848", "username": "V120Carlos"}, {"name": "Robson Silva", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 657, "tweet_count": 48018, "listed_count": 0}, "id": "1053839721699401729", "location": "Feira de Santana, Bahia Brasil", "username": "Semprevermelhos"}, {"name": "\u2606Shadrake\u2605 \u2728OPEN COMMISISONS\u2728", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 546, "tweet_count": 46317, "listed_count": 2}, "id": "751438121091342336", "location": "DO NOT USE, REPOST OR SELL!!", "username": "ShadrakeAG"}, {"name": "Arcoiris", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 1073, "tweet_count": 102940, "listed_count": 2}, "id": "766047092066443265", "username": "arcoiris1413"}, {"name": "\ud835\udd35\ud835\udd32\ud835\udd29\ud835\udd26\ud835\udd1e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2302, "following_count": 989, "tweet_count": 54729, "listed_count": 3}, "id": "2222693417", "location": "vr  \u2022", "username": "wtfmiiles"}, {"name": "bunny", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 237, "tweet_count": 11237, "listed_count": 0}, "id": "4526366968", "username": "_nicoli16"}, {"name": "GendeProgreso", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 1289, "tweet_count": 20792, "listed_count": 0}, "id": "991429580337463296", "username": "GendeProgreso"}, {"name": "bielle", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 288, "tweet_count": 32900, "listed_count": 0}, "id": "386806921", "location": "Aldeeran", "username": "gabriellelps_"}, {"name": "F\u00e3 do Belchior e Eleitora do Lula", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3772, "following_count": 4945, "tweet_count": 83703, "listed_count": 3}, "id": "67860334", "location": "Estado do Rio de Janeiro", "username": "helenaesimon"}, {"name": "milafarfan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 281, "tweet_count": 165717, "listed_count": 0}, "id": "1076686886893219840", "username": "milafarfan1"}, {"name": "Al\u00ea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 1176, "tweet_count": 56701, "listed_count": 2}, "id": "818786601471983616", "location": "Rio de Janeiro-RJ", "username": "Alexmoura76"}, {"name": "Seb\u2019s", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 1074, "tweet_count": 11778, "listed_count": 1}, "id": "257831962", "username": "Nosoyesehombre"}, {"name": "jimmy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 2744, "tweet_count": 287269, "listed_count": 33}, "id": "2588812315", "username": "jimmy703243001"}, {"name": "Leonardo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1137, "following_count": 1302, "tweet_count": 12777, "listed_count": 2}, "id": "1103096280530726912", "location": "Urua\u00e7u, Goi\u00e1s", "username": "leomoraisl_"}, {"name": "Gustavo GR", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 617, "following_count": 514, "tweet_count": 8751, "listed_count": 0}, "id": "752918601636704256", "location": "Santa Maria, Brasil", "username": "GustavoGR_11"}, {"name": "Maria Viapiana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 161, "tweet_count": 484, "listed_count": 0}, "id": "982809347154735104", "location": "Lagoa Vermelha, Brasil", "username": "maria_viapiana"}, {"name": "Bruno Ghersi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 1328, "tweet_count": 1791, "listed_count": 0}, "id": "742901016761401344", "location": "Tacna, Peru", "username": "bruno_ghersi"}, {"name": "De Aguada y Nada Mas.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 1249, "tweet_count": 20177, "listed_count": 2}, "id": "1523082392", "location": "Latinia.", "username": "Yihadbutleriana"}, {"name": "Joao Ribeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 155, "tweet_count": 105776, "listed_count": 11}, "id": "107595136", "location": "Rio de Janeiro, RJ", "username": "joaorribeiro"}, {"name": "AFROPATY \u2728", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 335, "tweet_count": 4511, "listed_count": 0}, "id": "1110694669602701313", "location": "Mato Grosso do Sul, Brasil", "username": "BitchOliveira"}, {"name": "Rillary Gon\u00e7alves", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 197, "tweet_count": 2312, "listed_count": 0}, "id": "1111072819062992901", "username": "Rillarygoncalv2"}, {"name": "defensora da rue e da livia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1504, "following_count": 962, "tweet_count": 55021, "listed_count": 3}, "id": "2274945155", "location": "vr", "username": "castroluismo"}, {"name": "Su\u00e9len \ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 841, "following_count": 692, "tweet_count": 9311, "listed_count": 0}, "id": "877678470255521792", "location": "Iju\u00ed, Brasil", "username": "boff_suelen"}, {"name": "Milena \ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 473, "tweet_count": 14550, "listed_count": 0}, "id": "1048620086410575872", "location": "Iju\u00ed cidade rica", "username": "C_Milena3"}, {"name": "Lula & Vote 13! \u2b50", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 1557, "tweet_count": 20770, "listed_count": 1}, "id": "143608622", "location": "Guarabira, Para\u00edba", "username": "CaioAlverga"}, {"name": "marina m.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4192, "following_count": 1648, "tweet_count": 136476, "listed_count": 40}, "id": "233912175", "username": "mahideia"}, {"name": "Maria Noblat \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udea9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3582, "following_count": 4866, "tweet_count": 89961, "listed_count": 3}, "id": "422217921", "username": "MariaNoblat"}, {"name": "Jes\u00fas Pereyra \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3360, "following_count": 4991, "tweet_count": 154524, "listed_count": 243}, "id": "935394073", "location": "Lima, Peru \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "JesuspereyraG"}, {"name": "Capricorno\u2651\ud83d\udc10", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 137, "tweet_count": 321, "listed_count": 0}, "id": "1105998283128913921", "location": "Chapad\u00e3o do Sul, Brasil", "username": "IsaaROliveira"}, {"name": "Camisa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 1151, "tweet_count": 87503, "listed_count": 6}, "id": "2180525880", "username": "ttucamisa"}, {"name": "Marco Avil\u00e9s", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28913, "following_count": 2101, "tweet_count": 12663, "listed_count": 103}, "id": "390899581", "username": "MarcoAvilesH"}, {"name": "bruna", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 732, "following_count": 368, "tweet_count": 3140, "listed_count": 0}, "id": "1110633865981452289", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "1bru_m"}, {"name": "\u043cy\u2113\u2113i.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 943, "following_count": 319, "tweet_count": 33519, "listed_count": 1}, "id": "1012872107657760769", "username": "tuitamylli"}, {"name": "leth\u00edcia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2948, "following_count": 277, "tweet_count": 15708, "listed_count": 3}, "id": "1175193291412967425", "username": "dollsiris"}, {"name": "tiago", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 814, "tweet_count": 21998, "listed_count": 0}, "id": "865361309663191042", "location": "sjc", "username": "tioaguin"}, {"name": "Matus Garcia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 217, "tweet_count": 8685, "listed_count": 0}, "id": "754294949475131393", "username": "matus9b"}, {"name": "Carlos Salvatierra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 847, "tweet_count": 47412, "listed_count": 21}, "id": "54632757", "location": "Peru", "username": "cslucano"}, {"name": "#For\u00e7aFlamengo \u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83d\udd34\u26ab\ud83d\udd34\u26ab\ud83d\udd34\u26ab", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1237, "following_count": 1039, "tweet_count": 54446, "listed_count": 3}, "id": "456877671", "username": "leandrojordan23"}, {"name": "WeltonMartins", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 644, "tweet_count": 20623, "listed_count": 0}, "id": "1041784563096268800", "location": "Itabora\u00ed, Brasil", "username": "WeltonMartins05"}, {"name": "\ud835\udd20\ud835\udd29\ud835\udd22\ud835\udd2c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2422, "following_count": 1219, "tweet_count": 137914, "listed_count": 4}, "id": "349314135", "location": "vr ", "username": "ffckinupp"}, {"name": "Perri", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 388, "tweet_count": 20649, "listed_count": 0}, "id": "4845902470", "location": "somewhere", "username": "PerriMat23"}, {"name": "M\u00e9dica(da) \ud83d\udc8a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 481, "tweet_count": 15314, "listed_count": 0}, "id": "1601658565", "location": "Porto Nacional, Brasil", "username": "alayane_rosa"}, {"name": "Marco Ramos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 876, "tweet_count": 67379, "listed_count": 0}, "id": "816371513565806599", "username": "Characato22"}, {"name": "Jhonnn", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 514, "tweet_count": 1133, "listed_count": 0}, "id": "3359762530", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "username": "JustJhonnn"}, {"name": "ORO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 2755, "tweet_count": 47477, "listed_count": 1}, "id": "127244939", "location": "Lima - Peru", "username": "OresteRains"}, {"name": "Gabriel Campos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 173, "tweet_count": 4413, "listed_count": 1}, "id": "157519807", "username": "gabo010987"}, {"name": "Dra. Tasal\u00f3mana\ud83c\udf0a\ud83e\udde0\u2764\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 348, "tweet_count": 35570, "listed_count": 5}, "id": "58976994", "location": "Dnd se junta el mar y el cielo", "username": "vaniizha"}, {"name": "Jonathan Apolaya", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 392, "tweet_count": 17952, "listed_count": 1}, "id": "913783112", "username": "jonapolaya"}, {"name": "\ud835\udc68\ud835\udc8f\ud835\udc82 \ud835\udc83\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc68\ud835\udc8f\ud835\udc82\ud83e\udd29\ud83c\udf4c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 163, "tweet_count": 18508, "listed_count": 0}, "id": "1119647672724590593", "location": "nao interessa", "username": "Ana_flaviapo"}, {"name": "Janeth Lazo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 130, "tweet_count": 27759, "listed_count": 0}, "id": "732387823958036480", "username": "calaverita1708"}, {"name": "donana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 357, "tweet_count": 27728, "listed_count": 15}, "id": "167375639", "location": "Bras\u00edlia, Brazil", "username": "pudimdaana"}, {"name": "Prof. Dimas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 693, "tweet_count": 14450, "listed_count": 3}, "id": "960672861521371137", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "prof_Dimassouza"}, {"name": "DSaint", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 558, "tweet_count": 20618, "listed_count": 0}, "id": "985271622700498944", "location": "Salvador, Brasil", "username": "djansaint"}, {"name": "paix\u00e3o \u1da0\u1da0\u1d9c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 846, "following_count": 740, "tweet_count": 22151, "listed_count": 1}, "id": "3429236775", "location": "vr rj \u00d7 bh mg", "username": "marinaapaixao"}, {"name": "Jp", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 356, "tweet_count": 3319, "listed_count": 0}, "id": "1204429933373722625", "location": "19", "username": "jpdrnc"}, {"name": "BarreTRI da Am\u00e9rica \ud83d\udc3d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 229, "tweet_count": 12848, "listed_count": 0}, "id": "294743238", "username": "barrets_"}, {"name": "Poeta Sansiberiano", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 107, "tweet_count": 1329, "listed_count": 0}, "id": "2703351728", "username": "aucells2009"}, {"name": "Kauane", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 473, "tweet_count": 8237, "listed_count": 0}, "id": "1017928257382027265", "username": "Kauane86888048"}, {"name": "gabriela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5098, "following_count": 4962, "tweet_count": 59734, "listed_count": 5}, "id": "1661473184", "location": "marvel studios", "username": "gabcosst"}, {"name": "bachmann", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1453, "following_count": 583, "tweet_count": 51287, "listed_count": 4}, "id": "497383389", "location": "Into the Dark \u2206", "username": "badc0nsequences"}, {"name": "henrique \u6c17", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4096, "following_count": 4921, "tweet_count": 13682, "listed_count": 0}, "id": "2432532733", "location": "Campinas, Brasil", "username": "rickcood"}, {"name": "Rosal\u00eda Cedillo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 3795, "tweet_count": 17874, "listed_count": 4}, "id": "4876721140", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "rosalia_cedillo"}, {"name": "EjeCentral", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 101805, "following_count": 742, "tweet_count": 623283, "listed_count": 1538}, "id": "20013113", "location": "M\u00e9xico", "username": "EjeCentral"}, {"name": "Valentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 379, "tweet_count": 5156, "listed_count": 0}, "id": "1072941219645415427", "location": "Marcos Ju\u00e1rez, Argentina", "username": "DepetriniValen"}, {"name": "S U I C I D A", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5549, "following_count": 58, "tweet_count": 3174, "listed_count": 3}, "id": "713141363672543232", "location": "En Tus Sue\u00f1os...!", "username": "Oficial_Suicida"}, {"name": "Esse perfil teve o \u2764\ufe0f roubado pelo Lula", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 375, "tweet_count": 59617, "listed_count": 4}, "id": "87001607", "location": "Salvador, Brasil", "username": "_vnas_eu"}, {"name": "mango con sal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 900, "tweet_count": 14576, "listed_count": 3}, "id": "83187718", "location": "Peru", "username": "mangoconsal92"}, {"name": "Danilo Gonzaga \u1d9c\u02b3\u1da0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2043, "following_count": 4976, "tweet_count": 372368, "listed_count": 13}, "id": "431791176", "location": " brasil", "username": "Dangonzaga6"}, {"name": "Percy Flores \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3966, "following_count": 4316, "tweet_count": 358161, "listed_count": 106}, "id": "285714880", "username": "jettablack85"}, {"name": "\ud835\udc8e\ud835\udc82\ud835\udc83\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc86", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 132, "tweet_count": 6702, "listed_count": 0}, "id": "1008142042801885184", "location": "027", "username": "sxxzxo"}, {"name": "vix", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1836, "following_count": 521, "tweet_count": 18539, "listed_count": 0}, "id": "1082828374442196993", "location": " 027", "username": "victoriadpianti"}, {"name": "Gabriel Sch\u00fctz\ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 114, "tweet_count": 5883, "listed_count": 0}, "id": "947121551253614593", "location": "Brasil", "username": "SoyOSchutz"}, {"name": "Dum dum", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 327, "tweet_count": 2349, "listed_count": 0}, "id": "4708390037", "username": "d1dumm"}, {"name": "Virginiana amorzinho", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 251, "tweet_count": 18773, "listed_count": 0}, "id": "128365241", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "username": "kcmachado22"}, {"name": "kae", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 786, "following_count": 503, "tweet_count": 115868, "listed_count": 54}, "id": "56192249", "location": "beag\u00e1", "username": "kaenzeguadagnin"}, {"name": "LU\ud83c\udd70\ufe0fN", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2996, "following_count": 4996, "tweet_count": 147845, "listed_count": 40}, "id": "375686456", "location": "4T\u00c3O - Barreiro - BH", "username": "WeAreLUAN"}, {"name": "Adrian Diaz..SuerteEmpila.com.uy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1802, "following_count": 1841, "tweet_count": 101713, "listed_count": 4}, "id": "1307727072", "location": "Uruguay", "username": "adriandiaz329"}, {"name": "Diego Delgrossi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69951, "following_count": 2690, "tweet_count": 39658, "listed_count": 53}, "id": "2856194097", "location": "Montevideo - Uruguay", "username": "DDelgrossi"}, {"name": "daniel dan dani", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 1251, "tweet_count": 106456, "listed_count": 0}, "id": "1082779794578776066", "location": "Distrito Federal, Brasil", "username": "allmeidan"}, {"name": "Mariana182", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1479, "following_count": 815, "tweet_count": 87385, "listed_count": 72}, "id": "34726721", "location": "Coyoac\u00e1n, Distrito Federal", "username": "MeriiZantiago"}, {"name": "Vit\u00e3o", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 326, "tweet_count": 1589, "listed_count": 0}, "id": "1087349674707697664", "location": "Linhares, Brasil", "username": "CacioAraujo1"}, {"name": "Poliglota", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 188, "tweet_count": 3808, "listed_count": 0}, "id": "1119423495820271621", "username": "hayllazinha"}, {"name": "Leo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 266, "tweet_count": 1351, "listed_count": 0}, "id": "1370228006", "location": "Santa Fe, Argentina", "username": "sabalero73"}, {"name": "V\u00eda Szeta", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 600182, "following_count": 5, "tweet_count": 75578, "listed_count": 1170}, "id": "146589502", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "mauroszeta"}, {"name": "Chikilin  Morales", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 1228, "tweet_count": 45435, "listed_count": 11}, "id": "197201475", "location": "mexico", "username": "edgarOSOmorales"}, {"name": "Kevyn", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 247, "tweet_count": 3072, "listed_count": 0}, "id": "1130971606443089920", "location": "Alvorada RS", "username": "_KevynSenna"}, {"name": "NG. \u270d\ud83c\udffb + 3\ufe0f\u20e3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 1138, "tweet_count": 28113, "listed_count": 0}, "id": "1022681579074859008", "location": "beira Rio", "username": "scialves"}, {"name": "Manuel Trujillo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 1648, "tweet_count": 13649, "listed_count": 0}, "id": "1496570414", "location": "Vibrando altisimo ", "username": "ManuelTrujiillo"}, {"name": "Luis Roberto Aguayo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 133, "tweet_count": 1018, "listed_count": 2}, "id": "1887792606", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "username": "Rober_Aguayo"}, {"name": "A\u00ed que horror \ud83d\udea9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11095, "following_count": 7325, "tweet_count": 34636, "listed_count": 0}, "id": "207142087", "location": "Curitiba, Brasil", "username": "r_camilotti"}, {"name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Silvio filho\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 586, "tweet_count": 6357, "listed_count": 0}, "id": "4643759134", "location": "Nossa Senhora da gloria SE", "username": "silvio_scf"}, {"name": "Garantia de Desordem", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1029, "following_count": 1799, "tweet_count": 228865, "listed_count": 15}, "id": "39511740", "location": "Gotham City", "username": "ClagiusClanler"}, {"name": "Fer", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 528, "tweet_count": 14509, "listed_count": 0}, "id": "909538414600572930", "location": "Irati, Brasil", "username": "mariagirardif"}, {"name": "\u143aico 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1314, "following_count": 1486, "tweet_count": 59042, "listed_count": 11}, "id": "20322784", "location": "Brasil", "username": "lopesvico"}, {"name": "Sylvino", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 285, "tweet_count": 6345, "listed_count": 1}, "id": "1002633427638804481", "location": "Pernambuco, Brasil", "username": "Sylvino20"}, {"name": "Pamella \ud83e\udd8b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1085, "following_count": 1487, "tweet_count": 13413, "listed_count": 1}, "id": "2408501732", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "eaiqueirozzz"}, {"name": "\ud835\udc97\ud835\udc8a\ud835\udc95\ud835\udc90\ud835\udc93\ud835\udc8a\ud835\udc82", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 368, "tweet_count": 4870, "listed_count": 0}, "id": "1121911303990337537", "username": "vitoriasouz44"}, {"name": "Corvino\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 484, "tweet_count": 5417, "listed_count": 0}, "id": "1084323973649874944", "location": "Hogwarts", "username": "corvinariano"}, {"name": "giulik", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 624, "tweet_count": 284881, "listed_count": 21}, "id": "1218826610", "username": "giulik3"}, {"name": "ABC.es", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2262709, "following_count": 14654, "tweet_count": 565212, "listed_count": 19199}, "id": "19923515", "location": "Espa\u00f1a", "username": "abc_es"}, {"name": "jul13ne", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1359, "following_count": 846, "tweet_count": 205395, "listed_count": 23}, "id": "188101576", "username": "JuBibiano_"}, {"name": "Fausto Ram\u00edrez Arias", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 1576, "tweet_count": 23461, "listed_count": 3}, "id": "305926242", "location": "Cd. de M\u00e9xico", "username": "faustoramirezar"}, {"name": "22", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 197, "tweet_count": 27384, "listed_count": 8}, "id": "138504095", "location": "60 y 118, cancha del Lobo.", "username": "CharlyMengeon"}, {"name": "Marcela Lobo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31449, "following_count": 2389, "tweet_count": 67899, "listed_count": 10}, "id": "438496308", "location": "Maranh\u00e3o, Brasil", "username": "marcelaslobo"}, {"name": "lizzie \ud83e\udde3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 524, "tweet_count": 102033, "listed_count": 5}, "id": "2227020098", "username": "parkerbarnez"}, {"name": "feli guerra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10357, "following_count": 4611, "tweet_count": 166721, "listed_count": 9}, "id": "404167379", "location": "Lima, Peru", "username": "jostipi"}, {"name": "\ud835\udd95\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd8a\ud835\udd99\ud835\udd94", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1133, "following_count": 1059, "tweet_count": 14617, "listed_count": 0}, "id": "2316011275", "location": "Mor\u00f3n, Argentina", "username": "LouPrieto_"}, {"name": "Maur\u00edcio da Fonte", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1025, "following_count": 4900, "tweet_count": 55492, "listed_count": 5}, "id": "1043876416750841856", "location": "Recife, Brasil", "username": "mdafontef"}, {"name": "CatarinaAlice // Gosto de falar de tudo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 742, "following_count": 711, "tweet_count": 49790, "listed_count": 1}, "id": "337350754", "location": "Minas Brasil, Belo Horizonte", "username": "cahchorta"}, {"name": "marina ara\u00fajo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1605, "following_count": 828, "tweet_count": 28143, "listed_count": 0}, "id": "883077736041938948", "location": "Cap\u00e3o da Canoa, Brasil", "username": "marinaraujo_sci"}, {"name": "Pi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 3230, "tweet_count": 12002, "listed_count": 2}, "id": "88012702", "location": "Tampico, Mx", "username": "noezavala"}, {"name": "entrem\u00e1s.mx", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 1135, "tweet_count": 3382, "listed_count": 0}, "id": "989630326296195072", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "username": "entremasmx"}, {"name": "((Ernesto ElZeide)))", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4284, "following_count": 1165, "tweet_count": 713447, "listed_count": 161}, "id": "33350532", "location": "Buenos Aires", "username": "elzeide"}, {"name": "Beto Hanalfa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 152450, "following_count": 8646, "tweet_count": 64463, "listed_count": 212}, "id": "172976690", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "hanalfabeto"}, {"name": "Epicuro aSCido - Fortes fortuna iuvat \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 565, "tweet_count": 30413, "listed_count": 2}, "id": "910549584987824130", "location": "Cuadrante Alfa", "username": "EpicuroAcido"}, {"name": "Omar Quesada", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13488, "following_count": 1989, "tweet_count": 5113, "listed_count": 31}, "id": "783471864", "username": "Omarquesadamart"}, {"name": "Fabio Lins", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 3978, "tweet_count": 14086, "listed_count": 0}, "id": "1096888901514477570", "username": "FabioLi19048724"}, {"name": "horus72", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1141, "following_count": 849, "tweet_count": 7188, "listed_count": 63}, "id": "14900451", "location": "Toluca, Mexico", "username": "horus72"}, {"name": "Ganso", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2511, "following_count": 950, "tweet_count": 36601, "listed_count": 1}, "id": "723310080477663232", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "username": "Arturmania1"}, {"name": "Maur\u00edlio \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udea9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6553, "following_count": 7040, "tweet_count": 462538, "listed_count": 56}, "id": "471090694", "username": "souza_maurilio"}, {"name": "Fredin \u2720", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 573, "tweet_count": 14218, "listed_count": 0}, "id": "823567560616591360", "location": "S\u00e3o Fid\u00e9lis, Brasil", "username": "fredplg"}, {"name": "Gigo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 1411, "tweet_count": 5125, "listed_count": 6}, "id": "24788920", "location": "M\u00e9xico ", "username": "Gigo_Mx"}, {"name": "xu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1629, "following_count": 841, "tweet_count": 46450, "listed_count": 1}, "id": "343113464", "location": "Fortaleza, Brasil", "username": "fadaventureira"}, {"name": "Iv\u00e1n Carre\u00f1o", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 721, "following_count": 2361, "tweet_count": 45833, "listed_count": 6}, "id": "158436861", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "icarrenog"}, {"name": "\u043c\u03b1\u044f\u0443. \ud83e\udd0d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 414, "tweet_count": 10945, "listed_count": 3}, "id": "1174918946467676162", "location": "CNCO, Little Mix and Becky G", "username": "zabfeels"}, {"name": "\u064b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1139, "following_count": 1575, "tweet_count": 41861, "listed_count": 23}, "id": "1135680933267460096", "username": "pattshllnd"}, {"name": "Nicolle", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 919, "tweet_count": 16207, "listed_count": 0}, "id": "917883980065771521", "location": "Joinville, Brasil", "username": "hassenh_"}, {"name": "solteiro n\u00e3o TRAIN", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 258, "tweet_count": 14388, "listed_count": 0}, "id": "754775843822505984", "location": "Joinville, Brasil", "username": "oTraain"}, {"name": "\ud835\udd2a\ud835\udd1e\ud835\udd33\ud835\udd26", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 299, "tweet_count": 2364, "listed_count": 0}, "id": "2275217594", "location": "Salvador, Bahia", "username": "mavinegreiros"}, {"name": "vic", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1044, "following_count": 843, "tweet_count": 57613, "listed_count": 1}, "id": "1154437027", "location": "Argentina", "username": "VictoriaFust"}, {"name": "Rodrigo Posada Burgos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1682, "following_count": 3980, "tweet_count": 5948, "listed_count": 1}, "id": "1103977372955615233", "username": "RPosadaB"}, {"name": "jn silva", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 1228, "tweet_count": 26813, "listed_count": 0}, "id": "232588618", "location": "Arequipa", "username": "jtsilvamez"}, {"name": "\ud835\udd4d\ud835\udd63\ud835\udd52\ud835\udd5d \ud835\udd5f\ud835\udd52 \ud835\udd55\ud835\udd5a\ud835\udd52\ud835\udd58\ud835\udd60\ud835\udd5f\ud835\udd52\ud835\udd5d \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 769, "following_count": 511, "tweet_count": 24977, "listed_count": 0}, "id": "1109490678306930688", "location": "Canela, Brasil", "username": "ValMottin"}, {"name": "\u2022m", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 575, "tweet_count": 33552, "listed_count": 0}, "id": "1020340763056590850", "location": "sc", "username": "pmonizee"}, {"name": "ana clara", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4026, "following_count": 4118, "tweet_count": 95631, "listed_count": 1}, "id": "950946300685582336", "location": "\ud83e\udd2b", "username": "Muitoquerida200"}, {"name": "carolina pedreiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1240, "following_count": 374, "tweet_count": 16069, "listed_count": 0}, "id": "786855612361637888", "username": "faroldocais"}, {"name": "rhyan7 TETRACAMPE\u00c3O", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1094, "following_count": 3878, "tweet_count": 28570, "listed_count": 1}, "id": "966138240867667968", "location": "Vmh City", "username": "rhyancrf7"}, {"name": "o meu nome n\u00e3o \u00e9 jhonny", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 274, "tweet_count": 4713, "listed_count": 0}, "id": "1136687382646927362", "username": "wamrsa"}, {"name": "\u2022 KG \u2022", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 283, "tweet_count": 61753, "listed_count": 0}, "id": "1242023101", "location": "Camino a la DecimoQuinta", "username": "krlosgamarra"}, {"name": "Alicia en el pa\u00eds de la desgracia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 444, "tweet_count": 9497, "listed_count": 0}, "id": "842733961407315968", "location": "Ayolas", "username": "Ali_3spinola"}, {"name": "Luiza b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 342, "tweet_count": 282484, "listed_count": 0}, "id": "1357571948", "username": "Luizab16"}, {"name": "bianca", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1219, "following_count": 742, "tweet_count": 40519, "listed_count": 0}, "id": "1877358308", "location": "sgo", "username": "rampanelli_b"}, {"name": "V", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 961, "following_count": 593, "tweet_count": 21762, "listed_count": 1}, "id": "4324431323", "location": "Campo Grande, Brasil", "username": "sordivitor1"}, {"name": "Filha do Marreco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 401, "tweet_count": 5501, "listed_count": 0}, "id": "1150968378015866880", "location": "Ivaipor\u00e3 \ud83d\udd01 Guarapuava ", "username": "CAMILA_S0UZA"}, {"name": "\ud835\udc6e\ud835\udc82\ud835\udc83\ud835\udc9b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 808, "tweet_count": 87870, "listed_count": 0}, "id": "3432272205", "location": "Zaun", "username": "SkywalkerGabz"}, {"name": "Anderson Matheus", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 97, "tweet_count": 739, "listed_count": 0}, "id": "853148409376759809", "location": "Copenhaga, Dinamarca", "username": "0_Anderson_0"}, {"name": "rique \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 724, "following_count": 721, "tweet_count": 16694, "listed_count": 0}, "id": "964568550328463360", "location": "Everett, MA", "username": "cechenriq"}, {"name": "Waguinho\u1d9c\u1d49\u1d9c\ud83d\udd1b\ud83c\udf78", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 659, "following_count": 669, "tweet_count": 14579, "listed_count": 0}, "id": "763587921425424384", "username": "cecwaguin"}, {"name": "guerguinnn", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 133, "tweet_count": 1006, "listed_count": 0}, "id": "1194778006071451649", "location": "Ivaipor\u00e3, Brasil", "username": "guerguinn"}, {"name": "Blanca Luz de d\u00eda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 866, "tweet_count": 13511, "listed_count": 0}, "id": "162932372", "username": "LeonoraRuz"}, {"name": "\u2022\u00b0~ \ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd86 \ud835\udd88\ud835\udd91\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd86 \u2694\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83c\udff9\u2022\u00b0~", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 1071, "tweet_count": 5155, "listed_count": 0}, "id": "864472421872676864", "location": "She/her\ud83d\udda4", "username": "maryww97"}, {"name": "\ud835\udc68\ud835\udc8f\ud835\udc8f\ud835\udc86", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 326, "tweet_count": 11529, "listed_count": 0}, "id": "1140395579257831429", "username": "Bunnie_S2"}, {"name": "nanatoday\u2077 | \ud83d\udcd6: o acordo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3559, "following_count": 2694, "tweet_count": 141673, "listed_count": 15}, "id": "891743621208256512", "location": "pjm+jjk \u2765", "username": "bangtanwabte"}, {"name": "gabizinha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 531, "tweet_count": 30463, "listed_count": 0}, "id": "824657540982181890", "username": "Gabye257"}, {"name": "j\u00falia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2038, "following_count": 1194, "tweet_count": 35816, "listed_count": 2}, "id": "2216792768", "location": "Veran\u00f3polis - RS", "username": "jurcouto_"}, {"name": "joca", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1406, "following_count": 826, "tweet_count": 19000, "listed_count": 1}, "id": "1080849414086946817", "location": "Santa Maria, Rio Grande do Sul", "username": "joanna_moraess"}, {"name": "Babi \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 867, "tweet_count": 28091, "listed_count": 0}, "id": "4921621725", "location": "Santa Maria, Brasil", "username": "babi_costasz"}, {"name": "sin", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 4994, "tweet_count": 7572, "listed_count": 0}, "id": "1092484481502662656", "location": "soy f3liz", "username": "IcelaSonia"}, {"name": "Pandita Fifinanciero", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 2527, "tweet_count": 2823, "listed_count": 4}, "id": "153585348", "location": "M\u00e9xico", "username": "dherrb"}, {"name": "Mr. R", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 64, "tweet_count": 1520, "listed_count": 0}, "id": "767123550700310528", "username": "Mr_R______"}, {"name": "Gabriel Santos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 857, "following_count": 3807, "tweet_count": 53969, "listed_count": 0}, "id": "92268369", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Gabriel_2049"}, {"name": "rafa \ud83c\udf83\ud83d\udc7b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1050, "following_count": 484, "tweet_count": 167721, "listed_count": 2}, "id": "253754085", "username": "rafaderafaela"}, {"name": "heliza morais\ud83e\ude70", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 449, "tweet_count": 18990, "listed_count": 0}, "id": "1095504865407782917", "location": "Neverland", "username": "hmoraissss"}, {"name": "Maguila", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 700, "tweet_count": 6160, "listed_count": 0}, "id": "858714250050719744", "location": "Nova Prata, Brasil", "username": "CamilaPs03"}, {"name": "s\u0251r\u0251 \u22ac", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 219, "tweet_count": 16371, "listed_count": 3}, "id": "1139913062692073474", "location": "mulberry street", "username": "saragracyely"}, {"name": "liva\u00b9\u2078", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 996, "following_count": 470, "tweet_count": 12359, "listed_count": 0}, "id": "1033573239430234112", "location": "Aonde o vento me levar ", "username": "livis_sm"}, {"name": "S E S I O M  F", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 993, "following_count": 1852, "tweet_count": 68008, "listed_count": 9}, "id": "122173876", "location": "Repub. Independiete de ZULIA", "username": "sesiomf"}, {"name": "Maria Lemos\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff3\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2169, "following_count": 2113, "tweet_count": 201634, "listed_count": 15}, "id": "2854165726", "username": "MariaBLemosMBL"}, {"name": "bia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 84, "tweet_count": 6701, "listed_count": 0}, "id": "859128994763071489", "username": "foollanna"}, {"name": "liz liz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 200, "tweet_count": 18324, "listed_count": 0}, "id": "878905087", "location": "jp \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "voudizernaoo"}, {"name": "Reyna SB", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 22, "tweet_count": 250, "listed_count": 0}, "id": "1178518041941958656", "username": "sb_reyna"}, {"name": "Ant\u00f4nio Jorge", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 748, "following_count": 4960, "tweet_count": 5161, "listed_count": 6}, "id": "70150622", "location": "bahia", "username": "antoniojorge10"}, {"name": "\u0618", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12300, "following_count": 364, "tweet_count": 167890, "listed_count": 5}, "id": "2339592636", "location": "@MariliaMReal \u221e", "username": "holycsc"}, {"name": "#forabolsonaro #foragenocida", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 1215, "tweet_count": 16357, "listed_count": 0}, "id": "188803640", "location": "Brasil ", "username": "byanapatricia"}, {"name": "Aurelio Asiain", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51638, "following_count": 990, "tweet_count": 103210, "listed_count": 1300}, "id": "20216264", "location": "Kyoto,  Japan", "username": "aasiain"}, {"name": "Ronaldo Ribeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 655, "tweet_count": 8831, "listed_count": 1}, "id": "239160292", "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "username": "xeronozoio"}, {"name": "Marcelo de Azevedo \ud83c\udded\ud83c\uddfa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 1403, "tweet_count": 24813, "listed_count": 7}, "id": "28151913", "location": "Niter\u00f3i  - RJ", "username": "Marcelo_Anselmo"}, {"name": "Mari", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2992, "following_count": 654, "tweet_count": 22960, "listed_count": 11}, "id": "1167938654", "location": "Goi\u00e2nia", "username": "marivilhousa"}, {"name": "V\u0336A\u0336N\u0336E\u0336S\u0336S\u0336A\u0336", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 160, "tweet_count": 914, "listed_count": 0}, "id": "1192486784485249025", "location": "Ilhota, Brasil", "username": "nessinhadeassis"}, {"name": "Luiza Gabriely \u2728", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 213, "tweet_count": 14233, "listed_count": 0}, "id": "894780739132284928", "location": "sc", "username": "luiizaagaaby"}, {"name": "kone", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6149, "following_count": 2399, "tweet_count": 84838, "listed_count": 6}, "id": "960984689866629120", "location": "Salvador, Brasil", "username": "konanzin"}, {"name": "Anna L\u00edvia \ud83d\udcab", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1831, "following_count": 795, "tweet_count": 48134, "listed_count": 0}, "id": "859889827172495364", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "AnnaLivia_15"}, {"name": "vit\u00f3ria", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 1699, "tweet_count": 85373, "listed_count": 1}, "id": "776711466", "username": "urghvitoria"}, {"name": "Maria Herald 41%\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4295, "following_count": 4230, "tweet_count": 141810, "listed_count": 15}, "id": "602413387", "location": "Argentina", "username": "MariaHerald1"}, {"name": "wesley | TETRA 90-06-13-22", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 296, "tweet_count": 40371, "listed_count": 1}, "id": "897581972272361474", "location": "rj / ter\u00ea", "username": "wesleymchd"}, {"name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Dalmo Lemos Santos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1708, "following_count": 1267, "tweet_count": 62554, "listed_count": 9}, "id": "44069204", "location": "Bahia, Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Dalmo1969"}, {"name": "Isabel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 256, "tweet_count": 78435, "listed_count": 0}, "id": "1162779483256053761", "username": "ISABELRAME"}, {"name": "Canal 6 Tv", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11122, "following_count": 382, "tweet_count": 69615, "listed_count": 56}, "id": "2242926522", "location": "Acozac 5, Arbolada #Ixtapaluca", "username": "canal6tv"}, {"name": "Duda Polleto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 433, "tweet_count": 2945, "listed_count": 0}, "id": "838063039920373760", "location": "Bozano, Brasil", "username": "duda_polleto"}, {"name": "Hugo E. Arjona A.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 400, "tweet_count": 16176, "listed_count": 2}, "id": "319499221", "location": "Panam\u00e1", "username": "ArjonaHugo"}, {"name": "Sidney Sitt\u00f3n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26703, "following_count": 389, "tweet_count": 21392, "listed_count": 21}, "id": "870614184", "location": "Panam\u00e1", "username": "sidneysittonU"}, {"name": "ERSO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 489, "tweet_count": 12115, "listed_count": 0}, "id": "839232649440948224", "username": "ersoisback"}, {"name": "Franzinha\ud83e\udd21", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1024, "following_count": 624, "tweet_count": 18781, "listed_count": 0}, "id": "816656985978454016", "location": "Blumenau, Brasil", "username": "polastriiiii"}, {"name": "Lucimar Gianotti", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 905, "tweet_count": 86966, "listed_count": 0}, "id": "718274840751390724", "username": "lucimargianott3"}, {"name": "Franco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3898, "following_count": 4617, "tweet_count": 167113, "listed_count": 12}, "id": "406428840", "username": "yop_franco"}, {"name": "Guilherme rec\u00e9m viciado em Harry Potter", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 103, "tweet_count": 9594, "listed_count": 0}, "id": "2342378651", "location": "Jardim, Brasil", "username": "garcetegui"}, {"name": "Samuel Felix\ud83d\udea9 #Lula13MeuVoto\u00c9seu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18784, "following_count": 18497, "tweet_count": 198177, "listed_count": 0}, "id": "397303940", "location": "Feira de Santana, Salvador BA", "username": "parasamuel"}, {"name": "Ela, Dani \u269b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 632, "tweet_count": 129806, "listed_count": 11}, "id": "167582845", "location": "Bahia", "username": "Dani_ela00"}, {"name": "\ud835\udcd4\ud835\udcf6\ud835\udcf2\ud835\udcf5\ud835\udd02", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 197, "tweet_count": 5632, "listed_count": 0}, "id": "1141751826011906048", "location": "047", "username": "aemily_"}, {"name": "\ud83d\udea9\ud83d\udc14\ud83d\ude4cCRENTE PETISTA\ud83d\ude4c \ud83d\udc14\ud83d\udea9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7209, "following_count": 7829, "tweet_count": 65123, "listed_count": 1}, "id": "3402780394", "location": "Pampulha, Belo Horizonte", "username": "Reginaldo74OAB"}, {"name": ".", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 356, "tweet_count": 5620, "listed_count": 0}, "id": "1118291721023049728", "username": "janedoe729273"}, {"name": "Victor Eduardo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 109, "tweet_count": 2931, "listed_count": 0}, "id": "987496569946730496", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "username": "veduardo93"}, {"name": "Kariny Vasconcelos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 255, "tweet_count": 2988, "listed_count": 1}, "id": "189901149", "location": "Goi\u00e2nia | Brasil", "username": "KarinyVasconcel"}, {"name": "Suellen \u2728", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 460, "tweet_count": 1254, "listed_count": 0}, "id": "1012677950997716992", "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "iamszan"}, {"name": "Maria Jos\u00e9 Morais", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1176, "following_count": 820, "tweet_count": 402652, "listed_count": 20}, "id": "66468983", "username": "mary_joy_morais"}, {"name": "MBSC", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 178, "tweet_count": 463, "listed_count": 0}, "id": "1157829606717759488", "username": "MBSC77308444"}, {"name": "Jair M. Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 9425796, "following_count": 511, "tweet_count": 15275, "listed_count": 8557}, "id": "128372940", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "jairbolsonaro"}, {"name": "Thiago", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 428, "tweet_count": 18628, "listed_count": 2}, "id": "1064945207425331201", "username": "Gogiotg"}, {"name": "Ives Aguiar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1289, "following_count": 1725, "tweet_count": 173807, "listed_count": 30}, "id": "22313263", "location": "Fortaleza, Cear\u00e1", "username": "Ivesaguiar"}, {"name": "Hernando MR. \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 298, "tweet_count": 31759, "listed_count": 6}, "id": "245645102", "location": "Santiago de Surco, Peru", "username": "Hernando_MR"}, {"name": "Agustin Haya", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4135, "following_count": 384, "tweet_count": 8153, "listed_count": 20}, "id": "120624598", "location": "Lima", "username": "agustinhaya"}, {"name": "melo \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 1596, "tweet_count": 14580, "listed_count": 0}, "id": "859522126730211328", "location": "Cap\u00e3o da Canoa, Brasil", "username": "ureaMelo2"}, {"name": "Silvia Cacho-Elizondo \ud83c\udf3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1762, "following_count": 4829, "tweet_count": 14277, "listed_count": 19}, "id": "304188255", "location": "Mexico / France", "username": "SCacho_Elizondo"}, {"name": "\u26af\u035b\u2069 LULA \ud83e\udd91 L\u00c1 \u00c9 13", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1107, "following_count": 716, "tweet_count": 195120, "listed_count": 32}, "id": "61522878", "location": "Fortaleza CE", "username": "CarlosPotterZ"}, {"name": "\ud83c\udf1fV\u03b9\u028b\u03b9\u03b1\u0273\u03b1\ud83c\udf1f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 149, "tweet_count": 24708, "listed_count": 0}, "id": "940468714276904961", "location": "La Cruz ,Corrientes", "username": "Vivii624"}, {"name": "AYELEN \ud83d\udda4 ~Feminazi ~ \ud83d\udc9a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 110, "tweet_count": 13891, "listed_count": 0}, "id": "734448393074937857", "location": "Buenos Aires ", "username": "Suicida_Estupid"}, {"name": "Alisson", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 1005, "tweet_count": 32758, "listed_count": 83}, "id": "99527288", "location": "Bahia", "username": "procopioalisu"}, {"name": "this is cesinha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 797, "tweet_count": 38156, "listed_count": 0}, "id": "404532615", "location": "Ponta Grossa, Brasil", "username": "thecolacesar"}, {"name": "naely \ud83e\udd82", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1837, "following_count": 974, "tweet_count": 31499, "listed_count": 2}, "id": "771751611026866183", "location": "Iju\u00ed, Brasil", "username": "NaelyStiebe"}, {"name": "graciela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 152, "tweet_count": 53840, "listed_count": 1}, "id": "4824382060", "username": "chelitaoliden"}, {"name": "jack rebelo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 1131, "tweet_count": 5666, "listed_count": 3}, "id": "1099404659981275136", "username": "Jack24345911"}, {"name": "\ud835\udc91\ud835\udc90\ud835\udc84\ud835\udc82\ud835\udc89\ud835\udc90\ud835\udc8f\ud835\udc95\ud835\udc82\ud835\udc94 \ud835\udc88\ud835\udc93\ud835\udc86\ud835\udc8e\ud835\udc8a\ud835\udc94\ud835\udc95\ud835\udc82 \ud83c\udf83 | \u263e\ufe0e \ud83c\udf42", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 282, "tweet_count": 37956, "listed_count": 0}, "id": "1071193936176271360", "location": "\ud835\udc29\ud835\udc28\ud835\udc2b\ud835\udc2d\ud835\udc28 \ud835\udc1a\ud835\udc25\ud835\udc1e\ud835\udc20\ud835\udc2b\ud835\udc1e \u2014 \ud835\udc2b\ud835\udc2c", "username": "aaa_luuuh"}, {"name": "m", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 409, "tweet_count": 41721, "listed_count": 0}, "id": "1092455751388487686", "location": "Joinville, Brasil", "username": "maximianoo_"}, {"name": "Bart\u00f4 Galeno do Manhoso", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 1094, "tweet_count": 9783, "listed_count": 15}, "id": "229160556", "location": "Teresina, Brasil", "username": "cafeetarde"}, {"name": "M\u00e1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 616, "tweet_count": 64650, "listed_count": 5}, "id": "25453271", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "mafedrizzi"}, {"name": "\ud835\udc26\ud835\udc1e\ud835\udc25", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 861, "following_count": 823, "tweet_count": 38767, "listed_count": 2}, "id": "2910292817", "location": "exo-l, atiny ", "username": "hu4liangod"}, {"name": "d'juliet\u26a1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 282, "tweet_count": 6637, "listed_count": 0}, "id": "949074519087558656", "location": "rj", "username": "usuariodejuliet"}, {"name": "Jr", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15107, "following_count": 5625, "tweet_count": 46517, "listed_count": 3}, "id": "3392097677", "location": "Setor Sul \ud83c\udded\ud83c\uddfa", "username": "_eojr"}, {"name": "Eduarda \u2728", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 355, "tweet_count": 11509, "listed_count": 0}, "id": "909268732396044293", "username": "dudasantc"}, {"name": "JESUS SEGURA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1544, "following_count": 4097, "tweet_count": 147750, "listed_count": 60}, "id": "98767274", "location": "M\u00e9xico", "username": "JESEGURAD"}, {"name": "\u2022 mes\u00e1ria do Lula\u2022", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1964, "following_count": 2071, "tweet_count": 27364, "listed_count": 7}, "id": "61330018", "username": "jessnunaa"}, {"name": "iludida", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 95, "tweet_count": 2769, "listed_count": 0}, "id": "1085921579983355904", "username": "OKLaiana"}, {"name": "\u2728\u2708\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 1558, "tweet_count": 40267, "listed_count": 3}, "id": "1263174644", "location": "Capric\u00f3rniana, RJ", "username": "thaislindoin"}, {"name": "Fernanda Ribeiro \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 807, "following_count": 616, "tweet_count": 8443, "listed_count": 0}, "id": "4819804967", "location": "Ros\u00e1rio do Sul, Brasil", "username": "RibeiroFeee"}, {"name": "Stefani \ud83c\udde6\ud83c\uddf9\u264a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 677, "tweet_count": 11413, "listed_count": 0}, "id": "912532647313907712", "location": "Ros\u00e1rio do Sul, Brasil", "username": "VTeh22"}, {"name": "Thais \u2728", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 720, "tweet_count": 63952, "listed_count": 3}, "id": "355819297", "location": "Acesse minha Wish List \u2728\u2665\ufe0f \ud83d\udc47", "username": "izzylovelac3"}, {"name": "edgardomix", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 64, "tweet_count": 25784, "listed_count": 1}, "id": "296010026", "username": "edgardmix"}, {"name": "CecyHG \ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83d\udcbb\ud83d\udc9a\ud83d\udc9c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 786, "tweet_count": 5821, "listed_count": 1}, "id": "180989722", "location": "Mexico", "username": "Ceci_y_ya"}, {"name": "Pessimista \ud83e\udd9113 \ud83c\udf1f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 1474, "tweet_count": 17699, "listed_count": 1}, "id": "181000330", "location": "Cear\u00e1, Brazil", "username": "JKlefesson"}, {"name": "jao \u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1485, "following_count": 2098, "tweet_count": 14069, "listed_count": 7}, "id": "1015340894847930368", "location": "Et\u00e9ria \u16e1", "username": "endbuck"}, {"name": "julia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 674, "tweet_count": 5019, "listed_count": 4}, "id": "1136063512843866113", "location": "Brasil", "username": "ok8287483"}, {"name": "julia, law student", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 483, "tweet_count": 22435, "listed_count": 1}, "id": "963957688840478722", "location": "Itaperuna, Brasil", "username": "_JuliaTfs"}, {"name": "LUIS VERASTEGUI", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 631, "tweet_count": 35443, "listed_count": 0}, "id": "805582219670646784", "location": "Cajamarca, Peru", "username": "LUISVERASTEGU19"}, {"name": "\u3042\u3051\u307f \u2728", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2453, "following_count": 2308, "tweet_count": 31268, "listed_count": 0}, "id": "1066782740660531200", "location": "\ud83c\uddf8\ud83c\uddea", "username": "dudacordeiro01"}, {"name": "\ud83e\udea6Aqui jaz Raquel Mendes\u231b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1593, "following_count": 737, "tweet_count": 61072, "listed_count": 0}, "id": "224578755", "location": "Brasil-RJ", "username": "Nitinha_Mendes"}, {"name": "Jh0n CRF", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4411, "following_count": 4533, "tweet_count": 85817, "listed_count": 0}, "id": "836608384099106816", "username": "ElCRF1895"}, {"name": "Terraverso", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19238, "following_count": 292, "tweet_count": 25036, "listed_count": 62}, "id": "894401356689231877", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "terraverso"}, {"name": "comuna da federal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 419, "tweet_count": 3437, "listed_count": 0}, "id": "900388094180024321", "username": "frondosoarroba"}, {"name": "Edu Nogueira", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 1090, "tweet_count": 7665, "listed_count": 4}, "id": "61879565", "location": "S\u00e3o Paulo - SP", "username": "cadunogueira"}, {"name": "Lucian", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 892, "following_count": 647, "tweet_count": 18336, "listed_count": 3}, "id": "228701590", "location": "RN", "username": "l_cian"}, {"name": "Karla Adamary", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 235, "tweet_count": 6100, "listed_count": 0}, "id": "4362740594", "location": "Poza Rica de Hidalgo, Veracruz", "username": "Adamarybad"}, {"name": "Andrea maria \ud83c\udf7c\ud83c\udf99\ufe0f+\ud83d\udc51=\ud83e\udd63\ud83d\udce6\ud83d\udc3a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 156, "tweet_count": 3141, "listed_count": 0}, "id": "2338058445", "username": "Deavicente123"}, {"name": "maria\ud83c\udf2a\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 718, "tweet_count": 34152, "listed_count": 0}, "id": "895373405024907264", "location": "Araruama, Brasil", "username": "mcramos__"}, {"name": "Claudia Serrano", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 28, "tweet_count": 1, "listed_count": 0}, "id": "1206028825957670913", "username": "Claudia38670975"}, {"name": "Stefanny", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 235, "tweet_count": 111786, "listed_count": 4}, "id": "69710284", "location": "Brasil", "username": "Tefiitinhas"}, {"name": "arrasca malvadao", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 1477, "tweet_count": 50170, "listed_count": 0}, "id": "340695042", "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "username": "cuiabanmalvadao"}, {"name": "hemilli", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1338, "following_count": 940, "tweet_count": 29827, "listed_count": 0}, "id": "1031244028455608321", "location": "rio grande - rs", "username": "hxmicg"}, {"name": "El Raz\u00f3n.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1121, "following_count": 83, "tweet_count": 12267, "listed_count": 3}, "id": "92846336", "location": "Guadalajara, Jalisco", "username": "Martin_Razon"}, {"name": "Anna \ud83d\udc9c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22466, "following_count": 313, "tweet_count": 84787, "listed_count": 27}, "id": "122768961", "location": "\ud83c\udde9\ud83c\uddea", "username": "annalisse1"}, {"name": "JmP", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 842, "tweet_count": 39446, "listed_count": 0}, "id": "3041037149", "username": "jmpsdm"}, {"name": "Diego de Torres", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5808, "following_count": 3255, "tweet_count": 138220, "listed_count": 40}, "id": "1394346374", "username": "bechoch"}, {"name": "Patr\u00edcia \u2728\ud83c\udff9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 735, "tweet_count": 32556, "listed_count": 1}, "id": "223457817", "username": "patgandon"}, {"name": "PAnation \ud83c\udfc1\ud83c\udf29\ufe0f\ud83c\udf0a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 570, "tweet_count": 9127, "listed_count": 0}, "id": "290015067", "location": "Brasil", "username": "picondree"}, {"name": "Madame Dani\ud83d\udea9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 528, "tweet_count": 4182, "listed_count": 0}, "id": "204102265", "username": "madamedanii"}, {"name": "Larissa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 285, "tweet_count": 10432, "listed_count": 0}, "id": "1054899384956174337", "location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "lariiissaaaaa_"}, {"name": "Leeh", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 643, "following_count": 404, "tweet_count": 8995, "listed_count": 0}, "id": "1117810758409236482", "username": "leehh_cruz"}, {"name": "Thomas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 990, "tweet_count": 26149, "listed_count": 4}, "id": "1008460467466104832", "location": "beyond the wall", "username": "JotunHai"}, {"name": "Anderson\u26ab\ud83d\udd34\u26bd\u1d9c\u02b3\u1da0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1049, "following_count": 1420, "tweet_count": 37856, "listed_count": 2}, "id": "189207907", "location": "Rio de Janeiro, Bento Ribeiro", "username": "andflacueca"}, {"name": "tau \ud83e\udd91\ud83d\udc1f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1484, "following_count": 1370, "tweet_count": 357032, "listed_count": 17}, "id": "4916858763", "location": "cidade fantasma", "username": "hualianismo"}, {"name": "El Tarsio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 99, "tweet_count": 2863, "listed_count": 1}, "id": "783822681296637952", "location": "M\u00e9xico", "username": "CaroGibran"}, {"name": "Meegahits", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 1202, "tweet_count": 624, "listed_count": 0}, "id": "3772116565", "location": "Illinois, USA", "username": "Megahits20"}, {"name": "nonna tuitera \ud83c\udf31", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 388, "tweet_count": 37986, "listed_count": 1}, "id": "3173953559", "username": "NonnaTuitera"}, {"name": "Raul carlo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5777, "following_count": 6306, "tweet_count": 160339, "listed_count": 2}, "id": "943492711616741381", "location": "C.a.b.a", "username": "Raulcarlo8"}, {"name": "remeiga \ud83e\udd82", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 389, "tweet_count": 93973, "listed_count": 1}, "id": "2151773856", "username": "meigabusadaa"}, {"name": "Do theus \ud83e\udd70", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 27, "tweet_count": 1240, "listed_count": 0}, "id": "1170496047522750465", "username": "feiaathay"}, {"name": "Cl\u00e9a\ud83c\udf7c\ud83d\ude4c\ud83c\udf7a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 787, "following_count": 1297, "tweet_count": 6864, "listed_count": 0}, "id": "1183865402335600640", "location": "cor\u00edntios 2:9", "username": "Cla24305134"}, {"name": "Predo\u26a1\ud83c\udf08\u20dd\u20d2\u20e4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 456, "tweet_count": 5767, "listed_count": 3}, "id": "1112900816015450112", "location": "curtiu o fix = humilder ", "username": "PEDRADA__"}, {"name": "Guuuh", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4188, "following_count": 2952, "tweet_count": 38164, "listed_count": 0}, "id": "2689372840", "username": "gsandes10"}, {"name": "David Diniz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 355, "tweet_count": 1958, "listed_count": 0}, "id": "1088829960951865344", "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "daviid_diniz"}, {"name": "dani", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 402, "tweet_count": 9376, "listed_count": 0}, "id": "1055644965563445253", "username": "comentxsa"}, {"name": "eve", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1096, "following_count": 708, "tweet_count": 25363, "listed_count": 0}, "id": "1022698056091877377", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Maranh\u00e3o", "username": "evelyngomsss"}, {"name": "Everton", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1132, "following_count": 1806, "tweet_count": 50553, "listed_count": 15}, "id": "1068193357984399361", "username": "EvertonCDuarte"}, {"name": "Junior Bispo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 74, "tweet_count": 326, "listed_count": 0}, "id": "1018180129896443904", "location": "Lauro de Freitas, Brasil", "username": "wJuniorBispo"}, {"name": "cat \u262d\u20e0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4725, "following_count": 4940, "tweet_count": 78960, "listed_count": 0}, "id": "106078142", "location": "Santiago, chile", "username": "Catrina_Paez"}, {"name": "magaly 77 22% /44%/ 63% AMA LA #Libertad", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10377, "following_count": 11226, "tweet_count": 325151, "listed_count": 4}, "id": "705944604160487424", "location": "Chile", "username": "marg9173"}, {"name": "k", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 355, "tweet_count": 14728, "listed_count": 0}, "id": "746126728028917760", "location": "Conselheiro Pena/ sj", "username": "kissyllaaaaa"}, {"name": "sa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 362, "tweet_count": 13388, "listed_count": 1}, "id": "782965680454901764", "location": "33", "username": "samuldias"}, {"name": "Gabriel Johnson", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 162, "tweet_count": 119560, "listed_count": 8}, "id": "33812305", "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "madjohnson"}, {"name": "natanael", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 982, "following_count": 742, "tweet_count": 266021, "listed_count": 21}, "id": "1150575792", "username": "natanae66243438"}, {"name": "Pasajera en trance", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 1582, "tweet_count": 22702, "listed_count": 0}, "id": "1510593678", "location": "CABA", "username": "IndomitaFer"}, {"name": "Nacho\u2744\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22982, "following_count": 601, "tweet_count": 57618, "listed_count": 84}, "id": "6558552", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "hookdump"}, {"name": "\u2743Afrodite\u2743", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 590, "tweet_count": 24347, "listed_count": 0}, "id": "1024293477683789825", "location": "Arauama, RJ", "username": "gabrodite"}, {"name": "Manuel Gonz\u00e1lez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1676, "following_count": 3293, "tweet_count": 27724, "listed_count": 3}, "id": "192450247", "location": "Zapopan, Jalisco, Mexico", "username": "Manuel_Glez_"}, {"name": "Dr. Santos Mercado", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3729, "following_count": 3115, "tweet_count": 38246, "listed_count": 44}, "id": "88193194", "location": "mercado.santos@gmail.com", "username": "santosmercado"}, {"name": "Kamile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 431, "tweet_count": 4073, "listed_count": 0}, "id": "944551804054003712", "location": "Bra\u00e7o do Norte, Brasil", "username": "MichelsKamile"}, {"name": "vi martins \u30c3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1052, "following_count": 793, "tweet_count": 32213, "listed_count": 0}, "id": "980608982766284801", "location": "Santa Catarina, Brasil", "username": "vitoriawmartins"}, {"name": "Neimar Colorado Petista\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7068, "following_count": 7698, "tweet_count": 29233, "listed_count": 1}, "id": "1040259876004483073", "location": "Rs", "username": "NeimarOliveira3"}, {"name": "Cl\u00e1udio Pires \u262d \ud83d\udea9\ud83c\udf31", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8359, "following_count": 8726, "tweet_count": 54486, "listed_count": 13}, "id": "163484836", "username": "claudioopires"}, {"name": "Rossvieira", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 328, "tweet_count": 24688, "listed_count": 0}, "id": "1205662999001862144", "username": "Ro63451641"}, {"name": "Rafael Guillermo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 322, "tweet_count": 95322, "listed_count": 15}, "id": "80458357", "username": "RafaGuillermoV"}, {"name": "FerDW", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 558, "tweet_count": 354873, "listed_count": 27}, "id": "440277814", "location": "Wano", "username": "Fer_Blackman"}, {"name": "Giliarde R. Moraes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 632, "tweet_count": 3938, "listed_count": 1}, "id": "94658754", "location": "Manaus - AM", "username": "GiliardeMoraes"}, {"name": "Teo motopapi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 1109, "tweet_count": 28642, "listed_count": 1}, "id": "1004152331041112066", "username": "Nepomuchat0"}, {"name": "iza dora n\u00e3o bella", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 296, "tweet_count": 3601, "listed_count": 0}, "id": "1118123372846694400", "location": "Bambu\u00ed, Brasil", "username": "izamirands"}, {"name": "s", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 433, "tweet_count": 1709, "listed_count": 2}, "id": "1124002510690312193", "location": "Alto Parana, Paraguay", "username": "cansadinhaa_"}, {"name": "Gisela Ver\u00f3nica Russo \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddfa\ud83c\udde6 \u2708\ufe0f\ud83d\udc0d\u2708\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 1183, "tweet_count": 883, "listed_count": 1}, "id": "270985908", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "Gi_Vero"}, {"name": "FaNFRoMHeLL", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 917, "following_count": 1186, "tweet_count": 281045, "listed_count": 75}, "id": "82623959", "username": "mascarasangrada"}, {"name": "Nara", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 1135, "tweet_count": 130778, "listed_count": 1}, "id": "897664886741848066", "location": "Brasil", "username": "MiiaaC_"}, {"name": "Javi Bautista", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 618, "tweet_count": 51189, "listed_count": 8}, "id": "234177775", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "username": "BautistaJavi"}, {"name": "jose luis sariego", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21450, "following_count": 7745, "tweet_count": 52229, "listed_count": 145}, "id": "891912374", "location": "sariegoabogados@gmail.com", "username": "joseluissariego"}, {"name": "Angel Juanico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 842, "tweet_count": 17545, "listed_count": 14}, "id": "183803918", "location": "Coyoacan, D.F. (M\u00e9xico)", "username": "angel_juanico"}, {"name": "Viri R\u00edos", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 141722, "following_count": 2672, "tweet_count": 31193, "listed_count": 786}, "id": "102220896", "username": "Viri_Rios"}, {"name": "Edgar Garcia C", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 749, "tweet_count": 11189, "listed_count": 0}, "id": "839195486879899648", "location": "Espa\u00f1a", "username": "EdgarGarciapl"}, {"name": "Luchito", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 1544, "tweet_count": 29719, "listed_count": 1}, "id": "349566426", "location": "Per\u00fa", "username": "Pj2Luis"}, {"name": "Erasmo Reyna", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13799, "following_count": 929, "tweet_count": 36730, "listed_count": 27}, "id": "1237286593", "location": "Lima", "username": "ereynaabogado"}, {"name": "luxana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 371, "tweet_count": 4595, "listed_count": 0}, "id": "1091109304097222656", "username": "wynnaue"}, {"name": "Oscar Franco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 637, "tweet_count": 49560, "listed_count": 20}, "id": "60139021", "location": "Guadalajara, Jalisco", "username": "francoscar"}, {"name": "La Guayabita del Terror\ud83d\udc9a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 868, "tweet_count": 22298, "listed_count": 2}, "id": "64251908", "location": "Titirilquen", "username": "fercha_dynamo"}, {"name": "\u2022yas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 297, "tweet_count": 56961, "listed_count": 0}, "id": "1110642182560645121", "location": "errejota", "username": "xmimoliveira"}, {"name": "@biaferrermon", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 67, "tweet_count": 2586, "listed_count": 0}, "id": "1195175523451899909", "username": "esgumenta"}, {"name": "gabyz COMISS\u00d5ES ABERTAS!", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 975, "tweet_count": 24815, "listed_count": 3}, "id": "962414477231710208", "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "4ll3YZz"}, {"name": "Martina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 451, "tweet_count": 8868, "listed_count": 0}, "id": "982405289906491394", "location": "Joinville, Brasil", "username": "Gabimartnss"}, {"name": "EXCESS\u00c3O DO SUL\u2764\ufe0f\u2728", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 875, "tweet_count": 14610, "listed_count": 0}, "id": "2544538248", "username": "Noah_Samuell"}, {"name": "Maria Luisa Delgado", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1271, "following_count": 681, "tweet_count": 117527, "listed_count": 1}, "id": "906720284048105472", "location": "M\u00e9xico", "username": "MariaLuisaDelg1"}, {"name": "JANO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42152, "following_count": 2637, "tweet_count": 38809, "listed_count": 105}, "id": "156490072", "location": "Por ah\u00ed", "username": "ANDROMACO64"}, {"name": "jp", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 748, "following_count": 1584, "tweet_count": 17154, "listed_count": 0}, "id": "1192925036", "username": "joaopontoebx"}, {"name": "Otreblig Solrac", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2635, "following_count": 3746, "tweet_count": 116774, "listed_count": 18}, "id": "165749673", "location": "ilh\u00e9us", "username": "gilzidane"}, {"name": "Jenn", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 325, "tweet_count": 2293, "listed_count": 0}, "id": "95123100", "location": " ", "username": "JenNinmah"}, {"name": "Beto Marques", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2086, "following_count": 2720, "tweet_count": 26429, "listed_count": 91}, "id": "72483381", "location": "Pernambuco, Brasil", "username": "BeetoMarques"}, {"name": "La\u00eds #13", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 283, "tweet_count": 118449, "listed_count": 0}, "id": "2830627476", "location": "The Bad Good Place-BA, Brasil", "username": "laipimentel"}, {"name": "Julio cesar monteros", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 180, "tweet_count": 115630, "listed_count": 0}, "id": "900362916737822721", "location": "Bajo Flores", "username": "monteros_cesar"}, {"name": "miguel gamba", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3789, "following_count": 4974, "tweet_count": 145121, "listed_count": 2}, "id": "154668301", "username": "mgamba58"}, {"name": "Aemon Targaryan \u2716\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15963, "following_count": 3160, "tweet_count": 637151, "listed_count": 39}, "id": "2218795063", "location": "Poniente", "username": "Aemon3428"}, {"name": "Galeno Lima \u5341\u4e09 \u30a4\u30ab\u2b50", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 4712, "following_count": 9997, "tweet_count": 144155, "listed_count": 126}, "id": "3493611", "location": "Sao Paulo, Brazil", "username": "OneLag"}, {"name": "Fernanda.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 747, "tweet_count": 115015, "listed_count": 3}, "id": "116254807", "username": "infernanda_"}, {"name": "Matheus", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 169, "tweet_count": 26074, "listed_count": 1}, "id": "726979109918748672", "username": "_unn4med"}, {"name": "felippe \ud83c\udd70\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 589, "tweet_count": 30610, "listed_count": 1}, "id": "909247264522108928", "username": "felippejobim"}, {"name": "nena", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3163, "following_count": 1257, "tweet_count": 102776, "listed_count": 9}, "id": "757228730519609348", "location": "\ud83e\udd8b\u2696\ufe0f", "username": "comentanena"}, {"name": "Marquesa De Llanzol", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1161, "following_count": 1274, "tweet_count": 17454, "listed_count": 1}, "id": "273696358", "location": "DF, M\u00e9xico.", "username": "Loryss770303"}, {"name": "Mario Sina\u00ed #PROVIDA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2141, "following_count": 3934, "tweet_count": 107672, "listed_count": 20}, "id": "323055117", "location": "M\u00e9xico DF", "username": "Pumaresistente"}, {"name": "\ud835\udd75\ud835\udd9a\ud835\udd8f\ud835\udd9a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 717, "following_count": 435, "tweet_count": 8753, "listed_count": 0}, "id": "1071938183410143233", "username": "_05julia"}, {"name": "adriano candia g.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1062, "following_count": 1222, "tweet_count": 114319, "listed_count": 1}, "id": "143989394", "username": "adriankko"}, {"name": "MarissaJMG", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 819, "tweet_count": 27564, "listed_count": 7}, "id": "178095293", "location": "Estoy en el hoy y en el ahora.", "username": "MarissaJMendoza"}, {"name": "Carla Soares de Cast", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1943, "following_count": 2609, "tweet_count": 169645, "listed_count": 13}, "id": "3274540554", "username": "CarlaSoaresdeC1"}, {"name": "ElCaspca", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 248, "tweet_count": 4179, "listed_count": 0}, "id": "103717538", "location": "Estados Unidos", "username": "elcaspca"}, {"name": "Paulo Ren\u00e1 - corote de Baumilha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4873, "following_count": 3329, "tweet_count": 87460, "listed_count": 151}, "id": "27850924", "location": "Bras\u00edlia, DF", "username": "prenass"}, {"name": "Kaah", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 432, "tweet_count": 87717, "listed_count": 1}, "id": "992924333512318976", "location": "\ud835\udc6a\ud835\udc89\ud835\udc82\ud835\udc94\ud835\udc86 \ud835\udc68\ud835\udc95\ud835\udc8d\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc95\ud835\udc8a\ud835\udc84\ud83c\udf39", "username": "selflove222"}, {"name": "juan a. arciniega", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 1432, "tweet_count": 6685, "listed_count": 2}, "id": "187660593", "username": "ArciniegaJA"}, {"name": "Mar\u00eda Sepulveda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 417, "tweet_count": 4721, "listed_count": 0}, "id": "1188261291212849152", "username": "MaraSep42336852"}, {"name": "Juan Rolando", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 993, "tweet_count": 3046, "listed_count": 0}, "id": "169346891", "username": "JRolandoLpz"}, {"name": "Mejores Videos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10999, "following_count": 530, "tweet_count": 214637, "listed_count": 31}, "id": "1300848439", "username": "raulbr14"}, {"name": "Victor Fonseca (BORA DE 13)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 1009, "tweet_count": 42006, "listed_count": 1}, "id": "276242991", "location": "Juiz de Fora, MG", "username": "vitin_fs"}, {"name": "Glauco Damasceno\ud83c\udf77\ud83c\udf7f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10350, "following_count": 2336, "tweet_count": 293038, "listed_count": 57}, "id": "169959135", "location": "Florian\u00f3polis - Holly Catarina", "username": "glaudamasceno"}, {"name": "shaolin matador de porco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 532, "tweet_count": 20644, "listed_count": 2}, "id": "1068958762470436865", "location": "Santa Catarina, Brasil", "username": "NicolasZanatta2"}, {"name": "Zanfa", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 49594, "following_count": 1069, "tweet_count": 203688, "listed_count": 414}, "id": "9668212", "location": "Farroups", "username": "Zanfa"}, {"name": "Willian Paulo Pereira", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4843, "following_count": 4911, "tweet_count": 69971, "listed_count": 2}, "id": "1048978483282694145", "location": "Itaja\u00ed, Brasil", "username": "WillianPauloPe1"}, {"name": "Mercurio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2346, "following_count": 4154, "tweet_count": 193267, "listed_count": 7}, "id": "1092923184", "username": "hernikbank"}, {"name": "Armando", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3770, "following_count": 1663, "tweet_count": 44843, "listed_count": 22}, "id": "240887443", "location": "Puebla", "username": "ArmandoDice"}, {"name": "pox.viiih\ud83c\udf2a\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 677, "tweet_count": 6232, "listed_count": 0}, "id": "1053011463542136838", "location": "+55 019", "username": "doidona1000"}, {"name": "Dihu Tessima", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 881, "tweet_count": 107806, "listed_count": 0}, "id": "766232283288375296", "username": "DihuTessima"}, {"name": "Caio Nascimento", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10693, "following_count": 1103, "tweet_count": 106343, "listed_count": 72}, "id": "56466949", "location": "Taubat\u00e9, SP", "username": "caiocnascimento"}, {"name": "Damarisfatima", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 1367, "tweet_count": 161262, "listed_count": 0}, "id": "1048249528577667072", "username": "Damarisfatima2"}, {"name": "ARMANDO MORALES", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2534, "following_count": 2500, "tweet_count": 120185, "listed_count": 8}, "id": "77020314", "location": "mexico", "username": "ARMANDOMORALES"}, {"name": "Memes Chairos \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udde8\ud83c\uddf3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14331, "following_count": 541, "tweet_count": 59767, "listed_count": 56}, "id": "1031299786660610049", "location": "M\u00e9xico", "username": "ChairosMemes"}, {"name": "Marisa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 347, "tweet_count": 18815, "listed_count": 1}, "id": "835269621271900161", "location": "Berazategui, Argentina", "username": "marisa2759596"}, {"name": "Indira Indiana \ud83e\udd94", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 571, "tweet_count": 4788, "listed_count": 4}, "id": "3187194019", "location": "Zapopan, Jalisco", "username": "indiraindiana29"}, {"name": "vampira vegana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 376, "tweet_count": 76965, "listed_count": 2}, "id": "134271317", "location": "meta-morfosa / brasolinha", "username": "retendoliquidos"}, {"name": "bellatrix lestrange", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1518, "following_count": 1407, "tweet_count": 35617, "listed_count": 1}, "id": "84667029", "location": "shanti", "username": "adrixpotter"}, {"name": "gmork13", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 6, "tweet_count": 4145, "listed_count": 0}, "id": "605169006", "username": "gmork131"}, {"name": "giovana teixeira", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1541, "following_count": 845, "tweet_count": 48058, "listed_count": 0}, "id": "4508122228", "location": "051", "username": "tggiovana"}, {"name": "Jose Robles", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 508, "tweet_count": 191, "listed_count": 0}, "id": "1202813932848779264", "username": "JoseRob97081998"}, {"name": "\ud83e\udef3\ud83c\udffb", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10409, "following_count": 1444, "tweet_count": 269491, "listed_count": 79}, "id": "2984874215", "location": "Bombinhas, Brasil", "username": "mcscravo"}, {"name": "mal\u00fa \u274a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 418, "tweet_count": 24839, "listed_count": 0}, "id": "884354494733197312", "location": "Panambi, Brasil", "username": "maluturcatto"}, {"name": "isabela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 185, "tweet_count": 122883, "listed_count": 9}, "id": "45720742", "location": "s\u00e3o paulo", "username": "iferdays"}, {"name": "Zu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 534, "tweet_count": 70299, "listed_count": 0}, "id": "141401472", "location": "Planeta Terra - Earth Planet", "username": "zukbth"}, {"name": "Belle Rhaenyra\u2122", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 389, "tweet_count": 202952, "listed_count": 6}, "id": "51314536", "location": "Brasil", "username": "bellephn"}, {"name": "\ud83e\udd27\ud83e\uddd4\u9aed\u30d1\u30f3\u30de\u30f3\ud83d\ude0e\ud83e\udd21", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 370, "tweet_count": 3967, "listed_count": 1}, "id": "1027174466965581826", "username": "MofthePW1"}, {"name": "tope-suicida prowrestling blog / \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9&\u30d6\u30ed\u30b0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4054, "following_count": 769, "tweet_count": 19791, "listed_count": 46}, "id": "878344857734987776", "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "username": "tope_tokyo"}, {"name": "naluisa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2957, "following_count": 863, "tweet_count": 15947, "listed_count": 1}, "id": "1164969076114022400", "username": "eunasouza"}, {"name": "Francelina Hurtado", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 878, "tweet_count": 133462, "listed_count": 0}, "id": "179390088", "username": "fhldl"}, {"name": "Vica Diceti", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1342, "following_count": 1068, "tweet_count": 39460, "listed_count": 0}, "id": "948439219437006848", "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "snixxx_di7"}, {"name": "Isabella Malheiros da Costa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1708, "following_count": 1224, "tweet_count": 9329, "listed_count": 0}, "id": "888163045", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "username": "IsaMalheiross"}, {"name": "nina \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 267, "tweet_count": 5178, "listed_count": 0}, "id": "1117157181827231744", "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "_anamaciel7"}, {"name": "bru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 350, "tweet_count": 11938, "listed_count": 0}, "id": "1079955929263677440", "location": "porto alegre ", "username": "bruumreis"}, {"name": "milene\u2074\u2074", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 568, "tweet_count": 17762, "listed_count": 0}, "id": "890385265839263744", "location": "Vi\u00e7osa, MG", "username": "mile_sferreira"}, {"name": "Despertad", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 236, "tweet_count": 41461, "listed_count": 0}, "id": "16071487", "location": "Espa\u00f1a", "username": "Ezequiel__37"}, {"name": "JasafeIIa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20282, "following_count": 9432, "tweet_count": 82239, "listed_count": 0}, "id": "935987734992359434", "location": "Al fondo, a la derecha. ", "username": "Jasafella"}, {"name": "\u00e9 13 neles", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1637, "following_count": 1035, "tweet_count": 104979, "listed_count": 56}, "id": "32972327", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "vinodemetri"}, {"name": "dhenyfer", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 177, "tweet_count": 642, "listed_count": 0}, "id": "1135378789117153280", "username": "Dhenyfer_CV"}, {"name": "Suellen com dois L \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 277, "tweet_count": 7693, "listed_count": 0}, "id": "1091157208262430720", "location": "Gua\u00edba, Brasil", "username": "suuh_august"}, {"name": "\ud835\udd12\ud835\udd31\ud835\udd1e\ud835\udd33\ud835\udd26\ud835\udd2c\u2122", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 173, "tweet_count": 5422, "listed_count": 0}, "id": "758703847053389824", "location": "cap\u00e3o novo city", "username": "vulgo_Champs"}, {"name": "Porto todo dia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 359, "tweet_count": 458, "listed_count": 0}, "id": "1132632232676483072", "location": "Condor, Brasil", "username": "DanielS48911022"}, {"name": "Trebol4hojas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 2035, "tweet_count": 78398, "listed_count": 0}, "id": "995737106621370370", "location": "Barcelona, Spain", "username": "VioletaTaberna"}, {"name": "Lola 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 784, "following_count": 480, "tweet_count": 238201, "listed_count": 23}, "id": "559084467", "username": "_lolarosa"}, {"name": "A VERDADE D\u00d3I!!", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1155, "following_count": 1026, "tweet_count": 37994, "listed_count": 1}, "id": "491598988", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "absinto000000"}, {"name": "Mauro Dominguez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 88, "tweet_count": 1754, "listed_count": 0}, "id": "782323375653982208", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "MauroDominguezP"}, {"name": "Dai\u00fc", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 618, "tweet_count": 47703, "listed_count": 2}, "id": "2422394704", "location": "Poniente", "username": "daiumicaela"}, {"name": "J\u00falia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 783, "following_count": 1019, "tweet_count": 269908, "listed_count": 26}, "id": "709534692", "username": "JuIiab"}, {"name": "barbara", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 595, "tweet_count": 1300, "listed_count": 0}, "id": "4696048015", "location": "fan account", "username": "wingsforjjk"}, {"name": "barbara VIU O LOUIS", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2723, "following_count": 3221, "tweet_count": 23157, "listed_count": 4}, "id": "1062886424016502784", "location": "louis brings harry home", "username": "sweethazzly"}, {"name": "Adriano Esp\u00edndola Cavalheiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1826, "following_count": 2631, "tweet_count": 15618, "listed_count": 0}, "id": "165273726", "location": "Uberaba/MG - Brasil", "username": "AdrianoEspind"}, {"name": "\u2740. gigi .*\u0cc3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 354, "tweet_count": 6135, "listed_count": 1}, "id": "955095113725816833", "location": "bangtanuniverse", "username": "Geovannkz_"}, {"name": "cu de apito \ud83e\udd8a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 812, "following_count": 2115, "tweet_count": 23820, "listed_count": 0}, "id": "3956312842", "location": "mafeking (d/ela)", "username": "mariast_james"}, {"name": "mengui", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 162, "tweet_count": 12476, "listed_count": 0}, "id": "3375026135", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "cristianbraca00"}, {"name": "Dudinha \ud83c\udf0a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 562, "tweet_count": 16418, "listed_count": 0}, "id": "3010348168", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "sappaaad"}, {"name": "visconde de sabugosa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 565, "tweet_count": 10235, "listed_count": 0}, "id": "1055764974512062464", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "username": "505_emilly"}, {"name": "Eduarda \ud83c\udde6\ud83c\uddf9\u2b50\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2179, "following_count": 1576, "tweet_count": 23438, "listed_count": 0}, "id": "765312619431485441", "location": "Rio Grande, Brasil", "username": "dudaaxavierr"}, {"name": "andressa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 279, "tweet_count": 7046, "listed_count": 1}, "id": "948714755455414272", "location": "032", "username": "euvianeli"}, {"name": "amanda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 193, "tweet_count": 7853, "listed_count": 0}, "id": "927824038419943424", "location": "Minas Gerais", "username": "mirellyamaanda"}, {"name": "A Ferrari", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 419, "tweet_count": 5679, "listed_count": 0}, "id": "936588839333908480", "location": "cdv", "username": "_Fernandinhaa__"}, {"name": "@attitudeadv", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 1346, "tweet_count": 43940, "listed_count": 0}, "id": "1101597670144163841", "location": "Chapadinha, Brasil", "username": "attitudeadv"}, {"name": "\u10e6\u0489\ud835\udcdc\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcec\ud835\udcee\ud835\udcf5\ud835\udcf2\ud835\udcf7\ud835\udcea\u10e6\u0489 \ud835\udcd1\ud835\udcf8\ud835\udcf5\ud835\udcfc\ud835\udcf8\ud835\udcf7\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcf8\u2763\ufe0f 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11117, "following_count": 11409, "tweet_count": 21809, "listed_count": 2}, "id": "943274777023860736", "location": "Brasil", "username": "RubenCaiovidas"}, {"name": "David Hernandez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 257, "tweet_count": 4749, "listed_count": 0}, "id": "1888107770", "username": "h7_david"}, {"name": "Felipe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 1715, "tweet_count": 35557, "listed_count": 2}, "id": "719683869092536320", "location": "Cap\u00e3o da Canoa, Brasil", "username": "Felipe_Lisboaa"}, {"name": "Rimlek", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 695, "tweet_count": 5020, "listed_count": 1}, "id": "83892608", "username": "kelmirbelo"}, {"name": "ZuRock Zu - Serial Killers (Canal no Youtube)\ud83d\udea9\ud83e\udd18", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8516, "following_count": 8560, "tweet_count": 9453, "listed_count": 39}, "id": "1146371714412097536", "location": "Bras\u00edlia, Brazil. Meu Canal: ", "username": "ZurockV"}, {"name": "gilmar a favretto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 793, "following_count": 1458, "tweet_count": 66713, "listed_count": 8}, "id": "707717158109892609", "username": "GilmarFavretto"}, {"name": "feh", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 265, "tweet_count": 28765, "listed_count": 0}, "id": "1075865311671406592", "username": "Cpxfefeh"}, {"name": "alan duarte", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 656, "tweet_count": 23255, "listed_count": 1}, "id": "868868702132985857", "location": "Salvador, Brasil", "username": "al_anduarte"}, {"name": "\u2604", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 128, "tweet_count": 12329, "listed_count": 0}, "id": "2594101514", "location": "Rosario, Argentina", "username": "chi4irx"}, {"name": "jack_caboose \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 103, "tweet_count": 1974, "listed_count": 0}, "id": "532327755", "location": "Your screen", "username": "jack_mustanger"}, {"name": "C\u00e9lia Andrade \u262f\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 645, "tweet_count": 91406, "listed_count": 7}, "id": "2832781787", "location": "S\u00e3o Paulo - Cidade", "username": "CelyAnd"}, {"name": "AERI\u2077\u2075 \u2a02", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 2242, "tweet_count": 41628, "listed_count": 3}, "id": "1191029728649592834", "username": "carperebus2nd"}, {"name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddeaDioguito, 7;\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83d\udc46\ud83c\udffb", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 183, "tweet_count": 11209, "listed_count": 0}, "id": "1097551377314795521", "location": "Santa Maria, Brasil", "username": "Diogador07"}, {"name": "Wagner Tamanaha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3613, "following_count": 4995, "tweet_count": 28195, "listed_count": 128}, "id": "5751852", "location": "Sao Paulo - Brasil", "username": "wtamanaha"}, {"name": "nana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 221, "tweet_count": 1771, "listed_count": 0}, "id": "1135375964081442817", "location": "Campos dos Goytacazes, Brasil", "username": "nanabarbos4"}, {"name": "Dory\u0f09", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 269, "tweet_count": 22717, "listed_count": 2}, "id": "977712376744218624", "location": "Only", "username": "Doryluvbts"}, {"name": "\u15f0O\u1455\u210e\u0196\ud83e\udde0\ud83e\udec0 Ciro12", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5352, "following_count": 5430, "tweet_count": 18432, "listed_count": 4}, "id": "709712424073617409", "username": "mochiLovelyi"}, {"name": "camila", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 26, "tweet_count": 2210, "listed_count": 0}, "id": "1033778019666722817", "location": "Brazil", "username": "voteshawnss"}, {"name": "Antovelasque0912@gmail.com", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 347, "tweet_count": 2579, "listed_count": 0}, "id": "1166001618829172736", "username": "Antovelasque091"}, {"name": "Leticia Naves", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 1882, "tweet_count": 9008, "listed_count": 0}, "id": "52905740", "username": "LeticiaNaves"}, {"name": "Didididi\u00ea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 596, "tweet_count": 3664, "listed_count": 0}, "id": "334084734", "location": "Gaspar, Brasil", "username": "diegoxbarros"}, {"name": "Ma. Enriqueta P\u00e9rez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1615, "following_count": 2290, "tweet_count": 169199, "listed_count": 17}, "id": "203979548", "location": "Aqui", "username": "ketamaria"}, {"name": "Larissa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 30, "tweet_count": 535, "listed_count": 0}, "id": "1189677451603038213", "username": "Larissa00322389"}, {"name": "Lucas Viana", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 231362, "following_count": 3409, "tweet_count": 6730, "listed_count": 50}, "id": "928839647614193664", "location": "1\u00ba Corintios 2:9 \ud83c\udf7c", "username": "eulucasviana"}, {"name": "Katia Maia \u2600\ufe0f\ud83c\udf35\ud83c\udf34\ud83c\udfbc\ud83e\udddc\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f13", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4351, "following_count": 3982, "tweet_count": 363649, "listed_count": 3}, "id": "2155927873", "location": "Brasil", "username": "katiymaia"}, {"name": "Gabriele", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 270, "tweet_count": 29680, "listed_count": 0}, "id": "3421422280", "location": "RJ", "username": "gabsneli_"}, {"name": "Panda \ud83d\udc3c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 257, "tweet_count": 2795, "listed_count": 0}, "id": "3060473855", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "AnaCarolaynee"}, {"name": "motosandi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 1557, "tweet_count": 31332, "listed_count": 5}, "id": "68028872", "location": "rio", "username": "sandixuru"}, {"name": "B. \u2122", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2070, "following_count": 911, "tweet_count": 734884, "listed_count": 98}, "id": "44398844", "username": "biihfranca"}, {"name": "Irma Londono", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6766, "following_count": 5908, "tweet_count": 148376, "listed_count": 132}, "id": "45924949", "location": "Indian Rocks Beach", "username": "irmalon"}, {"name": "\u2133\ud835\udc52\ud835\udcc1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2380, "following_count": 1589, "tweet_count": 23808, "listed_count": 19}, "id": "410383967", "location": "Princess Park - Larry's Home ", "username": "melpayne28"}, {"name": "Spooky Gretel \ud83d\udc7b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3606, "following_count": 3454, "tweet_count": 521341, "listed_count": 54}, "id": "930548448", "location": "See The Hand", "username": "AnakinScaletta"}, {"name": "\u0627\u0644\u0645\u0648\u0642\u062f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2774, "following_count": 756, "tweet_count": 32243, "listed_count": 0}, "id": "985563766183071746", "location": "casa do caralho ", "username": "____kdshian"}, {"name": "Yuri", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 2114, "tweet_count": 21479, "listed_count": 1}, "id": "82166304", "location": "JURUNAS, Bel\u00e9m, Par\u00e1, Brasil", "username": "_aleyuri"}, {"name": "ChuteiraTemQSerPreta\u26ab\ud83d\udd34\u26bd", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3144, "following_count": 4626, "tweet_count": 242163, "listed_count": 0}, "id": "1392120913", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "robsonsodre10"}, {"name": "bia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 894, "following_count": 1056, "tweet_count": 36416, "listed_count": 0}, "id": "741087054361198592", "location": "Newark, NJ", "username": "bia_ads"}], "tweets": [{"edit_history_tweet_ids": ["1206050976517541889"], "created_at": "2019-12-15T03:18:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "961623315600281601", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\n\nS\u00f3 fiz as coisas merdas shsbsh", "id": "1206050976517541889"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205859055539040258"], "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/uQkIJPTV7D", "expanded_url": "http://ow.ly/a9jN30q1RZH", "display_url": "ow.ly/a9jN30q1RZH", "status": 200, "unwound_url": "https://www.americatv.com.pe/noticias/actualidad/vizcarra-2020-ano-resultados-concretos-materia-seguridad-n399506?hootPostID=301d80c8a021467e071341441f495378"}]}, "created_at": "2019-12-14T14:36:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 40, "like_count": 94, "quote_count": 4}, "author_id": "65549291", "text": "El jefe de Estado asever\u00f3 que el 2020 se continuar\u00e1 luchando de manera \u201cfirme\u201d contra la corrupci\u00f3n https://t.co/uQkIJPTV7D", "id": "1205859055539040258"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205982350171156480"], "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/q6X3v8zny4", "expanded_url": "https://twitter.com/POLITICATOTALpe/status/1205981940165365761", "display_url": "twitter.com/POLITICATOTALp\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T22:46:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "127946842", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205981940165365761"}], "text": "Un fan\u00e1tico no saldr\u00eda a confirmar la acusaci\u00f3n, por el contrario, le prender\u00eda mas velas al caco suicida. https://t.co/q6X3v8zny4", "id": "1205982350171156480"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206043087430148096"], "entities": {"urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/h9oNxjoB9a", "expanded_url": "https://twitter.com/PerriMat23/status/1206037487241572352", "display_url": "twitter.com/PerriMat23/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:47:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 8}, "author_id": "949465875559657474", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206037487241572352"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705(por incr\u00edvel que pare\u00e7a)\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/h9oNxjoB9a", "id": "1206043087430148096"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206051426654474242"], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/83BFmdi5pp", "expanded_url": "https://twitter.com/aj_gomess/status/1206043087430148096", "display_url": "twitter.com/aj_gomess/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T03:20:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 10}, "author_id": "895767958588448768", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206043087430148096"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/83BFmdi5pp", "id": "1206051426654474242"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206032011279949824"], "created_at": "2019-12-15T02:03:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 5, "like_count": 181, "quote_count": 11}, "author_id": "552409782", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.4017, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 167, "end": 182, "probability": 0.6354, "type": "Place", "normalized_text": "San Miguel Canoa"}, {"start": 229, "end": 232, "probability": 0.4044, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 23, "tag": "ITAM"}]}, "text": "Un estudiante del #ITAM se suicida y otros alumnos comentan el gran nivel de estr\u00e9s que padecen. En vez de preguntarnos qu\u00e9 est\u00e1 pasando, todo el pa\u00eds se convierte en San Miguel Canoa. \n\n1. Una turba se lanza contra un profe del ITAM que public\u00f3 unos tuits bastante groseros.", "id": "1206032011279949824"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205945290936737792"], "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/bDIKZkOY2y", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1205945290936737792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bDIKZkOY2y", "media_key": "3_1205945277250777088"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/bDIKZkOY2y", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1205945290936737792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bDIKZkOY2y", "media_key": "3_1205945285916184576"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9343, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 34, "end": 43, "probability": 0.9554, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.9324, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-12-14T20:18:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 11, "like_count": 495, "quote_count": 11}, "author_id": "1076671335953297408", "text": "David Ayer divulga nova imagem de Jared Leto como Coringa em \"Esquadr\u00e3o Suicida\"\n\nA imagem // Eu https://t.co/bDIKZkOY2y", "id": "1205945290936737792"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205857725839806470"], "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/yAOOecnomk", "expanded_url": "https://twitter.com/FBDemocratico/status/1205857725839806470/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/yAOOecnomk", "media_key": "7_1200725966013771777"}], "annotations": [{"start": 173, "end": 176, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 179, "end": 182, "probability": 0.6766, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 252, "end": 262, "probability": 0.6959, "type": "Person", "normalized_text": "Edir Macedo"}, {"start": 273, "end": 276, "probability": 0.4451, "type": "Other", "normalized_text": "IURD"}]}, "created_at": "2019-12-14T14:31:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 143, "like_count": 1756, "quote_count": 205}, "author_id": "1155206270644830208", "text": "\"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O pessoal se matando por a\u00ed e a gente kkkkk... gra\u00e7as a Deus! Deus moveu a m\u00e3o de Collor pra beneficiar s\u00f3 uma pessoa neste pa\u00eds: eu!\" Edir Macedo, dono da IURD. https://t.co/yAOOecnomk", "id": "1205857725839806470"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205825536607559680"], "created_at": "2019-12-14T12:23:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 219, "like_count": 7918, "quote_count": 406}, "author_id": "28108748", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.8492, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 20, "end": 27, "probability": 0.7904, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 82, "end": 85, "probability": 0.9112, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "text": "A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passando mal. Ao ver o local v\u00e1rios cancelaram. Furioso ele resolveu se vingar. Atraiu 5 motoristas a um local. Torturou e matou 4. Um conseguiu fugir.", "id": "1205825536607559680"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206041989776650240"], "entities": {"urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/xKO3ndSVtl", "expanded_url": "https://twitter.com/SalitaSin/status/1206041989776650240/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/xKO3ndSVtl", "media_key": "7_1206041680195002368"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.4797, "type": "Person", "normalized_text": "Gerald"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 20, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}, {"start": 128, "end": 186, "tag": "PorLaCompraDelLibroGratisUnaCopiaDeTuNarcoindultoFavorito"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:43:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 6, "like_count": 361, "quote_count": 3}, "author_id": "771351819171790848", "text": "#RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald :V\n\n#PorLaCompraDelLibroGratisUnaCopiaDeTuNarcoindultoFavorito https://t.co/xKO3ndSVtl", "id": "1206041989776650240"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1196240095071887360"], "in_reply_to_user_id": "1172504339824488453", "created_at": "2019-11-18T01:33:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 1, "like_count": 176, "quote_count": 0}, "author_id": "1172504339824488453", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 33, "probability": 0.916, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196240093633224705"}], "text": "\u2022 Em 2019, postou em seu Instagram, seu apoio a uma crian\u00e7a que se suicidou por conta de bullying homof\u00f3bico, \u201cIsto \u00e9 horr\u00edvel. Eu odeio isso com uma for\u00e7a\u2026 Pare com o \u00f3dio por favor! Eu n\u00e3o entendo como as pessoas podem ser t\u00e3o ignorantes e odiosas. Por favor, republique!\u201d.", "id": "1196240095071887360"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206049378789679104"], "entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/J2F9d2Rie8", "expanded_url": "https://twitter.com/Estermont4/status/1206029273259216897", "display_url": "twitter.com/Estermont4/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T03:12:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "974371800216997888", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:depende \nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala:\u274c \npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/J2F9d2Rie8", "id": "1206049378789679104"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206043274743623680"], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/XZRblRUUiY", "expanded_url": "https://twitter.com/Biakicis/status/1206043274743623680/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/XZRblRUUiY", "media_key": "7_1206043116131753984"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 29, "username": "joicehasselman", "id": "1082003912239005696"}, {"start": 114, "end": 128, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 181, "end": 193, "username": "CarolDeToni", "id": "4566967516"}, {"start": 194, "end": 208, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 228, "end": 240, "username": "carlosjordy", "id": "82271629"}, {"start": 248, "end": 263, "username": "delegadowaldir", "id": "123689660"}, {"start": 264, "end": 276, "username": "deppimentel", "id": "1026636587298443265"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:48:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1438, "reply_count": 377, "like_count": 6161, "quote_count": 92}, "author_id": "357030742", "text": "Na lideran\u00e7a, @joicehasselman p/ punir deputados Bolsonaristas os retira das comiss\u00f5es mas o prejuizo \u00e9 o governo @jairbolsonaro q ficar\u00e1 sem seus soldados.NaCPMI das FakeNews saem @CarolDeToni @filipebarrost @CarlaZambelli17 e @carlosjordy entram @delegadowaldir @deppimentel etc https://t.co/XZRblRUUiY", "id": "1206043274743623680"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205875448229576709"], "entities": {"urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/vkNeKpSpJc", "expanded_url": "https://twitter.com/kissyharryxxx/status/1175045375301959686/video/1", "display_url": "twitter.com/kissyharryxxx/\u2026"}], "annotations": [{"start": 253, "end": 261, "probability": 0.6799, "type": "Other", "normalized_text": "1DWins10s"}], "hashtags": [{"start": 252, "end": 262, "tag": "1DWins10s"}]}, "created_at": "2019-12-14T15:41:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 719, "like_count": 38, "quote_count": 2}, "author_id": "1148352685936189440", "text": "TODO MUNDO AJUDANDO PFV &gt;&gt;OS MENINOS MERECEM&lt;&lt; \n\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\nCONSEGUIMOS 500 COMENTARIOS EM 10 MINUTOS!!!!!!\n\nVAMOS TENTAR 1000 EM 20??????\n\n10 NOMES \n10 CIDADES\n10 ANIMAIS\n10 COMIDAS\n10 FILMES\n10 MUSICAS\n\n\u26a0\ufe0fCUIDADO COM A TAG\u26a0\ufe0f #1DWins10s\nhttps://t.co/vkNeKpSpJc", "id": "1205875448229576709"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206047088510939137"], "entities": {"mentions": [{"start": 156, "end": 164, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}]}, "created_at": "2019-12-15T03:03:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1114952070241705984", "text": "Mano??? Era tudo falso essa vota\u00e7\u00e3o a gente se matou mano pra subir essa tag mas de 3M e fazerem isso???? Olha eu t\u00f4- vai enganar outros na casa do caral40\n@BTS_twt", "id": "1206047088510939137"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206008901684137984"], "created_at": "2019-12-15T00:31:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 4, "like_count": 269, "quote_count": 6}, "author_id": "8403952", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 52, "probability": 0.9411, "type": "Other", "normalized_text": "tinder"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.3767, "type": "Other", "normalized_text": "Tedio"}]}, "text": "A mulher moderna brasileira pode at\u00e9 entrar no tinder mas por motivos de:\n\nTedio\nTpm\nRir dos cara de cueca na frente do espelho\nRir das bios \nPra usar como gatilho suicida\n\nNUNCA para achar o amor", "id": "1206008901684137984"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205972676164161536"], "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/IlJj7moF4r", "expanded_url": "https://twitter.com/Elverdugo1912/status/1205972676164161536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IlJj7moF4r", "media_key": "3_1205972666420776960"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.4855, "type": "Product", "normalized_text": "FN-30"}, {"start": 210, "end": 224, "probability": 0.9487, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Rodr\u00edguez"}]}, "created_at": "2019-12-14T22:07:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 2, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "author_id": "451719830", "text": "Para tomar un comando suicida se ameritan m\u00e1s de 40 hombres armados con fusil y con FN-30 m\u00ednimo 3 morteros 81mm. Ser muy diestro en tiro por m\u00e1s de 800 puntos en tiro y estar dispuesto a dar la vida, como yo!\nJorge Rodr\u00edguez miente.- https://t.co/IlJj7moF4r", "id": "1205972676164161536"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206046837435772928"], "created_at": "2019-12-15T03:02:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2869790873", "text": "Menos mal que no sali", "id": "1206046837435772928"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205550961583890432"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 44, "probability": 0.5169, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 65, "end": 68, "probability": 0.5161, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 161, "end": 164, "probability": 0.5011, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "in_reply_to_user_id": "82253806", "created_at": "2019-12-13T18:12:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 295, "reply_count": 1110, "like_count": 1267, "quote_count": 489}, "author_id": "1957798104", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205320722727485441"}], "text": "@ITAM_mx Si una persona se suicida en el ITAM la culpa NO es del ITAM. Es como decir que si se suicida en un cine, la culpa es del c\u00e1caro.\n\u00bfQu\u00e9 deber\u00eda hacer el ITAM para prevenir tales tragedias?\nPoner un letrerito: \"NO TE SUICIDES. AL MENOS, NO AQU\u00cd\".", "id": "1205550961583890432"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205937550113857537"], "entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/EcfgByOXCc", "expanded_url": "https://twitter.com/lamafiadelpower/status/1205693716226293761", "display_url": "twitter.com/lamafiadelpowe\u2026"}], "annotations": [{"start": 178, "end": 190, "probability": 0.6956, "type": "Other", "normalized_text": "ComandoPsycho"}], "hashtags": [{"start": 177, "end": 191, "tag": "ComandoPsycho"}]}, "created_at": "2019-12-14T19:48:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 6, "like_count": 179, "quote_count": 1}, "author_id": "230580606", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205693716226293761"}], "text": "Excepto a los psiquiatras. A nosotros s\u00f3lo nos confirma que se necesita trabajar en la prevenci\u00f3n de la salud mental, si o si. \u00bfO a\u00fan piensan que la gente se suicida por d\u00e9bil? #ComandoPsycho https://t.co/EcfgByOXCc", "id": "1205937550113857537"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206010376711757826"], "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/08J9YEIsXF", "expanded_url": "https://twitter.com/cywilydd/status/1205949736269877248", "display_url": "twitter.com/cywilydd/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T00:37:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "2826577067", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/08J9YEIsXF", "id": "1206010376711757826"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206032099502952448"], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/cLrwb0RGO1", "expanded_url": "https://twitter.com/demoral_/status/1206024739015278593", "display_url": "twitter.com/demoral_/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:03:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "2341574218", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705 \nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\u2705\u2705\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/cLrwb0RGO1", "id": "1206032099502952448"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206045614242435072"], "entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/3PIzbsXtxo", "expanded_url": "https://t.co/3PIzbsXtxo", "display_url": "t.co/3PIzbsXtxo"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.26, "type": "Other", "normalized_text": "Cole"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:57:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 2}, "author_id": "2553340219", "text": "Ni\u00f1a: Veterinaria\nCole: Abogada\nSecu: Profe de literatura\nHice: Edici\u00f3n\nSoy: futura editora literaria(?\nQuiero ser: un cad\u00e1ver https://t.co/3PIzbsXtxo", "id": "1206045614242435072"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205907052473835520"], "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 92, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "display_url": "Learn more"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["BR"], "scope": "user"}, "created_at": "2019-12-14T17:47:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 585, "reply_count": 1116, "like_count": 5002, "quote_count": 79}, "author_id": "912492779669999616", "text": "@danielPMERJ's account has been withheld in Brazil in response to a legal demand. Learn more.", "id": "1205907052473835520"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205563076617129990"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "TeckVado", "id": "36132121"}, {"start": 10, "end": 18, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 84, "probability": 0.4883, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "in_reply_to_user_id": "36132121", "created_at": "2019-12-13T19:00:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 91, "like_count": 415, "quote_count": 25}, "author_id": "1957798104", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205559844356251648"}], "text": "@TeckVado @ITAM_mx Ahhh...\n\u00bfSi se suicida en una iglesia es culpa del cura? \n\u00bfDe Dios?\n\u00bfSi enfrente de su terapeuta, la culpa es de \u00e9ste?\n\u00bfSi en casa de unos amigos (conozco 3 casos) la culpa es de ellos? \nNo.\nY no es insensibilidad; es simple l\u00f3gica. Nada ni nadie detendr\u00e1 a un suicida.", "id": "1205563076617129990"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205593618624503810"], "entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/YYieL1obiK", "expanded_url": "https://twitter.com/DrCalleros/status/1205593618624503810/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YYieL1obiK", "media_key": "3_1205593610730774529"}], "annotations": [{"start": 188, "end": 200, "probability": 0.4712, "type": "Other", "normalized_text": "ComandoPsycho"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Suicidio"}, {"start": 187, "end": 201, "tag": "ComandoPsycho"}]}, "created_at": "2019-12-13T21:01:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 36, "quote_count": 1}, "author_id": "139169389", "text": "#Suicidio .. esto no es un juego o una serie de opiniones .. el Intento suicida , asi como las ideas suicidas van a vigilancia estrecha en hospital .. y el tratamiento es en psiquiatr\u00eda.\n#ComandoPsycho https://t.co/YYieL1obiK", "id": "1205593618624503810"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206025779349512194"], "created_at": "2019-12-15T01:38:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "702895300709584896", "text": "T\u00f4 vendo como eu era antes de vc e chegou na parte q ele queria se matar na Sui\u00e7a, n julgo faria o mesmo no lugar dele", "id": "1206025779349512194"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205463601286389761"], "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/nrK1htLU1x", "expanded_url": "https://mile.io/36ylniF", "display_url": "mile.io/36ylniF"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/Wyd8Ha8tAK", "expanded_url": "https://twitter.com/Milenio/status/1205463601286389761/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Wyd8Ha8tAK", "media_key": "3_1205462840062201856"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.4444, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "hashtags": [{"start": 10, "end": 15, "tag": "ITAM"}]}, "created_at": "2019-12-13T12:24:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 55, "like_count": 173, "quote_count": 38}, "author_id": "24969337", "text": "Joven del #ITAM se suicida por las cargas fuertes de trabajo por fin de a\u00f1o https://t.co/nrK1htLU1x https://t.co/Wyd8Ha8tAK", "id": "1205463601286389761"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206041260932390918"], "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/ofWU155JqY", "expanded_url": "https://twitter.com/mariagirardif/status/1206040560164888576", "display_url": "twitter.com/mariagirardif/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:40:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1100695319174631424", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206040560164888576"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/ofWU155JqY", "id": "1206041260932390918"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206023477192544256"], "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/ktsJQBhpSG", "expanded_url": "https://twitter.com/tggiovana/status/1206018308522336256", "display_url": "twitter.com/tggiovana/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T01:29:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "948720776", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206018308522336256"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/ktsJQBhpSG", "id": "1206023477192544256"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205285412719251457"], "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/cNbSPVTUv7", "expanded_url": "http://bit.ly/34gREJF", "display_url": "bit.ly/34gREJF", "status": 200, "unwound_url": "https://www.reporteindigo.com/reporte/alumna-del-itam-se-suicida-acusan-falta-de-apoyo-psicologico/"}], "mentions": [{"start": 104, "end": 112, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.6241, "type": "Other", "normalized_text": "Fernanda"}]}, "created_at": "2019-12-13T00:36:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 214, "like_count": 1001, "quote_count": 145}, "author_id": "31023547", "text": "Fernanda era alumna del programa conjunto de las carreras de Derecho y Relaciones Internacionales de el @ITAM_mx que se suicid\u00f3 presuntamente por el alto nivel de exigencia de esta casa superior de estudios https://t.co/cNbSPVTUv7", "id": "1205285412719251457"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205881781930676229"], "entities": {"urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/BUyMrvPh8Y", "expanded_url": "https://refor.ma/cbSsN", "display_url": "refor.ma/cbSsN", "unwound_url": "https://refor.ma/cbSsN"}], "mentions": [{"start": 163, "end": 171, "username": "Reforma", "id": "27708897"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 94, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.959, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 122, "end": 126, "probability": 0.885, "type": "Person", "normalized_text": "Greta"}]}, "created_at": "2019-12-14T16:06:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 42, "like_count": 297, "quote_count": 2}, "author_id": "110213431", "text": "\u201cSer diferente es un superpoder\u201d. Eso dice la l\u00edder ambientalista que le gan\u00f3 al bully de Trump en Twitter. \nMi columna: \nGreta y su superpoder - 14 de Dic. - V\u00eda @reforma\n https://t.co/BUyMrvPh8Y", "id": "1205881781930676229"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206041629540438022"], "entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/VbbpC8VMRA", "expanded_url": "https://twitter.com/dami_no_tokoro/status/1205993626838454273", "display_url": "twitter.com/dami_no_tokoro\u2026"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.6761, "type": "Other", "normalized_text": "Cole"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:41:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "373479871", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205993626838454273"}], "text": "Ni\u00f1o: Egiptologa\nCole: biologa\nSecundaria: ciencias politicas\nHice: medicina\nSoy: una tonta \nQuiero: ser politologa y doctora https://t.co/VbbpC8VMRA", "id": "1206041629540438022"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205997888817504256"], "entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/xekZKPsD9n", "expanded_url": "https://twitter.com/Schmitt_Biel_/status/1205997019388694528", "display_url": "twitter.com/Schmitt_Biel_/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T23:47:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "759082319982370816", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205997019388694528"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705 \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\n\nSdds lanser https://t.co/xekZKPsD9n", "id": "1205997888817504256"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206035906542624768"], "entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/0KIyiWA1Km", "expanded_url": "https://twitter.com/wesleymchd/status/1206031008728047616", "display_url": "twitter.com/wesleymchd/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:19:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "author_id": "4526366968", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206031008728047616"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c https://t.co/0KIyiWA1Km", "id": "1206035906542624768"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206039438297620482"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "GustavoGR_11", "id": "752918601636704256"}]}, "in_reply_to_user_id": "752918601636704256", "created_at": "2019-12-15T02:33:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "982809347154735104", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205921425292431366"}], "text": "@GustavoGR_11 Tu lembra que quase me matei na escada ???", "id": "1206039438297620482"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206032404844032001"], "entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/UA0iigmj4b", "expanded_url": "https://twitter.com/dudasantc/status/1205966731488960517", "display_url": "twitter.com/dudasantc/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:05:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "author_id": "1048620086410575872", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205966731488960517"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c\nOlha o exemplo a\u00ed gente jkkkk https://t.co/UA0iigmj4b", "id": "1206032404844032001"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205971875404353541"], "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/ZnEEsVs7YJ", "expanded_url": "https://twitter.com/Omarquesadamart/status/1205522692327301120", "display_url": "twitter.com/Omarquesadamar\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.918, "type": "Person", "normalized_text": "Omar Quesada"}, {"start": 46, "end": 56, "probability": 0.9704, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-12-14T22:04:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 28, "like_count": 821, "quote_count": 10}, "author_id": "390899581", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205522692327301120"}], "text": "Omar Quesada, militante aprista, confirma que Alan Garc\u00eda mand\u00f3 matar a 133 prisioneros en 1986. https://t.co/ZnEEsVs7YJ", "id": "1205971875404353541"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206008990745927680"], "entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/jEs5P21ZcT", "expanded_url": "https://twitter.com/mundoaosol/status/1206008990745927680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jEs5P21ZcT", "media_key": "3_1206008977475227650"}], "annotations": [{"start": 201, "end": 202, "probability": 0.8447, "type": "Other", "normalized_text": "IG"}]}, "created_at": "2019-12-15T00:32:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 38, "quote_count": 1}, "author_id": "1175193291412967425", "text": "disseram que a gente se matou nessa tag kkkkkkkkk a gente dormiu e voltou a tag ainda tava nos assuntos KKKKKKKKKKK foi a\u00ed que decidimos o 1 milh\u00e3o de tweets, s\u00f3 quem viveu sabe.\n\nSIGA EULUCASVIANA NO IG https://t.co/jEs5P21ZcT", "id": "1206008990745927680"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206035387694698496"], "created_at": "2019-12-15T02:16:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1041784563096268800", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.9206, "type": "Place", "normalized_text": "Bahia"}]}, "text": "Mano\nE essa hist\u00f3ria que os motoristas de aplicativo est\u00e3o sendo mortos l\u00e1 na Bahia?", "id": "1206035387694698496"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206037487241572352"], "entities": {"urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/09PddrCTSj", "expanded_url": "https://twitter.com/_nicoli16/status/1206035906542624768", "display_url": "twitter.com/_nicoli16/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:25:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 6}, "author_id": "4845902470", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206035906542624768"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705(entre o C.A e o 4 ano)\nse popularizou:\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\n\nquase zerei isso https://t.co/09PddrCTSj", "id": "1206037487241572352"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206038933009772547"], "created_at": "2019-12-15T02:31:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "294743238", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 76, "probability": 0.9373, "type": "Person", "normalized_text": "Igor Barreto"}]}, "text": "Tanta coisa pra me sentir mal a\u00ed vou me sentir por isso? Ah vtnc Igor Barreto", "id": "1206038933009772547"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205711576025718788"], "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/8i7gKpKbJJ", "expanded_url": "https://twitter.com/pictures/status/1205678950183141376", "display_url": "twitter.com/pictures/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T04:50:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 119, "quote_count": 0}, "author_id": "2432532733", "text": "Minha m\u00e3e: \u201c ainda bem que meu filho n\u00e3o demostra ser depressivo e suicida \u201c \n\nEu o dia todo: https://t.co/8i7gKpKbJJ", "id": "1205711576025718788"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205998654315782144"], "entities": {"urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/SRclXtz4hl", "expanded_url": "http://bit.ly/2RMtkMT", "display_url": "bit.ly/2RMtkMT", "status": 403, "unwound_url": "http://bit.ly/2RMtkMT"}], "mentions": [{"start": 47, "end": 55, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 21, "probability": 0.5656, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda Michua Gantus"}]}, "created_at": "2019-12-14T23:51:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "author_id": "20013113", "text": "Fernanda Michua Gantus es la cuarta alumna del @ITAM_mx que se suicida este semestre, su muerte ha consternado y causado que se hable de un tema poco com\u00fan: la salud emocional \n   https://t.co/SRclXtz4hl", "id": "1205998654315782144"}, {"edit_history_tweet_ids": ["925933537085329408"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/QZ9TB7phVp", "expanded_url": "https://twitter.com/Oficial_Suicida/status/925933537085329408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QZ9TB7phVp", "media_key": "3_925933529841758208"}]}, "created_at": "2017-11-02T03:52:12.000Z", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 119, "quote_count": 0}, "author_id": "713141363672543232", "text": "https://t.co/QZ9TB7phVp", "id": "925933537085329408"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206014945403518976"], "created_at": "2019-12-15T00:55:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 6}, "author_id": "1082828374442196993", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:  \u274c\nmatou aula:  \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u2705", "id": "1206014945403518976"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205964562778009600"], "in_reply_to_user_id": "2427929725", "created_at": "2019-12-14T21:35:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 7, "like_count": 60, "quote_count": 0}, "author_id": "2856194097", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.9067, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}, {"start": 56, "end": 63, "probability": 0.9432, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}, {"start": 83, "end": 88, "probability": 0.9759, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205962388064870406"}], "text": "@cagado_x - Febrero del 45: Uruguay le declara guerra a Alemania. \n- Abril del 45: Hitler se suicida. \nO sea: Pudo bancar a los rusos y a los gringos... pero nos vio venir y \"pum!\"... corchazo! \ud83d\ude1c\ud83d\ude1c\ud83d\ude1c\n(TW humor\u00edstico/sat\u00edrico. Aunque no lo crea, hay que aclararlo \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f)", "id": "1205964562778009600"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206003429275054085"], "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/lE5D4TTHk1", "expanded_url": "https://twitter.com/LaisSilva1714/status/1205977757102030855", "display_url": "twitter.com/LaisSilva1714/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T00:09:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "author_id": "1119423495820271621", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205977757102030855"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c https://t.co/lE5D4TTHk1", "id": "1206003429275054085"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205920969824575493"], "created_at": "2019-12-14T18:42:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 212, "like_count": 831, "quote_count": 98}, "author_id": "146589502", "entities": {"annotations": [{"start": 148, "end": 155, "probability": 0.7043, "type": "Place", "normalized_text": "Argerich"}]}, "text": "Los turistas ingleses asaltados y baleados son un padre y su hijo. El hombre que termin\u00f3 asesinado es el padre, de unos 50 a\u00f1os. Su hijo est\u00e1 en el Argerich. Hab\u00edan llegado hoy al pa\u00eds", "id": "1205920969824575493"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205996526960545793"], "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/J2QYkpjOJZ", "expanded_url": "https://twitter.com/meltops_/status/1205994652870094850", "display_url": "twitter.com/meltops_/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T23:42:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "1022681579074859008", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205994652870094850"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/J2QYkpjOJZ", "id": "1205996526960545793"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206041103859900417"], "in_reply_to_user_id": "207142087", "created_at": "2019-12-15T02:39:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4643759134", "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 105, "probability": 0.8613, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206040529319976960"}], "text": "@camilotti_rafa @CeliaCa65828426 Me responde uma coisa, sem sarcasmo!\nQuando vc viu um morto clamar a Deus??", "id": "1206041103859900417"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206040560164888576"], "entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/cg9tgOwM5D", "expanded_url": "https://twitter.com/cpapinix/status/1205901079998849029", "display_url": "twitter.com/cpapinix/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:37:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "909538414600572930", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c s\u00f3 discuss\u00e3o\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\n \nto amando esses negocin https://t.co/cg9tgOwM5D", "id": "1206040560164888576"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206000920091398146"], "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/YNAdSc8xA2", "expanded_url": "http://ver.abc.es/b0vvq9", "display_url": "ver.abc.es/b0vvq9"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.691, "type": "Other", "normalized_text": "LoM\u00e1sLe\u00eddo"}, {"start": 46, "end": 51, "probability": 0.9557, "type": "Place", "normalized_text": "Gerona"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "LoM\u00e1sLe\u00eddo"}]}, "created_at": "2019-12-15T00:00:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "19923515", "text": "#LoM\u00e1sLe\u00eddo Una madre mata a sus dos hijas en Gerona y se suicida lanz\u00e1ndose contra un cami\u00f3n https://t.co/YNAdSc8xA2", "id": "1206000920091398146"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205842180499222528"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "TsupomaTsuyoshi", "id": "871181513685164032"}], "annotations": [{"start": 206, "end": 207, "probability": 0.5145, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 210, "end": 211, "probability": 0.32, "type": "Organization", "normalized_text": "PJ"}, {"start": 214, "end": 215, "probability": 0.6012, "type": "Organization", "normalized_text": "TC"}]}, "in_reply_to_user_id": "871181513685164032", "created_at": "2019-12-14T13:29:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "author_id": "404167379", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205119512846258176"}], "text": "@TsupomaTsuyoshi Lamentable ver a este \"matoncito\" con terno, completamente cuestionado cuello blanco, demostrando toda su miseria verbal y mental, en el canal que da cabida a todo el lumpen d la pol\u00edtica, MP, PJ, TC.etc  Otro \u2795 en la lista del \"desprecio\" por el \ud83c\uddf5\ud83c\uddea dejada x el  cobarde suicida", "id": "1205842180499222528"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205656973972312064"], "created_at": "2019-12-14T01:13:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 45, "like_count": 1147, "quote_count": 8}, "author_id": "172976690", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.5079, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 90, "end": 95, "probability": 0.3437, "type": "Place", "normalized_text": "Olivos"}]}, "text": "No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "id": "1205656973972312064"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205522692327301120"], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/3Q7LJe4KDr", "expanded_url": "https://twitter.com/IDL_R/status/1205374075654115330", "display_url": "twitter.com/IDL_R/status/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7898, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 264, "end": 267, "probability": 0.5017, "type": "Organization", "normalized_text": "FFAA"}, {"start": 275, "end": 278, "probability": 0.6103, "type": "Person", "normalized_text": "ALAN"}]}, "created_at": "2019-12-13T16:19:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 383, "reply_count": 1078, "like_count": 1058, "quote_count": 153}, "author_id": "783471864", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205374075654115330"}], "text": "Alan no ten\u00eda que sobornar a nadie.Hizo lo que hace un Presidente con pantalones:orden\u00f3 develar un mot\u00edn de terrucos asesinos. \u00c9se es el valor de todo aprista, no le tememos a los terrucos ni a sus promotores que se han hecho ricos con juicios al estado.\nVivan la FFAA!\nViva ALAN! https://t.co/3Q7LJe4KDr", "id": "1205522692327301120"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206038319924203521"], "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/WPmBKxdvhw", "expanded_url": "https://t.co/WPmBKxdvhw", "display_url": "t.co/WPmBKxdvhw"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:28:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1135680933267460096", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705(melhor q ano passado)\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/WPmBKxdvhw", "id": "1206038319924203521"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206033028071542784"], "entities": {"urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/41g4FufpWh", "expanded_url": "https://twitter.com/maximianoo_/status/1206017993186127872", "display_url": "twitter.com/maximianoo_/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:07:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "754775843822505984", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206017993186127872"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705 (s\u00f3 no fundamental, pq no m\u00e9dio kkkkkkkk)\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro:\u2705 rs https://t.co/41g4FufpWh", "id": "1206033028071542784"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1197116394850131968"], "in_reply_to_user_id": "1103977372955615233", "created_at": "2019-11-20T11:36:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 9, "like_count": 837, "quote_count": 3}, "author_id": "1103977372955615233", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197116393172459520"}], "text": "El asalto en mi infancia afecto mi estudio, sufr\u00ed de impotencia hasta mis 24 a\u00f1os, terrores nocturnos, ideario suicida desde mis 15 a\u00f1os, ataques de rabia, falta de concentraci\u00f3n, insomnio, baja autoestima, nerviosismo, miedos irracionales, timidez...", "id": "1197116394850131968"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205946883836915713"], "created_at": "2019-12-14T20:25:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "author_id": "842733961407315968", "text": "Uno no se suicida para no hacer sufrir a los padres nom\u00e1s jeje", "id": "1205946883836915713"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206017008220999681"], "entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/NLvIRt6Qpp", "expanded_url": "https://twitter.com/GuizaoSGO23/status/1205989521038426124", "display_url": "twitter.com/GuizaoSGO23/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T01:03:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "author_id": "4324431323", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205989521038426124"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705 ( doq mais falta )\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705 ( no soco ) https://t.co/NLvIRt6Qpp", "id": "1206017008220999681"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206018409898659840"], "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/av8c8m7jCd", "expanded_url": "https://twitter.com/bia_ads/status/1205966036316688384", "display_url": "twitter.com/bia_ads/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T01:09:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 4}, "author_id": "763587921425424384", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205966036316688384"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: n lembro \nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: tbm n lembro \npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/av8c8m7jCd", "id": "1206018409898659840"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205657492568657921"], "entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/yNj4WkV2wj", "expanded_url": "https://twitter.com/ARMYBASE_twt/status/1179990730070036480/video/1", "display_url": "twitter.com/ARMYBASE_twt/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 195, "end": 203, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "annotations": [{"start": 184, "end": 193, "probability": 0.6446, "type": "Organization", "normalized_text": "BTSwins10s"}], "hashtags": [{"start": 183, "end": 194, "tag": "BTSwins10s"}]}, "created_at": "2019-12-14T01:15:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 385, "reply_count": 962, "like_count": 191, "quote_count": 2}, "author_id": "891743621208256512", "text": "aRMysss, ATEN\u00c7\u00c3O AQUI\n\nos meninos est\u00e3o participando de uma vota\u00e7\u00e3o e est\u00e3o &gt;perdendo&lt; ent\u00e3o comenta aqui cm as tags da vota\u00e7\u00e3o!!!\n\n3 FILMES\n3 NOMES\n3 M\u00daSICAS\n\nBORA GAY LEVANTA\n#BTSwins10s @BTS_twt \nhttps://t.co/yNj4WkV2wj", "id": "1205657492568657921"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206009721863442432"], "entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/AxTywm192R", "expanded_url": "https://twitter.com/jjjsiqueira/status/1206005580411871232", "display_url": "twitter.com/jjjsiqueira/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T00:34:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 5}, "author_id": "2216792768", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705 verbalmente\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:  \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\u2705\u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/AxTywm192R", "id": "1206009721863442432"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206019890886447104"], "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/L5igqGgRdr", "expanded_url": "https://twitter.com/Diogador07/status/1205942605239984129", "display_url": "twitter.com/Diogador07/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T01:15:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "4921621725", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205942605239984129"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705 https://t.co/L5igqGgRdr", "id": "1206019890886447104"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206036364086501376"], "created_at": "2019-12-15T02:20:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "767123550700310528", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.963, "type": "Organization", "normalized_text": "Starbucks"}]}, "text": "M\u00e1rtires de Starbucks.\n\nLos sistemas de formaci\u00f3n acad\u00e9mica (educativo y de salud) est\u00e1n llenos de: 1) Personas con baja estima que buscan compensarla maltratando a sus subordinados. 2) Personas con baja estima que buscan compensarla con la aprobaci\u00f3n de los primeros mencionados.", "id": "1206036364086501376"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206034682103681025"], "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/8LC7OBVvDj", "expanded_url": "https://twitter.com/janedoe729273/status/1206012685877436416", "display_url": "twitter.com/janedoe729273/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:14:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "858714250050719744", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206012685877436416"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o:  \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705 \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u274c \npegou algm no banheiro: \u2705 https://t.co/8LC7OBVvDj", "id": "1206034682103681025"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205956668548354049"], "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/oZhONmPiWc", "expanded_url": "https://twitter.com/rolanninha/status/1205927033185931267", "display_url": "twitter.com/rolanninha/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T21:04:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "878905087", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205927033185931267"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705 no 7 ano quase todo dia eu tava saindo\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705 https://t.co/oZhONmPiWc", "id": "1205956668548354049"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206020953228161024"], "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/weL2swXKRF", "expanded_url": "https://t.co/weL2swXKRF", "display_url": "t.co/weL2swXKRF"}]}, "created_at": "2019-12-15T01:19:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "894780739132284928", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\u2705\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705 \nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c https://t.co/weL2swXKRF", "id": "1206020953228161024"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206031008728047616"], "entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/FtFEVgC14B", "expanded_url": "https://twitter.com/mcramos__/status/1206029294524420096", "display_url": "twitter.com/mcramos__/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T01:59:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "897581972272361474", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206029294524420096"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro:\u2705 https://t.co/FtFEVgC14B", "id": "1206031008728047616"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205268593803444224"], "entities": {"urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/e9aLtbrrM4", "expanded_url": "https://twitter.com/canal6tv/status/1205268593803444224/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/e9aLtbrrM4", "media_key": "13_1205204211354554368"}], "mentions": [{"start": 79, "end": 95, "username": "citlalinoticias", "id": "767813999261945857"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.7002, "type": "Other", "normalized_text": "INFO6"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4772, "type": "Organization", "normalized_text": "Canal6Tv"}], "hashtags": [{"start": 68, "end": 74, "tag": "INFO6"}, {"start": 114, "end": 123, "tag": "Noticias"}, {"start": 124, "end": 133, "tag": "Canal6Tv"}, {"start": 134, "end": 157, "tag": "LaVisi\u00f3nDeNuestraGente"}]}, "created_at": "2019-12-12T23:30:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2242926522", "text": "Hombre asesina a su ex pareja y a sus hijas, luego se suicida\n.\n.\n.\n#INFO6 con @citlalinoticias y @JesusAnayaTv | #Noticias #Canal6Tv #LaVisi\u00f3nDeNuestraGente https://t.co/e9aLtbrrM4", "id": "1205268593803444224"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206019544764035073"], "entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/HOTMRNjkpp", "expanded_url": "https://twitter.com/sidneysittonU/status/1206019544764035073/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/HOTMRNjkpp", "media_key": "7_1206019488027750406"}], "mentions": [{"start": 52, "end": 67, "username": "criticaenlinea", "id": "720019233724370944"}, {"start": 68, "end": 82, "username": "PanamaAmerica", "id": "250341631"}, {"start": 83, "end": 99, "username": "AnimalPlanetLat", "id": "715554156606570499"}, {"start": 100, "end": 114, "username": "RevistaNatGeo", "id": "107194403"}, {"start": 115, "end": 130, "username": "WRadioColombia", "id": "20560294"}, {"start": 131, "end": 142, "username": "BluRadioCo", "id": "622082899"}, {"start": 143, "end": 153, "username": "rpc_radio", "id": "308462013"}, {"start": 154, "end": 168, "username": "RadioChiriqui", "id": "203122297"}, {"start": 169, "end": 181, "username": "nexnoticias", "id": "1131092646"}, {"start": 182, "end": 194, "username": "tvnnoticias", "id": "299693451"}]}, "created_at": "2019-12-15T01:14:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 11, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "author_id": "870614184", "text": "\u00bfHar\u00edas esto por salvar a tu mascota? Mira v\u00eddeo \ud83d\udc47\ud83c\udffb\n@criticaenlinea,@PanamaAmerica,@AnimalPlanetLat,@RevistaNatGeo,@WRadioColombia,@BluRadioCo,@rpc_radio,@RadioChiriqui,@nexnoticias,@tvnnoticias https://t.co/HOTMRNjkpp", "id": "1206019544764035073"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206034699359047680"], "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/ocMz2wAWR9", "expanded_url": "https://twitter.com/aemily_/status/1206033688808611840", "display_url": "twitter.com/aemily_/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:14:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "816656985978454016", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206033688808611840"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/ocMz2wAWR9", "id": "1206034699359047680"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206033688808611840"], "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/ChHwhO3kbX", "expanded_url": "https://twitter.com/min_mohr/status/1206026670165155841", "display_url": "twitter.com/min_mohr/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:10:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "1141751826011906048", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/ChHwhO3kbX", "id": "1206033688808611840"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206012685877436416"], "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/Ae7JEWNRd2", "expanded_url": "https://twitter.com/jurcouto_/status/1206009721863442432", "display_url": "twitter.com/jurcouto_/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T00:46:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 3}, "author_id": "1118291721023049728", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206009721863442432"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:  \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: n\u00e3o sei, acho que \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705 https://t.co/Ae7JEWNRd2", "id": "1206012685877436416"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206034057974431746"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "smiile", "id": "1528764607971700738"}, {"start": 8, "end": 16, "username": "9fabio9", "id": "188018677"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "veduardo93", "id": "987496569946730496"}, {"start": 29, "end": 41, "username": "Filipmaciel", "id": "293544471"}]}, "in_reply_to_user_id": "381051960", "created_at": "2019-12-15T02:11:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "189901149", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206022046758703105"}], "text": "@smiile @9fabio9 @veduardo93 @Filipmaciel vcs ficam vendo coisas", "id": "1206034057974431746"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206000809026244609"], "created_at": "2019-12-14T23:59:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6185, "reply_count": 1803, "like_count": 38626, "quote_count": 333}, "author_id": "128372940", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.3481, "type": "Organization", "normalized_text": "Risco"}, {"start": 38, "end": 43, "probability": 0.5138, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 132, "end": 136, "probability": 0.4013, "type": "Person", "normalized_text": "Risco"}]}, "text": "- Durante a recess\u00e3o de 2015, o Risco Brasil, \u00edndice que acompanha a confian\u00e7a dos investidores, chegou a quase 500 pontos. Ontem o Risco atingiu 100,89 pontos, o menor n\u00edvel desde 2012, e a bolsa de valores fechou acima de 112 mil pontos, renovando sua m\u00e1xima hist\u00f3rica.", "id": "1206000809026244609"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205883059880497152"], "created_at": "2019-12-14T16:11:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 323, "reply_count": 147, "like_count": 1181, "quote_count": 45}, "author_id": "120624598", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 75, "probability": 0.9176, "type": "Person", "normalized_text": "Casta\u00f1eda"}, {"start": 89, "end": 103, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Cornejo"}]}, "text": "La sufrida militancia aprista ahora se entera que el gordo apoy\u00f3 a Casta\u00f1eda en lugar de Enrique Cornejo en las elecciones del 2014", "id": "1205883059880497152"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205500114598420480"], "entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/SRclXthsSL", "expanded_url": "http://bit.ly/2RMtkMT", "display_url": "bit.ly/2RMtkMT", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ejecentral.com.mx/suicidio-en-itam-destapa-debate-sobre-salud-emocional/"}], "mentions": [{"start": 47, "end": 55, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 21, "probability": 0.5656, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda Michua Gantus"}]}, "created_at": "2019-12-13T14:49:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "20013113", "text": "Fernanda Michua Gantus es la cuarta alumna del @ITAM_mx que se suicida este semestre, su muerte ha consternado y causado que se hable de un tema poco com\u00fan: la salud emocional https://t.co/SRclXthsSL", "id": "1205500114598420480"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205662988222504961"], "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/fG4VCCbujV", "expanded_url": "https://twitter.com/BraianOrtiz_/status/1205551352430116864", "display_url": "twitter.com/BraianOrtiz_/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T01:37:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 65, "quote_count": 0}, "author_id": "734448393074937857", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205551352430116864"}], "text": "\u00bfSus viejas les hablan despu\u00e9s de discutir? https://t.co/fG4VCCbujV", "id": "1205662988222504961"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205985263161430024"], "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/vMbGaf0cdP", "expanded_url": "https://twitter.com/santacaillot/status/1205984385973018624", "display_url": "twitter.com/santacaillot/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T22:57:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 7}, "author_id": "404532615", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/vMbGaf0cdP", "id": "1205985263161430024"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206017993186127872"], "entities": {"urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/CWa10qlOUt", "expanded_url": "https://twitter.com/Alliinegomess/status/1205931279507689472", "display_url": "twitter.com/Alliinegomess/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T01:07:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "1092455751388487686", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205931279507689472"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705 (s\u00f3 no fundamental, pq no m\u00e9dio kkkkkkkk)\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705 https://t.co/CWa10qlOUt", "id": "1206017993186127872"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205966731488960517"], "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/DKFujzYLgP", "expanded_url": "https://twitter.com/vitorchaves321/status/1205964963736625154", "display_url": "twitter.com/vitorchaves321\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T21:44:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "author_id": "909268732396044293", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205964963736625154"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/DKFujzYLgP", "id": "1205966731488960517"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205901220893929473"], "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/YrLdWPOBen", "expanded_url": "https://t.co/YrLdWPOBen", "display_url": "t.co/YrLdWPOBen"}]}, "created_at": "2019-12-14T17:23:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "912532647313907712", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula:\u2714\ufe0f\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2714\ufe0f\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/YrLdWPOBen", "id": "1205901220893929473"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205993191570366467"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "callodehacha", "id": "56800690"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 85, "probability": 0.6204, "type": "Other", "normalized_text": "Ivy league"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.6767, "type": "Other", "normalized_text": "ranking mundial"}]}, "in_reply_to_user_id": "56800690", "created_at": "2019-12-14T23:29:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "180989722", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205929341126762497"}], "text": "@callodehacha Y me pregunto entonces porque la gente que va en escuelas del Ivy league o del ranking mundial entonces no se suicida...", "id": "1205993191570366467"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206031123958157312"], "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/wmNmnotE8V", "expanded_url": "https://twitter.com/sou_loup/status/1206029925976879104", "display_url": "twitter.com/sou_loup/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T02:00:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1136063512843866113", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705 https://t.co/wmNmnotE8V", "id": "1206031123958157312"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205974017489936385"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.4585, "type": "Other", "normalized_text": "KOIMERO"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.8175, "type": "Place", "normalized_text": "COFOPRI"}, {"start": 148, "end": 154, "probability": 0.8604, "type": "Place", "normalized_text": "Front\u00f3n"}]}, "in_reply_to_user_id": "1975354388", "created_at": "2019-12-14T22:13:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "805582219670646784", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205962543908478976"}], "text": "@PCaterianoB Encima de KOIMERO, bruto.\nEste granuja tendr\u00e1 que develar sus negocios oscuros en COFOPRI.\nEl SUICIDA PR\u00d3FUGO no DEBELO un mot\u00edn en el Front\u00f3n, ORDEN\u00d3 ASESINARLOS.\n\u00bfEntender\u00e1 la VIUDA LLORONA?", "id": "1205974017489936385"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206013776232878087"], "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/0f2JhjrnsM", "expanded_url": "https://twitter.com/terraverso/status/1206013776232878087/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0f2JhjrnsM", "media_key": "3_1206013756767178753"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8302, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.6334, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 33, "tag": "Batman"}, {"start": 34, "end": 44, "tag": "Arlequina"}]}, "created_at": "2019-12-15T00:51:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 4, "like_count": 116, "quote_count": 2}, "author_id": "894401356689231877", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida (2016). #Batman #Arlequina https://t.co/0f2JhjrnsM", "id": "1206013776232878087"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206029294524420096"], "entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/zZdxFbht52", "expanded_url": "https://twitter.com/gabrodite/status/1205956357146501121", "display_url": "twitter.com/gabrodite/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T01:52:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "895373405024907264", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205956357146501121"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705 https://t.co/zZdxFbht52", "id": "1206029294524420096"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206027047681658881"], "created_at": "2019-12-15T01:43:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 11, "like_count": 82, "quote_count": 1}, "author_id": "122768961", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.5548, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "text": "En el caso de la chica del ITAM creo que es asunto de los padres no de la universidad. Universidades hay muchas. A veces los padres por querer lo mejor a los hijos no se dab cuenta si eso los hace felices o no. La felicidad no es cursar la carrera mas dif\u00edcil ni ser un cerebro.", "id": "1206027047681658881"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205758874420207616"], "created_at": "2019-12-14T07:58:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 3, "like_count": 61, "quote_count": 0}, "author_id": "1394346374", "text": "Si un padre asesina a sus hijos, y media hora despu\u00e9s se suicida, es un asesino.\n\nPero si es la madre la que asesina a los hijos, y media hora despu\u00e9s se mata arroj\u00e1ndose desde un puente, es un suicidio ampliado.\n\n\u00a1Menudo problemilla tenemos en los medios de comunicaci\u00f3n!", "geo": {"place_id": "7974acce42d034d5"}, "id": "1205758874420207616"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206017999444021248"], "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/dB8wn7jasF", "expanded_url": "https://twitter.com/thaix_tressada/status/1205927776999620611", "display_url": "twitter.com/thaix_tressada\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T01:07:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "1117810758409236482", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205927776999620611"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705 https://t.co/dB8wn7jasF", "id": "1206017999444021248"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205929025471995905"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "pedroszo26", "id": "295363945"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "VadoMoy", "id": "932559480"}, {"start": 21, "end": 32, "username": "DamianFhdz", "id": "150947788"}, {"start": 33, "end": 43, "username": "GlodeJo07", "id": "167042901"}, {"start": 44, "end": 52, "username": "majo_pz", "id": "860240517690523650"}]}, "in_reply_to_user_id": "295363945", "created_at": "2019-12-14T19:14:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "3772116565", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205884008560824321"}], "text": "@pedroszo26 @VadoMoy @DamianFhdz @GlodeJo07 @Majo_Pz Ah\u00ed est\u00e1 uno", "id": "1205929025471995905"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205968928348033025"], "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/gTl954oGQn", "expanded_url": "https://twitter.com/MrCluni/status/1205841923401043969", "display_url": "twitter.com/MrCluni/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 133, "probability": 0.6859, "type": "Place", "normalized_text": "UIA"}, {"start": 136, "end": 140, "probability": 0.8828, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU"}]}, "created_at": "2019-12-14T21:52:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "943492711616741381", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205841923401043969"}], "text": "ENCIMA LOS VA A METER EN CANA a lo EX DIRIGENTES Q PUSIERON el PECHO 2008..no.como estos MEQUETREFES colaboracionistas..TAMBIEN la UIA..EE.UU..nos encajo IMPUESTOS al aluminio!!\n\nSigan..bue la REGSLAREMOS PETROLEO Y COMIDA A CUBA..y ellos mandaran MILICIANOS\n\nARGENTINA SUICIDA! https://t.co/gTl954oGQn", "id": "1205968928348033025"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205928461212123136"], "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/V8Q78fJZLn", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1205928461212123136/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/V8Q78fJZLn", "media_key": "3_1205928458926395400"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 55, "probability": 0.9572, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-12-14T19:12:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 6, "like_count": 225, "quote_count": 3}, "author_id": "1076671335953297408", "text": "Eu saindo do cinema depois de assistir Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/V8Q78fJZLn", "id": "1205928461212123136"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205980729588559873"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Catrina_Paez", "id": "106078142"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 80, "probability": 0.3828, "type": "Person", "normalized_text": "FACISTAS"}, {"start": 83, "end": 90, "probability": 0.458, "type": "Other", "normalized_text": "MARXISTA"}], "hashtags": [{"start": 60, "end": 70, "tag": "COMUNISTA"}, {"start": 72, "end": 81, "tag": "FACISTAS"}, {"start": 82, "end": 91, "tag": "MARXISTA"}]}, "in_reply_to_user_id": "106078142", "created_at": "2019-12-14T22:39:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "705944604160487424", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205977725070123017"}], "text": "@Catrina_Paez ESTO ES LO MEJOR QUE PUDIERON HACER  BORRACHO #COMUNISTA  #FACISTAS #MARXISTA\n\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude04\ud83d\ude05  Felicitaciones chicos POR ESTO  \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa VIEJO SUICIDA COBARDE BIEN MUERTO ESTA", "id": "1205980729588559873"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206027619176779776"], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/kgEqSXNBKC", "expanded_url": "https://twitter.com/cecwaguin/status/1206018409898659840", "display_url": "twitter.com/cecwaguin/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T01:46:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "782965680454901764", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206018409898659840"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u274c\nnota vermelha: Uma prova da ioneeee\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/kgEqSXNBKC", "geo": {"place_id": "07dd623d5517e5af"}, "id": "1206027619176779776"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171281334297407488"], "in_reply_to_user_id": "6558552", "created_at": "2019-09-10T04:36:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 16, "like_count": 3114, "quote_count": 48}, "author_id": "6558552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171279255352872960"}], "text": "L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador: (593) 2 6000477\n\ud83c\udded\ud83c\uddf3Honduras: 150\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico: (55) 5259-8121\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa: (00 51 1) 273 8026\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeUruguay: 095 73 8483\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela: 0212-416-3116", "id": "1171281334297407488"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205956357146501121"], "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/WpEKlM4FAi", "expanded_url": "https://twitter.com/rolanninha/status/1205927033185931267", "display_url": "twitter.com/rolanninha/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T21:02:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "1024293477683789825", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205927033185931267"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2714\nnota vermelha: \u2714\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2714(m\u00e9dio)\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\nmatou aula: \u2714\nexpulso de sala:\u2714\naluno destaque:\u2714\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2714\nchorou na sala: \u2714\npegou algm no banheiro:\u274c https://t.co/WpEKlM4FAi", "id": "1205956357146501121"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205942693395935232"], "created_at": "2019-12-14T20:08:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "author_id": "88193194", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.2699, "type": "Other", "normalized_text": "itam"}]}, "text": "1. La chica del itam s\u00e9 enamor\u00f3 locamente de un profesor.\n2. El profesor la desde\u00f1\u00f3 pues no quiso meterse en l\u00edos\u00b4\r3. La chica tonta se suicida por no ser correspondida,\n4, Los izquierdistas infiltrados aprovechan el pretexto para armar borlote.\n5. El rector no sabe reaccionar.", "id": "1205942693395935232"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205999953715310592"], "entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/K3Y8mQFIHs", "expanded_url": "https://twitter.com/ryroling/status/1205985460570468352", "display_url": "twitter.com/ryroling/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T23:56:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "980608982766284801", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205985460570468352"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2714\ufe0f\nnota vermelha: \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u2714\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f\nchorou na sala: \u2714\ufe0f\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/K3Y8mQFIHs", "id": "1205999953715310592"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206028200494673920"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "RafaGuillermoV", "id": "80458357"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 33, "probability": 0.9724, "type": "Other", "normalized_text": "Star Wars"}, {"start": 145, "end": 146, "probability": 0.7347, "type": "Other", "normalized_text": "IV"}, {"start": 153, "end": 155, "probability": 0.8331, "type": "Other", "normalized_text": "VII"}]}, "in_reply_to_user_id": "80458357", "created_at": "2019-12-15T01:48:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "440277814", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206022569993920512"}], "text": "@RafaGuillermoV \u00bfPero si Star Wars nunca hab\u00eda adaptado nada al cine por qu\u00e9 iba a empezar a hacerlo ahora? Que por cierto, el parecido entre el IV y el VII es una cosa m\u00e1s bien superficial porque los personajes y sus tramas no pueden ser m\u00e1s distintos... Insisto en que apoyarse en la nostalgia", "id": "1206028200494673920"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205492572501762049"], "entities": {"urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/n48bzy6Ry7", "expanded_url": "https://twitter.com/joseluissariego/status/1205492572501762049/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/n48bzy6Ry7", "media_key": "3_1205492567829340163"}], "mentions": [{"start": 103, "end": 114, "username": "AsocGenMad", "id": "844684915899842565"}, {"start": 116, "end": 126, "username": "shned_org", "id": "927448803464175616"}, {"start": 128, "end": 144, "username": "CarrascoAntonia", "id": "488336619"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 91, "probability": 0.7053, "type": "Person", "normalized_text": "Milton"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 101, "tag": "EXISTEN"}]}, "created_at": "2019-12-13T14:20:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 4, "like_count": 67, "quote_count": 5}, "author_id": "891912374", "text": "Se suicida otro pap\u00e1 que no pod\u00eda ver a sus hijos, por un sistema que lo permite.\nDEP Milton\n#EXISTEN \n@AsocGenMad \n@shned_org \n@CarrascoAntonia https://t.co/n48bzy6Ry7", "id": "1205492572501762049"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205678383083995136"], "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/MplmAJMffT", "expanded_url": "http://www.economiamexicana.cide.edu/num_anteriores/XXII-2/01-EM_Campos_Vazquez.pdf", "display_url": "economiamexicana.cide.edu/num_anteriores\u2026"}, {"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/sJR5NKYHGt", "expanded_url": "https://twitter.com/Viri_Rios/status/1205678383083995136/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sJR5NKYHGt", "media_key": "3_1205678369209233408"}], "mentions": [{"start": 51, "end": 59, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "created_at": "2019-12-14T02:38:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 147, "reply_count": 37, "like_count": 465, "quote_count": 15}, "author_id": "102220896", "text": "Veo a alguno decir que las nuevas generaciones del @ITAM_mx \u201cno aguantan nada\u201d. \ud83e\udd2f\ud83e\udd2f\n\nLa realidad es que aguantan m\u00e1s que nadie. \n\nC\u00f3mo este estudio muestra, las oportunidades labores son cada vez m\u00e1s malas para los universitarios. \n\nhttps://t.co/MplmAJMffT\n\n\ud83e\uddf6 1/ https://t.co/sJR5NKYHGt", "id": "1205678383083995136"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205838153552211969"], "created_at": "2019-12-14T13:13:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 74, "like_count": 518, "quote_count": 10}, "author_id": "1237286593", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 42, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Fiscal P\u00e9rez"}, {"start": 98, "end": 103, "probability": 0.5805, "type": "Person", "normalized_text": "Barata"}, {"start": 140, "end": 143, "probability": 0.4443, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 185, "end": 189, "probability": 0.5359, "type": "Person", "normalized_text": "Atala"}]}, "text": "Y que pas\u00f3 con la sagacidad de Fiscal P\u00e9rez, para de alguna manera, como otras veces, preguntar a Barata sobre las loncheras alucinadas por Nava y otras barbaridades tambi\u00e9n dichas por Atala?!\nMe extra\u00f1a ara\u00f1a que no utilices tu ma\u00f1a!!", "id": "1205838153552211969"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205917568567001088"], "created_at": "2019-12-14T18:28:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "64251908", "text": "Amiks, imag\u00ednense que se suicida un amiwo, una hermana, un hijo y alguien viene y te dice \"we en la Sierra se mueren ni\u00f1os de hambre, no la hagas de pedo\".\nUna cosa no resta importancia a la otra. Ambos son problemas de salud y no los veo haciendo nada m\u00e1s que twittear.", "id": "1205917568567001088"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206008531389964289"], "entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/z8iRnELdmS", "expanded_url": "https://twitter.com/rolanninha/status/1205927033185931267", "display_url": "twitter.com/rolanninha/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T00:30:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "author_id": "962414477231710208", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205927033185931267"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705 https://t.co/z8iRnELdmS", "id": "1206008531389964289"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205981109894279168"], "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/idLFqAOcX7", "expanded_url": "https://twitter.com/la_gran_witch/status/1205669335886262272/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/idLFqAOcX7", "media_key": "7_1205668487835701248"}]}, "created_at": "2019-12-14T22:41:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1206, "reply_count": 448, "like_count": 3259, "quote_count": 145}, "author_id": "156490072", "text": "D\u00f3nde qued\u00f3 la cultura del esfuerzo?\n\nCon qu\u00e9 poquito se ahogan. Esta es la generaci\u00f3n de terciopelo, de seda. Finitos y acostumbrados a que les resuelvan todo en su vida.\n\nDe los in\u00fatiles e impotentes, es de donde se nutre el gobierno actual. \nhttps://t.co/idLFqAOcX7", "id": "1205981109894279168"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206006238917660672"], "created_at": "2019-12-15T00:21:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 8, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "2218795063", "text": "Se suicida.\nSe vuela.\nSe somete.", "id": "1206006238917660672"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206012630382583813"], "entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/YvmJTDXXbn", "expanded_url": "https://twitter.com/VitorGabriel909/status/1205977854745415680", "display_url": "twitter.com/VitorGabriel90\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T00:46:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "author_id": "909247264522108928", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205977854745415680"}], "text": "E at\u00e9 hoje o caminhante colorado, o cara que matou o time quando entrou, n\u00e3o pediu desculpas. E ainda se acha na raz\u00e3o. https://t.co/YvmJTDXXbn", "id": "1206012630382583813"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206005935912689664"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "terca_livre", "id": "1534303372542722058"}, {"start": 33, "end": 46, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}], "annotations": [{"start": 134, "end": 145, "probability": 0.9643, "type": "Person", "normalized_text": "WitzelTra\u00edra"}, {"start": 148, "end": 157, "probability": 0.9512, "type": "Person", "normalized_text": "WitzelLixo"}, {"start": 160, "end": 172, "probability": 0.963, "type": "Person", "normalized_text": "WitzelTraidor"}], "hashtags": [{"start": 133, "end": 146, "tag": "WitzelTra\u00edra"}, {"start": 147, "end": 158, "tag": "WitzelLixo"}, {"start": 159, "end": 173, "tag": "WitzelTraidor"}]}, "in_reply_to_user_id": "1014015146514100224", "created_at": "2019-12-15T00:19:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "103717538", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205628078484910081"}], "text": "@terca_livre A moral politica de @wilsonwitzel j\u00e1 era... com essa miss\u00e3o suicida ent\u00e3o, s\u00f3 faz avan\u00e7ar seu estado de decomposi\u00e7\u00e3o... #WitzelTra\u00edra #WitzelLixo #WitzelTraidor", "id": "1206005935912689664"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205846438967697409"], "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/JsxZgeSisi", "expanded_url": "https://twitter.com/Zanfa/status/1205846438967697409/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JsxZgeSisi", "media_key": "3_1205846318234718208"}]}, "created_at": "2019-12-14T13:46:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 24, "like_count": 29, "quote_count": 21}, "author_id": "9668212", "text": "Ladr\u00e3o Aventureiro\n\nTudo a ver comigo sim https://t.co/JsxZgeSisi", "id": "1205846438967697409"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206022717507588096"], "in_reply_to_user_id": "56466949", "created_at": "2019-12-15T01:26:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "56466949", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.955, "type": "Person", "normalized_text": "Brady"}, {"start": 59, "end": 62, "probability": 0.9604, "type": "Organization", "normalized_text": "Rams"}, {"start": 139, "end": 140, "probability": 0.5759, "type": "Organization", "normalized_text": "SB"}, {"start": 159, "end": 164, "probability": 0.8906, "type": "Person", "normalized_text": "Michel"}, {"start": 244, "end": 248, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Gronk"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206021822417948672"}], "text": "A \u00fanica \"decep\u00e7\u00e3o\" foi o passe do Brady para ele, contra o Rams, n\u00e3o ter terminado em touchdown. Claro, foi importante para a conquista do SB, porque depois o Michel anotou o TD na corrida, mas seria completamente maravilhoso e merecido para o Gronk sair como MVP naquela noite.", "id": "1206022717507588096"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205660948368961537"], "created_at": "2019-12-14T01:29:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 13, "like_count": 424, "quote_count": 0}, "author_id": "1031299786660610049", "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 126, "probability": 0.915, "type": "Person", "normalized_text": "Paco Calder\u00f3n"}, {"start": 150, "end": 153, "probability": 0.4839, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}]}, "text": "*Se suicida una alumna*\n\nPersona normal: que tragedia. Hay que revisar los motivos que la llevaron al suicidio. \n\nPaco Calder\u00f3n: no se suiciden en el ITAM, ingratos. \n\nAs\u00ed los fachitos.", "id": "1205660948368961537"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206013691121922048"], "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/1c0O7N5yph", "expanded_url": "https://twitter.com/gmork131/status/1206013691121922048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1c0O7N5yph", "media_key": "3_1206013684453122051"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.9757, "type": "Organization", "normalized_text": "Starbucks"}]}, "created_at": "2019-12-15T00:50:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "author_id": "605169006", "text": "M\u00e1rtires de Starbucks, pobrecitos los presionan. https://t.co/1c0O7N5yph", "id": "1206013691121922048"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206018308522336256"], "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/2IGLxdhTH1", "expanded_url": "https://twitter.com/thisiskarin_/status/1206016566925676550", "display_url": "twitter.com/thisiskarin_/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T01:09:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "4508122228", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206016566925676550"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/2IGLxdhTH1", "id": "1206018308522336256"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206013783791017984"], "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/u1MMA6467b", "expanded_url": "https://twitter.com/IPiasetzki/status/1206012923757416448", "display_url": "twitter.com/IPiasetzki/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T00:51:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 5}, "author_id": "884354494733197312", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o:  \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/u1MMA6467b", "id": "1206013783791017984"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205415223969992704"], "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QezBGUqGgt", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/13176", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/13176", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/13176"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 71, "probability": 0.628, "type": "Product", "normalized_text": "YouTube"}], "hashtags": [{"start": 141, "end": 150, "tag": "noah_ghc"}, {"start": 151, "end": 154, "tag": "\u62f3\u738b"}, {"start": 155, "end": 158, "tag": "\u91d1\u525b"}]}, "created_at": "2019-12-13T09:12:39.000Z", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 43, "quote_count": 3}, "author_id": "878344857734987776", "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u91d1\u525b\u8208\u884c\u306b\u51fa\u5834\u3059\u308b\u65b0\u30e1\u30f3\u30d0\u30fc\u4e88\u60f3\uff01\u62f3\u738b\u304c\u201c\uff38\u201d\u306e\u30d2\u30f3\u30c8\u3092\u8a00\u53ca\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u660e\u65e5\uff11\uff14\u65e5\u306eNOAH\u91d1\u525b\u8208\u884c\u306fYouTube\u3067\u7121\u6599\u914d\u4fe1\u3067\u3059\uff01\n\u62f3\u738b\u306e\u65b0\u305f\u306a\u4ef2\u9593\uff12\u4eba\u304c\u8ab0\u306a\u306e\u304b\uff1f\n\u65b0\u305f\u306a\u9078\u624b\u306e\u30ce\u30a2\u53c2\u6226\u3082\u3042\u308b\u306e\u304b\u2026\n\nhttps://t.co/QezBGUqGgt\n\n#noah_ghc #\u62f3\u738b #\u91d1\u525b", "id": "1205415223969992704"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206018822383247362"], "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/xz73t0r9sa", "expanded_url": "https://twitter.com/maluturcatto/status/1206013783791017984", "display_url": "twitter.com/maluturcatto/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T01:11:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 3}, "author_id": "888163045", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206013783791017984"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o:  \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/xz73t0r9sa", "id": "1206018822383247362"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206013200073986049"], "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/IZzzeUWERu", "expanded_url": "https://twitter.com/steltter_/status/1206012751753207816", "display_url": "twitter.com/steltter_/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T00:48:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "author_id": "1079955929263677440", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206012751753207816"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/IZzzeUWERu", "id": "1206013200073986049"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205813490449080320"], "entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/vpHPKv92A4", "expanded_url": "https://twitter.com/Jasafella/status/1205813490449080320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vpHPKv92A4", "media_key": "3_1205813477316669442"}], "mentions": [{"start": 223, "end": 235, "username": "elperiodico", "id": "198829810"}], "annotations": [{"start": 206, "end": 211, "probability": 0.9108, "type": "Place", "normalized_text": "Girona"}]}, "created_at": "2019-12-14T11:35:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 18, "like_count": 137, "quote_count": 4}, "author_id": "935987734992359434", "text": "Jam\u00e1s he escuchado eso de \"suicidio ampliado\" cuando un hombre asesina a su familia y se suicida despu\u00e9s.\n\nJAM\u00c1S.\n\nMe dar\u00eda asco y verg\u00fcenza.\n\nEl mismo asco y verg\u00fcenza que me da leerlo sobre la asesina de Girona.\n\nFuente: @elperiodico https://t.co/vpHPKv92A4", "id": "1205813490449080320"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205946110172418048"], "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/LqNMGsFQ86", "expanded_url": "https://t.co/LqNMGsFQ86", "display_url": "t.co/LqNMGsFQ86"}]}, "created_at": "2019-12-14T20:22:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "author_id": "1091157208262430720", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: sei l\u00e1\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/LqNMGsFQ86", "id": "1205946110172418048"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206014674086637574"], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/tG7lp7oPPf", "expanded_url": "https://twitter.com/LaInca_/status/1205961667521236993", "display_url": "twitter.com/LaInca_/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.3727, "type": "Person", "normalized_text": "Cole"}]}, "created_at": "2019-12-15T00:54:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2422394704", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205961667521236993"}], "text": "Ni\u00f1a: veterinaria\nCole: azafata\nSecu: medicina\nEstoy haciendo: abogac\u00eda \nSoy: una imb\u00e9cil https://t.co/tG7lp7oPPf", "id": "1206014674086637574"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206015427161268224"], "created_at": "2019-12-15T00:57:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 2361, "like_count": 84, "quote_count": 2}, "author_id": "1062886424016502784", "entities": {"annotations": [{"start": 214, "end": 219, "probability": 0.4924, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 264, "end": 266, "probability": 0.3828, "type": "Person", "normalized_text": "TAG"}, {"start": 269, "end": 277, "probability": 0.7262, "type": "Other", "normalized_text": "1DWins10s"}], "hashtags": [{"start": 268, "end": 278, "tag": "1DWins10s"}]}, "text": "uma fruta\num m\u00eas\numa l\u00edngua \num \u00e1lbum\numa marca \nmodelo do teu celular\numa cidade\num pa\u00eds \numa m\u00fasica\num objeto\numa cor\numa bebida\num artista\num curso que gostaria de cursar\num super poder\numa princesa\num filme da Marvel\num filme da dc\num n\u00famero extenso\n\nUSANDO A TAG #1DWins10s", "id": "1206015427161268224"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205928080834994176"], "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/o2wjA3veT6", "expanded_url": "https://twitter.com/dlaura_x/status/1205915309892423681", "display_url": "twitter.com/dlaura_x/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T19:10:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "author_id": "765312619431485441", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705 https://t.co/o2wjA3veT6", "id": "1205928080834994176"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205971779212267520"], "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/EprfcQOg8H", "expanded_url": "https://twitter.com/rolanninha/status/1205927033185931267", "display_url": "twitter.com/rolanninha/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T22:04:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 3}, "author_id": "927824038419943424", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205927033185931267"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705 https://t.co/EprfcQOg8H", "id": "1205971779212267520"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205946627258814464"], "entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/SsuGNdayp1", "expanded_url": "https://www.gazetadopovo.com.br/ideias/o-mundo-deveria-se-lembrar-das-vitimas-do-holodomor/", "display_url": "gazetadopovo.com.br/ideias/o-mundo\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.3085, "type": "Other", "normalized_text": "Holodomor"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.5832, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}, {"start": 160, "end": 168, "probability": 0.7378, "type": "Other", "normalized_text": "Holocaust"}, {"start": 173, "end": 179, "probability": 0.9411, "type": "Place", "normalized_text": "Ucr\u00e2nia"}]}, "created_at": "2019-12-14T20:24:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "943274777023860736", "text": "O mundo deveria se lembrar das v\u00edtimas do Holodomor. Essa est\u00f3ria \u00e9 incr\u00edvel. O comunismo matou mais que o nazismo. Vale a pena assistir o document\u00e1rio sobre o Holocaust na Ucr\u00e2nia-Holodomor.  https://t.co/SsuGNdayp1", "id": "1205946627258814464"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205921669526827009"], "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/L33AO7dsos", "expanded_url": "https://twitter.com/ZurockV/status/1205921669526827009/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/L33AO7dsos", "media_key": "3_1205921653349335040"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.918, "type": "Person", "normalized_text": "Henrique Kojak"}]}, "created_at": "2019-12-14T18:45:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 29, "like_count": 107, "quote_count": 4}, "author_id": "1146371714412097536", "text": "Henrique Kojak nunca fez nenhuma mulher gozar na vida dele. \n\nSe voc\u00ea homem, acredita nisso que ele escreveu aqui, \u00e9 porque voc\u00ea faz parte do time dele \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 \n\nMulher goza sim, mas n\u00e3o com qualquer um e quando n\u00f3s fingimos \u00e9 pra terminar logo, por que sabemos que n\u00e3o vai rolar . https://t.co/L33AO7dsos", "id": "1205921669526827009"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205942605239984129"], "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/9bMMA7vjT0", "expanded_url": "https://twitter.com/Celestino_jor/status/1205936329219018752", "display_url": "twitter.com/Celestino_jor/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T20:08:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "author_id": "1097551377314795521", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205936329219018752"}], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705 https://t.co/9bMMA7vjT0", "id": "1205942605239984129"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206018145871417345"], "entities": {"mentions": [{"start": 138, "end": 146, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 12, "probability": 0.5673, "type": "Other", "normalized_text": "TWEET"}, {"start": 112, "end": 114, "probability": 0.7689, "type": "Organization", "normalized_text": "BTS"}, {"start": 127, "end": 136, "probability": 0.7591, "type": "Organization", "normalized_text": "BTSWins10s"}], "hashtags": [{"start": 126, "end": 137, "tag": "BTSWins10s"}]}, "created_at": "2019-12-15T01:08:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 94, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "709712424073617409", "text": "SE ESSE TWEET PASSOU PELA SUA TIMELINE; VOC\u00ca VAI TER QUE:\n\n- RT\n- COMENTEM O M\u00c1XIMO QUE PUDEREM USANDO AS TAGS\n\nBTS IS COMING #BTSWins10s @BTS_twt", "id": "1206018145871417345"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206016743476477952"], "created_at": "2019-12-15T01:02:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3060473855", "text": "Acabou de passar um reportagem na tv que a mulher se separou do cara e ele matou o filho deles (de 2 anos) pra se vingar dela\n \nO cara MATOU O PR\u00d3PRIO FILHO POR VINGAN\u00c7A \nIsso msm que vc leu\n VINGAN\u00c7A \n\nN\u00e3o consigo acreditar que o ser humano possa ser t\u00e3o cruel e doentio assim", "id": "1206016743476477952"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206011244873949185"], "entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/r1kF6S1Q7L", "expanded_url": "https://twitter.com/melpayne28/status/1206011244873949185/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/r1kF6S1Q7L", "media_key": "3_1206011225437593601"}], "annotations": [{"start": 230, "end": 232, "probability": 0.8438, "type": "Person", "normalized_text": "TAG"}, {"start": 244, "end": 252, "probability": 0.6396, "type": "Other", "normalized_text": "1DWins10s"}], "hashtags": [{"start": 243, "end": 253, "tag": "1DWins10s"}]}, "created_at": "2019-12-15T00:41:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 1619, "like_count": 65, "quote_count": 2}, "author_id": "410383967", "text": "A vota\u00e7\u00e3o ta assim, estamos ganhando mas t\u00e1 super acirrada ent\u00e3o VOTEM at\u00e9 cair os dedos\n\n\u202210 NOMES\n\u00b010 OBJETOS\n\u00b010 COMIDAS\n\u00b010 M\u00daSICAS\n\u00b010 LIVRO/SERIE/FILME\n\nN\u00c3O IGNOREM SER\u00c3O 50 VOTOS POR PESSOA. NAO USEM NUMERO E EMOJI\n\nUSEM A TAG CORRETA\n\n#1DWins10s https://t.co/r1kF6S1Q7L", "id": "1206011244873949185"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205966036316688384"], "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/dPmBNmTrxe", "expanded_url": "https://twitter.com/izadorz/status/1205965746007871489", "display_url": "twitter.com/izadorz/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-14T21:41:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "741087054361198592", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/dPmBNmTrxe", "id": "1205966036316688384"}], "places": [{"full_name": "Volta Redonda, Brasil", "id": "814cfc71b843ff40"}, {"full_name": "Diamantina, Brasil", "id": "dc46d45464071403"}, {"full_name": "Canela, Brasil", "id": "25cee3fa86c353a8"}, {"full_name": "Iju\u00ed, Brasil", "id": "4545a1728043416d"}, {"full_name": "Ara\u00e7atuba, Brasil", "id": "9a7f4112ee2cd06d"}, {"full_name": "Galil\u00e9ia, Brasil", "id": "07dd623d5517e5af"}]}, "errors": [{"resource_id": "1206049108852715520", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1206049108852715520", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1206049108852715520].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1084948615574048768", "value": "1084948615574048768", "detail": "User has been suspended: [1084948615574048768].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1206006104028831747", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1206006104028831747", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1206006104028831747].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1206045083663060993", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1206045083663060993", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1206045083663060993].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1151951898808901632", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1151951898808901632].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1151951898808901632", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1205914813286760454", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1205914813286760454].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1205914813286760454", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1102750675212124161", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1102750675212124161].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1102750675212124161", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1206038300651380736", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1206038300651380736].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1206038300651380736", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2478438019", "value": "2478438019", "detail": "User has been suspended: [2478438019].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1206033758253654016", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1206033758253654016", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1206033758253654016].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1092133049117143040", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1092133049117143040].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1092133049117143040", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1206031323539951617", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1206031323539951617].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1206031323539951617", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2252923388", "value": "2252923388", "detail": "User has been suspended: [2252923388].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1206018408145244160", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1206018408145244160", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1206018408145244160].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "997602977790742529", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [997602977790742529].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "997602977790742529", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1206001815411671041", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1206001815411671041].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1206001815411671041", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1205828814795882496", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1205828814795882496].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1205828814795882496", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1084948615574048768", "value": "1084948615574048768", "detail": "User has been suspended: [1084948615574048768].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1206006104028831747", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1206006104028831747", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1206006104028831747].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1012853755325210624", "value": "1012853755325210624", "detail": "User has been suspended: [1012853755325210624].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1205854911327543296", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205854911327543296", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205854911327543296].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1206052366522441728", "oldest_id": "1206018409898659840", "result_count": 482, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6vgs6dwep2az7pd1nz5m3k864mf1"}}