{"data": [{"text": "RT @diario24horas: #ViernesSocial | @juliopatan09 escribe: No tengamos paciencia, no hay que tenerla porque es suicida https://t.co/4OVxpXb\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T14:06:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diario24horas", "id": "357050985"}, {"start": 36, "end": 49, "username": "juliopatan09", "id": "113435289"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 33, "tag": "ViernesSocial"}]}, "author_id": "2447071243", "edit_history_tweet_ids": ["1197878901487415301"], "id": "1197878901487415301", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197863550750019585"}]}, {"text": "RT @traumann: O rabino Henry Sobel morreu hoje em Miami. Em 1975, Sobel se recusou a enterrar como suicida o preso pol\u00edtico Vladimir Herzog\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T14:05:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "traumann", "id": "48070448"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9344, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9384, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}]}, "author_id": "26276196", "edit_history_tweet_ids": ["1197878803445342208"], "id": "1197878803445342208", "public_metrics": {"retweet_count": 511, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197878065839239169"}]}, {"text": "Joven pareja se suicida con cianuro en una casa https://t.co/VJEbGPgF6v https://t.co/ABkcRSsvnw", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T14:05:34.000Z", "author_id": "717357030609018880", "edit_history_tweet_ids": ["1197878793936855040"], "id": "1197878793936855040", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.5557, "type": "Person", "normalized_text": "cianuro"}], "urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/VJEbGPgF6v", "expanded_url": "http://dlvr.it/RJs5qg", "display_url": "dlvr.it/RJs5qg"}, {"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/ABkcRSsvnw", "expanded_url": "https://twitter.com/depesoyuc/status/1197878793936855040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ABkcRSsvnw", "media_key": "3_1197878791349006338"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @traumann: O rabino Henry Sobel morreu hoje em Miami. Em 1975, Sobel se recusou a enterrar como suicida o preso pol\u00edtico Vladimir Herzog\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T14:05:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "traumann", "id": "48070448"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9344, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9384, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}]}, "author_id": "15861009", "edit_history_tweet_ids": ["1197878743630528516"], "id": "1197878743630528516", "public_metrics": {"retweet_count": 511, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197878065839239169"}]}, {"text": "RT @giuslit: Oggi sappiamo come all\u2019Eurosummit del 21/6 non fu rispettato il mandato del Parlamento del 19/6.\ni protagonisti invece spieghe\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-11-22T14:05:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}]}, "author_id": "1010101", "edit_history_tweet_ids": ["1197878724114485250"], "id": "1197878724114485250", "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197516181390929920"}]}, {"text": "RT @traumann: O rabino Henry Sobel morreu hoje em Miami. Em 1975, Sobel se recusou a enterrar como suicida o preso pol\u00edtico Vladimir Herzog\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T14:04:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "traumann", "id": "48070448"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9344, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9384, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}]}, "author_id": "14222771", "edit_history_tweet_ids": ["1197878598809640969"], "id": "1197878598809640969", "public_metrics": {"retweet_count": 511, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197878065839239169"}]}, {"text": "RT @traumann: O rabino Henry Sobel morreu hoje em Miami. Em 1975, Sobel se recusou a enterrar como suicida o preso pol\u00edtico Vladimir Herzog\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T14:04:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "traumann", "id": "48070448"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9344, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9384, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}]}, "author_id": "40777044", "edit_history_tweet_ids": ["1197878595584188417"], "id": "1197878595584188417", "public_metrics": {"retweet_count": 511, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197878065839239169"}]}, {"text": "RT @traumann: O rabino Henry Sobel morreu hoje em Miami. Em 1975, Sobel se recusou a enterrar como suicida o preso pol\u00edtico Vladimir Herzog\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T14:04:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "traumann", "id": "48070448"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9344, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9384, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}]}, "author_id": "92036596", "edit_history_tweet_ids": ["1197878518388011015"], "id": "1197878518388011015", "public_metrics": {"retweet_count": 511, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197878065839239169"}]}, {"text": "RT @traumann: O rabino Henry Sobel morreu hoje em Miami. Em 1975, Sobel se recusou a enterrar como suicida o preso pol\u00edtico Vladimir Herzog\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T14:04:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "traumann", "id": "48070448"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9344, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9384, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}]}, "author_id": "17601157", "edit_history_tweet_ids": ["1197878462779920387"], "id": "1197878462779920387", "public_metrics": {"retweet_count": 511, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197878065839239169"}]}, {"text": "RT @traumann: O rabino Henry Sobel morreu hoje em Miami. Em 1975, Sobel se recusou a enterrar como suicida o preso pol\u00edtico Vladimir Herzog\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T14:04:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "traumann", "id": "48070448"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9344, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9384, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}]}, "author_id": "93079395", "edit_history_tweet_ids": ["1197878410040762370"], "id": "1197878410040762370", "public_metrics": {"retweet_count": 511, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197878065839239169"}]}, {"text": "RT @traumann: O rabino Henry Sobel morreu hoje em Miami. Em 1975, Sobel se recusou a enterrar como suicida o preso pol\u00edtico Vladimir Herzog\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T14:03:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "traumann", "id": "48070448"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9344, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9384, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}]}, "author_id": "1193662621112786946", "edit_history_tweet_ids": ["1197878367753842688"], "id": "1197878367753842688", "public_metrics": {"retweet_count": 511, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197878065839239169"}]}, {"text": "RT @traumann: O rabino Henry Sobel morreu hoje em Miami. Em 1975, Sobel se recusou a enterrar como suicida o preso pol\u00edtico Vladimir Herzog\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T14:03:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "traumann", "id": "48070448"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9344, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9384, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}]}, "author_id": "45730528", "edit_history_tweet_ids": ["1197878238720200704"], "id": "1197878238720200704", "public_metrics": {"retweet_count": 511, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197878065839239169"}]}, {"text": "RT @PlazaDeArmasQro: #FelizViernes Nuestra portada hoy: ARZOBISPO MISIONERO @eqmisionero \n* Abre @SNietoCastillo la @LigaBBVAMX \n* Pacto su\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T14:02:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PlazaDeArmasQro", "id": "104567727"}, {"start": 76, "end": 88, "username": "eqmisionero", "id": "2201554338"}, {"start": 97, "end": 112, "username": "SNietoCastillo", "id": "353033900"}, {"start": 116, "end": 127, "username": "LigaBBVAMX", "id": "353959801"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 34, "tag": "FelizViernes"}]}, "author_id": "118456108", "edit_history_tweet_ids": ["1197878135481610240"], "id": "1197878135481610240", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197871140582109193"}]}, {"text": "@essediafoilouco Deve ter um poster de esquadr\u00e3o suicida no quarto", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T14:02:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "essediafoilouco", "id": "234966034"}]}, "in_reply_to_user_id": "234966034", "author_id": "3389284402", "edit_history_tweet_ids": ["1197878092540325889"], "id": "1197878092540325889", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197690447247953921"}]}, {"text": "O rabino Henry Sobel morreu hoje em Miami. Em 1975, Sobel se recusou a enterrar como suicida o preso pol\u00edtico Vladimir Herzog, enfrentando a vers\u00e3o oficial das for\u00e7as policiais que assassinaram o jornalista. Uma voz de coragem em tempos sombrios", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T14:02:41.000Z", "author_id": "48070448", "edit_history_tweet_ids": ["1197878065839239169"], "id": "1197878065839239169", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 19, "probability": 0.9251, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 36, "end": 40, "probability": 0.9313, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}, {"start": 52, "end": 56, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 110, "end": 124, "probability": 0.9634, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 511, "reply_count": 16, "like_count": 2112, "quote_count": 40}}, {"text": "RT @elpais_brasil: As duas realidades do Flamengo se chocam. De um lado, o time avassalador que investiu mais de 200 milh\u00f5es. Do outro, a i\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T14:02:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "author_id": "133427074", "edit_history_tweet_ids": ["1197878032792539136"], "id": "1197878032792539136", "public_metrics": {"retweet_count": 221, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197832201930444801"}]}, {"text": "RT @giuslit: Oggi sappiamo come all\u2019Eurosummit del 21/6 non fu rispettato il mandato del Parlamento del 19/6.\ni protagonisti invece spieghe\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-11-22T14:00:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}]}, "author_id": "4802109016", "edit_history_tweet_ids": ["1197877634597822464"], "id": "1197877634597822464", "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197516181390929920"}]}, {"text": "@senadorhumberto \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f\ud83c\udffbQuem matou Celso Daniel? Vc \u00f1 se preocupa?!!", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T14:00:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "senadorhumberto", "id": "76049312"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.3994, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}]}, "in_reply_to_user_id": "76049312", "author_id": "782784584303972352", "edit_history_tweet_ids": ["1197877535746543617"], "id": "1197877535746543617", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197280624912031747"}]}, {"text": "Paulo Roberto conversa com Taylor sobre poss\u00edvel envolvimento de Pedro na morte de Lara Alencar #Top\u00edssima https://t.co/4Fi3B1At0s", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T14:00:00.000Z", "author_id": "1113118628050800640", "edit_history_tweet_ids": ["1197877393962229760"], "id": "1197877393962229760", "entities": {"hashtags": [{"start": 96, "end": 106, "tag": "Top\u00edssima"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9191, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Roberto"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.918, "type": "Person", "normalized_text": "Taylor"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.831, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 83, "end": 94, "probability": 0.7865, "type": "Person", "normalized_text": "Lara Alencar"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/4Fi3B1At0s", "expanded_url": "http://r7.com/yya8", "display_url": "r7.com/yya8", "status": 200, "unwound_url": "https://recordtv.r7.com/topissima/videos/paulo-roberto-questiona-taylor-se-pedro-matou-lara-alencar-21112019"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @Alifariass: TEU MARIDO \u00c9 GUERREIRO? porque ta preso? Porqu\u00ea roubou, matou ou traficou? GUERREIRO \u00e9 um HOMEM que acorda as 6:00 hrs da m\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T13:59:32.000Z", "author_id": "951909419339612160", "edit_history_tweet_ids": ["1197877273183080448"], "id": "1197877273183080448", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5953, "type": "Person", "normalized_text": "MARIDO"}, {"start": 91, "end": 99, "probability": 0.6164, "type": "Person", "normalized_text": "GUERREIRO"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197569815264804864"}]}, {"text": "@AugustoMinzolin Di logico nn c '\u00e8 niente in questo governo, il PD ha una logica suicida sacrificando in nome drl bene del paese e i grillini in nome della conservazione delle poltrone. Ragionare su una legge elettorale \u00e8 troppo complicato per loro", "lang": "it", "created_at": "2019-11-22T13:59:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}]}, "in_reply_to_user_id": "483057175", "author_id": "1153303731427008519", "edit_history_tweet_ids": ["1197877163833339907"], "id": "1197877163833339907", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197862485182812165"}]}, {"text": "RT @gustavopierral: 1950.\nNace Steven Van Zandt, en Winthrop, Massachusetts . Guitarrista y cantante de rock. Es guitarrista de la E Street\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T13:58:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "gustavopierral", "id": "55990367"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 46, "probability": 0.9253, "type": "Person", "normalized_text": "Steven Van Zandt"}, {"start": 52, "end": 59, "probability": 0.5902, "type": "Place", "normalized_text": "Winthrop"}, {"start": 62, "end": 74, "probability": 0.8833, "type": "Place", "normalized_text": "Massachusetts"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.4638, "type": "Place", "normalized_text": "E Street"}]}, "author_id": "135584390", "edit_history_tweet_ids": ["1197877133068115969"], "id": "1197877133068115969", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197875029003980802"}]}, {"text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T13:58:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "author_id": "139890197", "edit_history_tweet_ids": ["1197877130371174400"], "id": "1197877130371174400", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}]}, {"text": "eu n\u00e3o acredito que ela se matou vai tomar no cuuuuuuuj q \u00f3dio vou chorar", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T13:57:58.000Z", "author_id": "1176311930874716160", "edit_history_tweet_ids": ["1197876879488946176"], "id": "1197876879488946176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "O men\u00f3 quase se matou kkkkkkk https://t.co/LGbEljfMoH", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T13:57:52.000Z", "author_id": "1155876056450121734", "edit_history_tweet_ids": ["1197876854910332931"], "id": "1197876854910332931", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.4433, "type": "Person", "normalized_text": "men\u00f3"}], "urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/LGbEljfMoH", "expanded_url": "https://twitter.com/bbnicio/status/1197670449884418049", "display_url": "twitter.com/bbnicio/status\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@AlentejoCanela @rihannadanger @dsmdouglasd @luhscax_ @LucioSaboia @revistaforum Aiai se ele n\u00e3o conseguiu entregar o vizinho dele que matou a Marielle vc acha que ele tem compet\u00eancia pra fazer isso no estado? Isso \u00e9 a associa\u00e7\u00e3o da federal com a pol\u00edcia do rio. O bolsonaro quer \u00e9 blindar o filho ladrao e o assassino e defender seus milicianos", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T13:57:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AlentejoCanela", "id": "1144777933170630657"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "rihannadanger", "id": "1219904795332554752"}, {"start": 31, "end": 43, "username": "dsmdouglasd", "id": "308076687"}, {"start": 54, "end": 66, "username": "LucioSaboia", "id": "1057993264521977858"}, {"start": 67, "end": 80, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 143, "end": 150, "probability": 0.9367, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 265, "end": 273, "probability": 0.9732, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}]}, "in_reply_to_user_id": "1144777933170630657", "author_id": "1195385916229144577", "edit_history_tweet_ids": ["1197876760697806853"], "id": "1197876760697806853", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197874402152591361"}]}, {"text": "RT @66Artaud: La vida es suicida, de ah\u00ed que la muerte llegue siempre. La vida es tan ef\u00edmera como su sentido, por eso puede ser tan maravi\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T13:57:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "66Artaud", "id": "1075032517227503617"}]}, "author_id": "62281997", "edit_history_tweet_ids": ["1197876750023352321"], "id": "1197876750023352321", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197859485743628289"}]}, {"text": "- Muito bom deputada , precisamos leis fortes para quem faz isso. Aqui na minha cidade um casal 80 anos, com uma faca matou o c\u00e3o parapl\u00e9gico , foi filmado. Povo quer justi\u00e7a, como s\u00e3o idosos se espera que um juizeco desses fa\u00e7a ele pagarem castra\u00e7\u00f5es. https://t.co/hruXrDeKR9", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T13:57:19.000Z", "author_id": "821664168", "edit_history_tweet_ids": ["1197876719144845312"], "id": "1197876719144845312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/hruXrDeKR9", "expanded_url": "https://twitter.com/mariadorosario/status/1197874197789327365", "display_url": "twitter.com/mariadorosario\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197874197789327365"}]}, {"text": "@meiermq Una fan enamorada del cobarde suicida. Vaya a prenderle velitas a su \"santo\".", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T13:57:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "meiermq", "id": "281769300"}]}, "in_reply_to_user_id": "281769300", "author_id": "1612109882", "edit_history_tweet_ids": ["1197876705567936512"], "id": "1197876705567936512", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197215749917552640"}]}, {"text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T13:57:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "author_id": "2733401934", "edit_history_tweet_ids": ["1197876693702258689"], "id": "1197876693702258689", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}]}, {"text": "@MijaelGLP Es un crimen que tu papi no est\u00e9 preso y que t\u00fa postules.... por ese partido que alguna vez tuvo historia, pero q el ladr\u00f3n suicida descomunal se encarg\u00f3 de embarrar...", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T13:57:06.000Z", "in_reply_to_user_id": "705775352", "author_id": "2250595070", "edit_history_tweet_ids": ["1197876663830433793"], "id": "1197876663830433793", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197865126902292481"}]}, {"text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T13:56:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "author_id": "3166068526", "edit_history_tweet_ids": ["1197876541637746688"], "id": "1197876541637746688", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}]}, {"text": "@vivaroca2015 Coment\u00f3 porota que lo ve con se\u00f1ales de suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T13:56:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "vivaroca2015", "id": "2670988922"}]}, "in_reply_to_user_id": "2670988922", "author_id": "1189338944078581760", "edit_history_tweet_ids": ["1197876459882328064"], "id": "1197876459882328064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197694473611939840"}]}, {"text": "RT @gustavopierral: 1950.\nNace Steven Van Zandt, en Winthrop, Massachusetts . Guitarrista y cantante de rock. Es guitarrista de la E Street\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T13:55:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "gustavopierral", "id": "55990367"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 46, "probability": 0.9253, "type": "Person", "normalized_text": "Steven Van Zandt"}, {"start": 52, "end": 59, "probability": 0.5902, "type": "Place", "normalized_text": "Winthrop"}, {"start": 62, "end": 74, "probability": 0.8833, "type": "Place", "normalized_text": "Massachusetts"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.4638, "type": "Place", "normalized_text": "E Street"}]}, "author_id": "966191900", "edit_history_tweet_ids": ["1197876372192018433"], "id": "1197876372192018433", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197875029003980802"}]}, {"text": "RT @claudiacisneros: Lo alentador son los comentarios que le siguen a la publicaci\u00f3n de la foto del suicida https://t.co/6GoLoEKE5q", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T13:55:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/6GoLoEKE5q", "expanded_url": "https://twitter.com/MadameTempestad/status/1197501844538437632", "display_url": "twitter.com/MadameTempesta\u2026"}]}, "author_id": "951065326682173440", "edit_history_tweet_ids": ["1197876348993323008"], "id": "1197876348993323008", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197648647552471042"}]}, {"text": "Mi prima se suicida. Porque fue al medico. Y sabra dios. Que le dijo. Llego a su casa y se ahorco.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T13:55:06.000Z", "author_id": "270112001", "edit_history_tweet_ids": ["1197876157921857538"], "id": "1197876157921857538", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@VanessaVenezia Cada quien es libre de hacer lo que le d\u00e9 su gana, pero salir de Venezuela a cualquier otro pa\u00eds normal y devolverse es como m\u00ednimo suicida. Hay una diferencia entre pasar roncha y pasar roncha como s\u00fabdito de una cuerda de narcos malparidos.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T13:55:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "VanessaVenezia", "id": "104613340"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 89, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "in_reply_to_user_id": "104613340", "author_id": "721286756", "edit_history_tweet_ids": ["1197876145821274117"], "id": "1197876145821274117", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197701966408945664"}]}, {"text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, pega a vis\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade pq a falsidade vem de quem a gente menos espera !!", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T13:54:56.000Z", "author_id": "1155696704462741504", "edit_history_tweet_ids": ["1197876118113660929"], "id": "1197876118113660929", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9464, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T13:54:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}]}, "author_id": "903959611669143553", "edit_history_tweet_ids": ["1197875940019322880"], "id": "1197875940019322880", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}]}, {"text": "RT @madoka_kenmochi: 2019.11.24 Sunday\n\r\u201cACxDC JAPAN TOUR  2019 FINAL\r-POWER VIOLENCE YOKOHAMA VOL.\u2164\u201d\n\nOPEN 13:00 / START 13:30\r\u00a53,000(+1D)\u2026", "lang": "en", "created_at": "2019-11-22T13:54:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "madoka_kenmochi", "id": "244998762"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 51, "probability": 0.6009, "type": "Other", "normalized_text": "ACxDC JAPAN"}, {"start": 86, "end": 93, "probability": 0.2964, "type": "Other", "normalized_text": "YOKOHAMA"}]}, "author_id": "98818188", "edit_history_tweet_ids": ["1197875914777841665"], "id": "1197875914777841665", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197060617816834049"}]}, {"text": "RT @gustavopierral: En 1997.\nSe suicida, ahorc\u00e1ndose, Michael Hutchence, en Sydney (Asutralia). Ten\u00eda 37 a\u00f1os. Era el cantante del grupo IN\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T13:53:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "gustavopierral", "id": "55990367"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9002, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Hutchence"}, {"start": 76, "end": 81, "probability": 0.9481, "type": "Place", "normalized_text": "Sydney"}, {"start": 84, "end": 92, "probability": 0.8186, "type": "Place", "normalized_text": "Asutralia"}]}, "author_id": "135584390", "edit_history_tweet_ids": ["1197875836835319808"], "id": "1197875836835319808", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197875319627231233"}]}, {"text": "@gleisi Gleise vc n\u00e3o se cansa de passar vergonha? Pare e leia os coment\u00e1rios aceite que doi menos, O Povo n\u00e3o cai mais na sua narrativa opressora psicol\u00f3gica!!! Sabemos que quem matou e tirou a esperan\u00e7a da popula\u00e7\u00e3o foram voc\u00eas!!!! #BolsonaroAte2026 #AliancaPeloBrasil #LulaPreso", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T13:53:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "gleisi", "id": "31139434"}], "hashtags": [{"start": 234, "end": 251, "tag": "BolsonaroAte2026"}, {"start": 252, "end": 270, "tag": "AliancaPeloBrasil"}, {"start": 271, "end": 281, "tag": "LulaPreso"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.7041, "type": "Person", "normalized_text": "Gleise"}, {"start": 235, "end": 250, "probability": 0.9458, "type": "Person", "normalized_text": "BolsonaroAte2026"}, {"start": 272, "end": 280, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "LulaPreso"}]}, "in_reply_to_user_id": "31139434", "author_id": "1177750404593078273", "edit_history_tweet_ids": ["1197875752320086016"], "id": "1197875752320086016", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197842948865581056"}]}, {"text": "RT @elpais_brasil: As duas realidades do Flamengo se chocam. De um lado, o time avassalador que investiu mais de 200 milh\u00f5es. Do outro, a i\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T13:53:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "author_id": "324435809", "edit_history_tweet_ids": ["1197875708174974976"], "id": "1197875708174974976", "public_metrics": {"retweet_count": 221, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197832201930444801"}]}, {"text": "RT @elpais_brasil: As duas realidades do Flamengo se chocam. De um lado, o time avassalador que investiu mais de 200 milh\u00f5es. Do outro, a i\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T13:53:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "author_id": "123451053", "edit_history_tweet_ids": ["1197875676466036739"], "id": "1197875676466036739", "public_metrics": {"retweet_count": 221, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197832201930444801"}]}, {"text": "En 1997.\nSe suicida, ahorc\u00e1ndose, Michael Hutchence, en Sydney (Asutralia). Ten\u00eda 37 a\u00f1os. Era el cantante del grupo INXS. En 1995 hab\u00eda lanzado su \u00fanico disco en solitario.\nhttps://t.co/nKklU4dtsy", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T13:51:46.000Z", "author_id": "55990367", "edit_history_tweet_ids": ["1197875319627231233"], "id": "1197875319627231233", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Hutchence"}, {"start": 56, "end": 61, "probability": 0.9427, "type": "Place", "normalized_text": "Sydney"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.783, "type": "Place", "normalized_text": "Asutralia"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.6466, "type": "Organization", "normalized_text": "INXS"}], "urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/nKklU4dtsy", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=F93ywiGMDnQ", "display_url": "youtube.com/watch?v=F93ywi\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @giuslit: Oggi sappiamo come all\u2019Eurosummit del 21/6 non fu rispettato il mandato del Parlamento del 19/6.\ni protagonisti invece spieghe\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-11-22T13:51:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}]}, "author_id": "995021599", "edit_history_tweet_ids": ["1197875208771788803"], "id": "1197875208771788803", "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197516181390929920"}]}, {"text": "RT @Alifariass: TEU MARIDO \u00c9 GUERREIRO? porque ta preso? Porqu\u00ea roubou, matou ou traficou? GUERREIRO \u00e9 um HOMEM que acorda as 6:00 hrs da m\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T13:51:13.000Z", "author_id": "1155927016698449920", "edit_history_tweet_ids": ["1197875181458513920"], "id": "1197875181458513920", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5953, "type": "Person", "normalized_text": "MARIDO"}, {"start": 91, "end": 99, "probability": 0.6164, "type": "Person", "normalized_text": "GUERREIRO"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197569815264804864"}]}, {"text": "RT @gustavopierral: 1950.\nNace Steven Van Zandt, en Winthrop, Massachusetts . Guitarrista y cantante de rock. Es guitarrista de la E Street\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T13:50:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "gustavopierral", "id": "55990367"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 46, "probability": 0.9253, "type": "Person", "normalized_text": "Steven Van Zandt"}, {"start": 52, "end": 59, "probability": 0.5902, "type": "Place", "normalized_text": "Winthrop"}, {"start": 62, "end": 74, "probability": 0.8833, "type": "Place", "normalized_text": "Massachusetts"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.4638, "type": "Place", "normalized_text": "E Street"}]}, "author_id": "809905045735084034", "edit_history_tweet_ids": ["1197875120011980800"], "id": "1197875120011980800", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197875029003980802"}]}, {"text": "1950.\nNace Steven Van Zandt, en Winthrop, Massachusetts . Guitarrista y cantante de rock. Es guitarrista de la E Street Band de Bruce Springsteen.\n1963.\nLos Beatles publican su segundo \u00e1lbum, \u201cWith the Beatles\u201d.\n1997.\nSe suicida, , Michael Hutchence, en Sydney 37 a\u00f1os. https://t.co/SU7sHGpyoo", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T13:50:37.000Z", "author_id": "55990367", "edit_history_tweet_ids": ["1197875029003980802"], "id": "1197875029003980802", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 26, "probability": 0.9039, "type": "Person", "normalized_text": "Steven Van Zandt"}, {"start": 32, "end": 39, "probability": 0.6216, "type": "Place", "normalized_text": "Winthrop"}, {"start": 42, "end": 54, "probability": 0.8863, "type": "Place", "normalized_text": "Massachusetts"}, {"start": 111, "end": 123, "probability": 0.4769, "type": "Organization", "normalized_text": "E Street Band"}, {"start": 128, "end": 144, "probability": 0.9571, "type": "Person", "normalized_text": "Bruce Springsteen"}, {"start": 153, "end": 163, "probability": 0.5549, "type": "Organization", "normalized_text": "Los Beatles"}, {"start": 193, "end": 208, "probability": 0.7389, "type": "Other", "normalized_text": "With the Beatles"}, {"start": 232, "end": 248, "probability": 0.9113, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Hutchence"}, {"start": 254, "end": 259, "probability": 0.7739, "type": "Place", "normalized_text": "Sydney"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/SU7sHGpyoo", "expanded_url": "https://twitter.com/gustavopierral/status/1197875029003980802/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SU7sHGpyoo", "media_key": "3_1197875019231174656"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T13:50:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "author_id": "250268077", "edit_history_tweet_ids": ["1197874901669076992"], "id": "1197874901669076992", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}]}, {"text": "RT @lenaluthorbr: \"Voc\u00ea me matou e no final seus amigos te enganaram. Se vinga deles. Eles sempre te acharam uma chacota. Vai la Lena. Faz\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T13:49:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "lenaluthorbr", "id": "986415989242978304"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 132, "probability": 0.482, "type": "Other", "normalized_text": "Lena"}]}, "author_id": "176231897", "edit_history_tweet_ids": ["1197874793837727745"], "id": "1197874793837727745", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197265416474767366"}]}, {"text": "RT @FJWolfgang: El bullying te destroza mentalmente.\nNo te hace m\u00e1s fuerte, te cierra, te hace ser desconfiado, tener poca autoestima, vivi\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T13:49:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "FJWolfgang", "id": "342934201"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.4216, "type": "Other", "normalized_text": "bullying"}]}, "author_id": "834892344562442246", "edit_history_tweet_ids": ["1197874791044145152"], "id": "1197874791044145152", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197872440992514049"}]}, {"text": "@MijaelGLP Jamone\u00e1ndote con los hospitales a medio construir del suicida y tu que piensas hacer, que PL vas a proponer o somo dormirte en los laureles del muerto?", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T13:49:23.000Z", "in_reply_to_user_id": "705775352", "author_id": "34761081", "edit_history_tweet_ids": ["1197874719594307584"], "id": "1197874719594307584", "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 102, "probability": 0.8689, "type": "Organization", "normalized_text": "PL"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197865126902292481"}]}, {"text": "RT @claudiacisneros: Lo alentador son los comentarios que le siguen a la publicaci\u00f3n de la foto del suicida https://t.co/6GoLoEKE5q", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T13:49:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/6GoLoEKE5q", "expanded_url": "https://twitter.com/MadameTempestad/status/1197501844538437632", "display_url": "twitter.com/MadameTempesta\u2026"}]}, "author_id": "1156585004081852418", "edit_history_tweet_ids": ["1197874651025809409"], "id": "1197874651025809409", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197648647552471042"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T13:48:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "827010348393852930", "edit_history_tweet_ids": ["1197874501649862657"], "id": "1197874501649862657", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"text": "RT @micohu83: Lo \u00fanico que Mijael ha heredado del APRA es la mani\u00e1tica costumbre de mentir de su \u00eddolo y suicida Alan Garc\u00eda.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T13:48:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "micohu83", "id": "128035506"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.8876, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael"}, {"start": 50, "end": 53, "probability": 0.8312, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "author_id": "1076116099161300992", "edit_history_tweet_ids": ["1197874461648834560"], "id": "1197874461648834560", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197573781176369154"}]}, {"text": "@marisascruz Uma funda com uma pedra te satisfaz, essa matou um gigante. Ou compra um espada para se defender. ou os 300 de gide\u00e3o. https://t.co/9sLDealtBN", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T13:48:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "marisascruz", "id": "87843887"}], "urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/9sLDealtBN", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=4343PsDI6vA", "display_url": "youtube.com/watch?v=4343Ps\u2026"}]}, "in_reply_to_user_id": "87843887", "author_id": "17424239", "edit_history_tweet_ids": ["1197874403180236800"], "id": "1197874403180236800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197860401632952320"}]}, {"text": "RT @musimerides: En 1997 Michael Hutchence, l\u00edder de la banda australiana INXS, se suicida a los 37 a\u00f1os en un hotel de Sydney https://t.co\u2026", "lang": "ca", "created_at": "2019-11-22T13:47:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "musimerides", "id": "351902927"}]}, "author_id": "479105907", "edit_history_tweet_ids": ["1197874265720328192"], "id": "1197874265720328192", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197863626096427009"}]}, {"text": "RT @KingGarrac: Opini\u00f3n popular: quitad a Harley Quinn y a Deadshot del Escuadr\u00f3n Suicida, que ya sabemos que no van a palmarla nunca y pre\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T13:47:23.000Z", "author_id": "3006664263", "edit_history_tweet_ids": ["1197874218043674629"], "id": "1197874218043674629", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 53, "probability": 0.9533, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 59, "end": 88, "probability": 0.7017, "type": "Other", "normalized_text": "Deadshot del Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197767888863674369"}]}, {"text": "RT @diario24horas: #ViernesSocial | @juliopatan09 escribe: No tengamos paciencia, no hay que tenerla porque es suicida https://t.co/4OVxpXb\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T13:46:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diario24horas", "id": "357050985"}, {"start": 36, "end": 49, "username": "juliopatan09", "id": "113435289"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 33, "tag": "ViernesSocial"}]}, "author_id": "1087010733978603521", "edit_history_tweet_ids": ["1197874054436290560"], "id": "1197874054436290560", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197863550750019585"}]}, {"text": "RT @musimerides: En 1997 Michael Hutchence, l\u00edder de la banda australiana INXS, se suicida a los 37 a\u00f1os en un hotel de Sydney https://t.co\u2026", "lang": "ca", "created_at": "2019-11-22T13:45:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "musimerides", "id": "351902927"}]}, "author_id": "361394006", "edit_history_tweet_ids": ["1197873864791019521"], "id": "1197873864791019521", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197863626096427009"}]}, {"text": "Arepa suicida https://t.co/n9cOh8CqN1", "lang": "it", "created_at": "2019-11-22T13:45:19.000Z", "author_id": "4406407761", "edit_history_tweet_ids": ["1197873695433330689"], "id": "1197873695433330689", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/n9cOh8CqN1", "expanded_url": "https://twitter.com/MaeseMurielo/status/1197288769046679553", "display_url": "twitter.com/MaeseMurielo/s\u2026"}]}}, {"text": "esquadr\u00e3o suicida, fico com medo s\u00f3 de lembrar daquele filme https://t.co/c0eKqev6oz", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T13:45:04.000Z", "author_id": "1051211629461950467", "edit_history_tweet_ids": ["1197873634653679616"], "id": "1197873634653679616", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.5785, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/c0eKqev6oz", "expanded_url": "https://t.co/c0eKqev6oz", "display_url": "t.co/c0eKqev6oz"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @PlazaDeArmasQro: #FelizViernes Nuestra portada hoy: ARZOBISPO MISIONERO @eqmisionero \n* Abre @SNietoCastillo la @LigaBBVAMX \n* Pacto su\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T13:44:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PlazaDeArmasQro", "id": "104567727"}, {"start": 76, "end": 88, "username": "eqmisionero", "id": "2201554338"}, {"start": 97, "end": 112, "username": "SNietoCastillo", "id": "353033900"}, {"start": 116, "end": 127, "username": "LigaBBVAMX", "id": "353959801"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 34, "tag": "FelizViernes"}]}, "author_id": "1323029761", "edit_history_tweet_ids": ["1197873552348864514"], "id": "1197873552348864514", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197871140582109193"}]}, {"text": "RT @musimerides: En 1997 Michael Hutchence, l\u00edder de la banda australiana INXS, se suicida a los 37 a\u00f1os en un hotel de Sydney https://t.co\u2026", "lang": "ca", "created_at": "2019-11-22T13:43:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "musimerides", "id": "351902927"}]}, "author_id": "316529176", "edit_history_tweet_ids": ["1197873324535287808"], "id": "1197873324535287808", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197863626096427009"}]}, {"text": "RT @elpais_brasil: As duas realidades do Flamengo se chocam. De um lado, o time avassalador que investiu mais de 200 milh\u00f5es. Do outro, a i\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T13:43:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "author_id": "135140342", "edit_history_tweet_ids": ["1197873218914324481"], "id": "1197873218914324481", "public_metrics": {"retweet_count": 221, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197832201930444801"}]}, {"text": "Suicidio desde sempre pra mim foi um assunto delicado. Eu ia na igreja e nao entendia pq um suicida nao teria perdao. Hj fico ainda mais puta q ainda pensem dessa forma. Perdao do q? Da sua vida estar tao miseravelmente angustiante? Tao horrivel q tirar a vida \u00e9 a melhor sa\u00edda?", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T13:43:15.000Z", "geo": {"place_id": "c44302d542084bfe"}, "author_id": "62544400", "edit_history_tweet_ids": ["1197873177935908865"], "id": "1197873177935908865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "Passemos a chamar a coisa pelo seu nome.  O nome disso \u00e9 FASCISMO e matou milh\u00f5es ao redor do mundo. Agora se instala abertamente em nosso pa\u00eds com o apoio de aberra\u00e7\u00f5es que se auto proclamam \"cidad\u00e3os de bem\". N\u00e3o \u00e9 s\u00f3 uma amea\u00e7a, agora a amea\u00e7a \u00e9 real.\n\nhttps://t.co/WY785bHMOP", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T13:43:01.000Z", "author_id": "281334340", "edit_history_tweet_ids": ["1197873117361819648"], "id": "1197873117361819648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/WY785bHMOP", "expanded_url": "http://a.msn.com/01/pt-br/BBX8HS8?ocid=sf&fbclid=IwAR1lGXEmzOkUWqqL4KMv19n7t8Z5nhuM7yxz6P5t_zh6qw-PHHkxugVseN0", "display_url": "a.msn.com/01/pt-br/BBX8H\u2026"}]}}, {"text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T13:42:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}]}, "author_id": "220742365", "edit_history_tweet_ids": ["1197873051494440962"], "id": "1197873051494440962", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}]}, {"text": "RT @27511Mariamagda: @ArturoOrdoez11 @DeltaMdelta @RPPNoticias As\u00ed entrevistaba muy sonriente @DeltaMdelta al suicida AG, o no sra M\u00f3nica?", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T13:42:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "27511Mariamagda", "id": "1962908490"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "ArturoOrdoez11", "id": "1065722058057924609"}, {"start": 37, "end": 49, "username": "DeltaMdelta", "id": "2979210489"}, {"start": 50, "end": 62, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}, {"start": 94, "end": 106, "username": "DeltaMdelta", "id": "2979210489"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 119, "probability": 0.2877, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 131, "end": 136, "probability": 0.5758, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00f3nica"}]}, "author_id": "895435617840005121", "edit_history_tweet_ids": ["1197872917998125057"], "id": "1197872917998125057", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197697413831675904"}]}, {"text": "A autora de ******* ** ***** matou tanto personagem que a fanbase gosta recentemente que n\u00e3o me surpreenderia se o ******** morresse nos pr\u00f3ximos chaps", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T13:41:57.000Z", "author_id": "212046892", "edit_history_tweet_ids": ["1197872848884383744"], "id": "1197872848884383744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @diario24horas: #ViernesSocial | @juliopatan09 escribe: No tengamos paciencia, no hay que tenerla porque es suicida https://t.co/4OVxpXb\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T13:41:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diario24horas", "id": "357050985"}, {"start": 36, "end": 49, "username": "juliopatan09", "id": "113435289"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 33, "tag": "ViernesSocial"}]}, "author_id": "1133872080427130880", "edit_history_tweet_ids": ["1197872827363418112"], "id": "1197872827363418112", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197863550750019585"}]}, {"text": "RT @ToyayaWise1: Cuidado , nossos l\u00edderes s\u00f3 imitam , imitam , se esquecem de adaptar as coisas de acordo as nossas realidades . Por quando\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T13:41:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ToyayaWise1", "id": "4197689003"}]}, "author_id": "867430810013622272", "edit_history_tweet_ids": ["1197872809957109766"], "id": "1197872809957109766", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197804631516168192"}]}, {"text": "#avuirecomano llegir \"La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado\", en @ctxt_es: https://t.co/97BoRuD8IW", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T13:41:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 71, "end": 79, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "avuirecomano"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/97BoRuD8IW", "expanded_url": "http://bit.ly/2D66nMb", "display_url": "bit.ly/2D66nMb"}]}, "author_id": "116408890", "edit_history_tweet_ids": ["1197872714939346944"], "id": "1197872714939346944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @FJWolfgang: El bullying te destroza mentalmente.\nNo te hace m\u00e1s fuerte, te cierra, te hace ser desconfiado, tener poca autoestima, vivi\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T13:41:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "FJWolfgang", "id": "342934201"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.4216, "type": "Other", "normalized_text": "bullying"}]}, "author_id": "485091632", "edit_history_tweet_ids": ["1197872695393890305"], "id": "1197872695393890305", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197872440992514049"}]}, {"text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T13:40:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "author_id": "1072846967682883589", "edit_history_tweet_ids": ["1197872592897675265"], "id": "1197872592897675265", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}]}, {"text": "El bullying te destroza mentalmente.\nNo te hace m\u00e1s fuerte, te cierra, te hace ser desconfiado, tener poca autoestima, vivir con miedo... Que tu lo hayas pasado mejor que otros no significa que sea as\u00ed siempre, porque no se si lo sabes pero hay gente que se suicida por ello. https://t.co/dtthY4TUzG", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T13:40:19.000Z", "author_id": "342934201", "edit_history_tweet_ids": ["1197872440992514049"], "id": "1197872440992514049", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 10, "probability": 0.4786, "type": "Other", "normalized_text": "bullying"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/dtthY4TUzG", "expanded_url": "https://twitter.com/felisjuagulin/status/1197802776992071680", "display_url": "twitter.com/felisjuagulin/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @oleismos: El 22 de noviembre, se suicida a los 37 a\u00f1os Michael Hutchence https://t.co/XDh5Ce9rvn", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T13:40:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "oleismos", "id": "265401438"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9672, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Hutchence"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/XDh5Ce9rvn", "expanded_url": "https://twitter.com/oleismos/status/1197863948676149249/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XDh5Ce9rvn", "media_key": "3_1197863936244297735"}]}, "author_id": "701778337", "edit_history_tweet_ids": ["1197872431664377858"], "id": "1197872431664377858", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197863948676149249"}]}, {"text": "RT @RPosadaB: El asalto en mi infancia afecto mi estudio, sufr\u00ed de impotencia hasta mis 24 a\u00f1os, terrores nocturnos, ideario suicida desde\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T13:40:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "RPosadaB", "id": "1103977372955615233"}]}, "author_id": "1689247939", "edit_history_tweet_ids": ["1197872422189441024"], "id": "1197872422189441024", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197116394850131968"}]}, {"text": "@alienbassist Que \u00f3dio de ler essa \"conversa\".Setembro amarelo s\u00f3 serve pra setembro mesmo. As vezes nao serve pra nada. Sempre me questionei (qndo eu ia na igreja) o pq de um suicida n ter perdao, pq eu pensava \"q injusto, o cara sofria tanto q tirou a pr\u00f3pria vida, e ainda n tem perd\u00e3o?\" Vsf", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T13:39:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "alienbassist", "id": "1317740290506186753"}]}, "in_reply_to_user_id": "3580777041", "author_id": "62544400", "edit_history_tweet_ids": ["1197872316635631616"], "id": "1197872316635631616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197504267294257153"}]}, {"text": "@BUruetta Se suicida en menos de 24 hs el chico? Me parece q hay mas que un escrache virtual detr\u00e1s de esto!!! Tal vez se suicida x q se da cuenta q no queda impune y oculto el abuso... No se puede juzgar sin tener la verdadera informaci\u00f3n del caso", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T13:39:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "BUruetta", "id": "1149112688737476608"}]}, "in_reply_to_user_id": "1149112688737476608", "author_id": "700654833280225281", "edit_history_tweet_ids": ["1197872203926245377"], "id": "1197872203926245377", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197864735905062912"}]}, {"text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T13:39:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}]}, "author_id": "1185685192188579842", "edit_history_tweet_ids": ["1197872165162500096"], "id": "1197872165162500096", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}]}, {"text": "RT @elpais_brasil: As duas realidades do Flamengo se chocam. De um lado, o time avassalador que investiu mais de 200 milh\u00f5es. Do outro, a i\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T13:38:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "author_id": "2497570104", "edit_history_tweet_ids": ["1197872098993152001"], "id": "1197872098993152001", "public_metrics": {"retweet_count": 221, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197832201930444801"}]}, {"text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T13:38:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "author_id": "1194949691022163969", "edit_history_tweet_ids": ["1197872087194636291"], "id": "1197872087194636291", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}]}, {"text": "RT @JeovannaBatista: S\u00f3 vai entender algu\u00e9m com depress\u00e3o, quem j\u00e1 passou por isso mas n\u00e3o se matou por algum motivo! Pior coisa \u00e9 isso DEP\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T13:38:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JeovannaBatista", "id": "875072222804795393"}]}, "author_id": "1194575059739979776", "edit_history_tweet_ids": ["1197871877689139201"], "id": "1197871877689139201", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197858726260215814"}]}, {"text": "RT @Alifariass: TEU MARIDO \u00c9 GUERREIRO? porque ta preso? Porqu\u00ea roubou, matou ou traficou? GUERREIRO \u00e9 um HOMEM que acorda as 6:00 hrs da m\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T13:37:53.000Z", "author_id": "772842302", "edit_history_tweet_ids": ["1197871826640232450"], "id": "1197871826640232450", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5953, "type": "Person", "normalized_text": "MARIDO"}, {"start": 91, "end": 99, "probability": 0.6164, "type": "Person", "normalized_text": "GUERREIRO"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197569815264804864"}]}, {"text": "RT @musimerides: En 1997 Michael Hutchence, l\u00edder de la banda australiana INXS, se suicida a los 37 a\u00f1os en un hotel de Sydney https://t.co\u2026", "lang": "ca", "created_at": "2019-11-22T13:36:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "musimerides", "id": "351902927"}]}, "author_id": "202711846", "edit_history_tweet_ids": ["1197871502919520256"], "id": "1197871502919520256", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197863626096427009"}]}, {"text": "\u00a1El Paro Nacional sigue! \ud83d\udc9c\u270a\ud83c\udffb\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\nDice: \ud83c\udfb6 Nadie se suicida en una comisar\u00eda, yo abortaria por si se hace polic\u00eda, los cuerpos hablan no flotan r\u00edo arriba m\u00fasica \ud83c\udfb6 https://t.co/DXEkSTB6N1", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T13:36:12.000Z", "author_id": "1037744042157776896", "edit_history_tweet_ids": ["1197871402998812675"], "id": "1197871402998812675", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 16, "probability": 0.3734, "type": "Other", "normalized_text": "Nacional"}], "urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/DXEkSTB6N1", "expanded_url": "https://twitter.com/NicolleSolano97/status/1197871402998812675/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/DXEkSTB6N1", "media_key": "7_1197871334149238785"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@MissFernandaMex @rosana_guerra @mmromanol @Eduardo88433193 El problema es que hay epidemia de \u201cjuicios enfermos\u201dmuuuuy graves, con tendencia suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T13:35:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MissFernandaMex", "id": "1552324228342480896"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "rosana_guerra", "id": "125869944"}, {"start": 43, "end": 59, "username": "Eduardo88433193", "id": "1044193065785856000"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 90, "probability": 0.5894, "type": "Other", "normalized_text": "epidemia"}]}, "in_reply_to_user_id": "860977361076015104", "author_id": "133971346", "edit_history_tweet_ids": ["1197871309277073409"], "id": "1197871309277073409", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197765652083163141"}]}, {"text": "RT @66Artaud: La vida es suicida, de ah\u00ed que la muerte llegue siempre. La vida es tan ef\u00edmera como su sentido, por eso puede ser tan maravi\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T13:35:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "66Artaud", "id": "1075032517227503617"}]}, "author_id": "319331537", "edit_history_tweet_ids": ["1197871276079099907"], "id": "1197871276079099907", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197859485743628289"}]}, {"text": "RT @Cluzcar: Como ministra se hizo la loca cuando el cobarde suicida llen\u00f3 el magisterio de puro INEPTO CON CARNET del Apra, muchos \"docent\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T13:35:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "author_id": "1017837837289426944", "edit_history_tweet_ids": ["1197871231724392448"], "id": "1197871231724392448", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197513874607656961"}]}, {"text": "RT @rolandoarturo1: Madeleine = Volc\u00e1n\nMartha.      = Grupo Comercio\nAhora entiendo tanta y tan cerrada defensa a la se\u00f1ora K, al seboso su\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T13:35:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rolandoarturo1", "id": "85017665"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.5678, "type": "Person", "normalized_text": "Madeleine"}, {"start": 39, "end": 44, "probability": 0.5113, "type": "Person", "normalized_text": "Martha"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.3962, "type": "Other", "normalized_text": "Comercio"}]}, "author_id": "1010051396446670849", "edit_history_tweet_ids": ["1197871195691134976"], "id": "1197871195691134976", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197691132140032000"}]}, {"text": "Si, el puerto Muy Bien 10. Pero despu\u00e8s viene Larreta y pretende cobrar a los turistas aranceles \u00a1\"por el uso de la ciudad\"!!!! VORACIDAD FISCAL SUICIDA \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\u203c\u203c\ud83d\udc79\ud83d\udc79\ud83d\udc79 https://t.co/xBKOizwQfs", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T13:35:22.000Z", "author_id": "979899624", "edit_history_tweet_ids": ["1197871191668776960"], "id": "1197871191668776960", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.664, "type": "Place", "normalized_text": "Larreta"}], "urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/xBKOizwQfs", "expanded_url": "https://twitter.com/AGPuertos/status/1197868512922013696", "display_url": "twitter.com/AGPuertos/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197868512922013696"}]}, {"text": "#FelizViernes Nuestra portada hoy: ARZOBISPO MISIONERO @eqmisionero \n* Abre @SNietoCastillo la @LigaBBVAMX \n* Pacto suicida en Corregidora\n* @Juanqro, el peor dirigente\n* Los creadores de Comic Andino en #entrevista con Plaza de Armas\nhttps://t.co/azLcq0cnDD https://t.co/Z2TyvBFkCf", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T13:35:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 55, "end": 67, "username": "eqmisionero", "id": "2201554338"}, {"start": 76, "end": 91, "username": "SNietoCastillo", "id": "353033900"}, {"start": 95, "end": 106, "username": "LigaBBVAMX", "id": "353959801"}, {"start": 141, "end": 149, "username": "Juanqro", "id": "105319116"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "FelizViernes"}, {"start": 204, "end": 215, "tag": "entrevista"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 43, "probability": 0.4274, "type": "Other", "normalized_text": "ARZOBISPO"}, {"start": 127, "end": 137, "probability": 0.4702, "type": "Other", "normalized_text": "Corregidora"}, {"start": 188, "end": 199, "probability": 0.6475, "type": "Other", "normalized_text": "Comic Andino"}, {"start": 220, "end": 233, "probability": 0.4423, "type": "Organization", "normalized_text": "Plaza de Armas"}], "urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/azLcq0cnDD", "expanded_url": "https://plazadearmas.com.mx/portada-22-de-noviembre-2019/", "display_url": "plazadearmas.com.mx/portada-22-de-\u2026"}, {"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/Z2TyvBFkCf", "expanded_url": "https://twitter.com/PlazaDeArmasQro/status/1197871140582109193/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Z2TyvBFkCf", "media_key": "3_1197871122802528258"}]}, "author_id": "104567727", "edit_history_tweet_ids": ["1197871140582109193"], "id": "1197871140582109193", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "Tem coisa de religioso q eu nunca vou entender\nVi uma camiseta dum cara \"a cruz me libertou\"\n\nMano... Liberto do q????\nParece uma frase suicida. O cara foi extremamente torturado, humilhado e,  por press\u00e3o social, taxado de bandido e  morto\n\nComo, com tudo isso, pode romantiza", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T13:35:04.000Z", "author_id": "76687057", "edit_history_tweet_ids": ["1197871117823860736"], "id": "1197871117823860736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @Alifariass: TEU MARIDO \u00c9 GUERREIRO? porque ta preso? Porqu\u00ea roubou, matou ou traficou? GUERREIRO \u00e9 um HOMEM que acorda as 6:00 hrs da m\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T13:34:51.000Z", "author_id": "931222408647905280", "edit_history_tweet_ids": ["1197871063205634049"], "id": "1197871063205634049", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5953, "type": "Person", "normalized_text": "MARIDO"}, {"start": 91, "end": 99, "probability": 0.6164, "type": "Person", "normalized_text": "GUERREIRO"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197569815264804864"}]}, {"text": "RT @Alifariass: TEU MARIDO \u00c9 GUERREIRO? porque ta preso? Porqu\u00ea roubou, matou ou traficou? GUERREIRO \u00e9 um HOMEM que acorda as 6:00 hrs da m\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T13:34:40.000Z", "author_id": "957958067391524864", "edit_history_tweet_ids": ["1197871017844183044"], "id": "1197871017844183044", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5953, "type": "Person", "normalized_text": "MARIDO"}, {"start": 91, "end": 99, "probability": 0.6164, "type": "Person", "normalized_text": "GUERREIRO"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197569815264804864"}]}, {"text": "RT @elpais_brasil: As duas realidades do Flamengo se chocam. De um lado, o time avassalador que investiu mais de 200 milh\u00f5es. Do outro, a i\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T13:34:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "author_id": "441532660", "edit_history_tweet_ids": ["1197870995064967170"], "id": "1197870995064967170", "public_metrics": {"retweet_count": 221, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197832201930444801"}]}, {"text": "@eytorsf Pereca suicida, imagina se vc pisa nela sem querer", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T13:33:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "853098203364962309", "author_id": "810018728", "edit_history_tweet_ids": ["1197870801351053317"], "id": "1197870801351053317", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.8977, "type": "Person", "normalized_text": "Pereca"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197749052848377856"}]}, {"text": "1997 Michael Hutchence, l\u00edder de la banda australiana #INXS, se suicida a los 37 a\u00f1os en un hotel de #Sydney #GHVIP21N #BlackFriday #Tongazo #apagonghvip #Frozen2 #freefm #music #freefmrock https://t.co/MpGo73ZaVT", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T13:33:38.000Z", "author_id": "737511994266255360", "edit_history_tweet_ids": ["1197870756744585217"], "id": "1197870756744585217", "entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 59, "tag": "INXS"}, {"start": 101, "end": 108, "tag": "Sydney"}, {"start": 109, "end": 118, "tag": "GHVIP21N"}, {"start": 119, "end": 131, "tag": "BlackFriday"}, {"start": 132, "end": 140, "tag": "Tongazo"}, {"start": 141, "end": 153, "tag": "apagonghvip"}, {"start": 154, "end": 162, "tag": "Frozen2"}, {"start": 163, "end": 170, "tag": "freefm"}, {"start": 171, "end": 177, "tag": "music"}, {"start": 178, "end": 189, "tag": "freefmrock"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 21, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Hutchence"}, {"start": 55, "end": 58, "probability": 0.4959, "type": "Organization", "normalized_text": "INXS"}, {"start": 102, "end": 107, "probability": 0.9337, "type": "Place", "normalized_text": "Sydney"}, {"start": 110, "end": 117, "probability": 0.8731, "type": "Other", "normalized_text": "GHVIP21N"}, {"start": 120, "end": 130, "probability": 0.6828, "type": "Other", "normalized_text": "BlackFriday"}, {"start": 133, "end": 139, "probability": 0.4357, "type": "Place", "normalized_text": "Tongazo"}, {"start": 142, "end": 152, "probability": 0.4189, "type": "Other", "normalized_text": "apagonghvip"}, {"start": 155, "end": 161, "probability": 0.9319, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen2"}, {"start": 164, "end": 169, "probability": 0.6053, "type": "Other", "normalized_text": "freefm"}, {"start": 179, "end": 188, "probability": 0.6111, "type": "Other", "normalized_text": "freefmrock"}], "urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/MpGo73ZaVT", "expanded_url": "https://twitter.com/rocafmadrid/status/1197870756744585217/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MpGo73ZaVT", "media_key": "3_1197870753749913600"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T13:33:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "author_id": "357325799", "edit_history_tweet_ids": ["1197870744732127232"], "id": "1197870744732127232", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}]}, {"text": "RT @elpais_brasil: As duas realidades do Flamengo se chocam. De um lado, o time avassalador que investiu mais de 200 milh\u00f5es. Do outro, a i\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T13:32:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "author_id": "3188494979", "edit_history_tweet_ids": ["1197870478137974784"], "id": "1197870478137974784", "public_metrics": {"retweet_count": 221, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197832201930444801"}]}, {"text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T13:32:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "author_id": "919731956232937472", "edit_history_tweet_ids": ["1197870464644894721"], "id": "1197870464644894721", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}]}, {"text": "RT @oleismos: El 22 de noviembre, se suicida a los 37 a\u00f1os Michael Hutchence https://t.co/XDh5Ce9rvn", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T13:32:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "oleismos", "id": "265401438"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9672, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Hutchence"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/XDh5Ce9rvn", "expanded_url": "https://twitter.com/oleismos/status/1197863948676149249/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XDh5Ce9rvn", "media_key": "3_1197863936244297735"}]}, "author_id": "40123838", "edit_history_tweet_ids": ["1197870439571361792"], "id": "1197870439571361792", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197863948676149249"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T13:32:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "3015879186", "edit_history_tweet_ids": ["1197870400711118853"], "id": "1197870400711118853", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"text": "RT @elpais_brasil: As duas realidades do Flamengo se chocam. De um lado, o time avassalador que investiu mais de 200 milh\u00f5es. Do outro, a i\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T13:31:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "author_id": "855095420632084481", "edit_history_tweet_ids": ["1197870265159557120"], "id": "1197870265159557120", "public_metrics": {"retweet_count": 221, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197832201930444801"}]}, {"text": "RT @musimerides: En 1997 Michael Hutchence, l\u00edder de la banda australiana INXS, se suicida a los 37 a\u00f1os en un hotel de Sydney https://t.co\u2026", "lang": "ca", "created_at": "2019-11-22T13:31:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "musimerides", "id": "351902927"}]}, "author_id": "256594948", "edit_history_tweet_ids": ["1197870206086979584"], "id": "1197870206086979584", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197863626096427009"}]}, {"text": "RT @66Artaud: La vida es suicida, de ah\u00ed que la muerte llegue siempre. La vida es tan ef\u00edmera como su sentido, por eso puede ser tan maravi\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T13:31:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "66Artaud", "id": "1075032517227503617"}]}, "author_id": "1479442542", "edit_history_tweet_ids": ["1197870097035091973"], "id": "1197870097035091973", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197859485743628289"}]}, {"text": "Ella nunca puede ser menos , sino se suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T13:30:59.000Z", "author_id": "1917664147", "edit_history_tweet_ids": ["1197870090315870208"], "id": "1197870090315870208", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@lineromerooo @guupazz Ela se matou, usava muita droga e foi vaiada e por j\u00e1 estar transtornada se matou", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T13:30:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "lineromerooo", "id": "1252705267256524800"}]}, "in_reply_to_user_id": "1096885322951081986", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "author_id": "1158127555687456776", "edit_history_tweet_ids": ["1197869973361831937"], "id": "1197869973361831937", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197865758463791106"}]}, {"text": "@byTheMiguE @CooLifeGame @Sh4rin_Papito @razablan pues menuda suerte yo te dir\u00eda que cada 3 partidas alguien se pira sobretodo si no es ranked. \nEn ranked la gente mas que pirarse se suicida el solo. Pq pirarse es ban pero suicidarse todo el rato no.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T13:30:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "byTheMiguE", "id": "778845610933948416"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "CooLifeGame", "id": "475078654"}, {"start": 25, "end": 39, "username": "Sh4rin_Papito", "id": "259337402"}, {"start": 40, "end": 49, "username": "razablan", "id": "109942354"}]}, "in_reply_to_user_id": "778845610933948416", "author_id": "2171847872", "edit_history_tweet_ids": ["1197869960053317633"], "id": "1197869960053317633", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197864304592269313"}]}, {"text": "RT @diario24horas: #ViernesSocial | @juliopatan09 escribe: No tengamos paciencia, no hay que tenerla porque es suicida https://t.co/4OVxpXb\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T13:30:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diario24horas", "id": "357050985"}, {"start": 36, "end": 49, "username": "juliopatan09", "id": "113435289"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 33, "tag": "ViernesSocial"}]}, "author_id": "215745511", "edit_history_tweet_ids": ["1197869929233559552"], "id": "1197869929233559552", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197863550750019585"}]}, {"text": "RT @diario24horas: #ViernesSocial | @juliopatan09 escribe: No tengamos paciencia, no hay que tenerla porque es suicida https://t.co/4OVxpXb\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T13:29:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diario24horas", "id": "357050985"}, {"start": 36, "end": 49, "username": "juliopatan09", "id": "113435289"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 33, "tag": "ViernesSocial"}]}, "author_id": "2485736892", "edit_history_tweet_ids": ["1197869813843910656"], "id": "1197869813843910656", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197863550750019585"}]}, {"text": "RT @Negra_Ferreira: -NADIE SE SUICIDA EN UNA COMISAR\u00cdA. \nLOS CUERPOS HABLAN-\n\n#DanielaCarrasco #lamimo\nPresente. Justicia y lucha.\n#ChileDe\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T13:29:48.000Z", "author_id": "333716159", "edit_history_tweet_ids": ["1197869792369291266"], "id": "1197869792369291266", "entities": {"hashtags": [{"start": 78, "end": 94, "tag": "DanielaCarrasco"}, {"start": 95, "end": 102, "tag": "lamimo"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 93, "probability": 0.7003, "type": "Person", "normalized_text": "DanielaCarrasco"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.6167, "type": "Place", "normalized_text": "ChileDe"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197169620362387456"}]}, {"text": "@cake_suicida @BTS_twt Kkkkk", "lang": "und", "created_at": "2019-11-22T13:29:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 22, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}]}, "in_reply_to_user_id": "823365423542444034", "author_id": "989887892905517061", "edit_history_tweet_ids": ["1197869612110618624"], "id": "1197869612110618624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197845996967006208"}]}, {"text": "RT @66Artaud: La vida es suicida, de ah\u00ed que la muerte llegue siempre. La vida es tan ef\u00edmera como su sentido, por eso puede ser tan maravi\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T13:28:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "66Artaud", "id": "1075032517227503617"}]}, "author_id": "2430918517", "edit_history_tweet_ids": ["1197869544011948041"], "id": "1197869544011948041", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197859485743628289"}]}, {"text": "eu acho engra\u00e7ado que a pessoa que fala isso se faz de cega pro fato que o phillip tinha ficado sem sexo desde ANTES da morte da mulher, que se SUICIDOU, fora que teve uma cria\u00e7\u00e3o de merda e queria uma esposa pra dar uma M\u00c3E pros filhos pq na vis\u00e3o dele era o melhor pras crian\u00e7as https://t.co/9WMyZr0HBV", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T13:28:38.000Z", "author_id": "801399077707644928", "edit_history_tweet_ids": ["1197869498252091393"], "id": "1197869498252091393", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.6909, "type": "Person", "normalized_text": "phillip"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/9WMyZr0HBV", "expanded_url": "https://twitter.com/benbridgertton/status/1197654154052800513", "display_url": "twitter.com/benbridgertton\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 9, "like_count": 78, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197654154052800513"}]}, {"text": "RT @oleismos: El 22 de noviembre, se suicida a los 37 a\u00f1os Michael Hutchence https://t.co/XDh5Ce9rvn", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T13:28:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "oleismos", "id": "265401438"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9672, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Hutchence"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/XDh5Ce9rvn", "expanded_url": "https://twitter.com/oleismos/status/1197863948676149249/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XDh5Ce9rvn", "media_key": "3_1197863936244297735"}]}, "author_id": "98675047", "edit_history_tweet_ids": ["1197869466836701184"], "id": "1197869466836701184", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197863948676149249"}]}, {"text": "@Mechecabanillas Jajajajajsja RID\u00cdCULA, CREES QUE NOS OLVIDAMOS DE TU GOBIERNO CON EL SUICIDA AL MANDO?\nNO SOLO DORM\u00cdAN PARA INCRIBIRNOS EN LA ESCUELA TAMBI\u00c9N DORM\u00cdAMOS AFUERA DE UNA TIENDA O DE UNA GASOLINERA PAR\u00c1 BUSCAR KEROSENE, LECHE Y PAN.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T13:28:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Mechecabanillas", "id": "176985828"}], "annotations": [{"start": 222, "end": 229, "probability": 0.7575, "type": "Person", "normalized_text": "KEROSENE"}, {"start": 240, "end": 242, "probability": 0.6784, "type": "Person", "normalized_text": "PAN"}]}, "in_reply_to_user_id": "176985828", "geo": {"place_id": "01fcc4a23f17e1ed"}, "author_id": "191232916", "edit_history_tweet_ids": ["1197869413678141440"], "id": "1197869413678141440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197185078457249792"}]}, {"text": "Con Luciana haremos un pacto suicida jajaja", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T13:28:11.000Z", "author_id": "1165272778783842304", "edit_history_tweet_ids": ["1197869384527691777"], "id": "1197869384527691777", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 10, "probability": 0.5153, "type": "Person", "normalized_text": "Luciana"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @66Artaud: La vida es suicida, de ah\u00ed que la muerte llegue siempre. La vida es tan ef\u00edmera como su sentido, por eso puede ser tan maravi\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T13:28:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "66Artaud", "id": "1075032517227503617"}]}, "author_id": "4300923813", "edit_history_tweet_ids": ["1197869339719942144"], "id": "1197869339719942144", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197859485743628289"}]}, {"text": "@hermanntertsch PP de PCasado no puede dar mas bandazos para seguir sumiso al marxismo cultural y ahora ataca el gran proyecto patri\u00f3tico de @vox_es a favor bienestar espa\u00f1oles, comparandolo con Podemos,hay que ser miserable y cobarde. Defender inmigraci\u00f3n masiva descontrolada suicida y traici\u00f3n", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T13:27:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 141, "end": 148, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 17, "probability": 0.6935, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 22, "end": 28, "probability": 0.3329, "type": "Other", "normalized_text": "PCasado"}, {"start": 195, "end": 201, "probability": 0.8752, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}]}, "in_reply_to_user_id": "257332880", "author_id": "4352962109", "edit_history_tweet_ids": ["1197869276054642688"], "id": "1197869276054642688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197808309585285120"}]}, {"text": "Recado ao Tot\u00f3\u00b9\u00b3 do stf\u00b9\u00b3 do Z\u00e9 Dirceu\u00b9\u00b3.\n\n\u201cQuem mata o tempo n\u00e3o \u00e9 um assassino: \u00e9 um suicida. \u201d\n\nBy Mill\u00f4r Fernandes", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T13:27:36.000Z", "author_id": "34164237", "edit_history_tweet_ids": ["1197869239350288386"], "id": "1197869239350288386", "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 117, "probability": 0.8996, "type": "Person", "normalized_text": "Mill\u00f4r Fernandes"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @elpais_brasil: As duas realidades do Flamengo se chocam. De um lado, o time avassalador que investiu mais de 200 milh\u00f5es. Do outro, a i\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T13:27:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "author_id": "1088525702587133952", "edit_history_tweet_ids": ["1197869236749770752"], "id": "1197869236749770752", "public_metrics": {"retweet_count": 221, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197832201930444801"}]}, {"text": "RT @diario24horas: #ViernesSocial | @juliopatan09 escribe: No tengamos paciencia, no hay que tenerla porque es suicida https://t.co/4OVxpXb\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T13:27:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diario24horas", "id": "357050985"}, {"start": 36, "end": 49, "username": "juliopatan09", "id": "113435289"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 33, "tag": "ViernesSocial"}]}, "author_id": "1179891955423174656", "edit_history_tweet_ids": ["1197869212695322625"], "id": "1197869212695322625", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197863550750019585"}]}, {"text": "RT @musimerides: En 1997 Michael Hutchence, l\u00edder de la banda australiana INXS, se suicida a los 37 a\u00f1os en un hotel de Sydney https://t.co\u2026", "lang": "ca", "created_at": "2019-11-22T13:27:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "musimerides", "id": "351902927"}]}, "author_id": "2347418366", "edit_history_tweet_ids": ["1197869175965921280"], "id": "1197869175965921280", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197863626096427009"}]}, {"text": "RT @rolandoarturo1: Madeleine = Volc\u00e1n\nMartha.      = Grupo Comercio\nAhora entiendo tanta y tan cerrada defensa a la se\u00f1ora K, al seboso su\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T13:27:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rolandoarturo1", "id": "85017665"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.5678, "type": "Person", "normalized_text": "Madeleine"}, {"start": 39, "end": 44, "probability": 0.5113, "type": "Person", "normalized_text": "Martha"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.3962, "type": "Other", "normalized_text": "Comercio"}]}, "author_id": "819152934474813440", "edit_history_tweet_ids": ["1197869146333175809"], "id": "1197869146333175809", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197691132140032000"}]}, {"text": "RT @66Artaud: La vida es suicida, de ah\u00ed que la muerte llegue siempre. La vida es tan ef\u00edmera como su sentido, por eso puede ser tan maravi\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T13:26:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "66Artaud", "id": "1075032517227503617"}]}, "author_id": "4284957495", "edit_history_tweet_ids": ["1197869042536599552"], "id": "1197869042536599552", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197859485743628289"}]}, {"text": "RT @micohu83: Lo \u00fanico que Mijael ha heredado del APRA es la mani\u00e1tica costumbre de mentir de su \u00eddolo y suicida Alan Garc\u00eda.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T13:26:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "micohu83", "id": "128035506"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.8876, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael"}, {"start": 50, "end": 53, "probability": 0.8312, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "author_id": "264017858", "edit_history_tweet_ids": ["1197868905080987648"], "id": "1197868905080987648", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197573781176369154"}]}, {"text": "@ThaiVerass Tem muitas pessoas q me odeia ou \u00f1 gosta de mim por 3 ou 4 coisas.\n1 - Sou gorda\n2 - \u00d1 estou nem ai p/ a moda e eu uso qualquer roupa.\n3 - Sou Kpop e gosto de um grupo q um integrante q se matou \"JongHyun\" Ele morreu por causa da depress\u00e3o.\n4 - Eu gosto do Seungri do Big Bang. https://t.co/g8hFWKdE3b", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T13:25:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ThaiVerass", "id": "884182064584699904"}], "annotations": [{"start": 155, "end": 158, "probability": 0.7702, "type": "Other", "normalized_text": "Kpop"}, {"start": 208, "end": 215, "probability": 0.8464, "type": "Person", "normalized_text": "JongHyun"}, {"start": 269, "end": 275, "probability": 0.8083, "type": "Person", "normalized_text": "Seungri"}, {"start": 280, "end": 287, "probability": 0.4035, "type": "Other", "normalized_text": "Big Bang"}], "urls": [{"start": 290, "end": 313, "url": "https://t.co/g8hFWKdE3b", "expanded_url": "https://twitter.com/RebeckaWaldeck_/status/1197868624523993089/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/g8hFWKdE3b", "media_key": "16_1197868609789399051"}]}, "in_reply_to_user_id": "884182064584699904", "author_id": "945417294859194368", "edit_history_tweet_ids": ["1197868624523993089"], "id": "1197868624523993089", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197867182945951747"}]}, {"text": "RT @elpais_brasil: As duas realidades do Flamengo se chocam. De um lado, o time avassalador que investiu mais de 200 milh\u00f5es. Do outro, a i\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T13:24:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "author_id": "876074954235793408", "edit_history_tweet_ids": ["1197868546828750848"], "id": "1197868546828750848", "public_metrics": {"retweet_count": 221, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197832201930444801"}]}, {"text": "RT @musimerides: En 1997 Michael Hutchence, l\u00edder de la banda australiana INXS, se suicida a los 37 a\u00f1os en un hotel de Sydney https://t.co\u2026", "lang": "ca", "created_at": "2019-11-22T13:24:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "musimerides", "id": "351902927"}]}, "author_id": "211310125", "edit_history_tweet_ids": ["1197868486321745920"], "id": "1197868486321745920", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197863626096427009"}]}, {"text": "RT @AutopistaMai: @Scanyis @Terraferida Estar en #Emerg\u00e8nciaClim\u00e0tica i seguir amb el model anterior, sense aturar res, \u00e9s su\u00efcida. \u00c9s el q\u2026", "lang": "ca", "created_at": "2019-11-22T13:22:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AutopistaMai", "id": "1136695108471074816"}, {"start": 18, "end": 26, "username": "Scanyis", "id": "1017537559"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "Terraferida", "id": "2958560866"}], "hashtags": [{"start": 49, "end": 69, "tag": "Emerg\u00e8nciaClim\u00e0tica"}]}, "author_id": "334799786", "edit_history_tweet_ids": ["1197867848867237889"], "id": "1197867848867237889", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197796844136480768"}]}, {"text": "eu to t\u00e3o esgotada de coisa da faculdade, milit\u00e2ncia e est\u00e1gio que at\u00e9 esqueci da FINAL DA LIBERTADORES..... o tanto que a Victoria que se matou de chorar na elimina\u00e7\u00e3o pro San Lorenzo esperou por isso MEU PAI", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T13:22:04.000Z", "author_id": "912627643", "edit_history_tweet_ids": ["1197867846237335553"], "id": "1197867846237335553", "entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 130, "probability": 0.3624, "type": "Person", "normalized_text": "Victoria"}, {"start": 173, "end": 183, "probability": 0.4674, "type": "Place", "normalized_text": "San Lorenzo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T13:21:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "author_id": "96822442", "edit_history_tweet_ids": ["1197867711956758529"], "id": "1197867711956758529", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}]}, {"text": "@ShiryuDeLibra @AlfredBatima @moura_101 Todo o modelo econ\u00f4mico que matou o Chile; Guedes queria para o nosso pa\u00eds. A capitaliza\u00e7\u00e3o da previd\u00eancia chilena fez centenas de  idosos se suicidaram no Chile. Guedes enviou o assassinato do Brasil ao congresso, mas gra\u00e7as a deus muita coisa foi rejeitada pelos deputados.", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T13:21:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ShiryuDeLibra", "id": "1147095296356343808"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "AlfredBatima", "id": "746328062187421696"}, {"start": 29, "end": 39, "username": "moura_101", "id": "3318337402"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.95, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 83, "end": 88, "probability": 0.8933, "type": "Person", "normalized_text": "Guedes"}, {"start": 196, "end": 200, "probability": 0.9588, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 203, "end": 208, "probability": 0.8527, "type": "Person", "normalized_text": "Guedes"}, {"start": 234, "end": 239, "probability": 0.8936, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 268, "end": 271, "probability": 0.4828, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "in_reply_to_user_id": "1147095296356343808", "author_id": "1188477092167589889", "edit_history_tweet_ids": ["1197867645560901634"], "id": "1197867645560901634", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197866162459156481"}]}, {"text": "O que ser\u00e1 que a @mariadorosario e a @gleisi acham disso?  Ser\u00e1 que a idosa foi pedir 1 real pra ele e por isso ele a matou? As hip\u00f3critas nem sequer se solidarizam. https://t.co/XNal7h56X1", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T13:21:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 32, "username": "mariadorosario", "id": "63118359"}, {"start": 37, "end": 44, "username": "gleisi", "id": "31139434"}], "urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/XNal7h56X1", "expanded_url": "https://twitter.com/isentoes2/status/1197548378038644737", "display_url": "twitter.com/isentoes2/stat\u2026"}]}, "author_id": "964811120623177728", "edit_history_tweet_ids": ["1197867635100332032"], "id": "1197867635100332032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @UniversoDCnauta: No meu fancast tinha colocado o Idris e Sofia.\n\nAi o Idris foi fazer Esquadr\u00e3o Suicida.\n https://t.co/ETIakcZtkR", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T13:20:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "UniversoDCnauta", "id": "2255625498"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.7216, "type": "Person", "normalized_text": "Idris"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7822, "type": "Person", "normalized_text": "Sofia"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.6874, "type": "Person", "normalized_text": "Idris"}, {"start": 90, "end": 106, "probability": 0.7529, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/ETIakcZtkR", "expanded_url": "https://twitter.com/UniversoDCnauta/status/972529466609209344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ETIakcZtkR", "media_key": "3_972528597184499712"}]}, "author_id": "75264243", "edit_history_tweet_ids": ["1197867563239297024"], "id": "1197867563239297024", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197867482335338497"}]}, {"text": "RT @musimerides: En 1997 Michael Hutchence, l\u00edder de la banda australiana INXS, se suicida a los 37 a\u00f1os en un hotel de Sydney https://t.co\u2026", "lang": "ca", "created_at": "2019-11-22T13:20:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "musimerides", "id": "351902927"}]}, "author_id": "515891562", "edit_history_tweet_ids": ["1197867541017899008"], "id": "1197867541017899008", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197863626096427009"}]}, {"text": "#Bari Dj suicida nel 2015, la perizia  pone il cellulare in luogo diverso https://t.co/79VjTY6BWx https://t.co/0CyZ3LmtkA", "lang": "it", "created_at": "2019-11-22T13:20:50.000Z", "author_id": "164225784", "edit_history_tweet_ids": ["1197867534583844865"], "id": "1197867534583844865", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "Bari"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/79VjTY6BWx", "expanded_url": "http://csera.it/cf771413Gg", "display_url": "csera.it/cf771413Gg"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/0CyZ3LmtkA", "expanded_url": "https://twitter.com/corrmezzogiorno/status/1197867534583844865/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0CyZ3LmtkA", "media_key": "3_1197867533447155712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @musimerides: En 1997 Michael Hutchence, l\u00edder de la banda australiana INXS, se suicida a los 37 a\u00f1os en un hotel de Sydney https://t.co\u2026", "lang": "ca", "created_at": "2019-11-22T13:20:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "musimerides", "id": "351902927"}]}, "author_id": "128226387", "edit_history_tweet_ids": ["1197867521388486656"], "id": "1197867521388486656", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197863626096427009"}]}, {"text": "No meu fancast tinha colocado o Idris e Sofia.\n\nAi o Idris foi fazer Esquadr\u00e3o Suicida.\n https://t.co/ETIakcZtkR", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T13:20:37.000Z", "in_reply_to_user_id": "2255625498", "author_id": "2255625498", "edit_history_tweet_ids": ["1197867482335338497"], "id": "1197867482335338497", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.6901, "type": "Person", "normalized_text": "Idris"}, {"start": 40, "end": 44, "probability": 0.7375, "type": "Person", "normalized_text": "Sofia"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.6583, "type": "Person", "normalized_text": "Idris"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.7743, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/ETIakcZtkR", "expanded_url": "https://twitter.com/UniversoDCnauta/status/972529466609209344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ETIakcZtkR", "media_key": "3_972528597184499712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 6, "like_count": 40, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1104032321248940033"}]}, {"text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T13:20:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}]}, "author_id": "1152761157905801216", "edit_history_tweet_ids": ["1197867416275038210"], "id": "1197867416275038210", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}]}, {"text": "RT @giuslit: Oggi sappiamo come all\u2019Eurosummit del 21/6 non fu rispettato il mandato del Parlamento del 19/6.\ni protagonisti invece spieghe\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-11-22T13:19:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}]}, "author_id": "944263990137540609", "edit_history_tweet_ids": ["1197867282329931781"], "id": "1197867282329931781", "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197516181390929920"}]}, {"text": "RT @elpais_brasil: As duas realidades do Flamengo se chocam. De um lado, o time avassalador que investiu mais de 200 milh\u00f5es. Do outro, a i\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T13:19:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "author_id": "29211398", "edit_history_tweet_ids": ["1197867191930101760"], "id": "1197867191930101760", "public_metrics": {"retweet_count": 221, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197832201930444801"}]}, {"text": "RT @diario24horas: #ViernesSocial | @juliopatan09 escribe: No tengamos paciencia, no hay que tenerla porque es suicida https://t.co/4OVxpXb\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T13:19:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diario24horas", "id": "357050985"}, {"start": 36, "end": 49, "username": "juliopatan09", "id": "113435289"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 33, "tag": "ViernesSocial"}]}, "author_id": "271786462", "edit_history_tweet_ids": ["1197867179699580928"], "id": "1197867179699580928", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197863550750019585"}]}, {"text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T13:19:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "author_id": "894904896", "edit_history_tweet_ids": ["1197867173223567362"], "id": "1197867173223567362", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}]}, {"text": "Hay algo m\u00e1s suicida que comer huevo frito con exprimido de naranja?", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T13:19:20.000Z", "author_id": "822553633598349313", "edit_history_tweet_ids": ["1197867157247397890"], "id": "1197867157247397890", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @elpais_brasil: As duas realidades do Flamengo se chocam. De um lado, o time avassalador que investiu mais de 200 milh\u00f5es. Do outro, a i\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T13:19:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "author_id": "24363548", "edit_history_tweet_ids": ["1197867133243461632"], "id": "1197867133243461632", "public_metrics": {"retweet_count": 221, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197832201930444801"}]}, {"text": "RT @musimerides: En 1997 Michael Hutchence, l\u00edder de la banda australiana INXS, se suicida a los 37 a\u00f1os en un hotel de Sydney https://t.co\u2026", "lang": "ca", "created_at": "2019-11-22T13:19:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "musimerides", "id": "351902927"}]}, "author_id": "1152480084", "edit_history_tweet_ids": ["1197867085705175041"], "id": "1197867085705175041", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197863626096427009"}]}, {"text": "RT @rolandoarturo1: Madeleine = Volc\u00e1n\nMartha.      = Grupo Comercio\nAhora entiendo tanta y tan cerrada defensa a la se\u00f1ora K, al seboso su\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T13:18:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rolandoarturo1", "id": "85017665"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.5678, "type": "Person", "normalized_text": "Madeleine"}, {"start": 39, "end": 44, "probability": 0.5113, "type": "Person", "normalized_text": "Martha"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.3962, "type": "Other", "normalized_text": "Comercio"}]}, "author_id": "991429580337463296", "edit_history_tweet_ids": ["1197867059251691521"], "id": "1197867059251691521", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197691132140032000"}]}, {"text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T13:18:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "author_id": "556528122", "edit_history_tweet_ids": ["1197867041023238144"], "id": "1197867041023238144", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}]}, {"text": "RT @diario24horas: #ViernesSocial | @juliopatan09 escribe: No tengamos paciencia, no hay que tenerla porque es suicida https://t.co/4OVxpXb\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T13:18:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diario24horas", "id": "357050985"}, {"start": 36, "end": 49, "username": "juliopatan09", "id": "113435289"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 33, "tag": "ViernesSocial"}]}, "author_id": "2894162419", "edit_history_tweet_ids": ["1197867033234272257"], "id": "1197867033234272257", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197863550750019585"}]}, {"text": "RT @elpais_brasil: As duas realidades do Flamengo se chocam. De um lado, o time avassalador que investiu mais de 200 milh\u00f5es. Do outro, a i\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T13:18:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "author_id": "438539763", "edit_history_tweet_ids": ["1197866987566837761"], "id": "1197866987566837761", "public_metrics": {"retweet_count": 221, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197832201930444801"}]}, {"text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T13:18:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "author_id": "176859958", "edit_history_tweet_ids": ["1197866905232723969"], "id": "1197866905232723969", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}]}, {"text": "RT @heroinagarabato: Ya, est\u00e1n m\u00e1s felices por que la gente triste se suicida.\nTienen las tasas de suicidio m\u00e1s altas que aqu\u00ed, as\u00ed que chi\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T13:17:41.000Z", "author_id": "1851921757", "edit_history_tweet_ids": ["1197866742833451009"], "id": "1197866742833451009", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197865460877971456"}]}, {"text": "S\u00f3 para q voc\u00eas compreendam melhor, esse livro no primeiro cap\u00edtulo, j\u00e1 vem trazendo uma imensa tristeza. A m\u00e3e de Leigh era depressiva e tirou a pr\u00f3pria vida.", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T13:17:10.000Z", "in_reply_to_user_id": "2241424097", "author_id": "2241424097", "edit_history_tweet_ids": ["1197866611870511106"], "id": "1197866611870511106", "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 119, "probability": 0.5839, "type": "Person", "normalized_text": "Leigh"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197865904526254081"}]}, {"text": "RT @Alifariass: TEU MARIDO \u00c9 GUERREIRO? porque ta preso? Porqu\u00ea roubou, matou ou traficou? GUERREIRO \u00e9 um HOMEM que acorda as 6:00 hrs da m\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T13:17:05.000Z", "author_id": "2469867975", "edit_history_tweet_ids": ["1197866592010416128"], "id": "1197866592010416128", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5953, "type": "Person", "normalized_text": "MARIDO"}, {"start": 91, "end": 99, "probability": 0.6164, "type": "Person", "normalized_text": "GUERREIRO"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197569815264804864"}]}, {"text": "RT @ToyayaWise1: Cuidado , nossos l\u00edderes s\u00f3 imitam , imitam , se esquecem de adaptar as coisas de acordo as nossas realidades . Por quando\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T13:16:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ToyayaWise1", "id": "4197689003"}]}, "author_id": "1183384656", "edit_history_tweet_ids": ["1197866539011248128"], "id": "1197866539011248128", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197804631516168192"}]}, {"text": "RT @elpais_brasil: As duas realidades do Flamengo se chocam. De um lado, o time avassalador que investiu mais de 200 milh\u00f5es. Do outro, a i\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T13:16:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "author_id": "1019578724017233921", "edit_history_tweet_ids": ["1197866515460214784"], "id": "1197866515460214784", "public_metrics": {"retweet_count": 221, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197832201930444801"}]}, {"text": "RT @musimerides: En 1997 Michael Hutchence, l\u00edder de la banda australiana INXS, se suicida a los 37 a\u00f1os en un hotel de Sydney https://t.co\u2026", "lang": "ca", "created_at": "2019-11-22T13:16:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "musimerides", "id": "351902927"}]}, "author_id": "738575414566760448", "edit_history_tweet_ids": ["1197866501635805184"], "id": "1197866501635805184", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197863626096427009"}]}, {"text": "RT @elpais_brasil: As duas realidades do Flamengo se chocam. De um lado, o time avassalador que investiu mais de 200 milh\u00f5es. Do outro, a i\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T13:16:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "author_id": "2970810251", "edit_history_tweet_ids": ["1197866479934459904"], "id": "1197866479934459904", "public_metrics": {"retweet_count": 221, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197832201930444801"}]}, {"text": "Bruno me enforcou hj como se ele n\u00e3o soubesse que \u00e9 eu que gosto", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T13:16:22.000Z", "geo": {"place_id": "ffbca1b16b50edbb"}, "author_id": "863455090610499584", "edit_history_tweet_ids": ["1197866411269459969"], "id": "1197866411269459969", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4474, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T13:16:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "111022786", "edit_history_tweet_ids": ["1197866384417538050"], "id": "1197866384417538050", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"text": "RT @musimerides: En 1997 Michael Hutchence, l\u00edder de la banda australiana INXS, se suicida a los 37 a\u00f1os en un hotel de Sydney https://t.co\u2026", "lang": "ca", "created_at": "2019-11-22T13:15:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "musimerides", "id": "351902927"}]}, "author_id": "1027363088914370561", "edit_history_tweet_ids": ["1197866296119042049"], "id": "1197866296119042049", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197863626096427009"}]}, {"text": "RT @musimerides: En 1997 Michael Hutchence, l\u00edder de la banda australiana INXS, se suicida a los 37 a\u00f1os en un hotel de Sydney https://t.co\u2026", "lang": "ca", "created_at": "2019-11-22T13:15:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "musimerides", "id": "351902927"}]}, "author_id": "67038736", "edit_history_tweet_ids": ["1197866288447660032"], "id": "1197866288447660032", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197863626096427009"}]}, {"text": "RT @elpais_brasil: As duas realidades do Flamengo se chocam. De um lado, o time avassalador que investiu mais de 200 milh\u00f5es. Do outro, a i\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T13:15:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "author_id": "1100104040984252416", "edit_history_tweet_ids": ["1197866156356452354"], "id": "1197866156356452354", "public_metrics": {"retweet_count": 221, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197832201930444801"}]}, {"text": "Dozza, giovane detenuto si suicida in cella https://t.co/cOyZZF5Fm5 #bologna https://t.co/r9OksMwqlu", "lang": "it", "created_at": "2019-11-22T13:15:07.000Z", "author_id": "282114224", "edit_history_tweet_ids": ["1197866097489281025"], "id": "1197866097489281025", "entities": {"hashtags": [{"start": 68, "end": 76, "tag": "bologna"}], "urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/cOyZZF5Fm5", "expanded_url": "http://dlvr.it/RJrvFc", "display_url": "dlvr.it/RJrvFc"}, {"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/r9OksMwqlu", "expanded_url": "https://twitter.com/bolognatoday/status/1197866097489281025/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/r9OksMwqlu", "media_key": "3_1197866095631142913"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @oleismos: El 22 de noviembre, se suicida a los 37 a\u00f1os Michael Hutchence https://t.co/XDh5Ce9rvn", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T13:14:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "oleismos", "id": "265401438"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9672, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Hutchence"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/XDh5Ce9rvn", "expanded_url": "https://twitter.com/oleismos/status/1197863948676149249/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XDh5Ce9rvn", "media_key": "3_1197863936244297735"}]}, "author_id": "256819073", "edit_history_tweet_ids": ["1197866020389691393"], "id": "1197866020389691393", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197863948676149249"}]}, {"text": "RT @claudiacisneros: Lo alentador son los comentarios que le siguen a la publicaci\u00f3n de la foto del suicida https://t.co/6GoLoEKE5q", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T13:14:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/6GoLoEKE5q", "expanded_url": "https://twitter.com/MadameTempestad/status/1197501844538437632", "display_url": "twitter.com/MadameTempesta\u2026"}]}, "author_id": "712924861", "edit_history_tweet_ids": ["1197866008079486976"], "id": "1197866008079486976", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197648647552471042"}]}, {"text": "RT @musimerides: En 1997 Michael Hutchence, l\u00edder de la banda australiana INXS, se suicida a los 37 a\u00f1os en un hotel de Sydney https://t.co\u2026", "lang": "ca", "created_at": "2019-11-22T13:14:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "musimerides", "id": "351902927"}]}, "author_id": "182980827", "edit_history_tweet_ids": ["1197865975091253248"], "id": "1197865975091253248", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197863626096427009"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T13:14:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "270577366", "edit_history_tweet_ids": ["1197865958804803585"], "id": "1197865958804803585", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"text": "RT @musimerides: En 1997 Michael Hutchence, l\u00edder de la banda australiana INXS, se suicida a los 37 a\u00f1os en un hotel de Sydney https://t.co\u2026", "lang": "ca", "created_at": "2019-11-22T13:14:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "musimerides", "id": "351902927"}]}, "author_id": "407704203", "edit_history_tweet_ids": ["1197865899639922688"], "id": "1197865899639922688", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197863626096427009"}]}, {"text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T13:13:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}]}, "author_id": "91855434", "edit_history_tweet_ids": ["1197865798376787968"], "id": "1197865798376787968", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}]}, {"text": "@Batistadaniel1 At\u00e9 pq \u00e9 s\u00f3 querer n\u00e9,  nem \u00e9 privil\u00e9gio de gente rica... A moradora de rua morta com dois tiros por pedir um real que o diga. Ela devia ter comprado uma arma pra se defender do cidad\u00e3o de bem, dono de com\u00e9rcio, que a matou com uma arma legalizada.", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T13:13:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Batistadaniel1", "id": "294096617"}]}, "in_reply_to_user_id": "294096617", "author_id": "1186456983978807297", "edit_history_tweet_ids": ["1197865698405634049"], "id": "1197865698405634049", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197864562160291840"}]}, {"text": "RT @mubis_es: \ud83d\udd34 DC - Colecci\u00f3n 7 Pel\u00edculas en Blu-ray por 23,99\u20ac\n\u27a1\ufe0f https://t.co/yzjchsrZUv\nIncluye:\n-El Hombre de Acero\n-Batman v Superman\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T13:13:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "mubis_es", "id": "265948823"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.8976, "type": "Other", "normalized_text": "Blu-ray"}, {"start": 102, "end": 119, "probability": 0.5935, "type": "Other", "normalized_text": "El Hombre de Acero"}, {"start": 122, "end": 127, "probability": 0.5946, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.533, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/yzjchsrZUv", "expanded_url": "http://www.mubis.es/comprar/12591/amazon/b053tw-21", "display_url": "mubis.es/comprar/12591/\u2026"}]}, "author_id": "467156166", "edit_history_tweet_ids": ["1197865696987885568"], "id": "1197865696987885568", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197862452354043904"}]}, {"text": "RT @musimerides: En 1997 Michael Hutchence, l\u00edder de la banda australiana INXS, se suicida a los 37 a\u00f1os en un hotel de Sydney https://t.co\u2026", "lang": "ca", "created_at": "2019-11-22T13:13:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "musimerides", "id": "351902927"}]}, "author_id": "58173987", "edit_history_tweet_ids": ["1197865672031776768"], "id": "1197865672031776768", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197863626096427009"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T13:13:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1040232206000709632", "edit_history_tweet_ids": ["1197865629900050432"], "id": "1197865629900050432", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"text": "RT @rolandoarturo1: Madeleine = Volc\u00e1n\nMartha.      = Grupo Comercio\nAhora entiendo tanta y tan cerrada defensa a la se\u00f1ora K, al seboso su\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T13:12:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rolandoarturo1", "id": "85017665"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.5678, "type": "Person", "normalized_text": "Madeleine"}, {"start": 39, "end": 44, "probability": 0.5113, "type": "Person", "normalized_text": "Martha"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.3962, "type": "Other", "normalized_text": "Comercio"}]}, "author_id": "1158950737562484736", "edit_history_tweet_ids": ["1197865516934799361"], "id": "1197865516934799361", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197691132140032000"}]}, {"text": "@Marcelo94844136 @FridaSiKahlo @BertRiff007 Con esa violencia, enfrentarlos con ni\u00f1os es suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T13:12:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Marcelo94844136", "id": "943349173864357888"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "FridaSiKahlo", "id": "1452965868"}]}, "in_reply_to_user_id": "943349173864357888", "author_id": "123917768", "edit_history_tweet_ids": ["1197865500249853952"], "id": "1197865500249853952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197864539607437312"}]}, {"text": "Siena, 35enne si suicida buttandosi dalla Torre del Mangia https://t.co/pJLk8fDE3J", "lang": "it", "created_at": "2019-11-22T13:12:38.000Z", "author_id": "71401965", "edit_history_tweet_ids": ["1197865472345149440"], "id": "1197865472345149440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/pJLk8fDE3J", "expanded_url": "http://www.sienafree.it/siena/142-siena/113034-siena-35enne-si-suicida-buttandosi-dalla-torre-del-mangia#.XdfeungQ-kM.twitter", "display_url": "sienafree.it/siena/142-sien\u2026"}]}}, {"text": "Ya, est\u00e1n m\u00e1s felices por que la gente triste se suicida.\nTienen las tasas de suicidio m\u00e1s altas que aqu\u00ed, as\u00ed que chit\u00f3n https://t.co/XQ2drpzQlk", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T13:12:35.000Z", "author_id": "2541980994", "edit_history_tweet_ids": ["1197865460877971456"], "id": "1197865460877971456", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/XQ2drpzQlk", "expanded_url": "https://twitter.com/MalcomKrassner/status/1197268701264957442", "display_url": "twitter.com/MalcomKrassner\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197268701264957442"}]}, {"text": "RT @mubis_es: \ud83d\udd34 DC - Colecci\u00f3n 7 Pel\u00edculas en Blu-ray por 23,99\u20ac\n\u27a1\ufe0f https://t.co/yzjchsrZUv\nIncluye:\n-El Hombre de Acero\n-Batman v Superman\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T13:12:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "mubis_es", "id": "265948823"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.8976, "type": "Other", "normalized_text": "Blu-ray"}, {"start": 102, "end": 119, "probability": 0.5935, "type": "Other", "normalized_text": "El Hombre de Acero"}, {"start": 122, "end": 127, "probability": 0.5946, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.533, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/yzjchsrZUv", "expanded_url": "http://www.mubis.es/comprar/12591/amazon/b053tw-21", "display_url": "mubis.es/comprar/12591/\u2026"}]}, "author_id": "261724923", "edit_history_tweet_ids": ["1197865406704304137"], "id": "1197865406704304137", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197862452354043904"}]}, {"text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T13:12:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "author_id": "138236036", "edit_history_tweet_ids": ["1197865341877211137"], "id": "1197865341877211137", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}]}, {"text": "RT @musimerides: En 1997 Michael Hutchence, l\u00edder de la banda australiana INXS, se suicida a los 37 a\u00f1os en un hotel de Sydney https://t.co\u2026", "lang": "ca", "created_at": "2019-11-22T13:11:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "musimerides", "id": "351902927"}]}, "author_id": "79507353", "edit_history_tweet_ids": ["1197865270854979584"], "id": "1197865270854979584", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197863626096427009"}]}, {"text": "RT @Carovr_: Querer meterse en una unidad, donde hay vigilancia, c\u00e1maras de seguridad, con toque de queda y la comunidad armada. Eso es un\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T13:11:26.000Z", "author_id": "71068810", "edit_history_tweet_ids": ["1197865169931689986"], "id": "1197865169931689986", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197847710587592705"}]}, {"text": "RT @theuncle76: Si suicida una ragazza buttandosi da una torre.\nParte il tamtam di filmati e foto del suicidio su WhatsApp.\n\nMadonna, che p\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-11-22T13:11:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "theuncle76", "id": "467475257"}]}, "author_id": "980331143928143872", "edit_history_tweet_ids": ["1197865161954144256"], "id": "1197865161954144256", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197860685188927488"}]}, {"text": "RT @a1adrian: @Politica_LR @hurgamemoriaPE Tiene la mitoman\u00eda eg\u00f3latra del suicida Sr. G., aprista tenia que ser.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T13:11:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "a1adrian", "id": "180269192"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 87, "probability": 0.355, "type": "Person", "normalized_text": "G"}]}, "author_id": "712924861", "edit_history_tweet_ids": ["1197865161723465729"], "id": "1197865161723465729", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197564985565691904"}]}, {"text": "@europapress Y este? Quien le ha dado vela en este entierro? Se va a presentar a las elecciones? Se une al Escuadr\u00f3n Suicida?", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T13:11:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "europapress", "id": "121385551"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 123, "probability": 0.4813, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "in_reply_to_user_id": "121385551", "author_id": "250324277", "edit_history_tweet_ids": ["1197865146934272000"], "id": "1197865146934272000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197808269382815744"}]}, {"text": "RT @musimerides: En 1997 Michael Hutchence, l\u00edder de la banda australiana INXS, se suicida a los 37 a\u00f1os en un hotel de Sydney https://t.co\u2026", "lang": "ca", "created_at": "2019-11-22T13:11:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "musimerides", "id": "351902927"}]}, "author_id": "891386587321421824", "edit_history_tweet_ids": ["1197865111353987072"], "id": "1197865111353987072", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197863626096427009"}]}, {"text": "En defensa del sancocho Suicida, existieron dos grupos (que fueron previamente cerrados) solo para planear tu sorpresa y la de amir, es m\u00e1s el organizador principal fue @ferxodavid que fue el que dio la idea del cine. \nDeja de hacerte la vistima sandra. https://t.co/HsMMXlWcti https://t.co/FlcpE10mpw", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T13:11:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 169, "end": 180, "username": "ferxodavid", "id": "213903911"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 30, "probability": 0.6038, "type": "Other", "normalized_text": "sancocho Suicida"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/HsMMXlWcti", "expanded_url": "https://twitter.com/egonz804/status/1197865094740369409/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HsMMXlWcti", "media_key": "16_1197865085575876613"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/FlcpE10mpw", "expanded_url": "https://twitter.com/childishsandy/status/1197763301725364224", "display_url": "twitter.com/childishsandy/\u2026"}]}, "author_id": "473623134", "edit_history_tweet_ids": ["1197865094740369409"], "id": "1197865094740369409", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197763301725364224"}]}, {"text": "RT @diario24horas: #ViernesSocial | @juliopatan09 escribe: No tengamos paciencia, no hay que tenerla porque es suicida https://t.co/4OVxpXb\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T13:10:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diario24horas", "id": "357050985"}, {"start": 36, "end": 49, "username": "juliopatan09", "id": "113435289"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 33, "tag": "ViernesSocial"}]}, "author_id": "1167626900", "edit_history_tweet_ids": ["1197864921586905089"], "id": "1197864921586905089", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197863550750019585"}]}, {"text": "RT @27511Mariamagda: @ArturoOrdoez11 @DeltaMdelta @RPPNoticias As\u00ed entrevistaba muy sonriente @DeltaMdelta al suicida AG, o no sra M\u00f3nica?", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T13:10:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "27511Mariamagda", "id": "1962908490"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "ArturoOrdoez11", "id": "1065722058057924609"}, {"start": 37, "end": 49, "username": "DeltaMdelta", "id": "2979210489"}, {"start": 50, "end": 62, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}, {"start": 94, "end": 106, "username": "DeltaMdelta", "id": "2979210489"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 119, "probability": 0.2877, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 131, "end": 136, "probability": 0.5758, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00f3nica"}]}, "author_id": "570401287", "edit_history_tweet_ids": ["1197864843749085185"], "id": "1197864843749085185", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197697413831675904"}]}, {"text": "a mano toma no cu vei, a sala inteira se matou pra fazer e acontecer essa merda de flash mob pra sairmos com essa nota??? ta \u00f3timo mesmo viu", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T13:10:01.000Z", "author_id": "715234638164267008", "edit_history_tweet_ids": ["1197864815634665473"], "id": "1197864815634665473", "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 91, "probability": 0.5805, "type": "Other", "normalized_text": "flash mob"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @musimerides: En 1997 Michael Hutchence, l\u00edder de la banda australiana INXS, se suicida a los 37 a\u00f1os en un hotel de Sydney https://t.co\u2026", "lang": "ca", "created_at": "2019-11-22T13:09:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "musimerides", "id": "351902927"}]}, "author_id": "315511862", "edit_history_tweet_ids": ["1197864762777853952"], "id": "1197864762777853952", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197863626096427009"}]}, {"text": "RT @diario24horas: #ViernesSocial | @juliopatan09 escribe: No tengamos paciencia, no hay que tenerla porque es suicida https://t.co/4OVxpXb\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T13:09:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diario24horas", "id": "357050985"}, {"start": 36, "end": 49, "username": "juliopatan09", "id": "113435289"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 33, "tag": "ViernesSocial"}]}, "author_id": "17109070", "edit_history_tweet_ids": ["1197864637087260672"], "id": "1197864637087260672", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197863550750019585"}]}, {"text": "RT @elpais_brasil: As duas realidades do Flamengo se chocam. De um lado, o time avassalador que investiu mais de 200 milh\u00f5es. Do outro, a i\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T13:08:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "author_id": "75913562", "edit_history_tweet_ids": ["1197864520632410112"], "id": "1197864520632410112", "public_metrics": {"retweet_count": 221, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197832201930444801"}]}, {"text": "RT @musimerides: En 1997 Michael Hutchence, l\u00edder de la banda australiana INXS, se suicida a los 37 a\u00f1os en un hotel de Sydney https://t.co\u2026", "lang": "ca", "created_at": "2019-11-22T13:08:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "musimerides", "id": "351902927"}]}, "author_id": "120230552", "edit_history_tweet_ids": ["1197864453385195521"], "id": "1197864453385195521", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197863626096427009"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T13:08:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "3129158099", "edit_history_tweet_ids": ["1197864433625829376"], "id": "1197864433625829376", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"text": "RT @musimerides: En 1997 Michael Hutchence, l\u00edder de la banda australiana INXS, se suicida a los 37 a\u00f1os en un hotel de Sydney https://t.co\u2026", "lang": "ca", "created_at": "2019-11-22T13:08:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "musimerides", "id": "351902927"}]}, "author_id": "909289020", "edit_history_tweet_ids": ["1197864312443998209"], "id": "1197864312443998209", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197863626096427009"}]}, {"text": "\u65e5\u66dc\u306f\u6a2a\u6d5c\u306b\u96c6\u5408\uff01\u3084\u3070\u3044\u305e\u3002\n\u3010ACxDC JAPAN TOUR 2019 FINAL\n-POWER VIOLENCE YOKOHAMA VOL.\u2164\u3011\n\nDREADEYE\nFIGHT IT OUT\nFLOATERS\nleech\nMARUBULLMEN\nMASSPRESS (\u798f\u5cf6)\nNO EXCUSE \nSAIGAN TERROR\nSECRET TEMPLE (\u798f\u5ca1)\nTOPE SUICIDA (\u5317\u6d77\u9053) \nQUESTRAKT\n\nBeer: THRASH ZONE \nFood: Cactus Burrito", "lang": "ja", "created_at": "2019-11-22T13:07:59.000Z", "author_id": "74465578", "edit_history_tweet_ids": ["1197864301366628353"], "id": "1197864301366628353", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 4, "probability": 0.7714, "type": "Place", "normalized_text": "\u6a2a\u6d5c"}, {"start": 181, "end": 182, "probability": 0.771, "type": "Place", "normalized_text": "\u798f\u5ca1"}, {"start": 199, "end": 201, "probability": 0.6906, "type": "Place", "normalized_text": "\u5317\u6d77\u9053"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"text": "se o jair nao me matou de ansiedade com a prova de economia ele vai matar com o artigo da ci\u00e7a", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T13:07:55.000Z", "author_id": "357140299", "edit_history_tweet_ids": ["1197864286976200705"], "id": "1197864286976200705", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 8, "probability": 0.5259, "type": "Person", "normalized_text": "jair"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}}, {"text": "RT @oleismos: El 22 de noviembre, se suicida a los 37 a\u00f1os Michael Hutchence https://t.co/XDh5Ce9rvn", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T13:07:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "oleismos", "id": "265401438"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9672, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Hutchence"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/XDh5Ce9rvn", "expanded_url": "https://twitter.com/oleismos/status/1197863948676149249/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XDh5Ce9rvn", "media_key": "3_1197863936244297735"}]}, "author_id": "92430047", "edit_history_tweet_ids": ["1197864232391467009"], "id": "1197864232391467009", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197863948676149249"}]}, {"text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T13:07:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "author_id": "1642974698", "edit_history_tweet_ids": ["1197864175269224448"], "id": "1197864175269224448", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}]}, {"text": "RT @elpais_brasil: As duas realidades do Flamengo se chocam. De um lado, o time avassalador que investiu mais de 200 milh\u00f5es. Do outro, a i\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T13:07:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "author_id": "1136039777088745474", "edit_history_tweet_ids": ["1197864140511088640"], "id": "1197864140511088640", "public_metrics": {"retweet_count": 221, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197832201930444801"}]}, {"text": "RT @BorutoDattebas7: Isso \u00e9 um s\u00edmbolo; que se assemelha ao n\u00famero 3(lll) em algarismo romano! \n\nAl\u00e9m do Boro: Jigen, Kodo/Code, Delta, o m\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T13:07:15.000Z", "author_id": "1101134800780447744", "edit_history_tweet_ids": ["1197864119203971073"], "id": "1197864119203971073", "entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 115, "probability": 0.3124, "type": "Other", "normalized_text": "Jigen"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197856953541771264"}]}, {"text": "RT @mubis_es: \ud83d\udd34 DC - Colecci\u00f3n 7 Pel\u00edculas en Blu-ray por 23,99\u20ac\n\u27a1\ufe0f https://t.co/yzjchsrZUv\nIncluye:\n-El Hombre de Acero\n-Batman v Superman\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T13:07:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "mubis_es", "id": "265948823"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.8976, "type": "Other", "normalized_text": "Blu-ray"}, {"start": 102, "end": 119, "probability": 0.5935, "type": "Other", "normalized_text": "El Hombre de Acero"}, {"start": 122, "end": 127, "probability": 0.5946, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.533, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/yzjchsrZUv", "expanded_url": "http://www.mubis.es/comprar/12591/amazon/b053tw-21", "display_url": "mubis.es/comprar/12591/\u2026"}]}, "author_id": "398838839", "edit_history_tweet_ids": ["1197864111482327040"], "id": "1197864111482327040", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197862452354043904"}]}, {"text": "RT @diario24horas: #ViernesSocial | @juliopatan09 escribe: No tengamos paciencia, no hay que tenerla porque es suicida https://t.co/4OVxpXb\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T13:07:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diario24horas", "id": "357050985"}, {"start": 36, "end": 49, "username": "juliopatan09", "id": "113435289"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 33, "tag": "ViernesSocial"}]}, "author_id": "837852156199858176", "edit_history_tweet_ids": ["1197864082327703553"], "id": "1197864082327703553", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197863550750019585"}]}, {"text": "RT @musimerides: En 1997 Michael Hutchence, l\u00edder de la banda australiana INXS, se suicida a los 37 a\u00f1os en un hotel de Sydney https://t.co\u2026", "lang": "ca", "created_at": "2019-11-22T13:07:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "musimerides", "id": "351902927"}]}, "author_id": "167550798", "edit_history_tweet_ids": ["1197864052577492992"], "id": "1197864052577492992", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197863626096427009"}]}, {"text": "Pazzo suicida si sdraia sui binari della linea ferroviaria Roma-Napoli.\n\nMuore con otto ore di ritardo.hahaha", "lang": "it", "created_at": "2019-11-22T13:06:51.000Z", "author_id": "755834001802223616", "edit_history_tweet_ids": ["1197864016887996417"], "id": "1197864016887996417", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @MithGifs: .@AngelGarzaWwe turns @itsLioRush's tope suicida into a power slam in a battle for the Cruiserweight championship. https://t.\u2026", "lang": "en", "created_at": "2019-11-22T13:06:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "MithGifs", "id": "794144877621583876"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "AngelGarzaWwe", "id": "240051677"}, {"start": 36, "end": 47, "username": "itsLioRush", "id": "1093234890387144710"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 113, "probability": 0.6747, "type": "Other", "normalized_text": "Cruiserweight"}]}, "author_id": "240471107", "edit_history_tweet_ids": ["1197864004036771841"], "id": "1197864004036771841", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195859595656232961"}]}, {"text": "El 22 de noviembre, se suicida a los 37 a\u00f1os Michael Hutchence https://t.co/XDh5Ce9rvn", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T13:06:35.000Z", "author_id": "265401438", "edit_history_tweet_ids": ["1197863948676149249"], "id": "1197863948676149249", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 61, "probability": 0.9634, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Hutchence"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/XDh5Ce9rvn", "expanded_url": "https://twitter.com/oleismos/status/1197863948676149249/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XDh5Ce9rvn", "media_key": "3_1197863936244297735"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 2, "like_count": 43, "quote_count": 2}}, {"text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T13:06:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}]}, "author_id": "87108806", "edit_history_tweet_ids": ["1197863929852157952"], "id": "1197863929852157952", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}]}, {"text": "RT @musimerides: En 1997 Michael Hutchence, l\u00edder de la banda australiana INXS, se suicida a los 37 a\u00f1os en un hotel de Sydney https://t.co\u2026", "lang": "ca", "created_at": "2019-11-22T13:06:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "musimerides", "id": "351902927"}]}, "author_id": "19252981", "edit_history_tweet_ids": ["1197863922151415809"], "id": "1197863922151415809", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197863626096427009"}]}, {"text": "RT @musimerides: En 1997 Michael Hutchence, l\u00edder de la banda australiana INXS, se suicida a los 37 a\u00f1os en un hotel de Sydney https://t.co\u2026", "lang": "ca", "created_at": "2019-11-22T13:05:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "musimerides", "id": "351902927"}]}, "author_id": "232130223", "edit_history_tweet_ids": ["1197863733072146432"], "id": "1197863733072146432", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197863626096427009"}]}, {"text": "RT @musimerides: En 1997 Michael Hutchence, l\u00edder de la banda australiana INXS, se suicida a los 37 a\u00f1os en un hotel de Sydney https://t.co\u2026", "lang": "ca", "created_at": "2019-11-22T13:05:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "musimerides", "id": "351902927"}]}, "author_id": "587990082", "edit_history_tweet_ids": ["1197863722120859649"], "id": "1197863722120859649", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197863626096427009"}]}, {"text": "Eres lo \u00fanico que me queda\nLa resistencia clandestina\nDefendiendo causas perdidas\nRomanticismo suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T13:05:33.000Z", "author_id": "209875593", "edit_history_tweet_ids": ["1197863688641949697"], "id": "1197863688641949697", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @rolandoarturo1: Madeleine = Volc\u00e1n\nMartha.      = Grupo Comercio\nAhora entiendo tanta y tan cerrada defensa a la se\u00f1ora K, al seboso su\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T13:05:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rolandoarturo1", "id": "85017665"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.5678, "type": "Person", "normalized_text": "Madeleine"}, {"start": 39, "end": 44, "probability": 0.5113, "type": "Person", "normalized_text": "Martha"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.3962, "type": "Other", "normalized_text": "Comercio"}]}, "author_id": "43749204", "edit_history_tweet_ids": ["1197863643083419650"], "id": "1197863643083419650", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197691132140032000"}]}, {"text": "En 1997 Michael Hutchence, l\u00edder de la banda australiana INXS, se suicida a los 37 a\u00f1os en un hotel de Sydney https://t.co/3O3h4O30fQ", "lang": "ca", "created_at": "2019-11-22T13:05:18.000Z", "author_id": "351902927", "edit_history_tweet_ids": ["1197863626096427009"], "id": "1197863626096427009", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 83, "quote_count": 6}, "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/3O3h4O30fQ", "expanded_url": "https://twitter.com/musimerides/status/1197863626096427009/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3O3h4O30fQ", "media_key": "3_1197863621994467328"}]}}, {"text": "RT @diario24horas: #ViernesSocial | @juliopatan09 escribe: No tengamos paciencia, no hay que tenerla porque es suicida https://t.co/4OVxpXb\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T13:05:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diario24horas", "id": "357050985"}, {"start": 36, "end": 49, "username": "juliopatan09", "id": "113435289"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 33, "tag": "ViernesSocial"}]}, "author_id": "113435289", "edit_history_tweet_ids": ["1197863611885973504"], "id": "1197863611885973504", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197863550750019585"}]}, {"text": "RT @elpais_brasil: As duas realidades do Flamengo se chocam. De um lado, o time avassalador que investiu mais de 200 milh\u00f5es. Do outro, a i\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T13:05:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "author_id": "403580250", "edit_history_tweet_ids": ["1197863581603241989"], "id": "1197863581603241989", "public_metrics": {"retweet_count": 221, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197832201930444801"}]}, {"text": "#ViernesSocial | @juliopatan09 escribe: No tengamos paciencia, no hay que tenerla porque es suicida https://t.co/4OVxpXbHqi", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T13:05:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 30, "username": "juliopatan09", "id": "113435289"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "ViernesSocial"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/4OVxpXbHqi", "expanded_url": "https://www.24-horas.mx/2019/11/22/no-tengamos-paciencia/", "display_url": "24-horas.mx/2019/11/22/no-\u2026"}]}, "author_id": "357050985", "edit_history_tweet_ids": ["1197863550750019585"], "id": "1197863550750019585", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 3, "like_count": 48, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T13:04:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "author_id": "1324982852", "edit_history_tweet_ids": ["1197863470072504327"], "id": "1197863470072504327", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}]}, {"text": "Questo al di l\u00e0 dell'ovvia considerazione che presentarsi da soli sarebbe per il #M5S un gesto suicida e estremamente vantaggioso per Salvini: ma il punto non \u00e8 questo, il problema \u00e8 ostinarsi a non voler riconoscere l'assurdit\u00e0 - nel metodo e nel merito - di queste votazioni.", "lang": "it", "created_at": "2019-11-22T13:04:30.000Z", "in_reply_to_user_id": "1259954168", "author_id": "1259954168", "edit_history_tweet_ids": ["1197863425508020224"], "id": "1197863425508020224", "entities": {"hashtags": [{"start": 81, "end": 85, "tag": "M5S"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197862315477086211"}]}, {"text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T13:04:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}]}, "author_id": "21022617", "edit_history_tweet_ids": ["1197863340879630336"], "id": "1197863340879630336", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}]}, {"text": "@cronica Era suicida....?\nAdemas", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T13:03:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "cronica", "id": "176979194"}]}, "in_reply_to_user_id": "176979194", "author_id": "1364230304", "edit_history_tweet_ids": ["1197863290875064324"], "id": "1197863290875064324", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197861941127122946"}]}, {"text": "RT @theuncle76: Si suicida una ragazza buttandosi da una torre.\nParte il tamtam di filmati e foto del suicidio su WhatsApp.\n\nMadonna, che p\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-11-22T13:02:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "theuncle76", "id": "467475257"}]}, "author_id": "902623485398278150", "edit_history_tweet_ids": ["1197862817677922305"], "id": "1197862817677922305", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197860685188927488"}]}, {"text": "RT @elpais_brasil: As duas realidades do Flamengo se chocam. De um lado, o time avassalador que investiu mais de 200 milh\u00f5es. Do outro, a i\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T13:01:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "author_id": "146557695", "edit_history_tweet_ids": ["1197862670168461312"], "id": "1197862670168461312", "public_metrics": {"retweet_count": 221, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197832201930444801"}]}, {"text": "RT @mubis_es: \ud83d\udd34 DC - Colecci\u00f3n 7 Pel\u00edculas en Blu-ray por 23,99\u20ac\n\u27a1\ufe0f https://t.co/yzjchsrZUv\nIncluye:\n-El Hombre de Acero\n-Batman v Superman\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T13:01:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "mubis_es", "id": "265948823"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.8976, "type": "Other", "normalized_text": "Blu-ray"}, {"start": 102, "end": 119, "probability": 0.5935, "type": "Other", "normalized_text": "El Hombre de Acero"}, {"start": 122, "end": 127, "probability": 0.5946, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.533, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/yzjchsrZUv", "expanded_url": "http://www.mubis.es/comprar/12591/amazon/b053tw-21", "display_url": "mubis.es/comprar/12591/\u2026"}]}, "author_id": "2543649146", "edit_history_tweet_ids": ["1197862561716330501"], "id": "1197862561716330501", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197862452354043904"}]}, {"text": "RT @theuncle76: Si suicida una ragazza buttandosi da una torre.\nParte il tamtam di filmati e foto del suicidio su WhatsApp.\n\nMadonna, che p\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-11-22T13:00:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "theuncle76", "id": "467475257"}]}, "author_id": "580096126", "edit_history_tweet_ids": ["1197862457554944002"], "id": "1197862457554944002", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197860685188927488"}]}, {"text": "\ud83d\udd34 DC - Colecci\u00f3n 7 Pel\u00edculas en Blu-ray por 23,99\u20ac\n\u27a1\ufe0f https://t.co/yzjchsrZUv\nIncluye:\n-El Hombre de Acero\n-Batman v Superman: El Amanecer de la Justicia (Versi\u00f3n de cines y extendida)\n-Escuadr\u00f3n Suicida\n-Wonder Woman\n-Liga de la Justicia\n-Aquaman\n-\u00a1Shazam! https://t.co/2RMwA1JFew", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T13:00:38.000Z", "author_id": "265948823", "edit_history_tweet_ids": ["1197862452354043904"], "id": "1197862452354043904", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.921, "type": "Other", "normalized_text": "Blu-ray"}, {"start": 88, "end": 105, "probability": 0.7609, "type": "Other", "normalized_text": "El Hombre de Acero"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.6633, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 117, "end": 124, "probability": 0.4912, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 127, "end": 152, "probability": 0.8593, "type": "Other", "normalized_text": "El Amanecer de la Justicia"}, {"start": 186, "end": 202, "probability": 0.8873, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 205, "end": 216, "probability": 0.8595, "type": "Other", "normalized_text": "Wonder Woman"}, {"start": 219, "end": 237, "probability": 0.934, "type": "Other", "normalized_text": "Liga de la Justicia"}, {"start": 240, "end": 246, "probability": 0.6743, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 250, "end": 255, "probability": 0.6358, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/yzjchsrZUv", "expanded_url": "http://www.mubis.es/comprar/12591/amazon/b053tw-21", "display_url": "mubis.es/comprar/12591/\u2026"}, {"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/2RMwA1JFew", "expanded_url": "https://twitter.com/mubis_es/status/1197862452354043904/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2RMwA1JFew", "media_key": "3_1197862441939537920"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 5, "like_count": 16, "quote_count": 1}}, {"text": "RT @elpais_brasil: As duas realidades do Flamengo se chocam. De um lado, o time avassalador que investiu mais de 200 milh\u00f5es. Do outro, a i\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T13:00:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "author_id": "855730078705217536", "edit_history_tweet_ids": ["1197862446234513409"], "id": "1197862446234513409", "public_metrics": {"retweet_count": 221, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197832201930444801"}]}, {"text": "@loloinacio @luscas Sou sua amiga mas n\u00e3o sou suicida BB eu tenho meio metro j\u00e1 pensou eu voar dali o estrago que vai ser", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T13:00:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "loloinacio", "id": "4835058789"}, {"start": 12, "end": 19, "username": "luscas", "id": "432983617"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 55, "probability": 0.6671, "type": "Other", "normalized_text": "BB"}]}, "in_reply_to_user_id": "4835058789", "author_id": "1195572325757915136", "edit_history_tweet_ids": ["1197862438525427713"], "id": "1197862438525427713", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197861967135936512"}]}, {"text": "@sofscomenta Ela \u00e9 maldosa se aproximou do Netto depois que percebeu o ci\u00fames do Lucas. E usa da \u201cingenuidade\u201d da Hari. Ontem ficou claro naquela conversa no quarto com o Viny e o Netto, eles deram a corda e Hari se enforcou. Foi a Thaise que puxou o assunto Lucas.", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T13:00:05.000Z", "in_reply_to_user_id": "877947673113919488", "author_id": "877947673113919488", "edit_history_tweet_ids": ["1197862313451282433"], "id": "1197862313451282433", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.6932, "type": "Person", "normalized_text": "Netto"}, {"start": 81, "end": 85, "probability": 0.8709, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}, {"start": 114, "end": 117, "probability": 0.7813, "type": "Person", "normalized_text": "Hari"}, {"start": 171, "end": 174, "probability": 0.4857, "type": "Other", "normalized_text": "Viny"}, {"start": 180, "end": 184, "probability": 0.6804, "type": "Person", "normalized_text": "Netto"}, {"start": 208, "end": 211, "probability": 0.7315, "type": "Person", "normalized_text": "Hari"}, {"start": 259, "end": 263, "probability": 0.8496, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197861141831127040"}]}, {"text": "RT @rolandoarturo1: Madeleine = Volc\u00e1n\nMartha.      = Grupo Comercio\nAhora entiendo tanta y tan cerrada defensa a la se\u00f1ora K, al seboso su\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T12:59:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rolandoarturo1", "id": "85017665"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.5678, "type": "Person", "normalized_text": "Madeleine"}, {"start": 39, "end": 44, "probability": 0.5113, "type": "Person", "normalized_text": "Martha"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.3962, "type": "Other", "normalized_text": "Comercio"}]}, "author_id": "1008118637658591238", "edit_history_tweet_ids": ["1197862240868864001"], "id": "1197862240868864001", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197691132140032000"}]}, {"text": "RT @tabataamaralsp: \u00c9 uma vergonha que ap\u00f3s tr\u00eas d\u00e9cadas de democracia brasileira ainda h\u00e1 quem cogite homenagear um ditador que matou mais\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T12:59:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "tabataamaralsp", "id": "1001251931812220928"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.5158, "type": "Organization", "normalized_text": "democracia"}]}, "author_id": "45579425", "edit_history_tweet_ids": ["1197862098249953280"], "id": "1197862098249953280", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197613793158860801"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T12:59:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1142979917866553345", "edit_history_tweet_ids": ["1197862092973527042"], "id": "1197862092973527042", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"text": "RT @tabataamaralsp: \u00c9 uma vergonha que ap\u00f3s tr\u00eas d\u00e9cadas de democracia brasileira ainda h\u00e1 quem cogite homenagear um ditador que matou mais\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T12:58:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "tabataamaralsp", "id": "1001251931812220928"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.5158, "type": "Organization", "normalized_text": "democracia"}]}, "author_id": "86197776", "edit_history_tweet_ids": ["1197861790476099585"], "id": "1197861790476099585", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197613793158860801"}]}, {"text": "RT @elpais_brasil: As duas realidades do Flamengo se chocam. De um lado, o time avassalador que investiu mais de 200 milh\u00f5es. Do outro, a i\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T12:57:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "author_id": "172072997", "edit_history_tweet_ids": ["1197861768590217224"], "id": "1197861768590217224", "public_metrics": {"retweet_count": 221, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197832201930444801"}]}, {"text": "Una ni\u00f1a de 12 a\u00f1os se suicida en La Quiaca | Jujuy al d\u00eda\u00ae\nhttps://t.co/lx1lXdOF8v https://t.co/vCWHLQTw93", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T12:57:33.000Z", "author_id": "101534453", "edit_history_tweet_ids": ["1197861676223213569"], "id": "1197861676223213569", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 42, "probability": 0.5746, "type": "Other", "normalized_text": "La Quiaca"}, {"start": 46, "end": 50, "probability": 0.4584, "type": "Other", "normalized_text": "Jujuy"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/lx1lXdOF8v", "expanded_url": "https://www.jujuyaldia.com.ar/2019/11/22/una-nina-de-12-anos-se-suicida-en-la-quiaca/", "display_url": "jujuyaldia.com.ar/2019/11/22/una\u2026"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/vCWHLQTw93", "expanded_url": "https://twitter.com/jujuyaldia/status/1197861676223213569/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vCWHLQTw93", "media_key": "3_1197861664584015872"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T12:57:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}]}, "author_id": "68438264", "edit_history_tweet_ids": ["1197861606719447040"], "id": "1197861606719447040", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}]}, {"text": "RT @Alifariass: TEU MARIDO \u00c9 GUERREIRO? porque ta preso? Porqu\u00ea roubou, matou ou traficou? GUERREIRO \u00e9 um HOMEM que acorda as 6:00 hrs da m\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T12:57:15.000Z", "author_id": "1046900767217651713", "edit_history_tweet_ids": ["1197861599186444288"], "id": "1197861599186444288", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5953, "type": "Person", "normalized_text": "MARIDO"}, {"start": 91, "end": 99, "probability": 0.6164, "type": "Person", "normalized_text": "GUERREIRO"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197569815264804864"}]}, {"text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T12:56:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "author_id": "363924336", "edit_history_tweet_ids": ["1197861465409118208"], "id": "1197861465409118208", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}]}, {"text": "\"T\u00e3o jovem, n\u00e3o sei pq se matou\" vcs ignoram os sentimentos/problema das pessoas dps se perguntam isso? Ah, vsf", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T12:56:35.000Z", "author_id": "1176466496186388480", "edit_history_tweet_ids": ["1197861432865558529"], "id": "1197861432865558529", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @elpais_brasil: As duas realidades do Flamengo se chocam. De um lado, o time avassalador que investiu mais de 200 milh\u00f5es. Do outro, a i\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T12:55:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "author_id": "160977645", "edit_history_tweet_ids": ["1197861219052457984"], "id": "1197861219052457984", "public_metrics": {"retweet_count": 221, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197832201930444801"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T12:55:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1152761157905801216", "edit_history_tweet_ids": ["1197861183312814080"], "id": "1197861183312814080", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"text": "RT @elpais_brasil: As duas realidades do Flamengo se chocam. De um lado, o time avassalador que investiu mais de 200 milh\u00f5es. Do outro, a i\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T12:55:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "author_id": "912837199909019650", "edit_history_tweet_ids": ["1197861129659305984"], "id": "1197861129659305984", "public_metrics": {"retweet_count": 221, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197832201930444801"}]}, {"text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T12:55:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "author_id": "382420785", "edit_history_tweet_ids": ["1197861085971460097"], "id": "1197861085971460097", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}]}, {"text": "Jorge Javier sacude a Albert Rivera: \"Iba por la vida con trazas de suicida\" https://t.co/4N2gSXMNsu", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T12:55:04.000Z", "author_id": "255604586", "edit_history_tweet_ids": ["1197861050240110592"], "id": "1197861050240110592", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.954, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Javier"}, {"start": 22, "end": 34, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/4N2gSXMNsu", "expanded_url": "http://www.eltelevisero.com/2019/11/jorge-javier-sacude-a-albert-rivera-iba-por-la-vida-con-trazas-de-suicida/", "display_url": "eltelevisero.com/2019/11/jorge-\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @BorutoDattebas7: Isso \u00e9 um s\u00edmbolo; que se assemelha ao n\u00famero 3(lll) em algarismo romano! \n\nAl\u00e9m do Boro: Jigen, Kodo/Code, Delta, o m\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T12:54:47.000Z", "author_id": "799239540930060289", "edit_history_tweet_ids": ["1197860981965090816"], "id": "1197860981965090816", "entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 115, "probability": 0.3124, "type": "Other", "normalized_text": "Jigen"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197856953541771264"}]}, {"text": "RT @Alifariass: TEU MARIDO \u00c9 GUERREIRO? porque ta preso? Porqu\u00ea roubou, matou ou traficou? GUERREIRO \u00e9 um HOMEM que acorda as 6:00 hrs da m\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T12:54:43.000Z", "author_id": "123990114", "edit_history_tweet_ids": ["1197860962377838597"], "id": "1197860962377838597", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5953, "type": "Person", "normalized_text": "MARIDO"}, {"start": 91, "end": 99, "probability": 0.6164, "type": "Person", "normalized_text": "GUERREIRO"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197569815264804864"}]}, {"text": "RT @11dez97: O dia que a que a galera do Viva se matou de rir https://t.co/4IGdkowWqX", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T12:54:37.000Z", "author_id": "915448297", "edit_history_tweet_ids": ["1197860937157533699"], "id": "1197860937157533699", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 44, "probability": 0.4055, "type": "Organization", "normalized_text": "Viva"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/4IGdkowWqX", "expanded_url": "https://twitter.com/kevenreis22/status/1197282427078684672", "display_url": "twitter.com/kevenreis22/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197833799285059584"}]}, {"text": "A delegada respons\u00e1vel pelo caso afirmou que a motiva\u00e7\u00e3o do crime ainda est\u00e1 sendo investigada. https://t.co/xlbfsig1AF", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T12:54:20.000Z", "author_id": "2690693186", "edit_history_tweet_ids": ["1197860868324806657"], "id": "1197860868324806657", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/xlbfsig1AF", "expanded_url": "https://jcorreiodopovo.com.br/noticia/homem-que-matou-esposa-com-facadas-se-entrega-a-policia-em-guarapuava", "display_url": "jcorreiodopovo.com.br/noticia/homem-\u2026"}]}}, {"text": "Si suicida una ragazza buttandosi da una torre.\nParte il tamtam di filmati e foto del suicidio su WhatsApp.\n\nMadonna, che popolo di merda.", "lang": "it", "created_at": "2019-11-22T12:53:37.000Z", "geo": {"place_id": "a639538fb7d30edd"}, "author_id": "467475257", "edit_history_tweet_ids": ["1197860685188927488"], "id": "1197860685188927488", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 5, "like_count": 33, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T12:52:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "author_id": "98934017", "edit_history_tweet_ids": ["1197860406955565056"], "id": "1197860406955565056", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}]}, {"text": "@DivaQuintanil @Mauriciomulder La propuesta de PROHIBIR fue una estupidez sin pies ni cabeza, como se demostro cuando la mandaron al basurero. \u00bfPropuestas de ese tipo? Hay varias, por ejemplo el corrupto suicida ten\u00eda la  pena de muerte. Era desempolvada cada cierto tiempo a sabiendas que no proceder\u00eda.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T12:51:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "DivaQuintanil", "id": "915902213205217280"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "in_reply_to_user_id": "915902213205217280", "geo": {"place_id": "006099b7317c8404"}, "author_id": "720649399760744448", "edit_history_tweet_ids": ["1197860199928872960"], "id": "1197860199928872960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197543955862368258"}]}, {"text": "@camimikan @MatildeyMilagro La Violencia como defensa ante los violentos es TOTALMENTE LEGITIMA. Eso de la otra mejilla es suicida.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T12:51:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "camimikan", "id": "114615709"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "MatildeyMilagro", "id": "765363789810241536"}]}, "in_reply_to_user_id": "114615709", "author_id": "882446642", "edit_history_tweet_ids": ["1197860188549795841"], "id": "1197860188549795841", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197714038958051328"}]}, {"text": "Se erige en el sustituto de Ciudadanos y ocupa el centro, que no existe, dejando desprotegido el flanco derecho, me parece suicida pero el sabr\u00e1", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T12:50:20.000Z", "author_id": "3124801771", "edit_history_tweet_ids": ["1197859859074551808"], "id": "1197859859074551808", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 37, "probability": 0.4898, "type": "Place", "normalized_text": "Ciudadanos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T12:50:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}]}, "author_id": "3294680657", "edit_history_tweet_ids": ["1197859817508999169"], "id": "1197859817508999169", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}]}, {"text": "Ya perd\u00ed cualquier esperanza de la filosof\u00eda, en el preciso momento de esa p\u00e9rdida me convert\u00ed en el suicida que soy, suicida por que dejo escapar todas mis ideas. \nLa filosof\u00eda est\u00e1 pre\u00f1ada de enfermedad, una enfermedad que nos ayuda a sufrir la vida.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T12:49:56.000Z", "author_id": "1075032517227503617", "edit_history_tweet_ids": ["1197859758176440320"], "id": "1197859758176440320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @lenaluthorbr: \"Voc\u00ea me matou e no final seus amigos te enganaram. Se vinga deles. Eles sempre te acharam uma chacota. Vai la Lena. Faz\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T12:49:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "lenaluthorbr", "id": "986415989242978304"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 132, "probability": 0.482, "type": "Other", "normalized_text": "Lena"}]}, "author_id": "4592457142", "edit_history_tweet_ids": ["1197859594216910849"], "id": "1197859594216910849", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197265416474767366"}]}, {"text": "RT @TuKuyRiKuy4: Hoy el @TC_Peru pasar\u00e1 a la historia como el guard\u00edan de nuestra Carta Magna q no se dejo apabullar por la turba medi\u00e1tica\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T12:49:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 24, "end": 32, "username": "TC_Peru", "id": "269982019"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 92, "probability": 0.5699, "type": "Other", "normalized_text": "Carta Magna"}]}, "author_id": "846067270799544320", "edit_history_tweet_ids": ["1197859566035390465"], "id": "1197859566035390465", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184832059329699840"}]}, {"text": "La vida es suicida, de ah\u00ed que la muerte llegue siempre. La vida es tan ef\u00edmera como su sentido, por eso puede ser tan maravillosa y tan abominable. La vida es tan absurda como necesaria.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T12:48:51.000Z", "author_id": "1075032517227503617", "edit_history_tweet_ids": ["1197859485743628289"], "id": "1197859485743628289", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 23, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @elpais_brasil: As duas realidades do Flamengo se chocam. De um lado, o time avassalador que investiu mais de 200 milh\u00f5es. Do outro, a i\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T12:48:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "author_id": "2962525570", "edit_history_tweet_ids": ["1197859336049045510"], "id": "1197859336049045510", "public_metrics": {"retweet_count": 221, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197832201930444801"}]}, {"text": "RT @BorutoDattebas7: Isso \u00e9 um s\u00edmbolo; que se assemelha ao n\u00famero 3(lll) em algarismo romano! \n\nAl\u00e9m do Boro: Jigen, Kodo/Code, Delta, o m\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T12:47:59.000Z", "author_id": "1099296081836457984", "edit_history_tweet_ids": ["1197859270580158464"], "id": "1197859270580158464", "entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 115, "probability": 0.3124, "type": "Other", "normalized_text": "Jigen"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197856953541771264"}]}, {"text": "@WaitAnd80338048 @laquellevaluz @jarar_azul @ecovarrubiasd @chblaserena @Carabdechile Oye sorry, pero no es que la gente quiera que no se eduquen. Es que paguen (si es el caso) como todos nosotros. Basta de privilegios. Tenemos gente que se suicida por falta de recursos y estamos derrochando a destajo en ellos? Olvidate.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T12:47:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 31, "username": "laquellevaluz", "id": "108598677"}, {"start": 32, "end": 43, "username": "jarar_azul", "id": "352516709"}, {"start": 59, "end": 71, "username": "chblaserena", "id": "100208157"}, {"start": 72, "end": 85, "username": "Carabdechile", "id": "118784585"}]}, "in_reply_to_user_id": "1189033063751262208", "author_id": "366973334", "edit_history_tweet_ids": ["1197859133891981320"], "id": "1197859133891981320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197689623885090816"}]}, {"text": "RT @elpais_brasil: As duas realidades do Flamengo se chocam. De um lado, o time avassalador que investiu mais de 200 milh\u00f5es. Do outro, a i\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T12:46:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "author_id": "236936520", "edit_history_tweet_ids": ["1197858969349492738"], "id": "1197858969349492738", "public_metrics": {"retweet_count": 221, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197832201930444801"}]}, {"text": "Un chavo de cabello rosa que sabe controlar fuego y va de aventuras para encontrar a su pap\u00e1 lagartija abienta fuego con su gato p\u00e1jaro, la g\u00fcera que es tonta pero no es tonta, la pelirroja suicida y el cubitos de hielo. https://t.co/dB248EppmX", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T12:46:05.000Z", "author_id": "890636991175340033", "edit_history_tweet_ids": ["1197858790181179392"], "id": "1197858790181179392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/dB248EppmX", "expanded_url": "https://twitter.com/AleStormblessed/status/1197507750688886786", "display_url": "twitter.com/AleStormblesse\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197507750688886786"}]}, {"text": "S\u00f3 vai entender algu\u00e9m com depress\u00e3o, quem j\u00e1 passou por isso mas n\u00e3o se matou por algum motivo! Pior coisa \u00e9 isso DEPRESS\u00c3O!! \ud83d\ude29\ud83d\ude13", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T12:45:50.000Z", "author_id": "875072222804795393", "edit_history_tweet_ids": ["1197858726260215814"], "id": "1197858726260215814", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "lembrando aqui que eu queria ser cientista e minha m\u00e3e matou o meu sonho :((( quem sabe se eu estivesse estudando algo que eu n\u00e3o amasse tanto quanto o audiovisual eu estaria melhor na vida", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T12:45:47.000Z", "author_id": "1255403340", "edit_history_tweet_ids": ["1197858713907937280"], "id": "1197858713907937280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T12:45:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}]}, "author_id": "1115825422044925957", "edit_history_tweet_ids": ["1197858529727700994"], "id": "1197858529727700994", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}]}, {"text": "t\u00f4 assistindo \"esquadr\u00e3o suicida\"", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T12:44:57.000Z", "author_id": "1062907386539765761", "edit_history_tweet_ids": ["1197858506281496576"], "id": "1197858506281496576", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 31, "probability": 0.8968, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@raianebs Deve ter acontecido alguma coisa. As vzs eles fazem isso p disfar\u00e7ar q algu\u00e9m se matou.", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T12:44:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "raianebs", "id": "88197276"}]}, "in_reply_to_user_id": "88197276", "author_id": "86666739", "edit_history_tweet_ids": ["1197858406465454082"], "id": "1197858406465454082", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197852907095371777"}]}, {"text": "RT @giuslit: Oggi sappiamo come all\u2019Eurosummit del 21/6 non fu rispettato il mandato del Parlamento del 19/6.\ni protagonisti invece spieghe\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-11-22T12:44:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}]}, "author_id": "553567662", "edit_history_tweet_ids": ["1197858354246361090"], "id": "1197858354246361090", "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197516181390929920"}]}, {"text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T12:43:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}]}, "author_id": "1130495048641073153", "edit_history_tweet_ids": ["1197858242044542976"], "id": "1197858242044542976", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}]}, {"text": "@TucaDarc @aguinaldaosilva E as pessoas que o governo ditatorial j\u00e1 matou? Quem se 8mporta com eles?", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T12:43:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "TucaDarc", "id": "974393339863805952"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "aguinaldaosilva", "id": "105761223"}]}, "in_reply_to_user_id": "974393339863805952", "author_id": "89419062", "edit_history_tweet_ids": ["1197858138826903552"], "id": "1197858138826903552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194551078978756609"}]}, {"text": "RT @elpais_brasil: As duas realidades do Flamengo se chocam. De um lado, o time avassalador que investiu mais de 200 milh\u00f5es. Do outro, a i\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T12:43:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "author_id": "331279802", "edit_history_tweet_ids": ["1197858076881240066"], "id": "1197858076881240066", "public_metrics": {"retweet_count": 221, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197832201930444801"}]}, {"text": "RT @rolandoarturo1: Madeleine = Volc\u00e1n\nMartha.      = Grupo Comercio\nAhora entiendo tanta y tan cerrada defensa a la se\u00f1ora K, al seboso su\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T12:42:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rolandoarturo1", "id": "85017665"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.5678, "type": "Person", "normalized_text": "Madeleine"}, {"start": 39, "end": 44, "probability": 0.5113, "type": "Person", "normalized_text": "Martha"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.3962, "type": "Other", "normalized_text": "Comercio"}]}, "author_id": "554843634", "edit_history_tweet_ids": ["1197857960568987649"], "id": "1197857960568987649", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197691132140032000"}]}, {"text": "Fica a\u00ed se achando a bala que matou John Lennon \ud83d\ude12", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T12:42:44.000Z", "author_id": "1093670359772119040", "edit_history_tweet_ids": ["1197857949567336448"], "id": "1197857949567336448", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 46, "probability": 0.9581, "type": "Person", "normalized_text": "John Lennon"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @elpais_brasil: As duas realidades do Flamengo se chocam. De um lado, o time avassalador que investiu mais de 200 milh\u00f5es. Do outro, a i\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T12:41:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "author_id": "930373299896504320", "edit_history_tweet_ids": ["1197857709615439878"], "id": "1197857709615439878", "public_metrics": {"retweet_count": 221, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197832201930444801"}]}, {"text": "@valentin21ordes Eres un suicida \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T12:41:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "valentin21ordes", "id": "1063189188"}]}, "in_reply_to_user_id": "1063189188", "author_id": "422709830", "edit_history_tweet_ids": ["1197857629646839808"], "id": "1197857629646839808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197856370516746240"}]}, {"text": "Bue tengo que ver una pelotuda que se queja que entra a trabajar a las 10, mira si se tiene que levantar a las 4:30 como hac\u00eda yo, s\u00e9 suicida a la semana.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T12:41:14.000Z", "author_id": "905395718273323009", "edit_history_tweet_ids": ["1197857568971993096"], "id": "1197857568971993096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @BorutoDattebas7: Isso \u00e9 um s\u00edmbolo; que se assemelha ao n\u00famero 3(lll) em algarismo romano! \n\nAl\u00e9m do Boro: Jigen, Kodo/Code, Delta, o m\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T12:40:46.000Z", "author_id": "1154355245029515264", "edit_history_tweet_ids": ["1197857453297340416"], "id": "1197857453297340416", "entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 115, "probability": 0.3124, "type": "Other", "normalized_text": "Jigen"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197856953541771264"}]}, {"text": "RT @AntonioVillamil: \u00a1NUEVO VIDEO! NO habr\u00e1 T-Mec pronto. Despu\u00e9s de haber sido secuestrado por Pelosi, ahora est\u00e1 secuestrado por Richard\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T12:40:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AntonioVillamil", "id": "158122854"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.7353, "type": "Other", "normalized_text": "T-Mec"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.9522, "type": "Person", "normalized_text": "Pelosi"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.7989, "type": "Person", "normalized_text": "Richard"}]}, "author_id": "730625967853469697", "edit_history_tweet_ids": ["1197857412742410243"], "id": "1197857412742410243", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197584464693477377"}]}, {"text": "@dalgrev @TemperaM Y despu\u00e9s se suicida porque no puede curar el alcoholismo.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T12:40:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "dalgrev", "id": "17010397"}, {"start": 9, "end": 18, "username": "TemperaM", "id": "305736788"}]}, "in_reply_to_user_id": "17010397", "author_id": "153142081", "edit_history_tweet_ids": ["1197857307117441024"], "id": "1197857307117441024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197856718899875840"}]}, {"text": "Alo Brasil depois de Bol\u00edvia, Chile e Venezuela agora \u00e9 a vez da Col\u00f4mbia, povo na rua. Se querem um motivo pra protestar est\u00e1 a\u00ed, o excludente de ilicitude defendido por S\u00e9rgio Moro e Bolsonaro.\nA fam\u00edlia de Ana Hackman foi homenageada porque matou outros tamb\u00e9m ser\u00e3o", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T12:39:57.000Z", "author_id": "299140071", "edit_history_tweet_ids": ["1197857245339492358"], "id": "1197857245339492358", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 9, "probability": 0.9285, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9262, "type": "Place", "normalized_text": "Bol\u00edvia"}, {"start": 30, "end": 34, "probability": 0.9689, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 38, "end": 46, "probability": 0.9821, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 65, "end": 72, "probability": 0.6499, "type": "Place", "normalized_text": "Col\u00f4mbia"}, {"start": 171, "end": 181, "probability": 0.9709, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e9rgio Moro"}, {"start": 185, "end": 193, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 209, "end": 219, "probability": 0.9376, "type": "Person", "normalized_text": "Ana Hackman"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @rolandoarturo1: Madeleine = Volc\u00e1n\nMartha.      = Grupo Comercio\nAhora entiendo tanta y tan cerrada defensa a la se\u00f1ora K, al seboso su\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T12:39:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rolandoarturo1", "id": "85017665"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.5678, "type": "Person", "normalized_text": "Madeleine"}, {"start": 39, "end": 44, "probability": 0.5113, "type": "Person", "normalized_text": "Martha"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.3962, "type": "Other", "normalized_text": "Comercio"}]}, "author_id": "713353937588510720", "edit_history_tweet_ids": ["1197857231049515014"], "id": "1197857231049515014", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197691132140032000"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T12:39:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1104802153636483072", "edit_history_tweet_ids": ["1197857228071399424"], "id": "1197857228071399424", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T12:39:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "author_id": "140852236", "edit_history_tweet_ids": ["1197857047787773952"], "id": "1197857047787773952", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}]}, {"text": "RT @elpais_brasil: As duas realidades do Flamengo se chocam. De um lado, o time avassalador que investiu mais de 200 milh\u00f5es. Do outro, a i\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T12:39:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "author_id": "31109928", "edit_history_tweet_ids": ["1197857026061295616"], "id": "1197857026061295616", "public_metrics": {"retweet_count": 221, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197832201930444801"}]}, {"text": "RT @BorutoDattebas7: Isso \u00e9 um s\u00edmbolo; que se assemelha ao n\u00famero 3(lll) em algarismo romano! \n\nAl\u00e9m do Boro: Jigen, Kodo/Code, Delta, o m\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T12:39:02.000Z", "author_id": "1114309584917803009", "edit_history_tweet_ids": ["1197857015848153088"], "id": "1197857015848153088", "entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 115, "probability": 0.3124, "type": "Other", "normalized_text": "Jigen"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197856953541771264"}]}, {"text": "RT @elpais_brasil: As duas realidades do Flamengo se chocam. De um lado, o time avassalador que investiu mais de 200 milh\u00f5es. Do outro, a i\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T12:38:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "author_id": "750684021273694208", "edit_history_tweet_ids": ["1197857000404783105"], "id": "1197857000404783105", "public_metrics": {"retweet_count": 221, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197832201930444801"}]}, {"text": "RT @tabataamaralsp: \u00c9 uma vergonha que ap\u00f3s tr\u00eas d\u00e9cadas de democracia brasileira ainda h\u00e1 quem cogite homenagear um ditador que matou mais\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T12:38:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "tabataamaralsp", "id": "1001251931812220928"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.5158, "type": "Organization", "normalized_text": "democracia"}]}, "author_id": "345148698", "edit_history_tweet_ids": ["1197856983266795527"], "id": "1197856983266795527", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197613793158860801"}]}, {"text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T12:38:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "author_id": "4519557141", "edit_history_tweet_ids": ["1197856960785326081"], "id": "1197856960785326081", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}]}, {"text": "Isso \u00e9 um s\u00edmbolo; que se assemelha ao n\u00famero 3(lll) em algarismo romano! \n\nAl\u00e9m do Boro: Jigen, Kodo/Code, Delta, o membro que o Kashin Koji matou, e o Kawaki tamb\u00e9m possuem um s\u00edmbolo que se assemelha a um n\u00famero em algarismo romano!\n\n#Boruto https://t.co/3VCCHhjcXr https://t.co/Bs8QiKpp4s", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T12:38:47.000Z", "author_id": "1068919475662188545", "edit_history_tweet_ids": ["1197856953541771264"], "id": "1197856953541771264", "entities": {"hashtags": [{"start": 237, "end": 244, "tag": "Boruto"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 94, "probability": 0.3368, "type": "Other", "normalized_text": "Jigen"}, {"start": 97, "end": 100, "probability": 0.3596, "type": "Person", "normalized_text": "Kodo"}, {"start": 108, "end": 112, "probability": 0.2731, "type": "Organization", "normalized_text": "Delta"}, {"start": 130, "end": 140, "probability": 0.6761, "type": "Person", "normalized_text": "Kashin Koji"}, {"start": 153, "end": 158, "probability": 0.6342, "type": "Person", "normalized_text": "Kawaki"}], "urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/3VCCHhjcXr", "expanded_url": "https://twitter.com/BorutoDattebas7/status/1197856953541771264/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3VCCHhjcXr", "media_key": "3_1197856937951604736"}, {"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/Bs8QiKpp4s", "expanded_url": "https://twitter.com/DeNarutoBoruto7/status/1197851072796274689", "display_url": "twitter.com/DeNarutoBoruto\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197851072796274689"}]}, {"text": "RT @elpais_brasil: As duas realidades do Flamengo se chocam. De um lado, o time avassalador que investiu mais de 200 milh\u00f5es. Do outro, a i\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T12:38:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "author_id": "295753806", "edit_history_tweet_ids": ["1197856917487570944"], "id": "1197856917487570944", "public_metrics": {"retweet_count": 221, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197832201930444801"}]}, {"text": "RT @poopdiamonds: NADIE SE SUICIDA EN UNA COMISAR\u00cdA. Por si acaso ma\u00f1ana nos levantamos y faltan estudiantes.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T12:37:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "poopdiamonds", "id": "99140085"}]}, "author_id": "2337473174", "edit_history_tweet_ids": ["1197856660494024704"], "id": "1197856660494024704", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197725106698625025"}]}, {"text": "@SuarezRMARCA @marca Un plan suicida si se venden jugadores, porque los que llegan suelen ser peores que los que salen y la situaci\u00f3n deportiva no est\u00e1 para reforzar el equipo con jugadores de 2\u00aaB que es d\u00f3nde el equipo puede acabar si no mantenemos los que tenemos y llega alg\u00fan refuerzo.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T12:37:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 20, "username": "marca", "id": "15095537"}], "annotations": [{"start": 193, "end": 195, "probability": 0.8029, "type": "Organization", "normalized_text": "2\u00aaB"}]}, "in_reply_to_user_id": "58221159", "author_id": "177651996", "edit_history_tweet_ids": ["1197856593699844097"], "id": "1197856593699844097", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197851636196089864"}]}, {"text": "RT @giuslit: Oggi sappiamo come all\u2019Eurosummit del 21/6 non fu rispettato il mandato del Parlamento del 19/6.\ni protagonisti invece spieghe\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-11-22T12:36:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}]}, "author_id": "364906833", "edit_history_tweet_ids": ["1197856353609551878"], "id": "1197856353609551878", "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197516181390929920"}]}, {"text": "\u845b\u897f\u9078\u624b\u306b\u306f\u30ea\u30b9\u30da\u30af\u30c8\u3057\u304b\u306a\u3044\u304c\u3001\u3053\u306e\u8a18\u4e8b\u306e\u66f8\u304d\u624b\u306f\u3001\u304c\u3063\u304b\u308a\u3002\u666e\u901a\u306e\u52b4\u50cd\u8005\u304c\u50cd\u304f\u73fe\u5834\u3092\u77e5\u3089\u306a\u3044\u3002\n\n\u845b\u897f\u7d14\u304c\u9042\u306b\u300c\u3068\u3042\u308b\u4e8b\u300d\u3092\u767a\u8868\u3002\u30c7\u30b9\u30de\u30c3\u30c1\u306e\u30ab\u30ea\u30b9\u30de\u3092\u8972\u3063\u305f\u602a\u6211\u3068\u306f https://t.co/5spc6FMfzb", "lang": "ja", "created_at": "2019-11-22T12:36:16.000Z", "author_id": "123742152", "edit_history_tweet_ids": ["1197856318607880192"], "id": "1197856318607880192", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.8184, "type": "Person", "normalized_text": "\u845b\u897f\u9078\u624b"}, {"start": 51, "end": 53, "probability": 0.952, "type": "Person", "normalized_text": "\u845b\u897f\u7d14"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/5spc6FMfzb", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12942", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12942"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @poopdiamonds: NADIE SE SUICIDA EN UNA COMISAR\u00cdA. Por si acaso ma\u00f1ana nos levantamos y faltan estudiantes.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T12:35:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "poopdiamonds", "id": "99140085"}]}, "author_id": "974420504185638912", "edit_history_tweet_ids": ["1197856057663590406"], "id": "1197856057663590406", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197725106698625025"}]}, {"text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T12:34:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "author_id": "868092895185776640", "edit_history_tweet_ids": ["1197855932476272641"], "id": "1197855932476272641", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}]}, {"text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T12:34:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}]}, "author_id": "981682164478693377", "edit_history_tweet_ids": ["1197855847172517888"], "id": "1197855847172517888", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}]}, {"text": "@somoslaplata Paso en rojo el auto? Sino es as\u00ed es una suicida la mina. Ami el otro d\u00eda me pas\u00f3 as\u00ed. El maforo en verde y una piba tir\u00e1ndose adelante del auto. Dec\u00ed q frene sino me pasaba igual", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T12:33:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "somoslaplata", "id": "212009071"}]}, "in_reply_to_user_id": "212009071", "author_id": "234872937", "edit_history_tweet_ids": ["1197855600673218562"], "id": "1197855600673218562", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197853954283069441"}]}, {"text": "RT @elpais_brasil: As duas realidades do Flamengo se chocam. De um lado, o time avassalador que investiu mais de 200 milh\u00f5es. Do outro, a i\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T12:32:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "author_id": "1195170046429028352", "edit_history_tweet_ids": ["1197855415977021440"], "id": "1197855415977021440", "public_metrics": {"retweet_count": 221, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197832201930444801"}]}, {"text": "RT @rolandoarturo1: Madeleine = Volc\u00e1n\nMartha.      = Grupo Comercio\nAhora entiendo tanta y tan cerrada defensa a la se\u00f1ora K, al seboso su\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T12:31:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rolandoarturo1", "id": "85017665"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.5678, "type": "Person", "normalized_text": "Madeleine"}, {"start": 39, "end": 44, "probability": 0.5113, "type": "Person", "normalized_text": "Martha"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.3962, "type": "Other", "normalized_text": "Comercio"}]}, "author_id": "17698458", "edit_history_tweet_ids": ["1197855160963190784"], "id": "1197855160963190784", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197691132140032000"}]}, {"text": "@meiermq El SUICIDA COBARDE que prefiri\u00f3 matarse y da\u00f1ar emocionalmente de por vida a su familia antes que responder a la justicia y dar ejemplo de hombre valiente. UN ASQUEROSO COBARDE y obviamente tu h\u00e9roe.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T12:30:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "meiermq", "id": "281769300"}]}, "in_reply_to_user_id": "281769300", "author_id": "1080262798104502272", "edit_history_tweet_ids": ["1197854933174890497"], "id": "1197854933174890497", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197215749917552640"}]}, {"text": "RT @Carovr_: Querer meterse en una unidad, donde hay vigilancia, c\u00e1maras de seguridad, con toque de queda y la comunidad armada. Eso es un\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T12:29:41.000Z", "author_id": "242012101", "edit_history_tweet_ids": ["1197854664580116480"], "id": "1197854664580116480", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197847710587592705"}]}, {"text": "RT @elpais_brasil: As duas realidades do Flamengo se chocam. De um lado, o time avassalador que investiu mais de 200 milh\u00f5es. Do outro, a i\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T12:28:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "author_id": "1265831936", "edit_history_tweet_ids": ["1197854466072023042"], "id": "1197854466072023042", "public_metrics": {"retweet_count": 221, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197832201930444801"}]}, {"text": "@cbnrio @jornaldacbn PMs matam trabalhadores e crian\u00e7as e nada acontecem aos mesmos. Sempre falam que estavam em confronto com bandidos, mas nem sempre isso \u00e9 verdade. E qnd se revela que o tiro que matou um inocente teve origem de um policial, o corporativismo entra em a\u00e7\u00e3o.", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T12:27:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "cbnrio", "id": "17473827"}, {"start": 8, "end": 20, "username": "jornaldacbn", "id": "44924110"}]}, "in_reply_to_user_id": "17473827", "author_id": "158641466", "edit_history_tweet_ids": ["1197854230108872704"], "id": "1197854230108872704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197829418342912000"}]}, {"text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T12:27:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "author_id": "937838230858354688", "edit_history_tweet_ids": ["1197854174890774529"], "id": "1197854174890774529", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}]}, {"text": "RT @elpais_brasil: As duas realidades do Flamengo se chocam. De um lado, o time avassalador que investiu mais de 200 milh\u00f5es. Do outro, a i\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T12:27:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "author_id": "781680626382606336", "edit_history_tweet_ids": ["1197854051666472960"], "id": "1197854051666472960", "public_metrics": {"retweet_count": 221, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197832201930444801"}]}, {"text": "RT @elpais_brasil: As duas realidades do Flamengo se chocam. De um lado, o time avassalador que investiu mais de 200 milh\u00f5es. Do outro, a i\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T12:27:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "author_id": "983130816103501824", "edit_history_tweet_ids": ["1197854031860895745"], "id": "1197854031860895745", "public_metrics": {"retweet_count": 221, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197832201930444801"}]}, {"text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T12:26:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}]}, "author_id": "986624240764977153", "edit_history_tweet_ids": ["1197853947198881792"], "id": "1197853947198881792", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}]}, {"text": "RT @8_mzgz: Una mujer ha sido apu\u00f1alada esta madrugada por su pareja.\n\nEste martes nos vemos en las calles \u270a \n\n\ud83d\udd56 19: 00 h\n\ud83d\udccc Pza. Espa\u00f1a \n\n#\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T12:26:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "8_mzgz", "id": "1043202326029377538"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 134, "probability": 0.9007, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "author_id": "1556283031", "edit_history_tweet_ids": ["1197853940613877760"], "id": "1197853940613877760", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191277396202274817"}]}, {"text": "RT @FTedeschini: #fisco: dare ai #Comuni lo stesso potere dell\u2019 #Agenzia delle #Entrate sar\u00e0 la mossa suicida di questo #Governo che sempre\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-11-22T12:26:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FTedeschini", "id": "1116398478"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "fisco"}, {"start": 33, "end": 40, "tag": "Comuni"}, {"start": 64, "end": 72, "tag": "Agenzia"}, {"start": 79, "end": 87, "tag": "Entrate"}, {"start": 120, "end": 128, "tag": "Governo"}]}, "author_id": "268905980", "edit_history_tweet_ids": ["1197853939636551680"], "id": "1197853939636551680", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197577846513905665"}]}, {"text": "@ikkikun1988 @ahtnov @ladyMariaDust @SelcaerErrante @Vanduinsito Pero si Sylvanas cuando se suicida en El Filo de la Noche YA VA a las Fauces, es ya su destino desde hace a\u00f1os.\n\nToma asiento, joven Skywalker.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T12:26:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ikkikun1988", "id": "259290563"}, {"start": 13, "end": 20, "username": "ahtnov", "id": "2513101280"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "ladyMariaDust", "id": "1157359372839899136"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 80, "probability": 0.3506, "type": "Person", "normalized_text": "Sylvanas"}, {"start": 103, "end": 121, "probability": 0.5957, "type": "Other", "normalized_text": "El Filo de la Noche"}, {"start": 198, "end": 206, "probability": 0.6681, "type": "Other", "normalized_text": "Skywalker"}]}, "in_reply_to_user_id": "259290563", "author_id": "325551388", "edit_history_tweet_ids": ["1197853797063839744"], "id": "1197853797063839744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197853465848041472"}]}, {"text": "RT @feliciano1953: Quien da l\u00ednea al PAN debe saber primero que:\n1 Cerrar la llave de la Corrupci\u00f3n fue para ellos una sentencia de muerte.\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T12:26:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "feliciano1953", "id": "881235509724315648"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 39, "probability": 0.9348, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}]}, "author_id": "2201704634", "edit_history_tweet_ids": ["1197853783683948550"], "id": "1197853783683948550", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197724590253867008"}]}, {"text": "Pero eso ahora no cuenta para amplias franjas de la poblaci\u00f3n que se \nven inermes ante el bombardeo medi\u00e1tico y dan muestras de una suicida \ncredulidad ante la artiller\u00eda propagand\u00edstica de la derecha.... https://t.co/GwVYbYPUGV", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T12:26:08.000Z", "author_id": "799411509256486912", "edit_history_tweet_ids": ["1197853768223789056"], "id": "1197853768223789056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/GwVYbYPUGV", "expanded_url": "https://www.pagina12.com.ar/232283-uruguay-un-ballottage-de-musica-ligera", "display_url": "pagina12.com.ar/232283-uruguay\u2026"}]}}, {"text": "RT @hoje_no: @folha WTF?!? \"Matou f\u00e3\"?!? \"Emboscada\"?!? O criminoso sequestrou a atriz e outras pessoas e se n\u00e3o fosse pela a\u00e7\u00e3o dele, teri\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T12:25:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hoje_no", "id": "799915069186469888"}, {"start": 13, "end": 19, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "author_id": "3358867961", "edit_history_tweet_ids": ["1197853600166404097"], "id": "1197853600166404097", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197518456683454465"}]}, {"text": "@lisasemz @Dattebaney Faz mais sentido? Ela se matou pra fazer uma macumba pro Shao Kahn ficar preso na Exoterra e n\u00e3o vamos esquecer daquele di\u00e1logo da Kitana com a D'Vorah que a D'Vorah fala que foi ela quem matou o Jerod.", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T12:25:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "lisasemz", "id": "298655600"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "Dattebaney", "id": "1114567223379673089"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9575, "type": "Person", "normalized_text": "Shao Kahn"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.3176, "type": "Other", "normalized_text": "Exoterra"}, {"start": 153, "end": 158, "probability": 0.6024, "type": "Person", "normalized_text": "Kitana"}, {"start": 166, "end": 172, "probability": 0.9169, "type": "Person", "normalized_text": "D'Vorah"}, {"start": 180, "end": 186, "probability": 0.9289, "type": "Person", "normalized_text": "D'Vorah"}, {"start": 218, "end": 222, "probability": 0.7635, "type": "Person", "normalized_text": "Jerod"}]}, "in_reply_to_user_id": "298655600", "author_id": "1085378117705842694", "edit_history_tweet_ids": ["1197853565852762113"], "id": "1197853565852762113", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197666202937638917"}]}, {"text": "pensando bem pode ser q algum momento seja de maneira suicida mas", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T12:24:55.000Z", "in_reply_to_user_id": "1121210263913533440", "author_id": "1121210263913533440", "edit_history_tweet_ids": ["1197853464229031943"], "id": "1197853464229031943", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197848214948515841"}]}, {"text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T12:24:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}]}, "author_id": "191253995", "edit_history_tweet_ids": ["1197853355630043136"], "id": "1197853355630043136", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}]}, {"text": "RT @tabataamaralsp: \u00c9 uma vergonha que ap\u00f3s tr\u00eas d\u00e9cadas de democracia brasileira ainda h\u00e1 quem cogite homenagear um ditador que matou mais\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T12:24:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "tabataamaralsp", "id": "1001251931812220928"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.5158, "type": "Organization", "normalized_text": "democracia"}]}, "author_id": "2385799459", "edit_history_tweet_ids": ["1197853280744947712"], "id": "1197853280744947712", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197613793158860801"}]}, {"text": "RT @IngPazos: @QuinterLeonor @LiberacionO Creo que su cerebro de nuez\nNo les da para pensar que nosotros estamos en todas partes..\nSu amena\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T12:23:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "IngPazos", "id": "419483259"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "QuinterLeonor", "id": "802575865364303872"}, {"start": 29, "end": 41, "username": "LiberacionO", "id": "1166467610340450305"}]}, "author_id": "1111061215353147393", "edit_history_tweet_ids": ["1197853092450058240"], "id": "1197853092450058240", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197847792078786560"}]}, {"text": "RT @feliciano1953: Quien da l\u00ednea al PAN debe saber primero que:\n1 Cerrar la llave de la Corrupci\u00f3n fue para ellos una sentencia de muerte.\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T12:22:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "feliciano1953", "id": "881235509724315648"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 39, "probability": 0.9348, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}]}, "author_id": "90700957", "edit_history_tweet_ids": ["1197852912027885568"], "id": "1197852912027885568", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197724590253867008"}]}, {"text": "RT @Alifariass: TEU MARIDO \u00c9 GUERREIRO? porque ta preso? Porqu\u00ea roubou, matou ou traficou? GUERREIRO \u00e9 um HOMEM que acorda as 6:00 hrs da m\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T12:21:11.000Z", "author_id": "1166336223935455238", "edit_history_tweet_ids": ["1197852523056513026"], "id": "1197852523056513026", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5953, "type": "Person", "normalized_text": "MARIDO"}, {"start": 91, "end": 99, "probability": 0.6164, "type": "Person", "normalized_text": "GUERREIRO"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197569815264804864"}]}, {"text": "RT @elpais_brasil: As duas realidades do Flamengo se chocam. De um lado, o time avassalador que investiu mais de 200 milh\u00f5es. Do outro, a i\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T12:20:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "author_id": "1102339769344892928", "edit_history_tweet_ids": ["1197852378407542784"], "id": "1197852378407542784", "public_metrics": {"retweet_count": 221, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197832201930444801"}]}, {"text": "@TsukiNoRisu @paula01071 @giovy3773 @macortesmontgro @adolfsepulveda @T13 No tengo hijos, y necesito vivir en alg\u00fan lado o tu sugerencia es suicida masiva? \n\nMucha lacrim\u00f3gena parece, te esta afectando el cerebro", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T12:20:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "TsukiNoRisu", "id": "156072363"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "paula01071", "id": "1140749149966610433"}, {"start": 25, "end": 35, "username": "giovy3773", "id": "212408113"}, {"start": 69, "end": 73, "username": "T13", "id": "24952459"}]}, "in_reply_to_user_id": "156072363", "author_id": "918906440261226496", "edit_history_tweet_ids": ["1197852262879649792"], "id": "1197852262879649792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197851549919318017"}]}, {"text": "RT @IdeologiaDeGene: Entonces, es un problema psicol\u00f3gico o no?\n\n\"Investigaciones\u00a0sugieren que la falta de conexi\u00f3n y pertenencia, adem\u00e1s d\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T12:20:00.000Z", "author_id": "2151326402", "edit_history_tweet_ids": ["1197852224635977728"], "id": "1197852224635977728", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1119408138996846592"}]}, {"text": "@CarlosP55254103 @gazetadopovo @PatriotaOnline @gprepublica kkkk s\u00f3 se for de risos.. game over Bolsonaro se suicidou com o 38", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T12:18:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CarlosP55254103", "id": "1183858768834109440"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "gazetadopovo", "id": "15084884"}, {"start": 31, "end": 46, "username": "PatriotaOnline", "id": "933799462098685952"}, {"start": 47, "end": 59, "username": "gprepublica", "id": "135931441"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 104, "probability": 0.9886, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "in_reply_to_user_id": "1183858768834109440", "author_id": "1053457010757455873", "edit_history_tweet_ids": ["1197851927901593600"], "id": "1197851927901593600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197762445974085632"}]}, {"text": "@atilioboron @PULSOdlp @cyngarciaradio @JulianCapasso @JulianKot @fjcarg @carlosaznarez @tatianateleSUR @OrlenysOV Gente como V Llosa no se suicida .\nCambia de camiseta y listo.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T12:18:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "atilioboron", "id": "203555695"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "PULSOdlp", "id": "734017694211674112"}, {"start": 23, "end": 38, "username": "cyngarciaradio", "id": "150884948"}, {"start": 39, "end": 53, "username": "JulianCapasso", "id": "365846476"}, {"start": 54, "end": 64, "username": "JulianKot", "id": "358856182"}, {"start": 65, "end": 72, "username": "fjcarg", "id": "36455631"}, {"start": 73, "end": 87, "username": "carlosaznarez", "id": "144962090"}, {"start": 88, "end": 103, "username": "tatianateleSUR", "id": "263184273"}, {"start": 104, "end": 114, "username": "OrlenysOV", "id": "1623272011"}]}, "in_reply_to_user_id": "203555695", "author_id": "1160154777399037952", "edit_history_tweet_ids": ["1197851927062683648"], "id": "1197851927062683648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197835337734774784"}]}, {"text": "RT @elpais_brasil: As duas realidades do Flamengo se chocam. De um lado, o time avassalador que investiu mais de 200 milh\u00f5es. Do outro, a i\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T12:18:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "author_id": "225959773", "edit_history_tweet_ids": ["1197851923782737920"], "id": "1197851923782737920", "public_metrics": {"retweet_count": 221, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197832201930444801"}]}, {"text": "RT @tabataamaralsp: \u00c9 uma vergonha que ap\u00f3s tr\u00eas d\u00e9cadas de democracia brasileira ainda h\u00e1 quem cogite homenagear um ditador que matou mais\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T12:17:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "tabataamaralsp", "id": "1001251931812220928"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.5158, "type": "Organization", "normalized_text": "democracia"}]}, "author_id": "365805736", "edit_history_tweet_ids": ["1197851709307064320"], "id": "1197851709307064320", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197613793158860801"}]}, {"text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T12:17:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "author_id": "274507310", "edit_history_tweet_ids": ["1197851646161756160"], "id": "1197851646161756160", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}]}, {"text": "RT @elpais_brasil: As duas realidades do Flamengo se chocam. De um lado, o time avassalador que investiu mais de 200 milh\u00f5es. Do outro, a i\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T12:17:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "author_id": "56559025", "edit_history_tweet_ids": ["1197851634329686016"], "id": "1197851634329686016", "public_metrics": {"retweet_count": 221, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197832201930444801"}]}, {"text": "RT @elpais_brasil: As duas realidades do Flamengo se chocam. De um lado, o time avassalador que investiu mais de 200 milh\u00f5es. Do outro, a i\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T12:17:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "author_id": "34468188", "edit_history_tweet_ids": ["1197851617443360768"], "id": "1197851617443360768", "public_metrics": {"retweet_count": 221, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197832201930444801"}]}, {"text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T12:17:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "author_id": "2470153981", "edit_history_tweet_ids": ["1197851530491301889"], "id": "1197851530491301889", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}]}, {"text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T12:17:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "author_id": "3351357029", "edit_history_tweet_ids": ["1197851526510923776"], "id": "1197851526510923776", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}]}, {"text": "@cortanews @tatty1977 @biobio Lo siento, soy uno de los que cree que cuando atentas contra la libertad de otros, en la misma medida comienzas a perder los DDHH, no puedes justificar actos violentos para una soluci\u00f3n porque en alguna instancia de ese mismo proceso est\u00e1s en la otra vereda. Es casi suicida.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T12:17:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "cortanews", "id": "11261512"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "tatty1977", "id": "85907051"}, {"start": 22, "end": 29, "username": "biobio", "id": "14638581"}], "annotations": [{"start": 155, "end": 158, "probability": 0.8196, "type": "Other", "normalized_text": "DDHH"}]}, "in_reply_to_user_id": "11261512", "author_id": "566040567", "edit_history_tweet_ids": ["1197851494407712769"], "id": "1197851494407712769", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 8, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197850185449246721"}]}, {"text": "RT @elpais_brasil: As duas realidades do Flamengo se chocam. De um lado, o time avassalador que investiu mais de 200 milh\u00f5es. Do outro, a i\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T12:16:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "author_id": "1161678171336597507", "edit_history_tweet_ids": ["1197851393429770240"], "id": "1197851393429770240", "public_metrics": {"retweet_count": 221, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197832201930444801"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T12:14:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "493002286", "edit_history_tweet_ids": ["1197850873185144832"], "id": "1197850873185144832", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T12:14:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1103808219334492161", "edit_history_tweet_ids": ["1197850743459471360"], "id": "1197850743459471360", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"text": "Hoje cheguei na escola e recebi a not\u00edcia de que ontem um aluno, pegou a arma do pai e se suicidou, a escola fez uma roda de ora\u00e7\u00e3o e falou o quanto ele era importante, o quanto ele era um bom aluno, mas qual \u00e9 a dificuldade de ter falado isso antes ? Pq n\u00e3o ajudaram ele antes ?", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T12:13:59.000Z", "author_id": "1134069755369967616", "edit_history_tweet_ids": ["1197850711264026624"], "id": "1197850711264026624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @elpais_brasil: As duas realidades do Flamengo se chocam. De um lado, o time avassalador que investiu mais de 200 milh\u00f5es. Do outro, a i\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T12:13:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "author_id": "180399121", "edit_history_tweet_ids": ["1197850661775454208"], "id": "1197850661775454208", "public_metrics": {"retweet_count": 221, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197832201930444801"}]}, {"text": "RT @hermanntertsch: La CDU se suicida. El exsecretario general y hombre de Merkel, Tauber, dice que la corriente conservadora no tiene siti\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T12:12:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 25, "probability": 0.9286, "type": "Organization", "normalized_text": "CDU"}, {"start": 75, "end": 80, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Merkel"}, {"start": 83, "end": 88, "probability": 0.5266, "type": "Organization", "normalized_text": "Tauber"}]}, "author_id": "307849464", "edit_history_tweet_ids": ["1197850417713033216"], "id": "1197850417713033216", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197410875344347136"}]}, {"text": "@aizenls @jairbolsonaro J\u00e1 morreu, se matou. https://t.co/HvDRDBm2Jk", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T12:12:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "aizenls", "id": "153234570"}, {"start": 9, "end": 23, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/HvDRDBm2Jk", "expanded_url": "https://twitter.com/FernandoACabra2/status/1197850403733430274/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/HvDRDBm2Jk", "media_key": "7_1197850340709871617"}]}, "in_reply_to_user_id": "153234570", "author_id": "1111250160", "edit_history_tweet_ids": ["1197850403733430274"], "id": "1197850403733430274", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197843118927814658"}]}, {"text": "RT @Alifariass: TEU MARIDO \u00c9 GUERREIRO? porque ta preso? Porqu\u00ea roubou, matou ou traficou? GUERREIRO \u00e9 um HOMEM que acorda as 6:00 hrs da m\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T12:12:13.000Z", "author_id": "953399433139539971", "edit_history_tweet_ids": ["1197850266546163720"], "id": "1197850266546163720", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5953, "type": "Person", "normalized_text": "MARIDO"}, {"start": 91, "end": 99, "probability": 0.6164, "type": "Person", "normalized_text": "GUERREIRO"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197569815264804864"}]}, {"text": "@elindepcom Ahora @anioramas toca explicar por qu\u00e9 ha cambiado de opini\u00f3n, no vale s\u00f3lo con decir lo del manido bloqueo. Dejar a Espa\u00f1a en manos de un gobierno sociocomunista, absolutamente sectario y dependiente de los independentistas es suicida e irresponsable.\nhttps://t.co/BwOWOvopBP", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T12:11:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "elindepcom", "id": "743456072673992704"}, {"start": 18, "end": 28, "username": "anioramas", "id": "479394745"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 134, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/BwOWOvopBP", "expanded_url": "http://www.rtve.es/noticias/20191031/elecciones-10n-perfil-ana-oramas-coalicion-canaria/1986322.shtml", "display_url": "rtve.es/noticias/20191\u2026"}]}, "in_reply_to_user_id": "743456072673992704", "author_id": "290788487", "edit_history_tweet_ids": ["1197850091928850432"], "id": "1197850091928850432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197832730039476224"}]}, {"text": "RT @poopdiamonds: NADIE SE SUICIDA EN UNA COMISAR\u00cdA. Por si acaso ma\u00f1ana nos levantamos y faltan estudiantes.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T12:10:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "poopdiamonds", "id": "99140085"}]}, "author_id": "1100206285318995968", "edit_history_tweet_ids": ["1197849913893277696"], "id": "1197849913893277696", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197725106698625025"}]}, {"text": "RT @elpais_brasil: As duas realidades do Flamengo se chocam. De um lado, o time avassalador que investiu mais de 200 milh\u00f5es. Do outro, a i\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T12:10:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "author_id": "134895250", "edit_history_tweet_ids": ["1197849714718380032"], "id": "1197849714718380032", "public_metrics": {"retweet_count": 221, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197832201930444801"}]}, {"text": "RT @PacoZeaCom: Joven pareja se suicida en una casa de\u00a0Quer\u00e9taro https://t.co/hTIiRDaNSt https://t.co/ZUa1tBKrGx", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T12:09:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "PacoZeaCom", "id": "740966304543178752"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/hTIiRDaNSt", "expanded_url": "https://www.pacozea.com/joven-pareja-se-suicida-en-una-casa-de-queretaro-2", "display_url": "pacozea.com/joven-pareja-s\u2026"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/ZUa1tBKrGx", "expanded_url": "https://twitter.com/PacoZeaCom/status/1197675010351087617/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZUa1tBKrGx", "media_key": "3_1197675008774098946"}]}, "author_id": "4800995892", "edit_history_tweet_ids": ["1197849519553073152"], "id": "1197849519553073152", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197675010351087617"}]}, {"text": "al\u00e9m de esquadr\u00e3o suicida ser um filme ruim, fez adolescente achar que o relacionamento da arlequina e do coringa era saud\u00e1vel\n\nhera venenosa e a arlequina muito melhor, coringa que lute https://t.co/115415Rizq", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T12:08:42.000Z", "author_id": "931489887353802755", "edit_history_tweet_ids": ["1197849383489986560"], "id": "1197849383489986560", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/115415Rizq", "expanded_url": "https://twitter.com/statusdozap/status/1197595465740632065", "display_url": "twitter.com/statusdozap/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197595465740632065"}]}, {"text": "@clarincom GREMIOS DE CACOS Y GANSTERS  DE CEREBRO REPTILANOS. ARGENTINA SE SUICIDA A PLAZOS !!!", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T12:07:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "clarincom", "id": "8105922"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.3321, "type": "Person", "normalized_text": "CEREBRO"}, {"start": 63, "end": 71, "probability": 0.2658, "type": "Person", "normalized_text": "ARGENTINA"}]}, "in_reply_to_user_id": "8105922", "author_id": "550613033", "edit_history_tweet_ids": ["1197849202849697793"], "id": "1197849202849697793", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197705616397090816"}]}, {"text": "RT @elpais_brasil: As duas realidades do Flamengo se chocam. De um lado, o time avassalador que investiu mais de 200 milh\u00f5es. Do outro, a i\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T12:07:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "author_id": "2811462838", "edit_history_tweet_ids": ["1197849111384526849"], "id": "1197849111384526849", "public_metrics": {"retweet_count": 221, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197832201930444801"}]}, {"text": "RT @elpais_brasil: As duas realidades do Flamengo se chocam. De um lado, o time avassalador que investiu mais de 200 milh\u00f5es. Do outro, a i\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T12:07:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "author_id": "137874709", "edit_history_tweet_ids": ["1197848973979127808"], "id": "1197848973979127808", "public_metrics": {"retweet_count": 221, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197832201930444801"}]}, {"text": "Helado Suicida https://t.co/SUWKCs0Mlm", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T12:06:37.000Z", "author_id": "1877132376", "edit_history_tweet_ids": ["1197848860200251392"], "id": "1197848860200251392", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.6678, "type": "Other", "normalized_text": "Helado Suicida"}], "urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/SUWKCs0Mlm", "expanded_url": "https://twitter.com/MaeseMurielo/status/1197288769046679553", "display_url": "twitter.com/MaeseMurielo/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T12:06:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "author_id": "118526326", "edit_history_tweet_ids": ["1197848840046559233"], "id": "1197848840046559233", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}]}, {"text": "Yo digo que antes de los 180 d\u00edas ,alguien se suicida !!!! https://t.co/dPpCgvEH8t", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T12:06:02.000Z", "author_id": "178626109", "edit_history_tweet_ids": ["1197848713655443457"], "id": "1197848713655443457", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/dPpCgvEH8t", "expanded_url": "https://twitter.com/lacmagiur/status/1197848713655443457/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dPpCgvEH8t", "media_key": "3_1197848704922869760"}]}}, {"text": "RT @poopdiamonds: NADIE SE SUICIDA EN UNA COMISAR\u00cdA. Por si acaso ma\u00f1ana nos levantamos y faltan estudiantes.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T12:05:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "poopdiamonds", "id": "99140085"}]}, "author_id": "371562163", "edit_history_tweet_ids": ["1197848574018629632"], "id": "1197848574018629632", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197725106698625025"}]}, {"text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T12:05:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}]}, "author_id": "1084932600714706947", "edit_history_tweet_ids": ["1197848532004298753"], "id": "1197848532004298753", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}]}, {"text": "Dozza, giovane detenuto si suicida in cella https://t.co/spPXJNyCKS via @bolognatoday https://t.co/UUGEMgiPYB", "lang": "it", "created_at": "2019-11-22T12:05:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 72, "end": 85, "username": "bolognatoday", "id": "282114224"}], "urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/spPXJNyCKS", "expanded_url": "http://dlvr.it/RJrdVl", "display_url": "dlvr.it/RJrdVl"}, {"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/UUGEMgiPYB", "expanded_url": "https://twitter.com/Nutizieri/status/1197848495882792960/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UUGEMgiPYB", "media_key": "3_1197848493982765056"}]}, "author_id": "140759074", "edit_history_tweet_ids": ["1197848495882792960"], "id": "1197848495882792960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @rolandoarturo1: Madeleine = Volc\u00e1n\nMartha.      = Grupo Comercio\nAhora entiendo tanta y tan cerrada defensa a la se\u00f1ora K, al seboso su\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T12:05:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rolandoarturo1", "id": "85017665"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.5678, "type": "Person", "normalized_text": "Madeleine"}, {"start": 39, "end": 44, "probability": 0.5113, "type": "Person", "normalized_text": "Martha"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.3962, "type": "Other", "normalized_text": "Comercio"}]}, "author_id": "3156112379", "edit_history_tweet_ids": ["1197848485241995264"], "id": "1197848485241995264", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197691132140032000"}]}, {"text": "@rubencarrito Miel... Ojala te mejores. Es un dolor super intenso. Es considerado un dolor suicida.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T12:04:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "rubencarrito", "id": "51930907"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.5633, "type": "Person", "normalized_text": "Miel"}]}, "in_reply_to_user_id": "51930907", "author_id": "989577474383253504", "edit_history_tweet_ids": ["1197848325581656064"], "id": "1197848325581656064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197847375324340224"}]}, {"text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T12:04:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "author_id": "776548797941944320", "edit_history_tweet_ids": ["1197848280807247872"], "id": "1197848280807247872", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}]}, {"text": "algum dia algu\u00e9m vai me encontrar morta por overdose de rem\u00e9dio e nem \u00e9 de maneira suicida, mas sim pq eu n\u00e3o tenho maturidade pra ter rem\u00e9dio em casa", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T12:04:04.000Z", "author_id": "1121210263913533440", "edit_history_tweet_ids": ["1197848214948515841"], "id": "1197848214948515841", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.5853, "type": "Other", "normalized_text": "overdose"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T12:04:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "author_id": "175789136", "edit_history_tweet_ids": ["1197848198221639680"], "id": "1197848198221639680", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}]}, {"text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T12:03:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "author_id": "3290720440", "edit_history_tweet_ids": ["1197848044903030785"], "id": "1197848044903030785", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}]}, {"text": "@QuinterLeonor @LiberacionO Creo que su cerebro de nuez\nNo les da para pensar que nosotros estamos en todas partes..\nSu amenaza es rid\u00edcula y suicida.\nSi no tienen obligaciones\nno tienen derechos..es la contracara", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T12:02:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "QuinterLeonor", "id": "802575865364303872"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "LiberacionO", "id": "1166467610340450305"}]}, "in_reply_to_user_id": "802575865364303872", "author_id": "419483259", "edit_history_tweet_ids": ["1197847792078786560"], "id": "1197847792078786560", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197558714175234048"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T12:02:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "720016823077486593", "edit_history_tweet_ids": ["1197847730397298688"], "id": "1197847730397298688", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"text": "Querer meterse en una unidad, donde hay vigilancia, c\u00e1maras de seguridad, con toque de queda y la comunidad armada. Eso es un acto suicida. No lo s\u00e9 Rick.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T12:02:03.000Z", "author_id": "314211257", "edit_history_tweet_ids": ["1197847710587592705"], "id": "1197847710587592705", "entities": {"annotations": [{"start": 149, "end": 152, "probability": 0.6911, "type": "Person", "normalized_text": "Rick"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 5, "like_count": 42, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @elpais_brasil: As duas realidades do Flamengo se chocam. De um lado, o time avassalador que investiu mais de 200 milh\u00f5es. Do outro, a i\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T12:01:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "author_id": "1030621959065874432", "edit_history_tweet_ids": ["1197847683307888641"], "id": "1197847683307888641", "public_metrics": {"retweet_count": 221, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197832201930444801"}]}, {"text": "RT @MgesanUMH: La historia cl\u00ednica electr\u00f3nica de #Osakidetza integrar\u00e1 un #C\u00f3digo de #Riesgo #Suicida. \ud83d\udcd1\u26a0\n\nhttps://t.co/qAm12VK4zh v\u00eda @Ga\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T12:01:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "MgesanUMH", "id": "3833741603"}], "hashtags": [{"start": 50, "end": 61, "tag": "Osakidetza"}, {"start": 75, "end": 82, "tag": "C\u00f3digo"}, {"start": 86, "end": 93, "tag": "Riesgo"}, {"start": 94, "end": 102, "tag": "Suicida"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 60, "probability": 0.3934, "type": "Place", "normalized_text": "Osakidetza"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/qAm12VK4zh", "expanded_url": "https://www.gacetamedica.com/portada/la-historia-clinica-electronica-de-osakidetza-incorporara-un-codigo-de-riesgo-suicida-XC2334505", "display_url": "gacetamedica.com/portada/la-his\u2026"}]}, "author_id": "965524390078238721", "edit_history_tweet_ids": ["1197847615959900160"], "id": "1197847615959900160", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197846688976773120"}]}, {"text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T12:01:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}]}, "author_id": "710206805008322560", "edit_history_tweet_ids": ["1197847517074997248"], "id": "1197847517074997248", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}]}, {"text": "RT @poopdiamonds: NADIE SE SUICIDA EN UNA COMISAR\u00cdA. Por si acaso ma\u00f1ana nos levantamos y faltan estudiantes.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T12:01:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "poopdiamonds", "id": "99140085"}]}, "author_id": "144935450", "edit_history_tweet_ids": ["1197847477510189057"], "id": "1197847477510189057", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197725106698625025"}]}, {"text": "Amigas, pergunta sincera: \n\nVoc\u00ea se envolveria com um parceiro intelectualmente inferior a voc\u00ea? No caso por exemplo algu\u00e9m que matou o Paarthurnax?", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T12:00:02.000Z", "author_id": "202438138", "edit_history_tweet_ids": ["1197847202665771008"], "id": "1197847202665771008", "entities": {"annotations": [{"start": 136, "end": 146, "probability": 0.6751, "type": "Other", "normalized_text": "Paarthurnax"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T12:00:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}]}, "author_id": "102236479", "edit_history_tweet_ids": ["1197847198878326784"], "id": "1197847198878326784", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}]}, {"text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T11:59:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "author_id": "1041080686596300805", "edit_history_tweet_ids": ["1197847102992322561"], "id": "1197847102992322561", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}]}, {"text": "RT @hermanntertsch: La CDU se suicida. El exsecretario general y hombre de Merkel, Tauber, dice que la corriente conservadora no tiene siti\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T11:59:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 25, "probability": 0.9286, "type": "Organization", "normalized_text": "CDU"}, {"start": 75, "end": 80, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Merkel"}, {"start": 83, "end": 88, "probability": 0.5266, "type": "Organization", "normalized_text": "Tauber"}]}, "author_id": "2383830738", "edit_history_tweet_ids": ["1197847070255845377"], "id": "1197847070255845377", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197410875344347136"}]}, {"text": "La historia cl\u00ednica electr\u00f3nica de #Osakidetza integrar\u00e1 un #C\u00f3digo de #Riesgo #Suicida. \ud83d\udcd1\u26a0\n\nhttps://t.co/qAm12VK4zh v\u00eda @GacetaMedicaCom", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T11:58:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 121, "end": 137, "username": "GacetaMedicaCom", "id": "392623482"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 46, "tag": "Osakidetza"}, {"start": 60, "end": 67, "tag": "C\u00f3digo"}, {"start": 71, "end": 78, "tag": "Riesgo"}, {"start": 79, "end": 87, "tag": "Suicida"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 45, "probability": 0.4044, "type": "Other", "normalized_text": "Osakidetza"}, {"start": 72, "end": 77, "probability": 0.3671, "type": "Other", "normalized_text": "Riesgo"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/qAm12VK4zh", "expanded_url": "https://www.gacetamedica.com/portada/la-historia-clinica-electronica-de-osakidetza-incorporara-un-codigo-de-riesgo-suicida-XC2334505", "display_url": "gacetamedica.com/portada/la-his\u2026"}]}, "author_id": "3833741603", "edit_history_tweet_ids": ["1197846688976773120"], "id": "1197846688976773120", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @giuslit: Oggi sappiamo come all\u2019Eurosummit del 21/6 non fu rispettato il mandato del Parlamento del 19/6.\ni protagonisti invece spieghe\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-11-22T11:57:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}]}, "author_id": "1250267900", "edit_history_tweet_ids": ["1197846546085228545"], "id": "1197846546085228545", "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197516181390929920"}]}, {"text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T11:57:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "author_id": "108665142", "edit_history_tweet_ids": ["1197846507329859584"], "id": "1197846507329859584", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}]}, {"text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T11:55:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "author_id": "9193092", "edit_history_tweet_ids": ["1197846183714181120"], "id": "1197846183714181120", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}]}, {"text": "RT @elpais_brasil: As duas realidades do Flamengo se chocam. De um lado, o time avassalador que investiu mais de 200 milh\u00f5es. Do outro, a i\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T11:55:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "author_id": "333493005", "edit_history_tweet_ids": ["1197846157956923394"], "id": "1197846157956923394", "public_metrics": {"retweet_count": 221, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197832201930444801"}]}, {"text": "RT @27511Mariamagda: @ArturoOrdoez11 @DeltaMdelta @RPPNoticias As\u00ed entrevistaba muy sonriente @DeltaMdelta al suicida AG, o no sra M\u00f3nica?", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T11:55:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "27511Mariamagda", "id": "1962908490"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "ArturoOrdoez11", "id": "1065722058057924609"}, {"start": 37, "end": 49, "username": "DeltaMdelta", "id": "2979210489"}, {"start": 50, "end": 62, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}, {"start": 94, "end": 106, "username": "DeltaMdelta", "id": "2979210489"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 119, "probability": 0.2877, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 131, "end": 136, "probability": 0.5758, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00f3nica"}]}, "author_id": "878842208", "edit_history_tweet_ids": ["1197846075798949889"], "id": "1197846075798949889", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197697413831675904"}]}, {"text": "exist trace matou e escondeu o corpo desse cd, n\u00e3o sei pq se ele \u00e9 t\u00e3o bom\n\nhttps://t.co/b3NeRTiJhB", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T11:55:28.000Z", "author_id": "873372270856728576", "edit_history_tweet_ids": ["1197846051199373312"], "id": "1197846051199373312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/b3NeRTiJhB", "expanded_url": "https://youtu.be/dDOl7Hpm0Eo", "display_url": "youtu.be/dDOl7Hpm0Eo", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=dDOl7Hpm0Eo&feature=youtu.be"}]}}, {"text": "Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", entenda, isso n\u00e3o \u00e9 ret\u00f3rica \u00e9 confiss\u00e3o de culpa atrav\u00e9s de ato falho.\n\n#SemLicencaParaMatar\n#CarluxoMelindrado", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T11:54:32.000Z", "author_id": "1475239706", "edit_history_tweet_ids": ["1197845817350086661"], "id": "1197845817350086661", "entities": {"hashtags": [{"start": 192, "end": 212, "tag": "SemLicencaParaMatar"}, {"start": 213, "end": 231, "tag": "CarluxoMelindrado"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 40, "probability": 0.9518, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 98, "end": 99, "probability": 0.9465, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 214, "end": 230, "probability": 0.7844, "type": "Person", "normalized_text": "CarluxoMelindrado"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 79, "like_count": 3667, "quote_count": 14}}, {"text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T11:53:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "author_id": "79528658", "edit_history_tweet_ids": ["1197845527490109442"], "id": "1197845527490109442", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}]}, {"text": "RT @senapisa: Eu tenho ansiedade e depress\u00e3o. Embora hoje eu seja muito boa no gerenciamento das crises, essa \u00faltima semana eu lutei contra\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T11:53:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "senapisa", "id": "1038478186026344448"}]}, "author_id": "1686911666", "edit_history_tweet_ids": ["1197845459034873856"], "id": "1197845459034873856", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197538335973097473"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T11:52:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1073595050465075203", "edit_history_tweet_ids": ["1197845183376826371"], "id": "1197845183376826371", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"text": "RT @taethkooklol: Hoy ando muy buena as\u00ed que traigo una joyita que todo merecen volver a ver, ens\u00e9\u00f1ale esto a una JK biased y se suicida.\n#\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T11:51:33.000Z", "author_id": "1073598804979564545", "edit_history_tweet_ids": ["1197845067278561281"], "id": "1197845067278561281", "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 115, "probability": 0.769, "type": "Person", "normalized_text": "JK"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197709783417196546"}]}, {"text": "A Cristina Ferreira est\u00e1 neste exacto momento a insistir constantemente na pergunta \"n\u00e3o se apercebeu de nada durante 19?\"\n\nA pergunta est\u00e1 a ser feita a uma m\u00e3e de um jovem que se suicidou.\n\n\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T11:51:27.000Z", "author_id": "29008566", "edit_history_tweet_ids": ["1197845041680699394"], "id": "1197845041680699394", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 18, "probability": 0.9605, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Ferreira"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T11:51:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1039642846880559105", "edit_history_tweet_ids": ["1197844975620411392"], "id": "1197844975620411392", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T11:51:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "333016650", "edit_history_tweet_ids": ["1197844960072097792"], "id": "1197844960072097792", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T11:50:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "author_id": "6692952", "edit_history_tweet_ids": ["1197844837359337472"], "id": "1197844837359337472", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}]}, {"text": "RT @elpais_brasil: As duas realidades do Flamengo se chocam. De um lado, o time avassalador que investiu mais de 200 milh\u00f5es. Do outro, a i\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T11:50:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "author_id": "91403451", "edit_history_tweet_ids": ["1197844752944771072"], "id": "1197844752944771072", "public_metrics": {"retweet_count": 221, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197832201930444801"}]}, {"text": "Que yo no me canso de demostras que soy real, estoy ac\u00e1 parado muerto en vida, as\u00edque contra mi vos no vas a tener salida, de que te sirve hablarle de muerte a un suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T11:49:34.000Z", "author_id": "162833475", "edit_history_tweet_ids": ["1197844565899841536"], "id": "1197844565899841536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T11:49:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "author_id": "307626571", "edit_history_tweet_ids": ["1197844471234400256"], "id": "1197844471234400256", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}]}, {"text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T11:48:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}]}, "author_id": "2828521358", "edit_history_tweet_ids": ["1197844395426533376"], "id": "1197844395426533376", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}]}, {"text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T11:48:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "author_id": "1881422551", "edit_history_tweet_ids": ["1197844335389270016"], "id": "1197844335389270016", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}]}, {"text": "RT @elpais_brasil: As duas realidades do Flamengo se chocam. De um lado, o time avassalador que investiu mais de 200 milh\u00f5es. Do outro, a i\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T11:47:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "author_id": "17206806", "edit_history_tweet_ids": ["1197844087229026305"], "id": "1197844087229026305", "public_metrics": {"retweet_count": 221, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197832201930444801"}]}, {"text": "RT @infinitotquiero: ai nessa parte ela me rasgou no meio: disse que as vezes coloca os shows dela no youtube pra o manu ver e ele fica sup\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T11:46:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "InfinitoTQuiero", "id": "925159723887939589"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 108, "probability": 0.9247, "type": "Other", "normalized_text": "youtube"}, {"start": 116, "end": 119, "probability": 0.3631, "type": "Person", "normalized_text": "manu"}]}, "author_id": "1223522425", "edit_history_tweet_ids": ["1197843879913017345"], "id": "1197843879913017345", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197836095410581504"}]}, {"text": "@JulianaOxenford @VIRGUIT @DeltaMdelta El p\u00fablico no puede dar la pauta y si lo hace se enfurecen pero que la pauta la pongan las empresas y sus partidos convenidos ah\u00ed s\u00ed no publican nada y aceptan por conveniencia econ\u00f3mica . A esa se\u00f1ora solo se le recuerda por ser muuuuuy amable con el suicida.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T11:46:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "julianaoxenford", "id": "1271961894685937670"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "VIRGUIT", "id": "51243881"}, {"start": 26, "end": 38, "username": "DeltaMdelta", "id": "2979210489"}]}, "in_reply_to_user_id": "458728203", "author_id": "566737772", "edit_history_tweet_ids": ["1197843828016865281"], "id": "1197843828016865281", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197716182482198528"}]}, {"text": "RT @elpais_brasil: As duas realidades do Flamengo se chocam. De um lado, o time avassalador que investiu mais de 200 milh\u00f5es. Do outro, a i\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T11:46:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "author_id": "40770291", "edit_history_tweet_ids": ["1197843826502774784"], "id": "1197843826502774784", "public_metrics": {"retweet_count": 221, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197832201930444801"}]}, {"text": "A dona Vit\u00f3ria matou quem tava n\u00e9 matando, a vontade enorme se comer bolo \u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\nAmo uma mulher", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T11:46:27.000Z", "geo": {"place_id": "ba4ca60ad5bbb5c5"}, "author_id": "755861500020068352", "edit_history_tweet_ids": ["1197843782349262848"], "id": "1197843782349262848", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 13, "probability": 0.3443, "type": "Other", "normalized_text": "Vit\u00f3ria"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}}, {"text": "RT @elpais_brasil: As duas realidades do Flamengo se chocam. De um lado, o time avassalador que investiu mais de 200 milh\u00f5es. Do outro, a i\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T11:46:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "author_id": "19338431", "edit_history_tweet_ids": ["1197843674652127233"], "id": "1197843674652127233", "public_metrics": {"retweet_count": 221, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197832201930444801"}]}, {"text": "Personaje: se suicida\nYo: \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T11:45:53.000Z", "author_id": "3407756993", "edit_history_tweet_ids": ["1197843640229515264"], "id": "1197843640229515264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @micohu83: Lo \u00fanico que Mijael ha heredado del APRA es la mani\u00e1tica costumbre de mentir de su \u00eddolo y suicida Alan Garc\u00eda.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T11:45:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "micohu83", "id": "128035506"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.8876, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael"}, {"start": 50, "end": 53, "probability": 0.8312, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "author_id": "274189486", "edit_history_tweet_ids": ["1197843593886650374"], "id": "1197843593886650374", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197573781176369154"}]}, {"text": "https://t.co/pOEBGxX6OZ", "lang": "zxx", "created_at": "2019-11-22T11:45:34.000Z", "author_id": "764066491121725440", "edit_history_tweet_ids": ["1197843559145201664"], "id": "1197843559145201664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/pOEBGxX6OZ", "expanded_url": "https://zen.yandex.ru/media/dpr_media/ni-dnia-bez-suicida-v-92-brigade-nachalis-zaniatiia-po-profilaktike-samoubiistv-5dd7c9a15a45fa67934afa2f", "display_url": "zen.yandex.ru/media/dpr_medi\u2026"}]}}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T11:45:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "31464296", "edit_history_tweet_ids": ["1197843486092988416"], "id": "1197843486092988416", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"text": "RT @elpais_brasil: As duas realidades do Flamengo se chocam. De um lado, o time avassalador que investiu mais de 200 milh\u00f5es. Do outro, a i\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T11:45:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "author_id": "90423509", "edit_history_tweet_ids": ["1197843469697519616"], "id": "1197843469697519616", "public_metrics": {"retweet_count": 221, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197832201930444801"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T11:44:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "957690807896731649", "edit_history_tweet_ids": ["1197843362835042305"], "id": "1197843362835042305", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"text": "RT @elpais_brasil: As duas realidades do Flamengo se chocam. De um lado, o time avassalador que investiu mais de 200 milh\u00f5es. Do outro, a i\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T11:43:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "author_id": "2792601069", "edit_history_tweet_ids": ["1197843132127334401"], "id": "1197843132127334401", "public_metrics": {"retweet_count": 221, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197832201930444801"}]}, {"text": "RT @elpais_brasil: As duas realidades do Flamengo se chocam. De um lado, o time avassalador que investiu mais de 200 milh\u00f5es. Do outro, a i\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T11:43:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "author_id": "403564838", "edit_history_tweet_ids": ["1197843098149277697"], "id": "1197843098149277697", "public_metrics": {"retweet_count": 221, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197832201930444801"}]}, {"text": "RT @elpais_brasil: As duas realidades do Flamengo se chocam. De um lado, o time avassalador que investiu mais de 200 milh\u00f5es. Do outro, a i\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T11:43:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "author_id": "57809007", "edit_history_tweet_ids": ["1197843031124316160"], "id": "1197843031124316160", "public_metrics": {"retweet_count": 221, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197832201930444801"}]}, {"text": "@Carortord111 @FelipeCalderon No es tanto. En 2018 la gente estaba harta y por eso vot\u00f3 de manera suicida. Pero ahora la gran mayor\u00eda  ya sabe quien es realmente L\u00f3pez, y no van a cometer el mismo error. Su voto cautivo no llega ni a los 15 millones y con eso no gana ni con su compadre en el INE.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T11:43:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Carortord111", "id": "732978546587525124"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "FelipeCalderon", "id": "144376833"}], "annotations": [{"start": 162, "end": 166, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}, {"start": 293, "end": 295, "probability": 0.9742, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}]}, "in_reply_to_user_id": "732978546587525124", "author_id": "881733023372148736", "edit_history_tweet_ids": ["1197842957958864896"], "id": "1197842957958864896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197706213548388352"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T11:43:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1104095932751249408", "edit_history_tweet_ids": ["1197842940565082117"], "id": "1197842940565082117", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"text": "RT @elpais_brasil: As duas realidades do Flamengo se chocam. De um lado, o time avassalador que investiu mais de 200 milh\u00f5es. Do outro, a i\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T11:42:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "author_id": "132662937", "edit_history_tweet_ids": ["1197842788911591424"], "id": "1197842788911591424", "public_metrics": {"retweet_count": 221, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197832201930444801"}]}, {"text": "RT @Alifariass: TEU MARIDO \u00c9 GUERREIRO? porque ta preso? Porqu\u00ea roubou, matou ou traficou? GUERREIRO \u00e9 um HOMEM que acorda as 6:00 hrs da m\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T11:42:16.000Z", "author_id": "374836797", "edit_history_tweet_ids": ["1197842732686958592"], "id": "1197842732686958592", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5953, "type": "Person", "normalized_text": "MARIDO"}, {"start": 91, "end": 99, "probability": 0.6164, "type": "Person", "normalized_text": "GUERREIRO"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197569815264804864"}]}, {"text": "RT @elpais_brasil: As duas realidades do Flamengo se chocam. De um lado, o time avassalador que investiu mais de 200 milh\u00f5es. Do outro, a i\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T11:41:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "author_id": "704240318", "edit_history_tweet_ids": ["1197842621462450176"], "id": "1197842621462450176", "public_metrics": {"retweet_count": 221, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197832201930444801"}]}, {"text": "Pastel de papas suicida https://t.co/CyVzTgvy5U", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T11:41:46.000Z", "author_id": "1659267421", "edit_history_tweet_ids": ["1197842604358062084"], "id": "1197842604358062084", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/CyVzTgvy5U", "expanded_url": "https://twitter.com/diegoberardogc/status/1197344497857945600", "display_url": "twitter.com/diegoberardogc\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197344497857945600"}]}, {"text": "RT @elpais_brasil: As duas realidades do Flamengo se chocam. De um lado, o time avassalador que investiu mais de 200 milh\u00f5es. Do outro, a i\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T11:41:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "author_id": "48793589", "edit_history_tweet_ids": ["1197842500494536704"], "id": "1197842500494536704", "public_metrics": {"retweet_count": 221, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197832201930444801"}]}, {"text": "Desinforma\u00e7\u00e3o e imprensa sensacionalista j\u00e1 matou o apresentador\n\nPense se isso n\u00e3o \u00e9 explora\u00e7\u00e3o de imprensa sensacionalista ou algo mais... https://t.co/8R3aJDn2KJ", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T11:41:11.000Z", "author_id": "300390326", "edit_history_tweet_ids": ["1197842456693420032"], "id": "1197842456693420032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/8R3aJDn2KJ", "expanded_url": "https://tvefamosos.uol.com.br/colunas/flavio-ricco/2019/11/21/que-dia-gugu-liberato-sofre-acidente-domestico-e-esta-hospitalizado.htm", "display_url": "tvefamosos.uol.com.br/colunas/flavio\u2026"}]}}, {"text": "@exitosape @Mauriciomulder Basta de \u00e9sta ESCORIA No hizo nads por el pa\u00eds, solo sirvio para defender a su jefe suicida AG, que siga su ejemplo. Total su jefe ta, est\u00e1 muerto para seguir haciendo nada?\nYa no mas par\u00e1sitos al congreso.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T11:40:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 120, "probability": 0.4133, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}]}, "in_reply_to_user_id": "2205328350", "author_id": "1084783450010411009", "edit_history_tweet_ids": ["1197842229655691268"], "id": "1197842229655691268", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197837715976396801"}]}, {"text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T11:39:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "author_id": "721505913903910912", "edit_history_tweet_ids": ["1197842067180920832"], "id": "1197842067180920832", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}]}, {"text": "Se fu\u00e9 dejando el tacto de un beso en mis labios. Una l\u00e1grima suicida sali\u00f3 de mis ojos, comprend\u00ed que ya no te volver\u00eda a ver jam\u00e1s. En su huida se llev\u00f3 mi coraz\u00f3n. https://t.co/TdEuMqPmVW", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T11:38:51.000Z", "author_id": "1329554742", "edit_history_tweet_ids": ["1197841870652657664"], "id": "1197841870652657664", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/TdEuMqPmVW", "expanded_url": "https://twitter.com/por_norma/status/1197841870652657664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TdEuMqPmVW", "media_key": "3_1197841865808199681"}]}}, {"text": "RT @elpais_brasil: As duas realidades do Flamengo se chocam. De um lado, o time avassalador que investiu mais de 200 milh\u00f5es. Do outro, a i\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T11:38:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "author_id": "2521897911", "edit_history_tweet_ids": ["1197841824645361665"], "id": "1197841824645361665", "public_metrics": {"retweet_count": 221, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197832201930444801"}]}, {"text": "RT @elpais_brasil: As duas realidades do Flamengo se chocam. De um lado, o time avassalador que investiu mais de 200 milh\u00f5es. Do outro, a i\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T11:38:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "author_id": "65723259", "edit_history_tweet_ids": ["1197841816076206080"], "id": "1197841816076206080", "public_metrics": {"retweet_count": 221, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197832201930444801"}]}, {"text": "@rmapalacios ..en espera de otra inmolacion?...Yosiyama diciendo si recibi dinero de Odebrech y me la que de para mi....luego sse suicida... Novela de terror...", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T11:38:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "rmapalacios", "id": "119174866"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 54, "probability": 0.5548, "type": "Person", "normalized_text": "Yosiyama"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.5331, "type": "Person", "normalized_text": "Odebrech"}]}, "in_reply_to_user_id": "119174866", "author_id": "1049055840903290886", "edit_history_tweet_ids": ["1197841668399157248"], "id": "1197841668399157248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197480103229476865"}]}, {"text": "RT @tabataamaralsp: \u00c9 uma vergonha que ap\u00f3s tr\u00eas d\u00e9cadas de democracia brasileira ainda h\u00e1 quem cogite homenagear um ditador que matou mais\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T11:36:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "tabataamaralsp", "id": "1001251931812220928"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.5158, "type": "Organization", "normalized_text": "democracia"}]}, "author_id": "3015779927", "edit_history_tweet_ids": ["1197841176352739329"], "id": "1197841176352739329", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197613793158860801"}]}, {"text": "RT @elpais_brasil: As duas realidades do Flamengo se chocam. De um lado, o time avassalador que investiu mais de 200 milh\u00f5es. Do outro, a i\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T11:35:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "author_id": "14992430", "edit_history_tweet_ids": ["1197841077438472192"], "id": "1197841077438472192", "public_metrics": {"retweet_count": 221, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197832201930444801"}]}, {"text": "Se \u00e9 vero quello che ho letto che Adl luned\u00ec toglier\u00e0 tra il 25% e il 50% dello stipendio ai giocatori del Napoli, io non so cosa scoppier\u00e0 tra poco...Nn ricordo un operazione pi\u00f9 suicida del genere, mi dispiace per i tifosi del Napoli perch\u00e9 ripeto che per me ha squadra da scudo", "lang": "it", "created_at": "2019-11-22T11:35:15.000Z", "author_id": "478810298", "edit_history_tweet_ids": ["1197840964078977025"], "id": "1197840964078977025", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 21, "like_count": 89, "quote_count": 1}}, {"text": "RT @elpais_brasil: As duas realidades do Flamengo se chocam. De um lado, o time avassalador que investiu mais de 200 milh\u00f5es. Do outro, a i\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T11:35:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "author_id": "43167222", "edit_history_tweet_ids": ["1197840950304870401"], "id": "1197840950304870401", "public_metrics": {"retweet_count": 221, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197832201930444801"}]}, {"text": "RT @elpais_brasil: As duas realidades do Flamengo se chocam. De um lado, o time avassalador que investiu mais de 200 milh\u00f5es. Do outro, a i\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T11:35:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "author_id": "1118191583478919174", "edit_history_tweet_ids": ["1197840949394718721"], "id": "1197840949394718721", "public_metrics": {"retweet_count": 221, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197832201930444801"}]}, {"text": "RT @elpais_brasil: As duas realidades do Flamengo se chocam. De um lado, o time avassalador que investiu mais de 200 milh\u00f5es. Do outro, a i\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T11:35:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "author_id": "142173119", "edit_history_tweet_ids": ["1197840931665403906"], "id": "1197840931665403906", "public_metrics": {"retweet_count": 221, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197832201930444801"}]}, {"text": "@RobinsonDiazU Hijo de tres mil pts...desadaptado resentido... con raz\u00f3n su quiebra y su  pensamiento suicida ... el infierno lo espera...", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T11:35:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RobinsonDiazU", "id": "815911244"}]}, "in_reply_to_user_id": "815911244", "author_id": "142931642", "edit_history_tweet_ids": ["1197840912212267009"], "id": "1197840912212267009", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197720750410608640"}]}, {"text": "RT @elpais_brasil: As duas realidades do Flamengo se chocam. De um lado, o time avassalador que investiu mais de 200 milh\u00f5es. Do outro, a i\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T11:33:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "author_id": "109424355", "edit_history_tweet_ids": ["1197840592350396416"], "id": "1197840592350396416", "public_metrics": {"retweet_count": 221, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197832201930444801"}]}, {"text": "Bicho, olha essas 3 atrizes po, pra essa novela ser ruim s\u00f3 se o roteirista for o mesmo de Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/GGfjHcODLD", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T11:33:41.000Z", "geo": {"place_id": "5074d0f8027b1231"}, "author_id": "146932733", "edit_history_tweet_ids": ["1197840570372296705"], "id": "1197840570372296705", "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 107, "probability": 0.9087, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/GGfjHcODLD", "expanded_url": "https://twitter.com/siteptbr/status/1197617536327655433", "display_url": "twitter.com/siteptbr/statu\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 4, "like_count": 332, "quote_count": 4}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197617536327655433"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T11:33:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1093245488902606848", "edit_history_tweet_ids": ["1197840426100838400"], "id": "1197840426100838400", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"text": "RT @giuslit: Oggi sappiamo come all\u2019Eurosummit del 21/6 non fu rispettato il mandato del Parlamento del 19/6.\ni protagonisti invece spieghe\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-11-22T11:32:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}]}, "author_id": "792793865489117184", "edit_history_tweet_ids": ["1197840364570370048"], "id": "1197840364570370048", "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197516181390929920"}]}, {"text": "RT @giuslit: Oggi sappiamo come all\u2019Eurosummit del 21/6 non fu rispettato il mandato del Parlamento del 19/6.\ni protagonisti invece spieghe\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-11-22T11:32:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}]}, "author_id": "1009503849332297740", "edit_history_tweet_ids": ["1197840353870659586"], "id": "1197840353870659586", "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197516181390929920"}]}, {"text": "Buena raz\u00f3n para ser un beb\u00e9 suicida https://t.co/1lETpDG28L", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T11:32:18.000Z", "author_id": "1146233860553940992", "edit_history_tweet_ids": ["1197840223931174912"], "id": "1197840223931174912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/1lETpDG28L", "expanded_url": "https://twitter.com/Ottoppe_/status/1197556528020172800", "display_url": "twitter.com/Ottoppe_/statu\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197556528020172800"}]}, {"text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T11:32:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}]}, "author_id": "1106166387217702912", "edit_history_tweet_ids": ["1197840183728771072"], "id": "1197840183728771072", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}]}, {"text": "@LaurenGermanArg Jajajaja yo anoche so\u00f1\u00e9 que iba a visitarte hoy al hospital (?) y que estaba en un primer piso y me estaba por tirar hasta la PB cual suicida \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 CREO Q ESTOY PEOR Q VOS \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T11:31:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "LaurenGermanArg", "id": "1152170589844639750"}]}, "in_reply_to_user_id": "1152170589844639750", "author_id": "1581596486", "edit_history_tweet_ids": ["1197840046302355458"], "id": "1197840046302355458", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197839469342339072"}]}, {"text": "RT @elpais_brasil: As duas realidades do Flamengo se chocam. De um lado, o time avassalador que investiu mais de 200 milh\u00f5es. Do outro, a i\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T11:31:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "author_id": "1156256750330421250", "edit_history_tweet_ids": ["1197839952584888320"], "id": "1197839952584888320", "public_metrics": {"retweet_count": 221, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197832201930444801"}]}, {"text": "RT @elpais_brasil: As duas realidades do Flamengo se chocam. De um lado, o time avassalador que investiu mais de 200 milh\u00f5es. Do outro, a i\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T11:31:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "author_id": "1140370022063312896", "edit_history_tweet_ids": ["1197839913493975046"], "id": "1197839913493975046", "public_metrics": {"retweet_count": 221, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197832201930444801"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T11:30:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1172710606400643072", "edit_history_tweet_ids": ["1197839845047058432"], "id": "1197839845047058432", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"text": "RT @elpais_brasil: As duas realidades do Flamengo se chocam. De um lado, o time avassalador que investiu mais de 200 milh\u00f5es. Do outro, a i\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T11:30:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "author_id": "91340864", "edit_history_tweet_ids": ["1197839776331816961"], "id": "1197839776331816961", "public_metrics": {"retweet_count": 221, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197832201930444801"}]}, {"text": "RT @aitanafergo: En Espa\u00f1a cada dos horas y media se suicida una persona. \n\nCabe recordar que quienes optan por acabar con su vida no lo ha\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T11:30:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9904, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "author_id": "1175607396535812096", "edit_history_tweet_ids": ["1197839658585071621"], "id": "1197839658585071621", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195754024953405446"}]}, {"text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T11:29:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "author_id": "21456098", "edit_history_tweet_ids": ["1197839571674976258"], "id": "1197839571674976258", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}]}, {"text": "@FernandaL @khiellyoficial N\u00e3o faz nada por isso que se matou de votar ..mulher futil", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T11:29:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "FernandaL", "id": "2547974573"}]}, "in_reply_to_user_id": "2547974573", "author_id": "877516813457920000", "edit_history_tweet_ids": ["1197839506260602881"], "id": "1197839506260602881", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197256091559743488"}]}, {"text": "RT @rolandoarturo1: Madeleine = Volc\u00e1n\nMartha.      = Grupo Comercio\nAhora entiendo tanta y tan cerrada defensa a la se\u00f1ora K, al seboso su\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T11:29:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rolandoarturo1", "id": "85017665"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.5678, "type": "Person", "normalized_text": "Madeleine"}, {"start": 39, "end": 44, "probability": 0.5113, "type": "Person", "normalized_text": "Martha"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.3962, "type": "Other", "normalized_text": "Comercio"}]}, "author_id": "107134028", "edit_history_tweet_ids": ["1197839479173763073"], "id": "1197839479173763073", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197691132140032000"}]}, {"text": "@moreiraviw u\u00e9 t\u00e3o dizendo q ele se matou, mas na real n\u00e3o foi suic\u00eddio mas sim outra pessoa que foi l\u00e1 e tirou a vida dele. \u00f1?", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T11:29:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "moreiraviw", "id": "964709709566611457"}]}, "in_reply_to_user_id": "964709709566611457", "author_id": "73891134", "edit_history_tweet_ids": ["1197839405739921408"], "id": "1197839405739921408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197790558984589312"}]}, {"text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T11:28:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}]}, "author_id": "38439155", "edit_history_tweet_ids": ["1197839389222670337"], "id": "1197839389222670337", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}]}, {"text": "\u00c9 muito dif\u00edcil superar algumas coisas da vida, mas \u00e9 muito importante buscarmos for\u00e7as e sabedoria, para superar e da a volta por cima, Deus honra nossa f\u00e9, por mais que seja do tamanho de um gr\u00e3o de mostarda, mas Deus honra. N\u00e3o desista, n\u00e3o suicida! \u2764\ufe0f", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T11:28:50.000Z", "author_id": "933012835663261696", "edit_history_tweet_ids": ["1197839351381680128"], "id": "1197839351381680128", "entities": {"annotations": [{"start": 137, "end": 140, "probability": 0.7024, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "J\u00e1 assistiram a nosso novo Kombat entre Coringas?\n\nNossa nova batalha \u00e9pica se d\u00e1 entre o Coringa do Heath Ledger, de Batman: Dark Knight, e o Coringa do Jared Leto, de Esquadr\u00e3o Suicida.\n\nQuem ser\u00e1 que atinge o ranking mais alto do Coring\u00f4metro?\n\nhttps://t.co/Btn2TBqNen", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T11:28:48.000Z", "author_id": "1148777146812379136", "edit_history_tweet_ids": ["1197839342674337792"], "id": "1197839342674337792", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.49, "type": "Other", "normalized_text": "Kombat"}, {"start": 40, "end": 47, "probability": 0.5442, "type": "Other", "normalized_text": "Coringas"}, {"start": 101, "end": 112, "probability": 0.7856, "type": "Person", "normalized_text": "Heath Ledger"}, {"start": 118, "end": 123, "probability": 0.6651, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 126, "end": 136, "probability": 0.7568, "type": "Other", "normalized_text": "Dark Knight"}, {"start": 154, "end": 163, "probability": 0.911, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 169, "end": 185, "probability": 0.6627, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/Btn2TBqNen", "expanded_url": "https://youtu.be/LjLg5YKy3kA", "display_url": "youtu.be/LjLg5YKy3kA", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=LjLg5YKy3kA&feature=youtu.be"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Ontem a noite no Pacoval um homem alvejou a companheira com um tiro de espingarda calibre 16 e depois se matou. O casal estava junto h\u00e1 10 anos e deixaram 04 filhos.", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T11:28:34.000Z", "author_id": "52817386", "edit_history_tweet_ids": ["1197839283564011526"], "id": "1197839283564011526", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.551, "type": "Place", "normalized_text": "Pacoval"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 2}}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T11:28:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "62430251", "edit_history_tweet_ids": ["1197839182384762887"], "id": "1197839182384762887", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"text": "RT @elpais_brasil: As duas realidades do Flamengo se chocam. De um lado, o time avassalador que investiu mais de 200 milh\u00f5es. Do outro, a i\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T11:27:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "author_id": "3366840777", "edit_history_tweet_ids": ["1197839110192406531"], "id": "1197839110192406531", "public_metrics": {"retweet_count": 221, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197832201930444801"}]}, {"text": "RT @elpais_brasil: As duas realidades do Flamengo se chocam. De um lado, o time avassalador que investiu mais de 200 milh\u00f5es. Do outro, a i\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T11:27:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "author_id": "309683006", "edit_history_tweet_ids": ["1197839103649370113"], "id": "1197839103649370113", "public_metrics": {"retweet_count": 221, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197832201930444801"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T11:27:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1149785401185460224", "edit_history_tweet_ids": ["1197838978629677057"], "id": "1197838978629677057", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"text": "RT @colore_ela: Lutou contra a lideran\u00e7a de Ganga Zumba que propunha uma alian\u00e7a com o governo colonial e quando perdeu, se negou a vender\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T11:26:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "colore_ela", "id": "706706677970690048"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.64, "type": "Person", "normalized_text": "Ganga Zumba"}]}, "author_id": "236580539", "edit_history_tweet_ids": ["1197838866985766913"], "id": "1197838866985766913", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197004769774243841"}]}, {"text": "RT @elpais_brasil: As duas realidades do Flamengo se chocam. De um lado, o time avassalador que investiu mais de 200 milh\u00f5es. Do outro, a i\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T11:26:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "author_id": "54374635", "edit_history_tweet_ids": ["1197838750581178369"], "id": "1197838750581178369", "public_metrics": {"retweet_count": 221, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197832201930444801"}]}, {"text": "Ac\u00e1, desayunando caf\u00e9 con vidrios... Es lo m\u00e1s suicida que hice", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T11:26:15.000Z", "in_reply_to_user_id": "92791241", "geo": {"place_id": "4afa2757051c5192"}, "author_id": "92791241", "edit_history_tweet_ids": ["1197838698248839169"], "id": "1197838698248839169", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197838493097046016"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T11:26:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "116170149", "edit_history_tweet_ids": ["1197838691542151169"], "id": "1197838691542151169", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"text": "RT @elpais_brasil: As duas realidades do Flamengo se chocam. De um lado, o time avassalador que investiu mais de 200 milh\u00f5es. Do outro, a i\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T11:25:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "author_id": "865230074269794304", "edit_history_tweet_ids": ["1197838537397297153"], "id": "1197838537397297153", "public_metrics": {"retweet_count": 221, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197832201930444801"}]}, {"text": "RT @elpais_brasil: As duas realidades do Flamengo se chocam. De um lado, o time avassalador que investiu mais de 200 milh\u00f5es. Do outro, a i\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T11:25:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "author_id": "65541486", "edit_history_tweet_ids": ["1197838473497063425"], "id": "1197838473497063425", "public_metrics": {"retweet_count": 221, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197832201930444801"}]}, {"text": "@Tuitbol Me mataba cuando te dec\u00edan \"est\u00e1s en estudiantes metete atr\u00e1s\" \"una jugada al toque bilardo se suicida\"", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T11:25:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Tuitbol", "id": "764128068"}]}, "in_reply_to_user_id": "764128068", "author_id": "136779349", "edit_history_tweet_ids": ["1197838465750179840"], "id": "1197838465750179840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197837237750321152"}]}, {"text": "RT @elpais_brasil: As duas realidades do Flamengo se chocam. De um lado, o time avassalador que investiu mais de 200 milh\u00f5es. Do outro, a i\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T11:25:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "author_id": "41123392", "edit_history_tweet_ids": ["1197838452965990406"], "id": "1197838452965990406", "public_metrics": {"retweet_count": 221, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197832201930444801"}]}, {"text": "@Mechecabanillas Porqu\u00e9 no decir de los tres \u00faltimos gobiernos....el suicida no hizo mucho por la educaci\u00f3n.....", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T11:25:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Mechecabanillas", "id": "176985828"}]}, "in_reply_to_user_id": "176985828", "author_id": "3326212498", "edit_history_tweet_ids": ["1197838419944185856"], "id": "1197838419944185856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197185078457249792"}]}, {"text": "RT @micohu83: Lo \u00fanico que Mijael ha heredado del APRA es la mani\u00e1tica costumbre de mentir de su \u00eddolo y suicida Alan Garc\u00eda.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T11:24:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "micohu83", "id": "128035506"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.8876, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael"}, {"start": 50, "end": 53, "probability": 0.8312, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "author_id": "838113931", "edit_history_tweet_ids": ["1197838265413513216"], "id": "1197838265413513216", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197573781176369154"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T11:23:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "1189870361808134147", "edit_history_tweet_ids": ["1197838057745068034"], "id": "1197838057745068034", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"text": "RT @elpais_brasil: As duas realidades do Flamengo se chocam. De um lado, o time avassalador que investiu mais de 200 milh\u00f5es. Do outro, a i\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T11:23:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "author_id": "1614026412", "edit_history_tweet_ids": ["1197838044314947591"], "id": "1197838044314947591", "public_metrics": {"retweet_count": 221, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197832201930444801"}]}, {"text": "RT @elpais_brasil: As duas realidades do Flamengo se chocam. De um lado, o time avassalador que investiu mais de 200 milh\u00f5es. Do outro, a i\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T11:23:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "author_id": "193081380", "edit_history_tweet_ids": ["1197838022974328833"], "id": "1197838022974328833", "public_metrics": {"retweet_count": 221, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197832201930444801"}]}, {"text": "RT @DaviVerstappen: Um garoto da minha escola se matou...\nEu t\u00f4 muito triste cara, um garoto do 7\u00b0 ano, a vida toda pela frente, precisamos\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T11:23:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DaviVerstappen", "id": "1179503629612601345"}]}, "author_id": "1104830218529841153", "edit_history_tweet_ids": ["1197837936265482240"], "id": "1197837936265482240", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197661688654434304"}]}, {"text": "RT @elpais_brasil: As duas realidades do Flamengo se chocam. De um lado, o time avassalador que investiu mais de 200 milh\u00f5es. Do outro, a i\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T11:22:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "author_id": "419065455", "edit_history_tweet_ids": ["1197837846507335680"], "id": "1197837846507335680", "public_metrics": {"retweet_count": 221, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197832201930444801"}]}, {"text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T11:22:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}]}, "author_id": "1194931357631336453", "edit_history_tweet_ids": ["1197837818615205888"], "id": "1197837818615205888", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}]}, {"text": "RT @elpais_brasil: As duas realidades do Flamengo se chocam. De um lado, o time avassalador que investiu mais de 200 milh\u00f5es. Do outro, a i\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T11:21:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "author_id": "885728909140140033", "edit_history_tweet_ids": ["1197837559554084864"], "id": "1197837559554084864", "public_metrics": {"retweet_count": 221, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197832201930444801"}]}, {"text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T11:21:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "author_id": "59557713", "edit_history_tweet_ids": ["1197837545050165248"], "id": "1197837545050165248", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}]}, {"text": "Mulher que matou o marido a facadas em Jata\u00ed se apresenta a pol\u00edcia https://t.co/4UvvlXdDxF", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T11:21:29.000Z", "author_id": "39488078", "edit_history_tweet_ids": ["1197837501777530885"], "id": "1197837501777530885", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.918, "type": "Place", "normalized_text": "Jata\u00ed"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/4UvvlXdDxF", "expanded_url": "https://www.plantaojti.com.br/noticias/mulher-que-matou-o-marido-a-facadas-em-jatai-se-apresenta-a-policia/", "display_url": "plantaojti.com.br/noticias/mulhe\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @elpais_brasil: As duas realidades do Flamengo se chocam. De um lado, o time avassalador que investiu mais de 200 milh\u00f5es. Do outro, a i\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T11:21:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "author_id": "56353724", "edit_history_tweet_ids": ["1197837494399713280"], "id": "1197837494399713280", "public_metrics": {"retweet_count": 221, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197832201930444801"}]}, {"text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T11:21:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "author_id": "1101144709995601921", "edit_history_tweet_ids": ["1197837490306068480"], "id": "1197837490306068480", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}]}, {"text": "Sale sul terrazzo e si lancia nel vuoto,suicida il cancelliere del Tribunale..nn sopportava pi\u00f9.le...toghe.rosse.\ud83d\ude0f\ud83d\ude0f https://t.co/HtDxVb1AXT. /. salerno/suicidio_cancelliere_tribunale_tragedia-4877792.html", "lang": "it", "created_at": "2019-11-22T11:21:00.000Z", "geo": {"place_id": "cc4a275c17b0b178"}, "author_id": "1168530407324823555", "edit_history_tweet_ids": ["1197837380520218624"], "id": "1197837380520218624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/HtDxVb1AXT", "expanded_url": "https://www.ilmattino.it", "display_url": "ilmattino.it"}]}}, {"text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T11:20:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "author_id": "41492850", "edit_history_tweet_ids": ["1197837347389427713"], "id": "1197837347389427713", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}]}, {"text": "Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se\u00a0suicida https://t.co/h49WdBwCRi", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T11:20:36.000Z", "author_id": "958453028323053568", "edit_history_tweet_ids": ["1197837279257071617"], "id": "1197837279257071617", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/h49WdBwCRi", "expanded_url": "https://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mat\u2026", "unwound_url": "http://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/"}]}}, {"text": "RT @elpais_brasil: As duas realidades do Flamengo se chocam. De um lado, o time avassalador que investiu mais de 200 milh\u00f5es. Do outro, a i\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T11:20:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "author_id": "776675754", "edit_history_tweet_ids": ["1197837208096583680"], "id": "1197837208096583680", "public_metrics": {"retweet_count": 221, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197832201930444801"}]}, {"text": "Vcs ajuda as pessoas se suicida e depois querem falar monte de coisa ah vtnc", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T11:20:18.000Z", "author_id": "1190247043807227906", "edit_history_tweet_ids": ["1197837201272442880"], "id": "1197837201272442880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "@lugaricano @ivarelad \u00bfPara qu\u00e9 sirve votar a Cs, se\u00f1or @lugaricano? Con 10 esca\u00f1os se niega a influir (much\u00edsimo) en el gobierno de S\u00e1nchez y propone, a cambio, una coalici\u00f3n donde Cs no es necesario. Insisto, para qu\u00e9 sirve votar a Cs. Rivera ya se ha ido, no hace falta seguir su l\u00ednea suicida.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T11:20:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "lugaricano", "id": "117773253"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "ivarelad", "id": "264839819"}, {"start": 56, "end": 67, "username": "lugaricano", "id": "117773253"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 47, "probability": 0.3863, "type": "Organization", "normalized_text": "Cs"}, {"start": 133, "end": 139, "probability": 0.9813, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 238, "end": 243, "probability": 0.8524, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "in_reply_to_user_id": "117773253", "author_id": "521409451", "edit_history_tweet_ids": ["1197837185908723712"], "id": "1197837185908723712", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197791960318300161"}]}, {"text": "De sirve hablarle de muerte a un suicida?", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T11:19:56.000Z", "author_id": "2675223371", "edit_history_tweet_ids": ["1197837110117621761"], "id": "1197837110117621761", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}], "includes": {"users": [{"id": "2447071243", "verified": false, "name": "Sandra Luz Olivas G", "username": "luzolivas58", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 940, "tweet_count": 68715, "listed_count": 12}}, {"id": "357050985", "location": "M\u00e9xico", "verified": true, "name": "@diario24horas", "username": "diario24horas", "public_metrics": {"followers_count": 374526, "following_count": 628, "tweet_count": 903793, "listed_count": 2509}}, {"id": "26276196", "location": "S\u00e3o Paulo", "verified": false, "name": "rob", "username": "robbiezinho", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 1812, "tweet_count": 45402, "listed_count": 4}}, {"id": "48070448", "location": "Rio de Janeiro", "verified": true, "name": "thomas traumann", "username": "traumann", "public_metrics": {"followers_count": 106504, "following_count": 4595, "tweet_count": 38602, "listed_count": 521}}, {"id": "717357030609018880", "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n", "verified": false, "name": "De Peso Yucat\u00e1n", "username": "depesoyuc", "public_metrics": {"followers_count": 3184, "following_count": 229, "tweet_count": 26260, "listed_count": 11}}, {"id": "15861009", "location": "Curitiba", "verified": false, "name": "Andr\u00e9 Luiz", "username": "Odametal", "public_metrics": {"followers_count": 1485, "following_count": 376, "tweet_count": 194945, "listed_count": 59}}, {"id": "1010101", "verified": false, "name": "Alessandro", "username": "alefon24", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 72, "tweet_count": 1770, "listed_count": 2}}, {"id": "589418956", "location": "Bari, Italy", "verified": false, "name": "Ora Basta", "username": "giuslit", "public_metrics": {"followers_count": 29788, "following_count": 906, "tweet_count": 65031, "listed_count": 135}}, {"id": "14222771", "location": "Rochester, NY", "verified": false, "name": "Calu\u00e3", "username": "calua", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 3020, "tweet_count": 20262, "listed_count": 16}}, {"id": "40777044", "location": "Fortaleza", "verified": true, "name": "Carlos Mazza", "username": "CCMazza", "public_metrics": {"followers_count": 11580, "following_count": 875, "tweet_count": 7429, "listed_count": 76}}, {"id": "92036596", "location": "Belo Horizonte", "verified": false, "name": "Luis Henrique Diniz \ud83e\udd91 \ud83c\uddf9\ud83c\uddf9", "username": "lhdiniz", "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 5000, "tweet_count": 54810, "listed_count": 8}}, {"id": "17601157", "location": "Floripa", "verified": false, "name": "Ulysses", "username": "esquerdafestiva", "public_metrics": {"followers_count": 2318, "following_count": 2490, "tweet_count": 37664, "listed_count": 61}}, {"id": "93079395", "location": "Macei\u00f3, Alagoas", "verified": false, "name": "Ma\u03a7", "username": "maxmillerbr", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 274, "tweet_count": 62875, "listed_count": 0}}, {"id": "1193662621112786946", "verified": false, "name": "Thiago Wolff da Costa", "username": "thiagowcostagm1", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 698, "tweet_count": 3404, "listed_count": 0}}, {"id": "45730528", "verified": false, "name": "Luis Favre", "username": "Blogdofavre", "public_metrics": {"followers_count": 50196, "following_count": 149, "tweet_count": 126168, "listed_count": 349}}, {"id": "118456108", "location": "Quer\u00e9taro, Quer\u00e9taro Arteaga", "verified": false, "name": "Omar Castrej\u00f3n", "username": "Omar_Castrejon", "public_metrics": {"followers_count": 50459, "following_count": 37495, "tweet_count": 64903, "listed_count": 126}}, {"id": "104567727", "location": "Quer\u00e9taro", "verified": false, "name": "Plaza de Armas", "username": "PlazaDeArmasQro", "public_metrics": {"followers_count": 36869, "following_count": 330, "tweet_count": 269439, "listed_count": 323}}, {"id": "3389284402", "verified": false, "name": "Lucas Alves", "username": "LucasBigMouth", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 189, "tweet_count": 2313, "listed_count": 0}}, {"id": "234966034", "verified": true, "name": "Carter", "username": "essediafoilouco", "public_metrics": {"followers_count": 190665, "following_count": 3194, "tweet_count": 95734, "listed_count": 287}}, {"id": "133427074", "location": "N\u00f4made /BA", "verified": false, "name": "\ud83c\uddf3\ud83c\uddf1 Sat\u00e9lite do City \ud83d\udef0", "username": "rafaeldias17", "public_metrics": {"followers_count": 1558, "following_count": 1005, "tweet_count": 252427, "listed_count": 13}}, {"id": "2174537102", "location": "Brasil", "verified": true, "name": "EL PA\u00cdS Brasil", "username": "elpais_brasil", "public_metrics": {"followers_count": 848080, "following_count": 391, "tweet_count": 67125, "listed_count": 3836}}, {"id": "4802109016", "verified": false, "name": "Gi'ova", "username": "pergiove72", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 267, "tweet_count": 15634, "listed_count": 4}}, {"id": "782784584303972352", "location": "Bras\u00edlia DF", "verified": false, "name": "Gra\u00e7asP\u00e1tria\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "CmGracas", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 679, "tweet_count": 4909, "listed_count": 0}}, {"id": "76049312", "location": "Pernambuco", "verified": true, "name": "Humberto Costa", "username": "senadorhumberto", "public_metrics": {"followers_count": 471590, "following_count": 2477, "tweet_count": 72569, "listed_count": 1225}}, {"id": "1113118628050800640", "verified": false, "name": "Top\u00edssima", "username": "NovelaTopissima", "public_metrics": {"followers_count": 6265, "following_count": 15, "tweet_count": 11268, "listed_count": 5}}, {"id": "951909419339612160", "verified": false, "name": "\u034f \u034f", "username": "tuitsmuniz", "public_metrics": {"followers_count": 795, "following_count": 798, "tweet_count": 61353, "listed_count": 0}}, {"id": "4091440037", "location": "Jo\u00e3o Paulo, Florian\u00f3polis", "verified": false, "name": "Aline Farias", "username": "afluzzzz", "public_metrics": {"followers_count": 962, "following_count": 233, "tweet_count": 21653, "listed_count": 0}}, {"id": "1153303731427008519", "verified": false, "name": "profiler", "username": "Freedom15306099", "public_metrics": {"followers_count": 1178, "following_count": 1513, "tweet_count": 18201, "listed_count": 0}}, {"id": "483057175", "verified": false, "name": "Augusto Minzolini", "username": "AugustoMinzolin", "public_metrics": {"followers_count": 60866, "following_count": 44567, "tweet_count": 39997, "listed_count": 273}}, {"id": "135584390", "verified": false, "name": "macareo", "username": "gjmacareo", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 647, "tweet_count": 87247, "listed_count": 4}}, {"id": "55990367", "location": "Venezuela", "verified": false, "name": "Gustavo Pierral", "username": "gustavopierral", "public_metrics": {"followers_count": 359739, "following_count": 184181, "tweet_count": 175297, "listed_count": 1395}}, {"id": "139890197", "location": "punta arenas - chile", "verified": false, "name": "H\u00e9ctor Silva", "username": "naxosilva", "public_metrics": {"followers_count": 1903, "following_count": 1011, "tweet_count": 59209, "listed_count": 4}}, {"id": "98864188", "location": "Chile", "verified": false, "name": "Dr. Strong", "username": "caldostrong", "public_metrics": {"followers_count": 10092, "following_count": 7262, "tweet_count": 152475, "listed_count": 37}}, {"id": "1176311930874716160", "location": "arquibancada", "verified": false, "name": "carolina souza", "username": "carolina_bfrr", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 357, "tweet_count": 12668, "listed_count": 0}}, {"id": "1155876056450121734", "location": "B.I B.M", "verified": false, "name": "Brenin \ud83e\udd4b", "username": "brenin_913", "public_metrics": {"followers_count": 2811, "following_count": 1374, "tweet_count": 58256, "listed_count": 1}}, {"id": "1195385916229144577", "location": "Bahia de todos os Santos ", "verified": false, "name": "Goiabada de marmelo", "username": "GoiabadaM", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 8, "tweet_count": 356, "listed_count": 0}}, {"id": "1144777933170630657", "verified": false, "name": "jmb 22", "username": "AlentejoCanela", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 264, "tweet_count": 4405, "listed_count": 0}}, {"id": "62281997", "verified": false, "name": "Nelson", "username": "greeneaglenelso", "public_metrics": {"followers_count": 1786, "following_count": 3320, "tweet_count": 135156, "listed_count": 28}}, {"id": "1075032517227503617", "location": "Aqu\u00ed y all\u00e1. Instagram: a_artaud_66", "verified": false, "name": "A_Artaud_66", "username": "66Artaud", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 223, "tweet_count": 237, "listed_count": 0}}, {"id": "821664168", "location": "PELOTAS/RS", "verified": false, "name": "FABR.JUNTAS HERMES", "username": "LuizFABR", "public_metrics": {"followers_count": 960, "following_count": 1858, "tweet_count": 28388, "listed_count": 0}}, {"id": "63118359", "location": "Brasil", "verified": true, "name": "Maria do Ros\u00e1rio", "username": "mariadorosario", "public_metrics": {"followers_count": 490040, "following_count": 1695, "tweet_count": 32810, "listed_count": 1382}}, {"id": "1612109882", "location": "Chorrillos, Peru", "verified": false, "name": "C\u00e9sar", "username": "Cesar_2805", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 252, "tweet_count": 3460, "listed_count": 0}}, {"id": "281769300", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "martha meier m.q", "username": "meiermq", "public_metrics": {"followers_count": 94755, "following_count": 1330, "tweet_count": 137304, "listed_count": 173}}, {"id": "2733401934", "verified": false, "name": "cabra culia\u00aa", "username": "Amancaylila", "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 474, "tweet_count": 7758, "listed_count": 0}}, {"id": "2250595070", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Rolando Cueva", "username": "rolocueva1", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 787, "tweet_count": 1994, "listed_count": 0}}, {"id": "3166068526", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "name": "Evelyn", "username": "Naah_patagona", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 91, "tweet_count": 1990, "listed_count": 12}}, {"id": "1189338944078581760", "verified": false, "name": "pato pampa", "username": "patopampa8", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 496, "tweet_count": 1711, "listed_count": 0}}, {"id": "2670988922", "location": "Lo que queda de Argentina", "verified": false, "name": "M. Poirot", "username": "vivaroca2015", "public_metrics": {"followers_count": 61289, "following_count": 4250, "tweet_count": 36799, "listed_count": 74}}, {"id": "966191900", "location": "Venezuela", "verified": false, "name": "Efren Alberto Ruiz", "username": "As7deCorazones", "public_metrics": {"followers_count": 1666, "following_count": 3951, "tweet_count": 263642, "listed_count": 36}}, {"id": "951065326682173440", "verified": false, "name": "mario el conejo", "username": "MarysolRcornejo", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 164, "tweet_count": 4208, "listed_count": 0}}, {"id": "32532614", "location": "Peru", "verified": false, "name": "claudia cisneros", "username": "claudiacisneros", "public_metrics": {"followers_count": 642393, "following_count": 5973, "tweet_count": 104904, "listed_count": 1563}}, {"id": "270112001", "location": "Maracay, Venezuela", "verified": false, "name": "FERNANDA", "username": "arpacuatros", "public_metrics": {"followers_count": 2423, "following_count": 731, "tweet_count": 234001, "listed_count": 13}}, {"id": "721286756", "location": "Toronto", "verified": false, "name": "Daniel Narv\u00e1ez", "username": "dartnarvaez", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 150, "tweet_count": 5717, "listed_count": 1}}, {"id": "104613340", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "name": "Vanessa Arenas", "username": "VanessaVenezia", "public_metrics": {"followers_count": 7279, "following_count": 727, "tweet_count": 44706, "listed_count": 55}}, {"id": "1155696704462741504", "location": "\u1656\u144c\u14aa\u01e4\u15e9\u1587\u0197\u15e9 \ud83c\udde7\ud83c\uddec", "verified": false, "name": "\ud835\udc68\ud835\udc8f\ud835\udc9a \ud835\udc6f\ud835\udc8a\ud835\udc8d\ud835\udc8d\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc9a\ud83e\uddda\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "username": "Oi_Estressada", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 1649, "tweet_count": 11525, "listed_count": 2}}, {"id": "903959611669143553", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "verified": false, "name": "Th3Butch3r", "username": "T3Butch3r", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 668, "tweet_count": 9788, "listed_count": 0}}, {"id": "49435578", "verified": false, "name": "Guilherme Macalossi", "username": "GTMacalossi", "public_metrics": {"followers_count": 30293, "following_count": 1426, "tweet_count": 45943, "listed_count": 184}}, {"id": "98818188", "location": "\u5c0f\u5ca9", "verified": false, "name": "\u30b7\u30f3\u30e4", "username": "aaynihs", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 475, "tweet_count": 29781, "listed_count": 0}}, {"id": "244998762", "location": "\u026a\u0274\u1d05\u1d1cs\u1d1b\u1d1c\u0280\u026a\u1d00\u029f : experimental ", "verified": false, "name": "madoka kenmochi", "username": "madoka_kenmochi", "public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 490, "tweet_count": 1958, "listed_count": 6}}, {"id": "1177750404593078273", "verified": false, "name": "Fabio Guimaraes", "username": "mavericksalyah1", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 70, "tweet_count": 177, "listed_count": 0}}, {"id": "31139434", "location": "Curitiba - Brasil", "verified": true, "name": "Gleisi Hoffmann", "username": "gleisi", "public_metrics": {"followers_count": 985258, "following_count": 829, "tweet_count": 18996, "listed_count": 2030}}, {"id": "324435809", "location": "Berlin, Deutschland", "verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "FFCsempre", "public_metrics": {"followers_count": 1218, "following_count": 2337, "tweet_count": 110103, "listed_count": 23}}, {"id": "123451053", "location": "Pedro Afonso-TO", "verified": false, "name": "Milton Siqueira", "username": "1000TOsiqueira", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 396, "tweet_count": 22860, "listed_count": 3}}, {"id": "995021599", "location": "Il dilemma di B\u00f6ckenf\u00f6rde", "verified": false, "name": "PARLATECI DI #BIBBIANO \u0646 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "enricovik", "public_metrics": {"followers_count": 4306, "following_count": 2513, "tweet_count": 524179, "listed_count": 220}}, {"id": "1155927016698449920", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "verified": false, "name": "kah", "username": "oibosing", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 120, "tweet_count": 4754, "listed_count": 0}}, {"id": "809905045735084034", "location": "Acarigua, Venezuela", "verified": false, "name": "Hector Vasquez", "username": "HectorV418", "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 750, "tweet_count": 66516, "listed_count": 1}}, {"id": "250268077", "verified": false, "name": "Monica Cesped", "username": "MonaCCif", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 93, "tweet_count": 214, "listed_count": 0}}, {"id": "176231897", "location": "Sala Comunal da Sonserina \ud83d\udc0d", "verified": false, "name": "Garota de Krypton . \u20dd\u20d2\u20e4 \ud83d\udcab\ud83d\udc51\ud83d\udcab", "username": "Sigeralleinad", "public_metrics": {"followers_count": 11817, "following_count": 11569, "tweet_count": 130299, "listed_count": 3}}, {"id": "986415989242978304", "location": "National City", "verified": false, "name": "Lena Luthor Brasil", "username": "lenaluthorbr", "public_metrics": {"followers_count": 14213, "following_count": 551, "tweet_count": 30840, "listed_count": 31}}, {"id": "834892344562442246", "verified": false, "name": "\ud83c\udf83 \ud835\udd6e\ud835\udd8a\ud835\udd88\ud835\udd8a \ud83c\udf83", "username": "Cecedraws_", "public_metrics": {"followers_count": 914, "following_count": 478, "tweet_count": 41174, "listed_count": 12}}, {"id": "342934201", "location": "En mi cueva de alquiler", "verified": false, "name": "Franccis J. Wolfgang \u1555( \u141b )\u1557", "username": "FJWolfgang", "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 365, "tweet_count": 80547, "listed_count": 8}}, {"id": "34761081", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Estela ChaMa", "username": "estelacm", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 1304, "tweet_count": 82568, "listed_count": 3}}, {"id": "1156585004081852418", "location": "San isidro, Peru", "verified": false, "name": "ONE world, ONE market, ONE family", "username": "greghv1980", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 339, "tweet_count": 10844, "listed_count": 0}}, {"id": "827010348393852930", "location": "It\u00e1lia ", "verified": false, "name": "NCoelho", "username": "niobe_coelho", "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 452, "tweet_count": 71633, "listed_count": 0}}, {"id": "2892290499", "verified": false, "name": "Olavo de Carvalho", "username": "opropriolavo", "public_metrics": {"followers_count": 816334, "following_count": 281, "tweet_count": 7694, "listed_count": 1328}}, {"id": "1076116099161300992", "verified": false, "name": "Ignacio Ballesteros \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "CanelaYPastilla", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 231, "tweet_count": 25878, "listed_count": 0}}, {"id": "128035506", "location": "Tierra-Am\u00e9rica del Sur-Per\u00fa", "verified": false, "name": "Angel C.", "username": "micohu83", "public_metrics": {"followers_count": 1318, "following_count": 261, "tweet_count": 27830, "listed_count": 6}}, {"id": "17424239", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "\u24cc\u24de\u24e2\u24d7\u24d8\u24dd\u24d6\u24e3\u24de\u24dd gettr.com", "username": "woshingtonrs", "public_metrics": {"followers_count": 1298, "following_count": 1834, "tweet_count": 11055, "listed_count": 1}}, {"id": "87843887", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Marisa Cruz", "username": "marisascruz", "public_metrics": {"followers_count": 69100, "following_count": 7232, "tweet_count": 1029134, "listed_count": 284}}, {"id": "479105907", "verified": false, "name": "patricio", "username": "patriciodalpa", "public_metrics": {"followers_count": 1082, "following_count": 1589, "tweet_count": 8647, "listed_count": 0}}, {"id": "351902927", "location": "Latinoam\u00e9rica", "verified": false, "name": "Efem\u00e9rides Musicales", "username": "musimerides", "public_metrics": {"followers_count": 42457, "following_count": 2137, "tweet_count": 19237, "listed_count": 0}}, {"id": "3006664263", "location": "Santiago de Compostela", "verified": false, "name": "Juan Carlos D\u00edaz", "username": "JohnnyElRed", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 193, "tweet_count": 85098, "listed_count": 3}}, {"id": "1720435670", "location": "Volando hacia el cosmos", "verified": false, "name": "\ud83c\udf83\ud83d\udc7bGarrac\ud83d\udc7b\ud83c\udf83", "username": "Garrac_1", "public_metrics": {"followers_count": 942, "following_count": 1553, "tweet_count": 135379, "listed_count": 10}}, {"id": "1087010733978603521", "verified": false, "name": "Laura Carmona", "username": "LauraCa32457504", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 199, "tweet_count": 6136, "listed_count": 0}}, {"id": "361394006", "location": "Chile", "verified": false, "name": "Fan de Paso a Paso", "username": "jahormazabal", "public_metrics": {"followers_count": 1749, "following_count": 939, "tweet_count": 77802, "listed_count": 8}}, {"id": "4406407761", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "ilomilo", "username": "Alejanced", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 310, "tweet_count": 3478, "listed_count": 3}}, {"id": "1051211629461950467", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "name": "\u0186", "username": "correagabrr", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 199, "tweet_count": 11141, "listed_count": 0}}, {"id": "1323029761", "location": "Quer\u00e9taro, Qro", "verified": false, "name": "Sergio Venegas A", "username": "SergioVenegasA", "public_metrics": {"followers_count": 7956, "following_count": 1212, "tweet_count": 44158, "listed_count": 66}}, {"id": "316529176", "location": "Bogot\u00e1 D.C.", "verified": false, "name": "Johnny A.Angel N\u00fa\u00f1ez", "username": "jangel_87", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 552, "tweet_count": 84558, "listed_count": 10}}, {"id": "135140342", "location": "Campina, Bel\u00e9m", "verified": false, "name": "Waldemir Direito", "username": "wsdireito", "public_metrics": {"followers_count": 2192, "following_count": 2425, "tweet_count": 82237, "listed_count": 0}}, {"id": "62544400", "location": "Wonderland", "verified": false, "name": "oficina do diabo", "username": "paledronebroke", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 414, "tweet_count": 20659, "listed_count": 8}}, {"id": "281334340", "location": "Al\u00e9m do jardim do bem e do mal", "verified": false, "name": "Not Exactly MonaLisa", "username": "MoucheLeCat", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 78, "tweet_count": 11093, "listed_count": 4}}, {"id": "220742365", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Marly Winnie", "username": "Easyoil_Br", "public_metrics": {"followers_count": 2180, "following_count": 2947, "tweet_count": 106255, "listed_count": 3}}, {"id": "895435617840005121", "verified": false, "name": "Carlos BF", "username": "KarlBF2017", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 73, "tweet_count": 56605, "listed_count": 0}}, {"id": "1962908490", "verified": false, "name": "malena alvarado", "username": "27511Mariamagda", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 478, "tweet_count": 10994, "listed_count": 0}}, {"id": "212046892", "location": "perdido ", "verified": false, "name": "Almofadinha Comuna", "username": "tobemdebowie", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 567, "tweet_count": 45022, "listed_count": 6}}, {"id": "1133872080427130880", "verified": false, "name": "Minerva Yadira Gutierrez Mendez", "username": "yadira_minerva", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 165, "tweet_count": 14883, "listed_count": 0}}, {"id": "867430810013622272", "verified": false, "name": "Monsieur O. Argent \ud83c\udde6\ud83c\uddf4", "username": "OPrata95", "public_metrics": {"followers_count": 6586, "following_count": 1154, "tweet_count": 148493, "listed_count": 14}}, {"id": "4197689003", "verified": false, "name": "Mulaula wa Ufolo\ud83c\udde6\ud83c\uddf4", "username": "ToyayaWise1", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 434, "tweet_count": 2461, "listed_count": 2}}, {"id": "116408890", "location": "Barcelona", "verified": false, "name": "Ernest Pons", "username": "eponsf", "public_metrics": {"followers_count": 2265, "following_count": 981, "tweet_count": 32312, "listed_count": 66}}, {"id": "485091632", "location": "Fuera de \u00f3rbita\u00a9", "verified": false, "name": "\ud835\udd7e\ud835\udd8e\ud835\udd88 \ud835\udd78\ud835\udd9a\ud835\udd93\ud835\udd89\ud835\udd9a\ud835\udd98 \ud835\udd6e\ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd9a\ud835\udd98 \ud835\udd8a\ud835\udd98\ud835\udd99", "username": "diekleinelynch", "public_metrics": {"followers_count": 790, "following_count": 476, "tweet_count": 77335, "listed_count": 13}}, {"id": "1072846967682883589", "verified": false, "name": "La chica del p\u00f3rtico tiene miedo de dejarlo", "username": "sntndr_mariela", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 133, "tweet_count": 2901, "listed_count": 0}}, {"id": "701778337", "location": "Santa Cruz, Chile", "verified": false, "name": "VinDeTunnel", "username": "VindeTunnel", "public_metrics": {"followers_count": 1586, "following_count": 1498, "tweet_count": 8755, "listed_count": 33}}, {"id": "265401438", "location": "Chile", "verified": false, "name": "Francisco J. Olea", "username": "oleismos", "public_metrics": {"followers_count": 48270, "following_count": 1101, "tweet_count": 21659, "listed_count": 387}}, {"id": "1689247939", "verified": false, "name": "\ud83d\udc7b Mar\u00eda Paula \ud83c\udf83", "username": "ixmgp", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 227, "tweet_count": 27512, "listed_count": 0}}, {"id": "1103977372955615233", "verified": false, "name": "Rodrigo Posada Burgos", "username": "RPosadaB", "public_metrics": {"followers_count": 1682, "following_count": 3980, "tweet_count": 5948, "listed_count": 1}}, {"id": "3580777041", "location": "Curitiba, Brasil", "verified": false, "name": "Elton Bertoja", "username": "orc_omunista", "public_metrics": {"followers_count": 3273, "following_count": 4930, "tweet_count": 92865, "listed_count": 16}}, {"id": "700654833280225281", "verified": false, "name": "Sol esreKa\u2600\ufe0f", "username": "Solesreka", "public_metrics": {"followers_count": 839, "following_count": 797, "tweet_count": 18460, "listed_count": 3}}, {"id": "1149112688737476608", "location": "Argentina", "verified": false, "name": "Bethania Uruetta \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 Correntinita yvoty", "username": "BUruetta", "public_metrics": {"followers_count": 6182, "following_count": 6756, "tweet_count": 32680, "listed_count": 1}}, {"id": "1185685192188579842", "verified": false, "name": "Priscila Santos. Deus acima de tudo e de todos.", "username": "Priscil14665782", "public_metrics": {"followers_count": 1109, "following_count": 1083, "tweet_count": 15318, "listed_count": 0}}, {"id": "2497570104", "verified": false, "name": "Edilon J. de Araujo", "username": "EdilonJdeAraujo", "public_metrics": {"followers_count": 744, "following_count": 1717, "tweet_count": 119863, "listed_count": 8}}, {"id": "1194949691022163969", "verified": false, "name": "QueendelosGatosObesos", "username": "Mar2Cony", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 56, "tweet_count": 2025, "listed_count": 0}}, {"id": "1194575059739979776", "verified": false, "name": "Fernandees\ud83d\ude0c\ud83c\udf43\ud83c\udf38", "username": "AnnaELavinia", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 60, "tweet_count": 148, "listed_count": 0}}, {"id": "875072222804795393", "location": "Duque de Caxias, Brasil", "verified": false, "name": "Jeovanna \u2764", "username": "JeovannaBatista", "public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 494, "tweet_count": 11820, "listed_count": 1}}, {"id": "772842302", "verified": false, "name": "\ud835\udd6f\ud835\udd86\ud835\udd8e\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd8a \ud83e\udd8b\u2728", "username": "Daisantos98", "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 314, "tweet_count": 56076, "listed_count": 0}}, {"id": "202711846", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "FRANCISCO CASTILLO PULGAR", "username": "fcpulgar", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 896, "tweet_count": 8493, "listed_count": 0}}, {"id": "1037744042157776896", "verified": false, "name": "Nicolle", "username": "MujerClitorica", "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 0, "tweet_count": 6912, "listed_count": 3}}, {"id": "133971346", "location": "Chilangolandia M\u00e9xico ", "verified": false, "name": "Maricarmen Avila", "username": "CarmiAG", "public_metrics": {"followers_count": 641, "following_count": 1050, "tweet_count": 19995, "listed_count": 2}}, {"id": "319331537", "location": "Colombia", "verified": false, "name": "ANNA CECILIA", "username": "annacegarsua", "public_metrics": {"followers_count": 1798, "following_count": 1989, "tweet_count": 22254, "listed_count": 2}}, {"id": "1017837837289426944", "location": "Arequipa, Peru", "verified": false, "name": "Norma", "username": "Norma26383469", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 51, "tweet_count": 4524, "listed_count": 0}}, {"id": "282155394", "verified": false, "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "Cluzcar", "public_metrics": {"followers_count": 7019, "following_count": 967, "tweet_count": 206802, "listed_count": 0}}, {"id": "1010051396446670849", "location": "Peru", "verified": false, "name": "Mata Llanos", "username": "MatitaLlanos007", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 2021, "tweet_count": 7020, "listed_count": 0}}, {"id": "85017665", "location": "new york", "verified": false, "name": "rolando arturo", "username": "rolandoarturo1", "public_metrics": {"followers_count": 1518, "following_count": 1444, "tweet_count": 17194, "listed_count": 0}}, {"id": "979899624", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\udf3f Bakelita \ud83c\udf3f\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "AndreaAusfet", "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 1232, "tweet_count": 53303, "listed_count": 9}}, {"id": "1676127248", "location": "Argentina", "verified": true, "name": "AGP", "username": "AGPuertos", "public_metrics": {"followers_count": 11113, "following_count": 123, "tweet_count": 2513, "listed_count": 73}}, {"id": "76687057", "verified": false, "name": "rafael meudues", "username": "rafa_e_eu", "public_metrics": {"followers_count": 1674, "following_count": 1670, "tweet_count": 118567, "listed_count": 7}}, {"id": "931222408647905280", "location": "Itapema, Brasil", "verified": false, "name": "Marcela", "username": "marcela_vrg", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 373, "tweet_count": 7235, "listed_count": 0}}, {"id": "957958067391524864", "location": "Santa Catarina, Brasil", "verified": false, "name": "\u03b7\u03b1j\u03c5", "username": "najulxv", "public_metrics": {"followers_count": 1003, "following_count": 510, "tweet_count": 15590, "listed_count": 2}}, {"id": "441532660", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "ELEITOR DO LULA", "username": "porquenaoambos", "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 2914, "tweet_count": 128230, "listed_count": 13}}, {"id": "810018728", "location": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil", "verified": false, "name": "SJ", "username": "pfrnaomeache", "public_metrics": {"followers_count": 1134, "following_count": 959, "tweet_count": 37706, "listed_count": 4}}, {"id": "853098203364962309", "verified": false, "name": "ey fvck", "username": "attackfancy", "public_metrics": {"followers_count": 1477, "following_count": 1556, "tweet_count": 19108, "listed_count": 1}}, {"id": "737511994266255360", "location": "Worldwide", "verified": false, "name": "FREE FM World", "username": "freefmworld", "public_metrics": {"followers_count": 695, "following_count": 321, "tweet_count": 3395, "listed_count": 5}}, {"id": "357325799", "location": "Chile", "verified": false, "name": "Pulo \u00ae", "username": "pulo_o", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 1533, "tweet_count": 8086, "listed_count": 1}}, {"id": "3188494979", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": true, "name": "jo\u00e3o abel", "username": "joaoabel_", "public_metrics": {"followers_count": 10274, "following_count": 1175, "tweet_count": 42754, "listed_count": 52}}, {"id": "919731956232937472", "location": "Valpara\u00edso, Chile", "verified": false, "name": "F U R I A", "username": "FuriaDelNilo", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 302, "tweet_count": 3008, "listed_count": 0}}, {"id": "40123838", "location": "QUITOFFF", "verified": false, "name": "Jos\u00e9", "username": "JOSEALTH", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 1602, "tweet_count": 5013, "listed_count": 3}}, {"id": "3015879186", "location": "Estados Unidos", "verified": false, "name": "washington souza", "username": "wascaes", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 567, "tweet_count": 12160, "listed_count": 0}}, {"id": "855095420632084481", "location": "Aracaju,Sergipe", "verified": false, "name": "Bruno Castro", "username": "Brunocastro81", "public_metrics": {"followers_count": 672, "following_count": 272, "tweet_count": 61405, "listed_count": 4}}, {"id": "256594948", "location": "ciudad G\u00f3tica ", "verified": false, "name": "MiguelRedking", "username": "redking_orig", "public_metrics": {"followers_count": 713, "following_count": 798, "tweet_count": 34093, "listed_count": 6}}, {"id": "1479442542", "location": "Madrid", "verified": false, "name": "Marce", "username": "odisyella", "public_metrics": {"followers_count": 4202, "following_count": 968, "tweet_count": 274850, "listed_count": 7}}, {"id": "1917664147", "location": "Bah\u00eda Blanca, Argentina", "verified": false, "name": "Lula", "username": "Lulahsanchez", "public_metrics": {"followers_count": 870, "following_count": 990, "tweet_count": 13994, "listed_count": 3}}, {"id": "1158127555687456776", "location": "casa do caralho", "verified": false, "name": "bel", "username": "bbeIIy_", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 49, "tweet_count": 2771, "listed_count": 1}}, {"id": "1096885322951081986", "verified": false, "name": "EUU,LY", "username": "existindook", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 125, "tweet_count": 6454, "listed_count": 0}}, {"id": "2171847872", "verified": false, "name": "Kyoba", "username": "xX_RogerG_Xx", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 208, "tweet_count": 7329, "listed_count": 4}}, {"id": "778845610933948416", "location": "Uruguay", "verified": false, "name": "Miguel\u00f3n", "username": "byTheMiguE", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 543, "tweet_count": 2484, "listed_count": 0}}, {"id": "215745511", "verified": false, "name": "Carmen Ca\u00f1\u00f3n", "username": "carmencanon", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 383, "tweet_count": 5304, "listed_count": 1}}, {"id": "2485736892", "location": "Miguel Hidalgo, Distrito Feder", "verified": false, "name": "Felipe de Jes\u00fas Santillan Valdez", "username": "proscenio9anaki", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 121, "tweet_count": 7045, "listed_count": 0}}, {"id": "333716159", "location": "Chile", "verified": false, "name": "V\u04bd\u04bd\u0273a\u2077 \ud83c\udf3a \u02e2\u1d57\u1da6\u02e1\u02e1 \u02b7\u1da6\u1d57\u02b0 \u02b8\u1d52\u1d58 \ud83c\udf38\ud83d\udc30", "username": "YumenoSekai97", "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 494, "tweet_count": 187761, "listed_count": 3}}, {"id": "3095423259", "location": "Tierra del sol y del buen vino", "verified": false, "name": "Negra de alma", "username": "Negrita_dealma", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 537, "tweet_count": 1057, "listed_count": 1}}, {"id": "989887892905517061", "verified": false, "name": "WE FIGHT", "username": "WFVOTING", "public_metrics": {"followers_count": 174830, "following_count": 19, "tweet_count": 80718, "listed_count": 1564}}, {"id": "823365423542444034", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Rayane silva", "username": "rayanne_silva04", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 92, "tweet_count": 8386, "listed_count": 0}}, {"id": "2430918517", "verified": false, "name": "EyjafJARLB\u00f6tkull", "username": "mamoneos", "public_metrics": {"followers_count": 1243, "following_count": 482, "tweet_count": 150033, "listed_count": 22}}, {"id": "801399077707644928", "verified": false, "name": "madw\ud83e\udec0", "username": "smoakesby", "public_metrics": {"followers_count": 5094, "following_count": 4082, "tweet_count": 73525, "listed_count": 49}}, {"id": "1156357036881395712", "location": "\ud835\udc06\ud835\udc25\ud835\udc28\ud835\udc2e\ud835\udc1c\ud835\udc1e\ud835\udc2c\ud835\udc2d\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc2c\ud835\udc21\ud835\udc22\ud835\udc2b\ud835\udc1e", "verified": false, "name": "camsz \u2728", "username": "benbridgertton", "public_metrics": {"followers_count": 841, "following_count": 382, "tweet_count": 1933, "listed_count": 3}}, {"id": "98675047", "location": "Valdivia, Chile", "verified": false, "name": "Gloria Alejandra", "username": "Gloriaparedes", "public_metrics": {"followers_count": 1202, "following_count": 462, "tweet_count": 74235, "listed_count": 16}}, {"id": "191232916", "location": "republica dominicana", "verified": false, "name": "jorge omar", "username": "joromar10", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 1327, "tweet_count": 7019, "listed_count": 0}}, {"id": "176985828", "verified": false, "name": "Mercedes Cabanillas", "username": "Mechecabanillas", "public_metrics": {"followers_count": 5290, "following_count": 628, "tweet_count": 1542, "listed_count": 20}}, {"id": "1165272778783842304", "verified": false, "name": "Yoh\u0105n\u0105\u2661", "username": "Johana08892674", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 881, "tweet_count": 1200, "listed_count": 0}}, {"id": "4300923813", "location": "Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Tutto o Niente", "username": "tutt0niente", "public_metrics": {"followers_count": 3985, "following_count": 3832, "tweet_count": 20189, "listed_count": 8}}, {"id": "4352962109", "verified": false, "name": "MaribelRU\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc51\u271d\ufe0f\ud83d\udc9a", "username": "MaribelRU4", "public_metrics": {"followers_count": 1372, "following_count": 1096, "tweet_count": 127221, "listed_count": 10}}, {"id": "257332880", "verified": true, "name": "Hermann Tertsch", "username": "hermanntertsch", "public_metrics": {"followers_count": 311671, "following_count": 4038, "tweet_count": 161127, "listed_count": 2525}}, {"id": "34164237", "location": "Santa Catarina", "verified": false, "name": "Carla Pola \ud83d\udc38", "username": "CarlaPola", "public_metrics": {"followers_count": 6698, "following_count": 852, "tweet_count": 250483, "listed_count": 157}}, {"id": "1088525702587133952", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Navega Cora\u00e7\u00e3o", "username": "CoracaoNavega", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 270, "tweet_count": 13047, "listed_count": 0}}, {"id": "1179891955423174656", "location": " ", "verified": false, "name": "Verona Rubalcava", "username": "VRubalcava", "public_metrics": {"followers_count": 1336, "following_count": 1705, "tweet_count": 5243, "listed_count": 0}}, {"id": "2347418366", "location": "De Chile con amor. ", "verified": false, "name": "Gonzalo A.", "username": "GuasonUC", "public_metrics": {"followers_count": 820, "following_count": 569, "tweet_count": 25175, "listed_count": 7}}, {"id": "819152934474813440", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "RICARDO PACHAS L", "username": "Rickie2212", "public_metrics": {"followers_count": 834, "following_count": 1209, "tweet_count": 64235, "listed_count": 0}}, {"id": "4284957495", "verified": false, "name": "Pi", "username": "PiliCarrington", "public_metrics": {"followers_count": 12229, "following_count": 4026, "tweet_count": 152501, "listed_count": 50}}, {"id": "264017858", "location": "Lima, Per\u00fa", "verified": false, "name": "Luis Escarreola", "username": "luisescarreola", "public_metrics": {"followers_count": 1053, "following_count": 1287, "tweet_count": 275407, "listed_count": 26}}, {"id": "945417294859194368", "location": "Palmas, Brasil", "verified": false, "name": "Rebecka Waldeck. 22 Jair Bolsonaro", "username": "RebeckaWaldeck_", "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 2671, "tweet_count": 8362, "listed_count": 2}}, {"id": "884182064584699904", "verified": false, "name": "Thaiii.", "username": "ThaiVerass", "public_metrics": {"followers_count": 1563, "following_count": 2658, "tweet_count": 3228, "listed_count": 0}}, {"id": "876074954235793408", "verified": false, "name": "Lula l\u00e1, sem medo de ser feliz", "username": "soqrviver", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 87, "tweet_count": 27753, "listed_count": 0}}, {"id": "211310125", "location": "Santiago", "verified": false, "name": "5chipy", "username": "5chipy", "public_metrics": {"followers_count": 826, "following_count": 426, "tweet_count": 52356, "listed_count": 19}}, {"id": "334799786", "location": "En conting\u00e8ncia", "verified": false, "name": "Sa Foneta #M\u00fcllerGoHome", "username": "csosafoneta", "public_metrics": {"followers_count": 993, "following_count": 2091, "tweet_count": 12640, "listed_count": 27}}, {"id": "1136695108471074816", "location": "Mallorca, Illes Balears", "verified": false, "name": "Plataforma Antiautopista", "username": "AutopistaMai", "public_metrics": {"followers_count": 640, "following_count": 403, "tweet_count": 1724, "listed_count": 6}}, {"id": "912627643", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "verified": false, "name": "Vic", "username": "VicSalgadoo", "public_metrics": {"followers_count": 1136, "following_count": 1543, "tweet_count": 59635, "listed_count": 0}}, {"id": "96822442", "location": "Colb\u00fan, Chile", "verified": false, "name": "EVELYN ALVAREZ V\u00c1SQUEZ", "username": "hekael", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 1362, "tweet_count": 1700, "listed_count": 0}}, {"id": "1188477092167589889", "location": "Curitiba, Brasil", "verified": false, "name": "Tyler \ud83c\ude02", "username": "InTyllerWeTrust", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 85, "tweet_count": 9943, "listed_count": 1}}, {"id": "1147095296356343808", "verified": false, "name": "Shiryu \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "ShiryuDeLibra", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 534, "tweet_count": 3038, "listed_count": 0}}, {"id": "964811120623177728", "verified": false, "name": "Renato Salvi", "username": "RenatoSalvi1", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 249, "tweet_count": 3555, "listed_count": 1}}, {"id": "75264243", "location": "#RestoreTheSnyderVerse", "verified": false, "name": "Alan Rodrigues", "username": "alanrodrigues14", "public_metrics": {"followers_count": 1905, "following_count": 1163, "tweet_count": 454327, "listed_count": 43}}, {"id": "2255625498", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "DC Comics - Universo", "username": "UniversoDCnauta", "public_metrics": {"followers_count": 223608, "following_count": 279, "tweet_count": 110215, "listed_count": 322}}, {"id": "515891562", "verified": false, "name": "Henry Rivera Rincon", "username": "henryriverar", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 1287, "tweet_count": 122004, "listed_count": 21}}, {"id": "164225784", "verified": false, "name": "CorriereMezzogiorno", "username": "corrmezzogiorno", "public_metrics": {"followers_count": 63587, "following_count": 1750, "tweet_count": 185667, "listed_count": 518}}, {"id": "128226387", "location": "Clorinda (Fsa.)Argentina", "verified": false, "name": "olga \u26ab", "username": "obo2302", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 384, "tweet_count": 20283, "listed_count": 4}}, {"id": "1152761157905801216", "location": "Tocantins, Brasil", "verified": false, "name": "Gustavo S&S", "username": "gugassnow", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 160, "tweet_count": 11380, "listed_count": 0}}, {"id": "944263990137540609", "location": "New York, London, Rome", "verified": false, "name": "Real Politiko", "username": "PolitikoReal", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 1025, "tweet_count": 24593, "listed_count": 2}}, {"id": "29211398", "location": "Via L\u00e1ctea ", "verified": false, "name": "Helber Araujo \ud83d\udc0a\ud83d\ude37\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u270a\ud83c\udffd \ud83d\udeb6\ud83d\udd1b\ud83d\udeb6", "username": "helberaraujo", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 93, "tweet_count": 20140, "listed_count": 1}}, {"id": "271786462", "location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Opini\u00f3n Pol\u00edtica Mx", "username": "PoliticaDMx", "public_metrics": {"followers_count": 23732, "following_count": 305, "tweet_count": 71167, "listed_count": 97}}, {"id": "894904896", "location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile", "verified": false, "name": "Emilia.Jeria", "username": "EmiliaJeria", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 294, "tweet_count": 8148, "listed_count": 5}}, {"id": "822553633598349313", "location": "Bah\u00eda Blanca, Argentina", "verified": false, "name": "Val \ud83c\udf19", "username": "Vaallobreque", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 46, "tweet_count": 3792, "listed_count": 0}}, {"id": "24363548", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "verified": false, "name": "Heros de Moraes", "username": "HerosMoraes", "public_metrics": {"followers_count": 6521, "following_count": 6536, "tweet_count": 509230, "listed_count": 3}}, {"id": "1152480084", "location": "la falda cordoba Argentina.", "verified": false, "name": "RADIO X LA FALDA", "username": "RADIOXLAFALDA", "public_metrics": {"followers_count": 898, "following_count": 367, "tweet_count": 81227, "listed_count": 27}}, {"id": "991429580337463296", "verified": false, "name": "GendeProgreso", "username": "GendeProgreso", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 1289, "tweet_count": 20792, "listed_count": 0}}, {"id": "556528122", "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "verified": false, "name": "\ud83d\udc89\ud83c\udf33micelio patipelao \ud83c\udf33seguimos", "username": "GAMV65", "public_metrics": {"followers_count": 1256, "following_count": 2319, "tweet_count": 48371, "listed_count": 30}}, {"id": "2894162419", "verified": false, "name": "Czarina Gal\u00e1n A.", "username": "CzarinaGalan", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 238, "tweet_count": 51714, "listed_count": 9}}, {"id": "438539763", "location": "Barcelona, Catalunya", "verified": false, "name": "Frederico", "username": "frede_fcb", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 237, "tweet_count": 89773, "listed_count": 1}}, {"id": "176859958", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Rachel\ud83d\udea9", "username": "bembrasileiraa", "public_metrics": {"followers_count": 2842, "following_count": 3095, "tweet_count": 11693, "listed_count": 1}}, {"id": "1475239706", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Marco Vieira", "username": "marcopevieira", "public_metrics": {"followers_count": 8132, "following_count": 3427, "tweet_count": 27156, "listed_count": 7}}, {"id": "1851921757", "location": "Nowhere, Quimismo", "verified": false, "name": "ZuperCarol", "username": "ZuperCarol", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 732, "tweet_count": 50823, "listed_count": 8}}, {"id": "2541980994", "location": "Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Ross \ud83d\udc80\ud83d\udc7b", "username": "nihilist_venus", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 145, "tweet_count": 7556, "listed_count": 0}}, {"id": "2241424097", "location": "Nova Ven\u00e9cia, Brasil", "verified": false, "name": "Karen", "username": "karen_eliass", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 14, "tweet_count": 3678, "listed_count": 0}}, {"id": "2469867975", "verified": false, "name": "Daniela", "username": "_danisoaares", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 269, "tweet_count": 14731, "listed_count": 0}}, {"id": "1183384656", "location": "Paris, France", "verified": false, "name": "Mwana Mukongo", "username": "KenMwanaMukongo", "public_metrics": {"followers_count": 28162, "following_count": 79, "tweet_count": 299703, "listed_count": 26}}, {"id": "1019578724017233921", "verified": false, "name": "Ivan novitch", "username": "Ivanovi99156186", "public_metrics": {"followers_count": 4791, "following_count": 4987, "tweet_count": 221012, "listed_count": 0}}, {"id": "738575414566760448", "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "verified": false, "name": "\ud83d\udc3e", "username": "behaviiourr", "public_metrics": {"followers_count": 4967, "following_count": 548, "tweet_count": 66797, "listed_count": 4}}, {"id": "2970810251", "verified": false, "name": "SBMPFLUZAO", "username": "sbmpfluzao", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 817, "tweet_count": 7278, "listed_count": 0}}, {"id": "863455090610499584", "location": "Cachoeirinha, Brasil", "verified": false, "name": "Duda", "username": "Dudamartins0", "public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 1022, "tweet_count": 52588, "listed_count": 0}}, {"id": "111022786", "verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Marcelo Neves \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "celinhowww", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 246, "tweet_count": 9602, "listed_count": 0}}, {"id": "1027363088914370561", "location": "Reconquista,Santa Fe, Argentin", "verified": false, "name": "Dario Morrison.", "username": "Darioblackandde", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 160, "tweet_count": 36700, "listed_count": 0}}, {"id": "67038736", "location": "Regi\u00f3n de Atacama", "verified": false, "name": "Christian Palma", "username": "chripalma", "public_metrics": {"followers_count": 3303, "following_count": 3536, "tweet_count": 25805, "listed_count": 45}}, {"id": "1100104040984252416", "verified": false, "name": "Syca \ud83d\udcb1", "username": "sycasy", "public_metrics": {"followers_count": 1435, "following_count": 723, "tweet_count": 68269, "listed_count": 4}}, {"id": "282114224", "verified": false, "name": "Bologna Today", "username": "bolognatoday", "public_metrics": {"followers_count": 14539, "following_count": 727, "tweet_count": 39255, "listed_count": 168}}, {"id": "256819073", "location": "Chile", "verified": false, "name": "Crist\u00f3bal S\u00e1nchez D\u00edaz", "username": "CristoSanchezD", "public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 1069, "tweet_count": 53258, "listed_count": 6}}, {"id": "712924861", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "alexivan lopez", "username": "alexivanlopez1", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 83, "tweet_count": 32602, "listed_count": 0}}, {"id": "182980827", "location": "Antofagasta, Chile", "verified": false, "name": "Marce", "username": "MarceAVergara", "public_metrics": {"followers_count": 785, "following_count": 1243, "tweet_count": 8531, "listed_count": 0}}, {"id": "270577366", "location": "Rio de janeiro Brasil", "verified": false, "name": "humberto", "username": "marinhohumberto", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 678, "tweet_count": 41950, "listed_count": 2}}, {"id": "407704203", "location": "Outer Heaven, Paraguay", "verified": false, "name": "Juanito y los Clonosaurios", "username": "kanogonzi", "public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 441, "tweet_count": 144111, "listed_count": 18}}, {"id": "91855434", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Urias Roberto da Silva", "username": "Urias1954", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 308, "tweet_count": 16142, "listed_count": 0}}, {"id": "1186456983978807297", "verified": false, "name": "Jonathan", "username": "tropicardioso", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 239, "tweet_count": 12419, "listed_count": 0}}, {"id": "294096617", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Daniel Batista", "username": "Batistadaniel1", "public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 3783, "tweet_count": 29593, "listed_count": 4}}, {"id": "467156166", "location": "worldwide", "verified": false, "name": "Arturo Ereni", "username": "ArturoActor", "public_metrics": {"followers_count": 760, "following_count": 5001, "tweet_count": 28636, "listed_count": 4}}, {"id": "265948823", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "mubis.es", "username": "mubis_es", "public_metrics": {"followers_count": 14213, "following_count": 95, "tweet_count": 65831, "listed_count": 185}}, {"id": "58173987", "location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "name": "Carlos Domingues", "username": "CDominguesP", "public_metrics": {"followers_count": 69765, "following_count": 929, "tweet_count": 82867, "listed_count": 504}}, {"id": "1040232206000709632", "verified": false, "name": "Pianos Cover", "username": "CoverPianos", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 131, "tweet_count": 8542, "listed_count": 0}}, {"id": "1158950737562484736", "verified": false, "name": "LJ.Mospal", "username": "LMospal", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 215, "tweet_count": 16282, "listed_count": 0}}, {"id": "123917768", "location": "Santiago de Chile", "verified": false, "name": "Alejandra Moller", "username": "mamu_amu", "public_metrics": {"followers_count": 748, "following_count": 796, "tweet_count": 10284, "listed_count": 2}}, {"id": "71401965", "location": "Siena Italy", "verified": false, "name": "Siena Free", "username": "SienaFree", "public_metrics": {"followers_count": 7591, "following_count": 4701, "tweet_count": 160068, "listed_count": 85}}, {"id": "876460111", "verified": false, "name": "Mr. Pink", "username": "MalcomKrassner", "public_metrics": {"followers_count": 1884, "following_count": 838, "tweet_count": 145835, "listed_count": 9}}, {"id": "261724923", "verified": false, "name": "J. 'Tomb'son", "username": "JMadridD", "public_metrics": {"followers_count": 2263, "following_count": 360, "tweet_count": 95513, "listed_count": 14}}, {"id": "138236036", "location": "Chile", "verified": false, "name": "Kathe\u2661", "username": "KathyShining", "public_metrics": {"followers_count": 1534, "following_count": 969, "tweet_count": 68049, "listed_count": 3}}, {"id": "79507353", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "name": "Macarena  :)", "username": "mac_alien_", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 502, "tweet_count": 24743, "listed_count": 9}}, {"id": "71068810", "location": "Cali, Colombia", "verified": false, "name": "\ud83d\udc27\ud83c\udde6\ud83c\uddf9\ud83d\udc79Carlos Mario Borrero\ud83d\udc79\ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "username": "carmabol", "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 1478, "tweet_count": 25508, "listed_count": 19}}, {"id": "314211257", "location": "Corner \u26bd", "verified": false, "name": "C.", "username": "Cvr_05", "public_metrics": {"followers_count": 8847, "following_count": 528, "tweet_count": 58351, "listed_count": 17}}, {"id": "980331143928143872", "verified": false, "name": "Sara\ud83d\udda4", "username": "Sara04400782", "public_metrics": {"followers_count": 2479, "following_count": 744, "tweet_count": 214329, "listed_count": 1}}, {"id": "467475257", "location": "Chiantishine ", "verified": false, "name": "Giuls - TheUncle", "username": "theuncle76", "public_metrics": {"followers_count": 2487, "following_count": 2144, "tweet_count": 24710, "listed_count": 8}}, {"id": "180269192", "verified": false, "name": "adrian", "username": "a1adrian", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 85, "tweet_count": 7711, "listed_count": 0}}, {"id": "250324277", "location": "MADRID", "verified": false, "name": "Korleone", "username": "Korleone41", "public_metrics": {"followers_count": 1048, "following_count": 1722, "tweet_count": 75634, "listed_count": 1}}, {"id": "121385551", "verified": true, "name": "Europa Press", "username": "europapress", "public_metrics": {"followers_count": 1522662, "following_count": 1323, "tweet_count": 522690, "listed_count": 15770}}, {"id": "891386587321421824", "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "verified": false, "name": "J Nacho Tapia Valenzuela. #Apruebo\u270a\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "JNachoTapiaV1", "public_metrics": {"followers_count": 857, "following_count": 4248, "tweet_count": 20094, "listed_count": 1}}, {"id": "473623134", "location": "Panama", "verified": false, "name": "La Ho(p)e\u2661", "username": "egonz804", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 425, "tweet_count": 21111, "listed_count": 1}}, {"id": "278388058", "location": "Panam\u00e1", "verified": false, "name": "Chiligasly\ud83c\udf83\ud83d\udc9c", "username": "childishsandy", "public_metrics": {"followers_count": 5706, "following_count": 964, "tweet_count": 153732, "listed_count": 9}}, {"id": "1167626900", "location": "ciudad de mexico", "verified": false, "name": "Roberto lira", "username": "lira_lugo", "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 1796, "tweet_count": 26240, "listed_count": 2}}, {"id": "570401287", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Rollhando", "username": "Rollhando", "public_metrics": {"followers_count": 2491, "following_count": 1800, "tweet_count": 451824, "listed_count": 8}}, {"id": "715234638164267008", "verified": false, "name": "luc4zz", "username": "oliveiraluc4zz", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 440, "tweet_count": 6930, "listed_count": 0}}, {"id": "315511862", "location": "Santiago de Chile", "verified": false, "name": "m@nuel @ntonio", "username": "aguileralima", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 625, "tweet_count": 14765, "listed_count": 3}}, {"id": "17109070", "location": "Mexico", "verified": false, "name": "Gerhard", "username": "Mortthen", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 300, "tweet_count": 3197, "listed_count": 3}}, {"id": "75913562", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "carmen Ricardo Galv\u00e3o chagas \ud83c\udf3f", "username": "messblog", "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 881, "tweet_count": 86158, "listed_count": 31}}, {"id": "120230552", "verified": false, "name": "NO\u20ac\u00a3\u2122", "username": "meganoa", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 676, "tweet_count": 17377, "listed_count": 4}}, {"id": "3129158099", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "FABIO O PIMENTEL", "username": "fopimentelrj", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 813, "tweet_count": 5935, "listed_count": 0}}, {"id": "909289020", "location": "\ud83c\udfc8 49ers \u26bd\ufe0f Pumas \ud83c\udfc0 Lakers", "verified": false, "name": "Fer", "username": "FerAlvaradoV16", "public_metrics": {"followers_count": 1636, "following_count": 2187, "tweet_count": 27991, "listed_count": 0}}, {"id": "74465578", "location": "\u65e5\u672c / \u6771\u4eac", "verified": false, "name": "TOSHIDRUMS", "username": "too_shit", "public_metrics": {"followers_count": 2906, "following_count": 3169, "tweet_count": 22891, "listed_count": 49}}, {"id": "357140299", "verified": false, "name": "Maria Caroline", "username": "mriacaroline_", "public_metrics": {"followers_count": 1951, "following_count": 612, "tweet_count": 85268, "listed_count": 0}}, {"id": "92430047", "location": "Santiago", "verified": false, "name": "Ana", "username": "arv2089", "public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 952, "tweet_count": 38071, "listed_count": 4}}, {"id": "1642974698", "verified": false, "name": "xim", "username": "LindaXim", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 452, "tweet_count": 8317, "listed_count": 0}}, {"id": "1136039777088745474", "verified": false, "name": "Josuel Zanarin", "username": "JZanarin", "public_metrics": {"followers_count": 728, "following_count": 1445, "tweet_count": 17327, "listed_count": 1}}, {"id": "1101134800780447744", "verified": false, "name": "Tenkai\ud83c\udf77", "username": "nimetvnrt", "public_metrics": {"followers_count": 2314, "following_count": 4257, "tweet_count": 12981, "listed_count": 0}}, {"id": "1068919475662188545", "location": "Voltando aos poucos a ativa! ", "verified": false, "name": "Daisuki\u2764\u200d\ud83d\udd25| Bleach em lan\u00e7amento~\ud83d\udca5", "username": "Dattebas7", "public_metrics": {"followers_count": 3029, "following_count": 346, "tweet_count": 8834, "listed_count": 14}}, {"id": "398838839", "location": "Alicante", "verified": false, "name": "\ud83c\udf83 Gaspar", "username": "Gaspar_co94", "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 2502, "tweet_count": 16909, "listed_count": 4}}, {"id": "837852156199858176", "verified": false, "name": "Luis juan espi fran", "username": "Luisjuanespifr3", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 136, "tweet_count": 35447, "listed_count": 0}}, {"id": "167550798", "location": "Valpara\u00edso, Chile", "verified": false, "name": "cristi\u00e1n\ud83d\ude1a", "username": "leigchile", "public_metrics": {"followers_count": 2236, "following_count": 1832, "tweet_count": 123156, "listed_count": 21}}, {"id": "755834001802223616", "location": "Italiana\u2192Giappone", "verified": false, "name": "Vongola Primo", "username": "ieyasu_sawada", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 40, "tweet_count": 33720, "listed_count": 0}}, {"id": "240471107", "verified": false, "name": "Silvana Fernandes", "username": "sil_fernandes21", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 86, "tweet_count": 96312, "listed_count": 1}}, {"id": "794144877621583876", "location": "Aichi-ken, Japan", "verified": false, "name": "Mith Gifs Wrestling", "username": "MithGifs", "public_metrics": {"followers_count": 13998, "following_count": 239, "tweet_count": 24082, "listed_count": 134}}, {"id": "87108806", "location": "Uberl\u00e2ndia", "verified": false, "name": "Leandro Carneiro", "username": "leandroregal", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 164, "tweet_count": 2270, "listed_count": 0}}, {"id": "19252981", "verified": false, "name": "e.", "username": "bevita", "public_metrics": {"followers_count": 4850, "following_count": 994, "tweet_count": 177318, "listed_count": 45}}, {"id": "232130223", "location": "Asunci\u00f3n, Paraguay", "verified": false, "name": "Botell\u00f3n", "username": "botellondecano", "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 691, "tweet_count": 13459, "listed_count": 4}}, {"id": "587990082", "location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "name": "Hildegar_Rojas\u00ae\u2122", "username": "Hildegar_Rojas", "public_metrics": {"followers_count": 4788, "following_count": 5248, "tweet_count": 108023, "listed_count": 9}}, {"id": "209875593", "location": "Mexico", "verified": false, "name": "S.", "username": "SpeedUnited", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 2085, "tweet_count": 3426, "listed_count": 0}}, {"id": "43749204", "location": "Miraflores, Peru", "verified": false, "name": "Patricia \ud83e\udd2b", "username": "pattyromero11", "public_metrics": {"followers_count": 12248, "following_count": 6839, "tweet_count": 324034, "listed_count": 29}}, {"id": "113435289", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Julio Pat\u00e1n", "username": "juliopatan09", "public_metrics": {"followers_count": 171116, "following_count": 1234, "tweet_count": 29643, "listed_count": 537}}, {"id": "403580250", "location": "S\u00e3o Gabriel - RS, Brasil.", "verified": false, "name": "Joceli da Rosa 12\ud83c\udf39", "username": "JoceliRdaRosa", "public_metrics": {"followers_count": 4008, "following_count": 4912, "tweet_count": 68678, "listed_count": 11}}, {"id": "1324982852", "location": "Argentina", "verified": false, "name": "Banegas Silvia", "username": "ripios2013", "public_metrics": {"followers_count": 3173, "following_count": 3086, "tweet_count": 321460, "listed_count": 18}}, {"id": "254599256", "location": "Buenos Aires", "verified": true, "name": "Alejandro Fargosi", "username": "fargosi", "public_metrics": {"followers_count": 231101, "following_count": 1408, "tweet_count": 88628, "listed_count": 361}}, {"id": "1259954168", "location": "Italia", "verified": false, "name": "Dark", "username": "v2Dark", "public_metrics": {"followers_count": 6235, "following_count": 1500, "tweet_count": 22399, "listed_count": 47}}, {"id": "21022617", "location": "BRAZIL", "verified": false, "name": "Nadia", "username": "Nadia_Martins", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 502, "tweet_count": 17757, "listed_count": 10}}, {"id": "1364230304", "location": "San Clemente Del Tuyu", "verified": false, "name": "Gabriela Farias", "username": "Lunizulfarias", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 189, "tweet_count": 7981, "listed_count": 1}}, {"id": "176979194", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": true, "name": "Diario Cr\u00f3nica", "username": "cronica", "public_metrics": {"followers_count": 837304, "following_count": 165, "tweet_count": 587144, "listed_count": 3091}}, {"id": "902623485398278150", "location": "Italia", "verified": false, "name": "jefacciob\u00f9", "username": "xmetterglipaura", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 38, "tweet_count": 22971, "listed_count": 0}}, {"id": "146557695", "location": "Arauc\u00e1ria ", "verified": false, "name": "Simoni", "username": "sousasimoni", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 456, "tweet_count": 172359, "listed_count": 1}}, {"id": "2543649146", "location": "Aspe (Alicante)", "verified": false, "name": "monica_books25", "username": "monica_books25", "public_metrics": {"followers_count": 915, "following_count": 1922, "tweet_count": 6544, "listed_count": 19}}, {"id": "580096126", "verified": false, "name": "Ivo Ayrton", "username": "IvoAyrton", "public_metrics": {"followers_count": 641, "following_count": 653, "tweet_count": 214808, "listed_count": 8}}, {"id": "855730078705217536", "location": "Amadora, Portugal", "verified": false, "name": "Por este rio acima", "username": "jlgcorreia1964", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 511, "tweet_count": 48554, "listed_count": 2}}, {"id": "1195572325757915136", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Brenda Ssantos", "username": "BrendaSsantos4", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 192, "tweet_count": 1066, "listed_count": 0}}, {"id": "4835058789", "location": "Duque de Caxias, RJ", "verified": false, "name": "Lol\u00f4", "username": "loloinacio", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 806, "tweet_count": 22139, "listed_count": 0}}, {"id": "877947673113919488", "verified": false, "name": "Fernanda Fernandes", "username": "ffernandeslima9", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 127, "tweet_count": 20813, "listed_count": 0}}, {"id": "1008118637658591238", "location": "Chorrillos, Peru", "verified": false, "name": "magla", "username": "fgladys02", "public_metrics": {"followers_count": 917, "following_count": 1299, "tweet_count": 129934, "listed_count": 1}}, {"id": "45579425", "location": "Macei\u00f3/Calgary", "verified": false, "name": "Jo\u00e3o Ximenes #FazOL", "username": "ximenesjp", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 1158, "tweet_count": 25324, "listed_count": 2}}, {"id": "1001251931812220928", "location": "S\u00e3o Paulo", "verified": true, "name": "Tabata Amaral", "username": "tabataamaralsp", "public_metrics": {"followers_count": 423191, "following_count": 554, "tweet_count": 6369, "listed_count": 1036}}, {"id": "1142979917866553345", "location": "Recife, Brasil", "verified": false, "name": "ednaldo", "username": "ednaldo53383712", "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 565, "tweet_count": 79771, "listed_count": 0}}, {"id": "86197776", "location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Elisandra  Silva", "username": "elisvsilva", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 110, "tweet_count": 188, "listed_count": 0}}, {"id": "172072997", "location": "Salvador - Bahia", "verified": false, "name": "JohnnyBGoode", "username": "JohnnyBBGoode", "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 389, "tweet_count": 13665, "listed_count": 2}}, {"id": "101534453", "location": "San Salvador de Jujuy", "verified": false, "name": "Jujuy al d\u00eda\u00ae", "username": "jujuyaldia", "public_metrics": {"followers_count": 10174, "following_count": 4, "tweet_count": 24106, "listed_count": 95}}, {"id": "68438264", "location": "Florian\u00f3polis - SC", "verified": false, "name": "KLG", "username": "klgil", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 778, "tweet_count": 167087, "listed_count": 1}}, {"id": "1046900767217651713", "location": "048     ", "verified": false, "name": "j\u0aef\u0532\u0532 \ud83c\udccf", "username": "K0RlNGA", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 440, "tweet_count": 5541, "listed_count": 0}}, {"id": "363924336", "location": "Recoleta,Stgo,Chile,", "verified": false, "name": "Ma. Loreto Alvarado", "username": "negra_loreto", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 786, "tweet_count": 11001, "listed_count": 0}}, {"id": "1176466496186388480", "location": "Palmas, Brasil", "verified": false, "name": "l\u00f4l\u00f4 :)", "username": "loohh031", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 114, "tweet_count": 119, "listed_count": 0}}, {"id": "160977645", "location": "Belo Horizonte- Brazil", "verified": false, "name": "Letticia", "username": "NdMaisMeLembro", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 297, "tweet_count": 46669, "listed_count": 2}}, {"id": "912837199909019650", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": true, "name": "Gudryan Neufert", "username": "gudryanneufert", "public_metrics": {"followers_count": 3728, "following_count": 1210, "tweet_count": 11751, "listed_count": 11}}, {"id": "382420785", "location": "Chile", "verified": false, "name": "Colmillo Letal", "username": "colmillo_letal", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 72, "tweet_count": 737, "listed_count": 0}}, {"id": "255604586", "verified": true, "name": "El Televisero", "username": "eltelevisero", "public_metrics": {"followers_count": 33491, "following_count": 1637, "tweet_count": 282700, "listed_count": 242}}, {"id": "799239540930060289", "verified": false, "name": "\u0e2e\u0e34\u0e2e\u0e34\u0e1a\u0e34\u0e08\u0e34", "username": "lookani_me", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 293, "tweet_count": 268160, "listed_count": 1}}, {"id": "123990114", "location": "Florian\u00f3polis, Sc", "verified": false, "name": "\u2600\ufe0f", "username": "vaitolinha", "public_metrics": {"followers_count": 1186, "following_count": 710, "tweet_count": 93159, "listed_count": 0}}, {"id": "915448297", "location": "niter\u00f3i  \u2661 ", "verified": false, "name": "Lilith", "username": "_abacatebaby", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 415, "tweet_count": 32890, "listed_count": 1}}, {"id": "238274412", "location": "Errejota ", "verified": false, "name": "saboneteira \u2b50\ufe0f", "username": "rhayandr", "public_metrics": {"followers_count": 1122, "following_count": 393, "tweet_count": 203168, "listed_count": 6}}, {"id": "2690693186", "location": "Laranjeiras do Sul", "verified": false, "name": "Correio do Povo do Paran\u00e1", "username": "j_correiodopovo", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 1238, "tweet_count": 23583, "listed_count": 8}}, {"id": "98934017", "verified": false, "name": "\ud83c\udf3b", "username": "CaroVzo", "public_metrics": {"followers_count": 1017, "following_count": 926, "tweet_count": 18717, "listed_count": 24}}, {"id": "720649399760744448", "verified": false, "name": "Quo vadis Peru", "username": "quovadisperu", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 92, "tweet_count": 14565, "listed_count": 1}}, {"id": "915902213205217280", "location": "Callao, Peru", "verified": false, "name": "Diva \ud83e\udd8b \ud83d\udc03", "username": "DivaQuintanil", "public_metrics": {"followers_count": 3040, "following_count": 1754, "tweet_count": 45970, "listed_count": 7}}, {"id": "882446642", "location": "somewhere far away", "verified": false, "name": "Cardenal", "username": "JGAR090580", "public_metrics": {"followers_count": 920, "following_count": 1408, "tweet_count": 55396, "listed_count": 0}}, {"id": "114615709", "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "verified": false, "name": "Camila Mik\u00e1n", "username": "camimikan", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 239, "tweet_count": 1674, "listed_count": 4}}, {"id": "3124801771", "verified": false, "name": "Emilio G. L.", "username": "emiliogalindol", "public_metrics": {"followers_count": 1034, "following_count": 1010, "tweet_count": 54431, "listed_count": 4}}, {"id": "3294680657", "location": "Boa Viagem, Recife", "verified": false, "name": "Luciana Andrade", "username": "luciana72354048", "public_metrics": {"followers_count": 3136, "following_count": 4923, "tweet_count": 20079, "listed_count": 0}}, {"id": "4592457142", "location": "Recife, Brasil", "verified": false, "name": "Azulay \ud83c\udded\ud83c\uddf0", "username": "azzzzulay", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 310, "tweet_count": 619, "listed_count": 0}}, {"id": "846067270799544320", "verified": false, "name": "Manuel", "username": "Manuel51449014", "public_metrics": {"followers_count": 2028, "following_count": 5000, "tweet_count": 102993, "listed_count": 1}}, {"id": "718998469", "verified": false, "name": "Marita Molina\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "marita_molina4", "public_metrics": {"followers_count": 36910, "following_count": 1952, "tweet_count": 57010, "listed_count": 51}}, {"id": "2962525570", "verified": false, "name": "Ren \ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddee\ud83c\uddf7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf8\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3", "username": "RenIziBat", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 504, "tweet_count": 12288, "listed_count": 0}}, {"id": "1099296081836457984", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Shikashi", "username": "junicf", "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 794, "tweet_count": 12134, "listed_count": 0}}, {"id": "366973334", "location": "Santiago de Chile", "verified": false, "name": "Gaba Mu\u00f1oz", "username": "Gabamunozc", "public_metrics": {"followers_count": 2216, "following_count": 2319, "tweet_count": 35591, "listed_count": 0}}, {"id": "236936520", "location": "Natal, Brasil", "verified": false, "name": "Rodrigo", "username": "rod_vid", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 850, "tweet_count": 39706, "listed_count": 2}}, {"id": "890636991175340033", "location": "Muy muy lejano ", "verified": false, "name": "\ud83c\udf1fMarhia Saori\ud83c\udf1f", "username": "Keko_Marhia", "public_metrics": {"followers_count": 817, "following_count": 588, "tweet_count": 45027, "listed_count": 7}}, {"id": "4758975981", "location": "CR: Tormenta de Espadas", "verified": false, "name": "Alejandro \u26c8\ufe0f", "username": "AleStormblessed", "public_metrics": {"followers_count": 7644, "following_count": 566, "tweet_count": 114244, "listed_count": 51}}, {"id": "1255403340", "location": "sleepless in _____", "verified": false, "name": "bibi mudou de conta !", "username": "skyzkraper", "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 183, "tweet_count": 30145, "listed_count": 3}}, {"id": "1115825422044925957", "verified": false, "name": "Leandro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "username": "Leandro_bispo1", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 633, "tweet_count": 3423, "listed_count": 0}}, {"id": "1062907386539765761", "location": "localiza a\u00ed m\u00f4.\ud83e\udd2d", "verified": false, "name": "menezes\u2728", "username": "priin_bjjs", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 368, "tweet_count": 12234, "listed_count": 0}}, {"id": "86666739", "location": "RJ", "verified": false, "name": "kinha", "username": "arvoreeusou", "public_metrics": {"followers_count": 1598, "following_count": 911, "tweet_count": 132815, "listed_count": 8}}, {"id": "88197276", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "nola darling", "username": "raianebs", "public_metrics": {"followers_count": 7929, "following_count": 1078, "tweet_count": 73670, "listed_count": 4}}, {"id": "553567662", "verified": false, "name": "ces@RE", "username": "ce_orla", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 5, "tweet_count": 18697, "listed_count": 0}}, {"id": "1130495048641073153", "location": "Maracana\u00fa", "verified": false, "name": "Manoel Ximenes", "username": "ManoelXimenes4", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 81, "tweet_count": 3238, "listed_count": 0}}, {"id": "89419062", "verified": false, "name": "Vilena Maria da Silva", "username": "vilena11", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 363, "tweet_count": 1505, "listed_count": 0}}, {"id": "974393339863805952", "location": "S\u00e3o Paulo", "verified": false, "name": "Petruska Darc", "username": "TucaDarc", "public_metrics": {"followers_count": 1320, "following_count": 1375, "tweet_count": 3959, "listed_count": 0}}, {"id": "331279802", "verified": false, "name": "claudio", "username": "klaudioRn", "public_metrics": {"followers_count": 2275, "following_count": 4996, "tweet_count": 180213, "listed_count": 19}}, {"id": "554843634", "verified": false, "name": "Betoquike", "username": "Robert_latino", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 335, "tweet_count": 219015, "listed_count": 9}}, {"id": "1093670359772119040", "verified": false, "name": "Arag\u00e3o", "username": "oagaraa", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 256, "tweet_count": 7798, "listed_count": 0}}, {"id": "930373299896504320", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Thomaz Faria", "username": "FariaThomaz", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 233, "tweet_count": 1794, "listed_count": 0}}, {"id": "422709830", "location": "PALMEIRA", "verified": false, "name": "Galy\u2570\u2606\u256e Aspas", "username": "GalyAspas8", "public_metrics": {"followers_count": 916, "following_count": 1091, "tweet_count": 58146, "listed_count": 11}}, {"id": "1063189188", "location": "Galiza, Espanha", "verified": false, "name": "NOS VAN A VER VOLVER\ud83d\udc99\u26aa\ud83d\udc99", "username": "valentin21ordes", "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 531, "tweet_count": 21672, "listed_count": 5}}, {"id": "905395718273323009", "verified": false, "name": "Mati.", "username": "Matias1994p", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 265, "tweet_count": 7143, "listed_count": 0}}, {"id": "1154355245029515264", "location": "Boruto Uzumaki Sarada Uchiha", "verified": false, "name": "BoruSara\ud83d\udd29\ud83e\udd57 #\u30dc\u30eb\u30b5\u30e9", "username": "BoruSara__", "public_metrics": {"followers_count": 10792, "following_count": 5180, "tweet_count": 83736, "listed_count": 93}}, {"id": "730625967853469697", "verified": false, "name": "Erika Gabriela", "username": "Morales_Eri27", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 416, "tweet_count": 34900, "listed_count": 0}}, {"id": "158122854", "location": "Tabasco, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Antonio Villegas Villamil", "username": "AntonioVillamil", "public_metrics": {"followers_count": 12227, "following_count": 441, "tweet_count": 144948, "listed_count": 64}}, {"id": "153142081", "location": "CABA ", "verified": false, "name": "Ginger", "username": "Ginger_ar", "public_metrics": {"followers_count": 837, "following_count": 170, "tweet_count": 74528, "listed_count": 11}}, {"id": "17010397", "location": "La Rioja, Argentina", "verified": false, "name": "Guty Fuentes", "username": "dalgrev", "public_metrics": {"followers_count": 1557, "following_count": 472, "tweet_count": 172643, "listed_count": 77}}, {"id": "299140071", "location": "Buritis, Belo Horizonte", "verified": false, "name": "jose maria oliveira", "username": "ofalador125", "public_metrics": {"followers_count": 2498, "following_count": 2673, "tweet_count": 52807, "listed_count": 10}}, {"id": "713353937588510720", "verified": false, "name": "vitucho troncoso", "username": "vitusurf", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 2254, "tweet_count": 11823, "listed_count": 0}}, {"id": "1104802153636483072", "location": "S\u00e3o Caetano do Sul, Brasil", "verified": false, "name": "japahandebol", "username": "japahandebol1", "public_metrics": {"followers_count": 3510, "following_count": 3972, "tweet_count": 41102, "listed_count": 0}}, {"id": "140852236", "location": "Chile", "verified": false, "name": "Paula Fern\u00e1ndez", "username": "Paulaacamila", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 383, "tweet_count": 7746, "listed_count": 0}}, {"id": "31109928", "location": "Aqui", "verified": false, "name": "Cansada de guerra 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 Lula", "username": "delilivery", "public_metrics": {"followers_count": 815, "following_count": 474, "tweet_count": 215412, "listed_count": 23}}, {"id": "1114309584917803009", "verified": false, "name": "Gosto de Naruto/Boruto", "username": "DeNarutoBoruto7", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 35, "tweet_count": 685, "listed_count": 0}}, {"id": "750684021273694208", "location": "No meio do mundo", "verified": false, "name": "olha\u00ed", "username": "zunzoom", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 171, "tweet_count": 19161, "listed_count": 0}}, {"id": "345148698", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "V de Victor \ud83c\udf39\ud83d\ude4f\ud83c\udffe", "username": "VictorPedretti", "public_metrics": {"followers_count": 1182, "following_count": 1500, "tweet_count": 25999, "listed_count": 3}}, {"id": "4519557141", "location": "S\u00e3o Vicente, Brasil", "verified": false, "name": "\ud83d\udea9\ud83c\udff4\ud83c\udde7\ud83c\uddf7M@rcio 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4\ud83d\udea9", "username": "oicram2016", "public_metrics": {"followers_count": 15041, "following_count": 14458, "tweet_count": 64369, "listed_count": 11}}, {"id": "295753806", "location": "Lisboa, Portugal", "verified": false, "name": "c4rabina \u2604\ufe0f\ud83d\udca5", "username": "Pedroojuan", "public_metrics": {"followers_count": 936, "following_count": 978, "tweet_count": 16551, "listed_count": 0}}, {"id": "2337473174", "verified": false, "name": "anarchytect", "username": "anarchytecture", "public_metrics": {"followers_count": 3300, "following_count": 5000, "tweet_count": 297836, "listed_count": 88}}, {"id": "99140085", "location": "Bogot\u00e1", "verified": false, "name": "Cherry Bomb", "username": "poopdiamonds", "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 904, "tweet_count": 16438, "listed_count": 5}}, {"id": "177651996", "location": "M\u00e1laga", "verified": false, "name": "MALAGA NUESTRA", "username": "malaganuestra", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 436, "tweet_count": 6865, "listed_count": 6}}, {"id": "58221159", "verified": true, "name": "C\u00e9sar Su\u00e1rez \ud83c\udf99", "username": "_Cesar_Suarez_", "public_metrics": {"followers_count": 7144, "following_count": 199, "tweet_count": 20235, "listed_count": 114}}, {"id": "364906833", "location": "Italia", "verified": false, "name": "sugarfree", "username": "DeliaZuccaro", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 301, "tweet_count": 7803, "listed_count": 6}}, {"id": "123742152", "location": "\u6771\u4eac\u90fd\u4e16\u7530\u8c37\u533a", "verified": false, "name": "\u6885\u5c71\u5553", "username": "eatneatbeat", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 1064, "tweet_count": 49862, "listed_count": 17}}, {"id": "974420504185638912", "verified": false, "name": "Carolina.", "username": "carolinaa2906", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 227, "tweet_count": 3787, "listed_count": 0}}, {"id": "868092895185776640", "verified": false, "name": "Zorra Alienigena \ud83e\udd8a\ud83d\udc7d\ud83c\udf33\u2764\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "Arystheia", "public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 678, "tweet_count": 6657, "listed_count": 0}}, {"id": "981682164478693377", "verified": false, "name": "Rodrigo Souza \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Rodrigovbsouza", "public_metrics": {"followers_count": 1285, "following_count": 1377, "tweet_count": 6362, "listed_count": 0}}, {"id": "234872937", "location": "1 y 57", "verified": false, "name": "Locura Pincharrata", "username": "antifutbol_Elp", "public_metrics": {"followers_count": 1305, "following_count": 1496, "tweet_count": 18690, "listed_count": 5}}, {"id": "212009071", "location": "La Plata, Buenos Aires, AR.", "verified": false, "name": "Somos La Plata", "username": "somoslaplata", "public_metrics": {"followers_count": 25891, "following_count": 393, "tweet_count": 35781, "listed_count": 122}}, {"id": "1195170046429028352", "verified": false, "name": "Maria Karoline", "username": "mkamacedo", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 141, "tweet_count": 1073, "listed_count": 0}}, {"id": "17698458", "location": "Planeta Tierra", "verified": false, "name": "Tefy san", "username": "ssaenzb", "public_metrics": {"followers_count": 2345, "following_count": 1435, "tweet_count": 250087, "listed_count": 57}}, {"id": "1080262798104502272", "location": "Arequipa, Peru", "verified": false, "name": "Vane \ud83c\udf4e", "username": "MorochaAmoroxa", "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 381, "tweet_count": 17291, "listed_count": 2}}, {"id": "242012101", "location": "Valle del Cauca, Colombia", "verified": false, "name": "DannitezZ", "username": "Dannitex1", "public_metrics": {"followers_count": 1445, "following_count": 2385, "tweet_count": 17521, "listed_count": 2}}, {"id": "1265831936", "verified": false, "name": "gotpiri", "username": "patiluabial", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 2681, "tweet_count": 47481, "listed_count": 0}}, {"id": "158641466", "location": "Planalto Central ", "verified": false, "name": "Tri Campe\u00e3o da Am\u00e9rica \u26aa\ud83d\udfe2\u26aa\ud83d\udfe2 - \u24e2\u24d4\u24df", "username": "Ismael_Sagaz", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 292, "tweet_count": 45196, "listed_count": 17}}, {"id": "17473827", "location": "Brasil", "verified": true, "name": "CBN Rio", "username": "cbnrio", "public_metrics": {"followers_count": 643556, "following_count": 96, "tweet_count": 53578, "listed_count": 1525}}, {"id": "937838230858354688", "verified": false, "name": "Pilar Romero", "username": "PilarRo20647904", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 21, "tweet_count": 522, "listed_count": 0}}, {"id": "17549677", "verified": true, "name": "Ricardo Arjona \u00ae", "username": "Ricardo_Arjona", "public_metrics": {"followers_count": 10474396, "following_count": 34, "tweet_count": 4931, "listed_count": 9212}}, {"id": "781680626382606336", "location": "ZO", "verified": false, "name": "\ud835\udd41\ud835\udd66\ud835\udd5f\ud835\udd5a\ud835\udd60\ud835\udd63 \ud835\udd3b\ud835\udd66\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd65\ud835\udd56", "username": "JrBravo89", "public_metrics": {"followers_count": 4680, "following_count": 4653, "tweet_count": 13518, "listed_count": 0}}, {"id": "983130816103501824", "verified": false, "name": "Kanjos", "username": "soixantreize", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 166, "tweet_count": 2213, "listed_count": 0}}, {"id": "986624240764977153", "verified": false, "name": "Suzette Hughes Maia", "username": "MaiaSuzette", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 137, "tweet_count": 21130, "listed_count": 0}}, {"id": "1556283031", "verified": false, "name": "\ud835\udc11\ud835\udc0e\ud835\udc12\ud835\udc18 \ud83c\udfd8\ud83c\udfd8", "username": "ArauzRosy", "public_metrics": {"followers_count": 2806, "following_count": 4839, "tweet_count": 43264, "listed_count": 11}}, {"id": "1043202326029377538", "location": "Zaragoza, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "8MZGZ\u2640\ufe0f", "username": "8_mzgz", "public_metrics": {"followers_count": 2416, "following_count": 393, "tweet_count": 2525, "listed_count": 17}}, {"id": "268905980", "verified": false, "name": "Gianni Chiodi", "username": "giannichiodi", "public_metrics": {"followers_count": 4370, "following_count": 1084, "tweet_count": 33938, "listed_count": 60}}, {"id": "1116398478", "location": "Roma, Italia", "verified": false, "name": "Federico Tedeschini", "username": "FTedeschini", "public_metrics": {"followers_count": 1184, "following_count": 820, "tweet_count": 5598, "listed_count": 16}}, {"id": "325551388", "location": "Maldraxxus", "verified": false, "name": "iggy \ud83d\udc99", "username": "Vodraalus", "public_metrics": {"followers_count": 684, "following_count": 380, "tweet_count": 109758, "listed_count": 17}}, {"id": "259290563", "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "\ud83c\uddfa\ud83c\udde6 \ud83c\udf83SPOOKYKKI\ud83c\udf83 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "ikkikun1988", "public_metrics": {"followers_count": 1560, "following_count": 1209, "tweet_count": 42443, "listed_count": 15}}, {"id": "2201704634", "verified": false, "name": "fer romero", "username": "ferrome98607940", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 209, "tweet_count": 439334, "listed_count": 0}}, {"id": "881235509724315648", "verified": false, "name": "Feliciano Ruelas.", "username": "feliciano1953", "public_metrics": {"followers_count": 6542, "following_count": 4008, "tweet_count": 96022, "listed_count": 15}}, {"id": "799411509256486912", "verified": false, "name": "EL ECO digital", "username": "ELECOdigitaluy", "public_metrics": {"followers_count": 1695, "following_count": 1220, "tweet_count": 13287, "listed_count": 8}}, {"id": "3358867961", "location": "Porto Alegre, Brasil", "verified": false, "name": "Didio", "username": "didiobcs", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 77, "tweet_count": 9147, "listed_count": 0}}, {"id": "799915069186469888", "location": "Brazil", "verified": false, "name": "Hoje no Mundo Militar", "username": "hoje_no", "public_metrics": {"followers_count": 404510, "following_count": 2195, "tweet_count": 26573, "listed_count": 760}}, {"id": "1085378117705842694", "location": "Bag\u00e9 ", "verified": false, "name": "Lucas", "username": "LucasGirico", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 197, "tweet_count": 25278, "listed_count": 0}}, {"id": "298655600", "verified": false, "name": "bela apodrecida 13 \u270d\ud83c\udffe\ud83e\udd0e\ud83c\udf3a", "username": "lisasemz", "public_metrics": {"followers_count": 751, "following_count": 891, "tweet_count": 12502, "listed_count": 4}}, {"id": "1121210263913533440", "location": "s\u00e3o carlos \u21cb tup\u00e3", "verified": false, "name": "gigi rock \ud83d\udefc", "username": "eugomws", "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 605, "tweet_count": 37484, "listed_count": 4}}, {"id": "191253995", "verified": false, "name": "Moeda Corrente Nacional \u2122 \u2120 \u00ae \u00a9", "username": "red_beard_89", "public_metrics": {"followers_count": 1084, "following_count": 3030, "tweet_count": 26132, "listed_count": 4}}, {"id": "2385799459", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Alex de Lima", "username": "acdlima1", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 294, "tweet_count": 4881, "listed_count": 2}}, {"id": "1111061215353147393", "verified": false, "name": "Patricia Cristina Almiron", "username": "Patrici20606162", "public_metrics": {"followers_count": 1085, "following_count": 1253, "tweet_count": 26199, "listed_count": 0}}, {"id": "419483259", "location": " ni de aqui ni de all\u00e1", "verified": false, "name": "Carlos NuAr \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udf31", "username": "IngPazos", "public_metrics": {"followers_count": 5592, "following_count": 5060, "tweet_count": 112191, "listed_count": 5}}, {"id": "90700957", "location": "Ju\u00e1rez, Chihuahua", "verified": false, "name": "zeroali3n", "username": "ZEROALI3N", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 987, "tweet_count": 10470, "listed_count": 0}}, {"id": "1166336223935455238", "verified": false, "name": "Isa santos", "username": "eaii__tatah", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 56, "tweet_count": 83, "listed_count": 0}}, {"id": "1102339769344892928", "verified": false, "name": "Mel Santos - \ud83c\udfad", "username": "LilaSan72505220", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 2628, "tweet_count": 62589, "listed_count": 1}}, {"id": "918906440261226496", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "name": "\u00ae\ufe0febecca", "username": "RebeccaChile", "public_metrics": {"followers_count": 789, "following_count": 392, "tweet_count": 14600, "listed_count": 2}}, {"id": "156072363", "location": "Chile", "verified": false, "name": "\u6708\u306e\u30ea\u30b9\u69d8~ \ud83d\udc7eLiSA\u3063\u5b50\ud83d\udef8 \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "TsukiNoRisu", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 665, "tweet_count": 33948, "listed_count": 6}}, {"id": "2151326402", "location": "Chaco, Argentina", "verified": false, "name": "con cara de \ud83c\udf51 pero amable.", "username": "RojasAldana_R", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 114, "tweet_count": 100865, "listed_count": 1}}, {"id": "1007431804842848267", "location": "Argentina", "verified": false, "name": "Argentina Nacional", "username": "ArgNac01", "public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 393, "tweet_count": 2269, "listed_count": 2}}, {"id": "1053457010757455873", "verified": false, "name": "CanalPanteao", "username": "CanalPanteao", "public_metrics": {"followers_count": 884, "following_count": 700, "tweet_count": 8930, "listed_count": 1}}, {"id": "1183858768834109440", "verified": false, "name": "Padua", "username": "CarlosP55254103", "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 0, "tweet_count": 13442, "listed_count": 0}}, {"id": "1160154777399037952", "location": "provincia de buenos aires", "verified": false, "name": "Carlos", "username": "Carlos53727882", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 391, "tweet_count": 6982, "listed_count": 0}}, {"id": "203555695", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Atilio Boron", "username": "atilioboron", "public_metrics": {"followers_count": 105998, "following_count": 461, "tweet_count": 9479, "listed_count": 547}}, {"id": "225959773", "location": "Brasil- MG - BH", "verified": false, "name": "Felipe", "username": "Tadeulipe", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 228, "tweet_count": 37668, "listed_count": 4}}, {"id": "365805736", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Jorge Sahione \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83c\uddf1\ud83c\udde7", "username": "JSAHIONE", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 1007, "tweet_count": 9607, "listed_count": 0}}, {"id": "274507310", "location": "Chile", "verified": false, "name": "Elisa Carvajal", "username": "Melisa_cuncumen", "public_metrics": {"followers_count": 1503, "following_count": 1602, "tweet_count": 93129, "listed_count": 11}}, {"id": "56559025", "location": "Niter\u00f3i - Brazil", "verified": false, "name": "Luiz Fr\u00f3es II (IX Bar\u00e3o de Nictheroy) \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "username": "_LuizFroes", "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 401, "tweet_count": 21053, "listed_count": 5}}, {"id": "34468188", "location": "Porto Alegre - RS ", "verified": false, "name": "Celso C. Azambuja", "username": "celsocandido", "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 1186, "tweet_count": 18319, "listed_count": 9}}, {"id": "2470153981", "verified": false, "name": "Estetuitnoesunaporte", "username": "nubecosas", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 971, "tweet_count": 7716, "listed_count": 0}}, {"id": "3351357029", "location": "\u2620\ufe0f", "verified": false, "name": "Antonia \u2620\ufe0f", "username": "taerremotoo", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 576, "tweet_count": 77582, "listed_count": 0}}, {"id": "566040567", "verified": false, "name": "Mauro", "username": "mauro_vejart", "public_metrics": {"followers_count": 1265, "following_count": 1841, "tweet_count": 4248, "listed_count": 0}}, {"id": "11261512", "location": "Chile", "verified": false, "name": "Corta", "username": "cortanews", "public_metrics": {"followers_count": 78006, "following_count": 273, "tweet_count": 7421, "listed_count": 574}}, {"id": "1161678171336597507", "verified": false, "name": "Flu, Voc\u00ea Sabia?", "username": "fluvocesabia", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 120, "tweet_count": 6137, "listed_count": 1}}, {"id": "493002286", "verified": false, "name": "carolina", "username": "caromedy", "public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 1216, "tweet_count": 21842, "listed_count": 1}}, {"id": "1103808219334492161", "verified": false, "name": "Anne Freire", "username": "AnneFreire11", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 172, "tweet_count": 527, "listed_count": 0}}, {"id": "1134069755369967616", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "malu \ud83c\udf3b", "username": "maluizasouzaa", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 87, "tweet_count": 1052, "listed_count": 0}}, {"id": "180399121", "location": "Entre os Alpes RO e Cuiabania", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Kennedy", "username": "JoseKennedyLS", "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 580, "tweet_count": 49109, "listed_count": 6}}, {"id": "307849464", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "name": "julian huete hereder", "username": "julianhh2001", "public_metrics": {"followers_count": 1680, "following_count": 1351, "tweet_count": 175965, "listed_count": 40}}, {"id": "1111250160", "verified": false, "name": "Fernando A Cabral", "username": "FernandoACabra2", "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 2011, "tweet_count": 13216, "listed_count": 2}}, {"id": "953399433139539971", "location": "+048", "verified": false, "name": "Renata B", "username": "silvareh_", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 427, "tweet_count": 14128, "listed_count": 0}}, {"id": "290788487", "location": "Madrid", "verified": false, "name": "Rafael Andr\u00e9s Alvez", "username": "Andres_Alvez", "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 1904, "tweet_count": 63916, "listed_count": 8}}, {"id": "743456072673992704", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": true, "name": "El Independiente", "username": "elindepcom", "public_metrics": {"followers_count": 109243, "following_count": 1300, "tweet_count": 161523, "listed_count": 1846}}, {"id": "1100206285318995968", "verified": false, "name": "Mar\u00eda\u2601\ufe0f", "username": "alejaferpre", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 74, "tweet_count": 486, "listed_count": 0}}, {"id": "134895250", "verified": false, "name": "Lujan Barros Mendes", "username": "Lujanfisio", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 3596, "tweet_count": 38260, "listed_count": 1}}, {"id": "4800995892", "location": "Estado de M\u00e9xico!", "verified": false, "name": "DAVID BECERRIL \ud83d\ude0e,\ud83d\ude9b\ud83c\udfb1", "username": "DavidBe06385114", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 29, "tweet_count": 101678, "listed_count": 2}}, {"id": "740966304543178752", "location": "CDMX, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "PacoZeaCom", "username": "PacoZeaCom", "public_metrics": {"followers_count": 28243, "following_count": 135, "tweet_count": 144132, "listed_count": 120}}, {"id": "931489887353802755", "verified": false, "name": "lulucas \ud83c\udf84", "username": "lucas_da_silva5", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 636, "tweet_count": 6445, "listed_count": 0}}, {"id": "1171178493348057088", "verified": false, "name": "status malucos do WhatsApp", "username": "statusdozap", "public_metrics": {"followers_count": 785080, "following_count": 9, "tweet_count": 1220, "listed_count": 618}}, {"id": "550613033", "verified": false, "name": "NapDeArmas", "username": "lecturasyazar", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 153, "tweet_count": 5002, "listed_count": 0}}, {"id": "8105922", "location": "Argentina", "verified": true, "name": "Clar\u00edn", "username": "clarincom", "public_metrics": {"followers_count": 3444334, "following_count": 270, "tweet_count": 554257, "listed_count": 11532}}, {"id": "2811462838", "verified": false, "name": "Enio Taniguti", "username": "EnioTaniguti", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 429, "tweet_count": 71874, "listed_count": 0}}, {"id": "137874709", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "TCrespo", "username": "tlcrespo", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 551, "tweet_count": 5160, "listed_count": 0}}, {"id": "1877132376", "verified": false, "name": "Matther Nu\u00f1ez", "username": "Matther96", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 160, "tweet_count": 7444, "listed_count": 0}}, {"id": "118526326", "verified": false, "name": "Sebastian Chacon", "username": "sebandres_", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 194, "tweet_count": 562, "listed_count": 0}}, {"id": "178626109", "location": "Langley-VA ", "verified": false, "name": "\uf8ff GIRAMONDO \u2122", "username": "lacmagiur", "public_metrics": {"followers_count": 6860, "following_count": 6955, "tweet_count": 228825, "listed_count": 44}}, {"id": "371562163", "location": "Ningun sitio ", "verified": false, "name": "Chicha", "username": "pateperrx", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 241, "tweet_count": 17156, "listed_count": 0}}, {"id": "1084932600714706947", "verified": false, "name": "Rosa", "username": "Rosa75634869", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 93, "tweet_count": 8127, "listed_count": 0}}, {"id": "140759074", "location": "Bologna, Italy", "verified": false, "name": "Nutizieri", "username": "Nutizieri", "public_metrics": {"followers_count": 6231, "following_count": 4516, "tweet_count": 195386, "listed_count": 131}}, {"id": "3156112379", "location": "lacsanga", "verified": false, "name": "Alberto Sativa Lex", "username": "AlbertoSativa", "public_metrics": {"followers_count": 3278, "following_count": 2538, "tweet_count": 236211, "listed_count": 11}}, {"id": "989577474383253504", "location": "Lima, Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea ", "verified": false, "name": "Erick Rios \ud83e\udd17", "username": "Erick_trocitos", "public_metrics": {"followers_count": 2762, "following_count": 2340, "tweet_count": 6825, "listed_count": 5}}, {"id": "51930907", "location": "cloud 9", "verified": false, "name": "Rub\u00e9n C", "username": "rubencarrito", "public_metrics": {"followers_count": 10465, "following_count": 977, "tweet_count": 356747, "listed_count": 284}}, {"id": "776548797941944320", "location": "Porto Alegre, Brasil", "verified": false, "name": "Ari Neto\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2728\ud83d\udea9\ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "username": "arineto51", "public_metrics": {"followers_count": 8232, "following_count": 8367, "tweet_count": 23250, "listed_count": 3}}, {"id": "175789136", "location": "Santiago - Chile", "verified": false, "name": "AntOnella Priinsmall", "username": "priinsmall", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 110, "tweet_count": 43, "listed_count": 0}}, {"id": "3290720440", "verified": false, "name": "Adriana Flores", "username": "drica_flores", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 397, "tweet_count": 2097, "listed_count": 0}}, {"id": "802575865364303872", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma d Buenos Aires", "verified": false, "name": "Leobodhi #DesobedienciaCivil", "username": "QuinterLeonor", "public_metrics": {"followers_count": 14975, "following_count": 11889, "tweet_count": 194400, "listed_count": 12}}, {"id": "720016823077486593", "verified": false, "name": "\ud835\udc69\ud835\udc82\ud835\udc95\ud835\udc82\ud835\udc8e\ud835\udc82\ud835\udc8f \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "batataOSV", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 543, "tweet_count": 19128, "listed_count": 0}}, {"id": "1030621959065874432", "location": "Pernambucano ", "verified": false, "name": "C.J.Lima Tavares. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "CJLimaTavares", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 321, "tweet_count": 31133, "listed_count": 0}}, {"id": "965524390078238721", "verified": false, "name": "Ciencias de la Salud UMH", "username": "cm3masterumh", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 181, "tweet_count": 1550, "listed_count": 0}}, {"id": "3833741603", "location": "San Juan de Alicante, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "M. Gesti\u00f3nSanitaria", "username": "MgesanUMH", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 121, "tweet_count": 815, "listed_count": 1}}, {"id": "710206805008322560", "verified": false, "name": "RODRIGO M DE ATAIDES", "username": "rodrigo_ataides", "public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 848, "tweet_count": 62645, "listed_count": 1}}, {"id": "144935450", "location": "Bogot\u00e1, Colombia.", "verified": false, "name": "Nathalia Guerrero\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "username": "flordegaraje", "public_metrics": {"followers_count": 5556, "following_count": 3097, "tweet_count": 17160, "listed_count": 22}}, {"id": "202438138", "verified": false, "name": "Lac\u00f4nico E Taciturno", "username": "AhhWTVR", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 310, "tweet_count": 40022, "listed_count": 0}}, {"id": "102236479", "verified": false, "name": "Gil Fonseca", "username": "GilFonseca70", "public_metrics": {"followers_count": 1379, "following_count": 2818, "tweet_count": 52173, "listed_count": 2}}, {"id": "1041080686596300805", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Teresa Cristina \ud83d\udc89", "username": "Teresa_Crystyna", "public_metrics": {"followers_count": 7967, "following_count": 8183, "tweet_count": 58510, "listed_count": 7}}, {"id": "2383830738", "location": "Espanha", "verified": false, "name": "Liferus", "username": "CoFairus", "public_metrics": {"followers_count": 1356, "following_count": 1817, "tweet_count": 70860, "listed_count": 0}}, {"id": "1250267900", "verified": false, "name": "Giuliana Mazzanti", "username": "mazzanti_giu", "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 2563, "tweet_count": 67431, "listed_count": 39}}, {"id": "108665142", "verified": false, "name": "Don Librotecario", "username": "DonLibrotecario", "public_metrics": {"followers_count": 23396, "following_count": 15471, "tweet_count": 173061, "listed_count": 22}}, {"id": "9193092", "location": "Chile", "verified": false, "name": "Joserael \uf8ff", "username": "joserael", "public_metrics": {"followers_count": 1814, "following_count": 433, "tweet_count": 108639, "listed_count": 0}}, {"id": "333493005", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "name": "patricia leite", "username": "patricialeite7", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 925, "tweet_count": 6617, "listed_count": 2}}, {"id": "878842208", "verified": false, "name": "SaiMich", "username": "saimicharch", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 380, "tweet_count": 165721, "listed_count": 8}}, {"id": "873372270856728576", "location": "Bauru, S\u00e3o Paulo", "verified": false, "name": "IMLADRIS", "username": "gioakaimladris", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 4611, "tweet_count": 16351, "listed_count": 7}}, {"id": "79528658", "location": "Chile", "verified": false, "name": "BS", "username": "delfinosauria", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 641, "tweet_count": 10459, "listed_count": 3}}, {"id": "1686911666", "location": "RJ", "verified": false, "name": "Kinga L", "username": "aftersaturdaysz", "public_metrics": {"followers_count": 1119, "following_count": 1988, "tweet_count": 99782, "listed_count": 1}}, {"id": "1038478186026344448", "verified": false, "name": "Very important pobre #fitness", "username": "senapisa", "public_metrics": {"followers_count": 2400, "following_count": 1330, "tweet_count": 21441, "listed_count": 6}}, {"id": "1073595050465075203", "location": "Campinas, Brasil", "verified": false, "name": "Rubens Nogueira Dos Santos", "username": "RubensN35279473", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 688, "tweet_count": 1391, "listed_count": 0}}, {"id": "1073598804979564545", "verified": false, "name": "btmiaus", "username": "bangmiaumiau", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 214, "tweet_count": 31523, "listed_count": 0}}, {"id": "1028799287646474240", "location": "\ud83d\udd14", "verified": false, "name": "JK News", "username": "NewsforJK", "public_metrics": {"followers_count": 13458, "following_count": 50, "tweet_count": 37577, "listed_count": 113}}, {"id": "29008566", "location": "Los Angeles, CA", "verified": false, "name": "Andr\u00e9 Ferreira", "username": "Pherreyra", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 284, "tweet_count": 11286, "listed_count": 7}}, {"id": "1039642846880559105", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Celio Raposo \ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "username": "O_Questionador1", "public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 691, "tweet_count": 22271, "listed_count": 1}}, {"id": "333016650", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Meu nome \u00e9 En\u00e9as!!! \ud83d\udc49\ud83c\udffc\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83e\udd5b\ud83d\udc6b\ud83e\udd16\ud83d\udc6e\u200d\u2642", "username": "MPCPDS", "public_metrics": {"followers_count": 2906, "following_count": 2564, "tweet_count": 43758, "listed_count": 10}}, {"id": "6692952", "location": "Lisbon, Portugal", "verified": false, "name": "Joana Morais", "username": "JoanaAMorais", "public_metrics": {"followers_count": 8033, "following_count": 4950, "tweet_count": 258323, "listed_count": 180}}, {"id": "137831966", "location": "Frontera Occidental ", "verified": true, "name": "Helena Maleno Garz\u00f3n", "username": "HelenaMaleno", "public_metrics": {"followers_count": 86477, "following_count": 1980, "tweet_count": 19898, "listed_count": 794}}, {"id": "91403451", "location": "Natal, Brasil", "verified": false, "name": "carlos lima", "username": "chicofarinha", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 1164, "tweet_count": 53679, "listed_count": 2}}, {"id": "162833475", "location": "Montevideo, Uruguay", "verified": false, "name": "\ud83e\udd84\ud83e\udd84", "username": "JoseSan1899", "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 373, "tweet_count": 39397, "listed_count": 1}}, {"id": "307626571", "verified": false, "name": "jose antonio caripan", "username": "JoseCaripan", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 88, "tweet_count": 530, "listed_count": 0}}, {"id": "2828521358", "verified": false, "name": "Bernardo Soares", "username": "BERNARDOVIDA1", "public_metrics": {"followers_count": 1029, "following_count": 2006, "tweet_count": 5710, "listed_count": 1}}, {"id": "1881422551", "verified": false, "name": "\u2728Hiliada\ud83c\udf1b", "username": "lallinabi", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 300, "tweet_count": 5646, "listed_count": 2}}, {"id": "17206806", "location": "S\u00e3o Paulo", "verified": false, "name": "Lucas \ud83d\udc37", "username": "noname579", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 477, "tweet_count": 169464, "listed_count": 8}}, {"id": "1223522425", "verified": false, "name": "Ruth De Lima", "username": "RutinhaLima1", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 333, "tweet_count": 18973, "listed_count": 1}}, {"id": "925159723887939589", "location": "Followed by anahi ", "verified": false, "name": "lala", "username": "InfinitoTQuiero", "public_metrics": {"followers_count": 13303, "following_count": 4806, "tweet_count": 45495, "listed_count": 46}}, {"id": "566737772", "location": "Chimbote, Peru", "verified": false, "name": "Celso Luis", "username": "xanluis25", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 2989, "tweet_count": 518, "listed_count": 0}}, {"id": "458728203", "verified": false, "name": "ammvble", "username": "amandaxbright", "public_metrics": {"followers_count": 2136396, "following_count": 1, "tweet_count": 340, "listed_count": 101}}, {"id": "40770291", "verified": false, "name": "Tales Esmeraldo", "username": "Talescrato", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 497, "tweet_count": 4590, "listed_count": 0}}, {"id": "755861500020068352", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "the King in Exile", "username": "ygorp1996", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 379, "tweet_count": 4519, "listed_count": 0}}, {"id": "19338431", "location": "S\u00e3o Paulo", "verified": true, "name": "Diego Iwata Lima", "username": "DiegoMarada", "public_metrics": {"followers_count": 12527, "following_count": 2330, "tweet_count": 40634, "listed_count": 102}}, {"id": "3407756993", "location": "San Crist\u00f3bal de la Laguna", "verified": false, "name": "andrea spooky crewmate", "username": "heliaanthus_", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 373, "tweet_count": 127228, "listed_count": 3}}, {"id": "274189486", "location": "lima", "verified": false, "name": "Valentin", "username": "mateospot", "public_metrics": {"followers_count": 929, "following_count": 4868, "tweet_count": 153689, "listed_count": 6}}, {"id": "764066491121725440", "location": "\u0414\u043e\u043d\u0435\u0446\u043a", "verified": false, "name": "\u0414\u0435\u043f\u041f\u0440\u043e\u043f", "username": "DepProp", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 806, "tweet_count": 12267, "listed_count": 7}}, {"id": "31464296", "location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 H\u00e9lio_SN \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "hsnhsn88", "public_metrics": {"followers_count": 1596, "following_count": 1882, "tweet_count": 6703, "listed_count": 0}}, {"id": "90423509", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "name": "Daniel Souza", "username": "danestacom", "public_metrics": {"followers_count": 2619, "following_count": 1717, "tweet_count": 296732, "listed_count": 24}}, {"id": "957690807896731649", "location": "Lapa, S\u00e3o Paulo", "verified": false, "name": "Marcos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Mtcondor", "public_metrics": {"followers_count": 1912, "following_count": 3236, "tweet_count": 63844, "listed_count": 8}}, {"id": "2792601069", "location": "Crest, France", "verified": false, "name": "Leonardo Hernani", "username": "dosSHernani", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 1392, "tweet_count": 19082, "listed_count": 0}}, {"id": "403564838", "verified": false, "name": "sergio Lula Livre", "username": "SergioSantonio", "public_metrics": {"followers_count": 1704, "following_count": 2930, "tweet_count": 53674, "listed_count": 4}}, {"id": "57809007", "location": "Fortaleza", "verified": false, "name": "Renan Levi \u2665\ufe0f", "username": "renanlevi", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 297, "tweet_count": 10462, "listed_count": 0}}, {"id": "881733023372148736", "verified": false, "name": "Jorge H. Romero", "username": "mxgerb", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 3, "tweet_count": 8716, "listed_count": 0}}, {"id": "732978546587525124", "verified": false, "name": "\ud83c\udd72\ud83c\udd70\ud83c\udd89\ud83c\udd70\ud83c\udd73\ud83c\udd7e\ud83c\udd81", "username": "Carortord111", "public_metrics": {"followers_count": 732, "following_count": 1987, "tweet_count": 6663, "listed_count": 1}}, {"id": "1104095932751249408", "location": "Piracicaba, Brasil", "verified": false, "name": "Mota Junior \u2022 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #FechadoComBolsonaro", "username": "MotaJunior7", "public_metrics": {"followers_count": 13990, "following_count": 14095, "tweet_count": 51177, "listed_count": 4}}, {"id": "132662937", "location": "Uberl\u00e2ndia (Brasil)", "verified": false, "name": "Marcos Costa Sfc", "username": "Marcos_historia", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 961, "tweet_count": 61313, "listed_count": 4}}, {"id": "374836797", "location": "sc", "verified": false, "name": "\ud835\ude79\ud835\ude8e\ud835\ude97\ud835\ude92", "username": "0jeni0", "public_metrics": {"followers_count": 1029, "following_count": 1071, "tweet_count": 39513, "listed_count": 1}}, {"id": "704240318", "verified": false, "name": "naja", "username": "carolnaej", "public_metrics": {"followers_count": 2152, "following_count": 1139, "tweet_count": 102056, "listed_count": 7}}, {"id": "1659267421", "verified": false, "name": "Me anot\u00f3 un amigo", "username": "Luuckii2", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 127, "tweet_count": 5776, "listed_count": 0}}, {"id": "138184898", "location": "Argentina", "verified": false, "name": "Diego Berardo", "username": "diegoberardogc", "public_metrics": {"followers_count": 6300, "following_count": 4475, "tweet_count": 66405, "listed_count": 46}}, {"id": "48793589", "location": "S\u00e3o Paulo", "verified": false, "name": "Thiago Braga", "username": "thiagobraga2", "public_metrics": {"followers_count": 1189, "following_count": 1941, "tweet_count": 40986, "listed_count": 37}}, {"id": "300390326", "location": "Belo horizonte", "verified": false, "name": "marcelojornaldesaude", "username": "jornaldsaude", "public_metrics": {"followers_count": 915, "following_count": 2598, "tweet_count": 39565, "listed_count": 0}}, {"id": "1084783450010411009", "location": "Lima, \ud83c\uddf5\ud83c\uddea ", "verified": false, "name": "ALBARI", "username": "ALBARI23154638", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 172, "tweet_count": 1332, "listed_count": 0}}, {"id": "2205328350", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Exitosa Noticias", "username": "exitosape", "public_metrics": {"followers_count": 813464, "following_count": 892, "tweet_count": 264053, "listed_count": 1042}}, {"id": "721505913903910912", "location": "\u22c6 sh\u0113/h\u0113r\ud80c\udc83 \u17f9 \u05b4 18", "verified": false, "name": "Isa lvs shen yuan\u2661", "username": "Shouloveskags", "public_metrics": {"followers_count": 1082, "following_count": 2615, "tweet_count": 40211, "listed_count": 4}}, {"id": "1329554742", "verified": false, "name": "\ud83d\udc95GaVi\ud83d\udc95", "username": "por_norma", "public_metrics": {"followers_count": 2575, "following_count": 1689, "tweet_count": 27351, "listed_count": 3}}, {"id": "2521897911", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Jonas Costa", "username": "jonjoncosta1", "public_metrics": {"followers_count": 926, "following_count": 890, "tweet_count": 15607, "listed_count": 0}}, {"id": "65723259", "location": "Na merda", "verified": false, "name": "ma\u00e7onaro comeu o cora\u00e7\u00e3o de Dom Pedro I", "username": "outro_gato", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 724, "tweet_count": 23965, "listed_count": 2}}, {"id": "1049055840903290886", "verified": false, "name": "Jorge Medina Paz", "username": "JorgeMedinaPaz2", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 12, "tweet_count": 114, "listed_count": 0}}, {"id": "119174866", "location": "Lima, Peru", "verified": true, "name": "Rosa Mar\u00eda Palacios", "username": "rmapalacios", "public_metrics": {"followers_count": 3658269, "following_count": 74, "tweet_count": 120190, "listed_count": 4316}}, {"id": "3015779927", "location": "Localiza ai Com\u00e9dia", "verified": false, "name": "Erik Rodrigues", "username": "ErikRodri69", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 113, "tweet_count": 361, "listed_count": 0}}, {"id": "14992430", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Alex Cunha Mendes", "username": "acmendes", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 1310, "tweet_count": 12902, "listed_count": 4}}, {"id": "478810298", "location": "Reggio nell'Emilia, Emilia Rom", "verified": false, "name": "Rosario Arena", "username": "ArenaRosario", "public_metrics": {"followers_count": 3789, "following_count": 2511, "tweet_count": 162853, "listed_count": 39}}, {"id": "43167222", "location": "Rio Grande, RS, Brasil", "verified": false, "name": "Z\u00e9 Roig, O Urbanauta", "username": "zeroig", "public_metrics": {"followers_count": 8387, "following_count": 9070, "tweet_count": 303614, "listed_count": 202}}, {"id": "1118191583478919174", "location": "Sergipe, Brasil", "verified": false, "name": "Manuel", "username": "manuel_barbosa2", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 1970, "tweet_count": 38273, "listed_count": 0}}, {"id": "142173119", "location": "Brasil - Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Caroline Mello", "username": "lockrol", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 718, "tweet_count": 2444, "listed_count": 0}}, {"id": "142931642", "location": "Miami Florida USA", "verified": false, "name": "JCBV", "username": "juancobarbosa", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 346, "tweet_count": 5101, "listed_count": 2}}, {"id": "815911244", "location": "Colombia", "verified": true, "name": "Robinson Diaz", "username": "RobinsonDiazU", "public_metrics": {"followers_count": 477844, "following_count": 576, "tweet_count": 43581, "listed_count": 384}}, {"id": "109424355", "location": "Antiga Rep\u00fablica Jugoslava da ", "verified": false, "name": "Gustavo, o grande musical de Hamilton", "username": "gustareas", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 1547, "tweet_count": 38858, "listed_count": 1}}, {"id": "146932733", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "verified": false, "name": "Hashira das piadas", "username": "euquaseCAIO", "public_metrics": {"followers_count": 5283, "following_count": 2216, "tweet_count": 118695, "listed_count": 2}}, {"id": "918197046871502849", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "POPTime", "username": "siteptbr", "public_metrics": {"followers_count": 234326, "following_count": 6688, "tweet_count": 26659, "listed_count": 473}}, {"id": "1093245488902606848", "location": "Guarapuava, Brasil", "verified": false, "name": "Samuel Hon\u00f3rio", "username": "cap_srh", "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 1224, "tweet_count": 2387, "listed_count": 0}}, {"id": "792793865489117184", "verified": false, "name": "ANNA", "username": "AnnaP1953", "public_metrics": {"followers_count": 1374, "following_count": 914, "tweet_count": 254334, "listed_count": 2}}, {"id": "1009503849332297740", "verified": false, "name": "Donato Di Verniere", "username": "VerniereDi", "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 516, "tweet_count": 46871, "listed_count": 1}}, {"id": "1146233860553940992", "verified": false, "name": "Paola Valentina.", "username": "Paolavalensp", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 184, "tweet_count": 2112, "listed_count": 0}}, {"id": "533818517", "verified": false, "name": "Otto N. \u2790", "username": "Ottoppe_", "public_metrics": {"followers_count": 2940, "following_count": 1809, "tweet_count": 23171, "listed_count": 20}}, {"id": "1106166387217702912", "verified": false, "name": "Andre Montezano", "username": "AndreMontezano", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 275, "tweet_count": 10169, "listed_count": 1}}, {"id": "1581596486", "location": "Argentina", "verified": false, "name": "Gise", "username": "NegroTePasto", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 417, "tweet_count": 31058, "listed_count": 3}}, {"id": "1152170589844639750", "location": "Hell ", "verified": false, "name": "Lauren German Argentina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "LaurenGermanArg", "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 234, "tweet_count": 18295, "listed_count": 3}}, {"id": "1156256750330421250", "verified": false, "name": "menina monstro", "username": "Sucupirada", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 135, "tweet_count": 2746, "listed_count": 0}}, {"id": "1140370022063312896", "verified": false, "name": "Rejane", "username": "mi_rejane", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 327, "tweet_count": 53425, "listed_count": 0}}, {"id": "1172710606400643072", "verified": false, "name": "LEANDRO Silv", "username": "LEANDROSilv10", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 31, "tweet_count": 556, "listed_count": 0}}, {"id": "91340864", "location": "Porto Alegre, Brasil", "verified": false, "name": "Pietro Zuchinali", "username": "pzuchinali", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 2421, "tweet_count": 10897, "listed_count": 1}}, {"id": "1175607396535812096", "verified": false, "name": "Meiga 76,1\ud83e\udea0", "username": "MazikeenOfRivia", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 181, "tweet_count": 18717, "listed_count": 0}}, {"id": "1119190474525421568", "verified": false, "name": "Aitana", "username": "aitanafergo", "public_metrics": {"followers_count": 6507, "following_count": 998, "tweet_count": 7839, "listed_count": 21}}, {"id": "21456098", "location": "Planeta Tierra", "verified": false, "name": "Gio Sasso", "username": "giosasso", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 256, "tweet_count": 4520, "listed_count": 0}}, {"id": "877516813457920000", "verified": false, "name": "Ana Lucia", "username": "AnaLuci48733608", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 42, "tweet_count": 3626, "listed_count": 0}}, {"id": "2547974573", "verified": false, "name": "Fernanda Lacerda \ud83e\udd81", "username": "FernandaL", "public_metrics": {"followers_count": 126891, "following_count": 923, "tweet_count": 8153, "listed_count": 69}}, {"id": "107134028", "verified": false, "name": "Julio Avila", "username": "juliodigital", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 1173, "tweet_count": 76161, "listed_count": 0}}, {"id": "73891134", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "____\u0493\u1d00\u0493\u1d00\u1d07\u029f\u1d00", "username": "lelahta", "public_metrics": {"followers_count": 875, "following_count": 676, "tweet_count": 63795, "listed_count": 8}}, {"id": "964709709566611457", "location": "ES", "verified": false, "name": "se a terra \u00e9 plana como explica o c\u00e9u reto ?", "username": "moreiraviw", "public_metrics": {"followers_count": 510390, "following_count": 1252, "tweet_count": 26755, "listed_count": 477}}, {"id": "38439155", "location": "West Springfield, MA", "verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd4aMARCO POLO TOTTI", "username": "MARCOPOLOTOTTI", "public_metrics": {"followers_count": 25153, "following_count": 25446, "tweet_count": 214121, "listed_count": 1}}, {"id": "933012835663261696", "location": "Parada de Lucas, Rio de Janeir", "verified": false, "name": "D G (WEBS\u00c9RIE) \uf8ff \u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "crf_DluccaFla", "public_metrics": {"followers_count": 1817, "following_count": 1734, "tweet_count": 19300, "listed_count": 1}}, {"id": "1148777146812379136", "verified": false, "name": "Geekado", "username": "Geekado1", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 171, "tweet_count": 728, "listed_count": 0}}, {"id": "52817386", "location": "Macapa", "verified": false, "name": "Amoreca Original", "username": "alynekaiser", "public_metrics": {"followers_count": 16458, "following_count": 10177, "tweet_count": 178365, "listed_count": 40}}, {"id": "62430251", "location": "Brazil", "verified": false, "name": "Vicente Costa Filho", "username": "vcostafilho", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 159, "tweet_count": 2192, "listed_count": 0}}, {"id": "3366840777", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, RJ, Brasil.", "verified": false, "name": "\ud83d\udd34\ud83d\udd34F\u00e1bio Amaral Machado\ud83d\udd34\ud83d\udd34", "username": "AmaralmachadoF", "public_metrics": {"followers_count": 1156, "following_count": 1533, "tweet_count": 58419, "listed_count": 0}}, {"id": "309683006", "location": "Sao paulo", "verified": false, "name": "Felipe \ud83d\udda4\ud83d\udd34", "username": "Morenolivre", "public_metrics": {"followers_count": 1792, "following_count": 3229, "tweet_count": 242221, "listed_count": 4}}, {"id": "1149785401185460224", "verified": false, "name": "\ud83c\udf3bDona\ud83c\udf3b", "username": "Leide_71", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 252, "tweet_count": 4532, "listed_count": 0}}, {"id": "236580539", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "verified": false, "name": "Exausta", "username": "TooboringStay", "public_metrics": {"followers_count": 4004, "following_count": 3304, "tweet_count": 653715, "listed_count": 65}}, {"id": "706706677970690048", "verified": false, "name": "Jak, a fanfiqueira", "username": "colore_ela", "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 221, "tweet_count": 21563, "listed_count": 2}}, {"id": "54374635", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Jose Roberto Manesco", "username": "JRManesco", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 452, "tweet_count": 1658, "listed_count": 0}}, {"id": "92791241", "location": "Coronel Su\u00e1rez", "verified": false, "name": "Agustina", "username": "AgustinaaCruz", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 404, "tweet_count": 85315, "listed_count": 1}}, {"id": "116170149", "verified": false, "name": "Vagner Bernardo", "username": "VagnerBernardo", "public_metrics": {"followers_count": 1885, "following_count": 1980, "tweet_count": 25630, "listed_count": 1}}, {"id": "865230074269794304", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "name": "L\u00edvia Ferraz", "username": "Liviaferraz0", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 239, "tweet_count": 3919, "listed_count": 0}}, {"id": "65541486", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "amanda", "username": "mandaprohell", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 504, "tweet_count": 17248, "listed_count": 7}}, {"id": "136779349", "verified": false, "name": "Tom\u00e1s", "username": "tomasft_", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 358, "tweet_count": 4098, "listed_count": 0}}, {"id": "41123392", "location": "S\u00e3o Leopoldo", "verified": false, "name": "IHU", "username": "_ihu", "public_metrics": {"followers_count": 18931, "following_count": 5766, "tweet_count": 191423, "listed_count": 370}}, {"id": "3326212498", "verified": false, "name": "JOHN LENNON", "username": "saravia_lucho", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 212, "tweet_count": 5489, "listed_count": 0}}, {"id": "838113931", "location": "Lima-Per\u00fa", "verified": false, "name": "caBASAURIg", "username": "caBASAURIg", "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 5000, "tweet_count": 100887, "listed_count": 7}}, {"id": "1189870361808134147", "verified": false, "name": "TenenteDG", "username": "dg_tenente", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 282, "tweet_count": 9355, "listed_count": 0}}, {"id": "1614026412", "location": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil", "verified": false, "name": "Josenilson F. de Lima", "username": "nilsonflim", "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 3283, "tweet_count": 49000, "listed_count": 3}}, {"id": "193081380", "verified": false, "name": "Gio", "username": "about_giovanna", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 137, "tweet_count": 20393, "listed_count": 21}}, {"id": "1104830218529841153", "verified": false, "name": "joao\u1da0\u1da0\u1d9c", "username": "joaoooffc", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 1644, "tweet_count": 21800, "listed_count": 1}}, {"id": "1179503629612601345", "location": "Campe\u00e3o de 2021 ", "verified": false, "name": "DW \u1d9c\u1d49\u1d9c", "username": "DaviVerstappen", "public_metrics": {"followers_count": 2371, "following_count": 928, "tweet_count": 50663, "listed_count": 10}}, {"id": "419065455", "verified": false, "name": "#ForaAngioni", "username": "furto98", "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 395, "tweet_count": 120235, "listed_count": 5}}, {"id": "1194931357631336453", "verified": false, "name": "JP Diniz", "username": "JPDINIZ100", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 192, "tweet_count": 4421, "listed_count": 0}}, {"id": "885728909140140033", "verified": false, "name": "Ahasuerus \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Ahasuerus_I_", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 54, "tweet_count": 104427, "listed_count": 0}}, {"id": "59557713", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "eduardo ramenzoni \ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "edramen", "public_metrics": {"followers_count": 1299, "following_count": 645, "tweet_count": 48964, "listed_count": 1}}, {"id": "39488078", "location": "Jata\u00ed-GO", "verified": false, "name": "Saulo Prado", "username": "sauloprado", "public_metrics": {"followers_count": 1252, "following_count": 2152, "tweet_count": 47851, "listed_count": 13}}, {"id": "56353724", "location": "Brazil", "verified": false, "name": "Alan Barreto Silva", "username": "alanbarretoso", "public_metrics": {"followers_count": 1415, "following_count": 1024, "tweet_count": 98614, "listed_count": 41}}, {"id": "1101144709995601921", "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "verified": false, "name": "Daniella", "username": "ddontyouwantme", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 176, "tweet_count": 1721, "listed_count": 0}}, {"id": "1168530407324823555", "verified": false, "name": "Emanuele Romagnoli", "username": "EmanueleRomagn2", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 59, "tweet_count": 1238, "listed_count": 0}}, {"id": "41492850", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "name": "Nata", "username": "naticollarte", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 264, "tweet_count": 6295, "listed_count": 2}}, {"id": "958453028323053568", "location": "Galicia ", "verified": false, "name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga.", "username": "antoniocendanf1", "public_metrics": {"followers_count": 19185, "following_count": 20644, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}}, {"id": "776675754", "location": "to the left", "verified": false, "name": "dani", "username": "b1debiscate", "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 846, "tweet_count": 78408, "listed_count": 2}}, {"id": "1190247043807227906", "location": "Mag\u00e9, Brasil", "verified": false, "name": "sobrevivendo", "username": "sabrina0071996", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 174, "tweet_count": 1672, "listed_count": 0}}, {"id": "521409451", "verified": false, "name": "javier guti\u00e9rrez", "username": "Javi_Gutierrez_", "public_metrics": {"followers_count": 1272, "following_count": 1163, "tweet_count": 12314, "listed_count": 15}}, {"id": "117773253", "location": "New York, NY", "verified": true, "name": "Luis Garicano \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "lugaricano", "public_metrics": {"followers_count": 99129, "following_count": 514, "tweet_count": 27977, "listed_count": 1607}}, {"id": "2675223371", "location": "Nerja,M\u00e1laga", "verified": false, "name": "\u26a1M13\u26a1", "username": "AlberM13", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 278, "tweet_count": 58347, "listed_count": 8}}], "tweets": [{"text": "#ViernesSocial | @juliopatan09 escribe: No tengamos paciencia, no hay que tenerla porque es suicida https://t.co/4OVxpXbHqi", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T13:05:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 30, "username": "juliopatan09", "id": "113435289"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "ViernesSocial"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/4OVxpXbHqi", "expanded_url": "https://www.24-horas.mx/2019/11/22/no-tengamos-paciencia/", "display_url": "24-horas.mx/2019/11/22/no-\u2026"}]}, "author_id": "357050985", "edit_history_tweet_ids": ["1197863550750019585"], "id": "1197863550750019585", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 3, "like_count": 48, "quote_count": 0}}, {"text": "O rabino Henry Sobel morreu hoje em Miami. Em 1975, Sobel se recusou a enterrar como suicida o preso pol\u00edtico Vladimir Herzog, enfrentando a vers\u00e3o oficial das for\u00e7as policiais que assassinaram o jornalista. Uma voz de coragem em tempos sombrios", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T14:02:41.000Z", "author_id": "48070448", "edit_history_tweet_ids": ["1197878065839239169"], "id": "1197878065839239169", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 19, "probability": 0.9251, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 36, "end": 40, "probability": 0.9313, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}, {"start": 52, "end": 56, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 110, "end": 124, "probability": 0.9634, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 511, "reply_count": 16, "like_count": 2112, "quote_count": 40}}, {"text": "Oggi sappiamo come all\u2019Eurosummit del 21/6 non fu rispettato il mandato del Parlamento del 19/6.\ni protagonisti invece spiegheranno in Parlamento, il 27/11 ed il 10/12, perch\u00e9 l\u2019Eurogruppo del 13/6 approv\u00f2 un testo suicida contro la nostra volont\u00e0.\nhttps://t.co/W8ablQ9tEQ", "lang": "it", "created_at": "2019-11-21T14:04:41.000Z", "author_id": "589418956", "edit_history_tweet_ids": ["1197516181390929920"], "id": "1197516181390929920", "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 10, "like_count": 339, "quote_count": 13}, "entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/W8ablQ9tEQ", "expanded_url": "https://www.startmag.it/economia/vi-svelo-le-bufale-di-conte-sul-mes-lanalisi-di-liturri/", "display_url": "startmag.it/economia/vi-sv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.startmag.it/economia/vi-svelo-le-bufale-di-conte-sul-mes-lanalisi-di-liturri/"}]}}, {"text": "#FelizViernes Nuestra portada hoy: ARZOBISPO MISIONERO @eqmisionero \n* Abre @SNietoCastillo la @LigaBBVAMX \n* Pacto suicida en Corregidora\n* @Juanqro, el peor dirigente\n* Los creadores de Comic Andino en #entrevista con Plaza de Armas\nhttps://t.co/azLcq0cnDD https://t.co/Z2TyvBFkCf", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T13:35:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 55, "end": 67, "username": "eqmisionero", "id": "2201554338"}, {"start": 76, "end": 91, "username": "SNietoCastillo", "id": "353033900"}, {"start": 95, "end": 106, "username": "LigaBBVAMX", "id": "353959801"}, {"start": 141, "end": 149, "username": "Juanqro", "id": "105319116"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "FelizViernes"}, {"start": 204, "end": 215, "tag": "entrevista"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 43, "probability": 0.4274, "type": "Other", "normalized_text": "ARZOBISPO"}, {"start": 127, "end": 137, "probability": 0.4702, "type": "Other", "normalized_text": "Corregidora"}, {"start": 188, "end": 199, "probability": 0.6475, "type": "Other", "normalized_text": "Comic Andino"}, {"start": 220, "end": 233, "probability": 0.4423, "type": "Organization", "normalized_text": "Plaza de Armas"}], "urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/azLcq0cnDD", "expanded_url": "https://plazadearmas.com.mx/portada-22-de-noviembre-2019/", "display_url": "plazadearmas.com.mx/portada-22-de-\u2026"}, {"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/Z2TyvBFkCf", "expanded_url": "https://twitter.com/PlazaDeArmasQro/status/1197871140582109193/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Z2TyvBFkCf", "media_key": "3_1197871122802528258"}]}, "author_id": "104567727", "edit_history_tweet_ids": ["1197871140582109193"], "id": "1197871140582109193", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "Assisti ao filme Vingadores Guerra Infinita no voo de Bogot\u00e1 para Lima hoje.\n\nMe arrependi de ter esperado tanto tempo para ver esse filme. Se tivesse visto antes teria achado que \u00e9 uma merda h\u00e1 muito mais tempo.", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T01:37:09.000Z", "geo": {"place_id": "008c97514d5ef4da"}, "author_id": "234966034", "edit_history_tweet_ids": ["1197690447247953921"], "id": "1197690447247953921", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 42, "probability": 0.7978, "type": "Other", "normalized_text": "Vingadores Guerra Infinita"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.7743, "type": "Place", "normalized_text": "Bogot\u00e1"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.7309, "type": "Place", "normalized_text": "Lima"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 204, "reply_count": 383, "like_count": 5029, "quote_count": 115}}, {"text": "As duas realidades do Flamengo se chocam. De um lado, o time avassalador que investiu mais de 200 milh\u00f5es. Do outro, a institui\u00e7\u00e3o abalada pelo inc\u00eandio que matou 10 jovens. Por @breiller https://t.co/pHDNXB9tXR", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T11:00:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 178, "end": 187, "username": "breiller", "id": "14255334"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 29, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/pHDNXB9tXR", "expanded_url": "http://ow.ly/cLQv30pVnh4", "display_url": "ow.ly/cLQv30pVnh4", "status": 200, "unwound_url": "https://brasil.elpais.com/brasil/2019/11/21/deportes/1574351902_719707.html?%3Fssm=TW_BR_CM&hootPostID=33e00bf74dfbf99fa169b38be784c7dc"}]}, "author_id": "2174537102", "edit_history_tweet_ids": ["1197832201930444801"], "id": "1197832201930444801", "public_metrics": {"retweet_count": 221, "reply_count": 48, "like_count": 784, "quote_count": 60}}, {"text": "#CarlosBolsonaro abandonou as redes sociais. Mas, segundo o jornalista Kennedy Alencar, CBN, ele brilha nas p\u00e1ginas do inqu\u00e9rito policial que investiga a execu\u00e7\u00e3o de #MarielleFranco, ocorrida h\u00e1 600 dias e at\u00e9 hoje sem solu\u00e7\u00e3o. A pol\u00edcia fala em envolvimento do vereador. #TicTac", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T22:28:40.000Z", "author_id": "76049312", "edit_history_tweet_ids": ["1197280624912031747"], "id": "1197280624912031747", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "CarlosBolsonaro"}, {"start": 166, "end": 181, "tag": "MarielleFranco"}, {"start": 272, "end": 279, "tag": "TicTac"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 15, "probability": 0.9639, "type": "Person", "normalized_text": "CarlosBolsonaro"}, {"start": 71, "end": 85, "probability": 0.9148, "type": "Person", "normalized_text": "Kennedy Alencar"}, {"start": 88, "end": 90, "probability": 0.6601, "type": "Organization", "normalized_text": "CBN"}, {"start": 167, "end": 180, "probability": 0.8209, "type": "Person", "normalized_text": "MarielleFranco"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 854, "reply_count": 1401, "like_count": 4219, "quote_count": 108}}, {"text": "TEU MARIDO \u00c9 GUERREIRO? porque ta preso? Porqu\u00ea roubou, matou ou traficou? GUERREIRO \u00e9 um HOMEM que acorda as 6:00 hrs da manh\u00e3 pra TRABALHAR honestamente, que vai TRABALHAR e n\u00e3o sabe se volta pra sua fam\u00edlia por causa de gente como teu MARIDO! \ud83d\ude09", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-21T17:37:48.000Z", "geo": {"place_id": "c44302d542084bfe"}, "author_id": "4091440037", "edit_history_tweet_ids": ["1197569815264804864"], "id": "1197569815264804864", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 83, "probability": 0.6447, "type": "Person", "normalized_text": "GUERREIRO"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 4, "like_count": 470, "quote_count": 12}}, {"text": "I grillini sono quelli che sono ma il Pd non pu\u00f2 pensare di risolvere grazie a loro i problemi di consenso.L\u2019idea di presentarsi in Emilia \u00e8 nel DNA trasversale dei 5stelle.Motivo in pi\u00f9 per Zingaretti per optare sul proporzionale con sbarramento. Se la logica nel Pd ha un senso.", "lang": "it", "created_at": "2019-11-22T13:00:46.000Z", "author_id": "483057175", "edit_history_tweet_ids": ["1197862485182812165"], "id": "1197862485182812165", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 9, "like_count": 91, "quote_count": 0}}, {"text": "1950.\nNace Steven Van Zandt, en Winthrop, Massachusetts . Guitarrista y cantante de rock. Es guitarrista de la E Street Band de Bruce Springsteen.\n1963.\nLos Beatles publican su segundo \u00e1lbum, \u201cWith the Beatles\u201d.\n1997.\nSe suicida, , Michael Hutchence, en Sydney 37 a\u00f1os. https://t.co/SU7sHGpyoo", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T13:50:37.000Z", "author_id": "55990367", "edit_history_tweet_ids": ["1197875029003980802"], "id": "1197875029003980802", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 26, "probability": 0.9039, "type": "Person", "normalized_text": "Steven Van Zandt"}, {"start": 32, "end": 39, "probability": 0.6216, "type": "Place", "normalized_text": "Winthrop"}, {"start": 42, "end": 54, "probability": 0.8863, "type": "Place", "normalized_text": "Massachusetts"}, {"start": 111, "end": 123, "probability": 0.4769, "type": "Organization", "normalized_text": "E Street Band"}, {"start": 128, "end": 144, "probability": 0.9571, "type": "Person", "normalized_text": "Bruce Springsteen"}, {"start": 153, "end": 163, "probability": 0.5549, "type": "Organization", "normalized_text": "Los Beatles"}, {"start": 193, "end": 208, "probability": 0.7389, "type": "Other", "normalized_text": "With the Beatles"}, {"start": 232, "end": 248, "probability": 0.9113, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Hutchence"}, {"start": 254, "end": 259, "probability": 0.7739, "type": "Place", "normalized_text": "Sydney"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/SU7sHGpyoo", "expanded_url": "https://twitter.com/gustavopierral/status/1197875029003980802/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SU7sHGpyoo", "media_key": "3_1197875019231174656"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-21T03:22:12.000Z", "author_id": "98864188", "edit_history_tweet_ids": ["1197354496814436354"], "id": "1197354496814436354", "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 97, "probability": 0.775, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 188, "like_count": 5880, "quote_count": 138}}, {"text": "@GoiabadaM @rihannadanger @dsmdouglasd @luhscax_ @LucioSaboia @revistaforum Como sabemos que n\u00e3o podem dizer que faz parte de fac\u00e7\u00e3o criminosa, a\u00ed dizem que \u00e9 miliciano, nunca foram tantos milicianos presos no estado rio de janeiro agora est\u00e1 ele est\u00e1 entregando os irm\u00e3os kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T13:48:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "GoiabadaM", "id": "1195385916229144577"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "rihannadanger", "id": "1219904795332554752"}, {"start": 26, "end": 38, "username": "dsmdouglasd", "id": "308076687"}, {"start": 49, "end": 61, "username": "LucioSaboia", "id": "1057993264521977858"}, {"start": 62, "end": 75, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}], "annotations": [{"start": 217, "end": 230, "probability": 0.8624, "type": "Place", "normalized_text": "rio de janeiro"}]}, "in_reply_to_user_id": "1195385916229144577", "author_id": "1144777933170630657", "edit_history_tweet_ids": ["1197874402152591361"], "id": "1197874402152591361", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197871231569141761"}]}, {"text": "La vida es suicida, de ah\u00ed que la muerte llegue siempre. La vida es tan ef\u00edmera como su sentido, por eso puede ser tan maravillosa y tan abominable. La vida es tan absurda como necesaria.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T12:48:51.000Z", "author_id": "1075032517227503617", "edit_history_tweet_ids": ["1197859485743628289"], "id": "1197859485743628289", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 23, "quote_count": 0}}, {"text": "Gente que maltrata bicho. \nGente que odeia gente.\n\u00c9 gente?\n\u00c9 gente ruim. https://t.co/p04VIuNiDj", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T13:47:18.000Z", "author_id": "63118359", "edit_history_tweet_ids": ["1197874197789327365"], "id": "1197874197789327365", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 178, "like_count": 1015, "quote_count": 48}, "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/p04VIuNiDj", "expanded_url": "https://twitter.com/appds70/status/1197709745815244800", "display_url": "twitter.com/appds70/status\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197709745815244800"}]}, {"text": "Tu fuerza, tu esp\u00edritu y la sonrisa que jam\u00e1s olvidar\u00e1n quienes lo quisimos como amigo, lo respetamos como ser humano y lo admiramos como estadista. https://t.co/fP9s959ie8 https://t.co/BWZcrAVyqy", "lang": "es", "created_at": "2019-11-20T18:10:52.000Z", "author_id": "281769300", "edit_history_tweet_ids": ["1197215749917552640"], "id": "1197215749917552640", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 400, "like_count": 314, "quote_count": 59}, "entities": {"urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/fP9s959ie8", "expanded_url": "https://twitter.com/meiermq/status/1197215749917552640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fP9s959ie8", "media_key": "3_1197215741105377283"}, {"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/BWZcrAVyqy", "expanded_url": "https://twitter.com/esquinabaja/status/1197214873337262080", "display_url": "twitter.com/esquinabaja/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197214873337262080"}]}, {"text": "Fari\u00f1a entendi\u00f3 que va a estar m\u00e1s protegido caminando solo a las 4 de la ma\u00f1ana en Laferrere que si lo cuidan los k.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T01:53:09.000Z", "author_id": "2670988922", "edit_history_tweet_ids": ["1197694473611939840"], "id": "1197694473611939840", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6707, "type": "Person", "normalized_text": "Fari\u00f1a"}, {"start": 84, "end": 92, "probability": 0.9369, "type": "Place", "normalized_text": "Laferrere"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1002, "reply_count": 77, "like_count": 3651, "quote_count": 25}}, {"text": "Lo alentador son los comentarios que le siguen a la publicaci\u00f3n de la foto del suicida https://t.co/6GoLoEKE5q", "lang": "es", "created_at": "2019-11-21T22:51:03.000Z", "author_id": "32532614", "edit_history_tweet_ids": ["1197648647552471042"], "id": "1197648647552471042", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 6, "like_count": 255, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/6GoLoEKE5q", "expanded_url": "https://twitter.com/MadameTempestad/status/1197501844538437632", "display_url": "twitter.com/MadameTempesta\u2026"}]}}, {"text": "El del Uber es venezolano. Me dice: \"t\u00fa crees que con todos estos rollos en Chile valga la pena seguir haciendo el sacrificio de ser inmigrante?\n\n\"Te devuelves?\", le pregunto.\n\n\"S\u00ed. Ya compr\u00e9 los pasajes. Estoy cansado de fingir que puedo ser feliz lejos de donde soy\".\n\nMe mat\u00f3", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T02:22:55.000Z", "author_id": "104613340", "edit_history_tweet_ids": ["1197701966408945664"], "id": "1197701966408945664", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 10, "probability": 0.9696, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7185, "reply_count": 810, "like_count": 19310, "quote_count": 683}}, {"text": "Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o empres\u00e1rio armou uma emboscada e matou um f\u00e3 da Hickman. Ocorreu o contr\u00e1rio. O empres\u00e1rio salvou Hickman de uma emboscada. O autor do tweet \u00e9 um vagabundo.", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-21T16:04:10.000Z", "author_id": "49435578", "edit_history_tweet_ids": ["1197546253170749444"], "id": "1197546253170749444", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.8555, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.5568, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 67, "end": 80, "probability": 0.9549, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}, {"start": 171, "end": 177, "probability": 0.7082, "type": "Person", "normalized_text": "Hickman"}, {"start": 221, "end": 227, "probability": 0.7972, "type": "Person", "normalized_text": "Hickman"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 74, "like_count": 3928, "quote_count": 34}}, {"text": "2019.11.24 Sunday\n\r\u201cACxDC JAPAN TOUR  2019 FINAL\r-POWER VIOLENCE YOKOHAMA VOL.\u2164\u201d\n\nOPEN 13:00 / START 13:30\r\u00a53,000(+1D)\n\n\u30fbACxDC\r\u30fbDREADEYE\r\u30fbFIGHT IT OUT\r\u30fbFLOATERS\r\u30fbLEECH\r\u30fbMARUBULLMEN\r\u30fbMASSPRESS\r\u30fbNO EXCUSE \r\u30fbSAIGAN TERROR\r\u30fbSECRET TEMPLE\r\u30fbTOPE SUICIDA\r\u30fbQUESTRAKT https://t.co/fLHuMOA6ef", "lang": "en", "created_at": "2019-11-20T07:54:26.000Z", "author_id": "244998762", "edit_history_tweet_ids": ["1197060617816834049"], "id": "1197060617816834049", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 30, "probability": 0.665, "type": "Other", "normalized_text": "ACxDC JAPAN"}], "urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/fLHuMOA6ef", "expanded_url": "https://twitter.com/madoka_kenmochi/status/1197060617816834049/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fLHuMOA6ef", "media_key": "3_1197060612200656896"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}}, {"text": "En 1997.\nSe suicida, ahorc\u00e1ndose, Michael Hutchence, en Sydney (Asutralia). Ten\u00eda 37 a\u00f1os. Era el cantante del grupo INXS. En 1995 hab\u00eda lanzado su \u00fanico disco en solitario.\nhttps://t.co/nKklU4dtsy", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T13:51:46.000Z", "author_id": "55990367", "edit_history_tweet_ids": ["1197875319627231233"], "id": "1197875319627231233", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Hutchence"}, {"start": 56, "end": 61, "probability": 0.9427, "type": "Place", "normalized_text": "Sydney"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.783, "type": "Place", "normalized_text": "Asutralia"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.6466, "type": "Organization", "normalized_text": "INXS"}], "urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/nKklU4dtsy", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=F93ywiGMDnQ", "display_url": "youtube.com/watch?v=F93ywi\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"text": "A placa do novo partido de Bolsonaro \u00e9 feita de balas de rev\u00f3lver. A mensagem \u00e9 de morte. \u00c9 o que oferecem ao povo brasileiro. Quem n\u00e3o morrer de fome, pelo desemprego e baixa renda, nos postos de sa\u00fade por falta de m\u00e9dicos, morrer\u00e1 a tiros. Essa \u00e9 a pol\u00edtica deles para os pobres", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T11:43:08.000Z", "author_id": "31139434", "edit_history_tweet_ids": ["1197842948865581056"], "id": "1197842948865581056", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9816, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1711, "reply_count": 1325, "like_count": 7132, "quote_count": 124}}, {"text": "\"Voc\u00ea me matou e no final seus amigos te enganaram. Se vinga deles. Eles sempre te acharam uma chacota. Vai la Lena. Faz a Kara Danvers sofrer\"\n\n#Supergirl #LenaLuthor https://t.co/D3GxdB0zmi", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T21:28:14.000Z", "author_id": "986415989242978304", "edit_history_tweet_ids": ["1197265416474767366"], "id": "1197265416474767366", "entities": {"hashtags": [{"start": 145, "end": 155, "tag": "Supergirl"}, {"start": 156, "end": 167, "tag": "LenaLuthor"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 114, "probability": 0.6982, "type": "Person", "normalized_text": "Lena"}, {"start": 123, "end": 134, "probability": 0.9088, "type": "Person", "normalized_text": "Kara Danvers"}, {"start": 146, "end": 154, "probability": 0.8412, "type": "Other", "normalized_text": "Supergirl"}, {"start": 157, "end": 166, "probability": 0.8563, "type": "Person", "normalized_text": "LenaLuthor"}], "urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/D3GxdB0zmi", "expanded_url": "https://twitter.com/lenaluthorbr/status/1197265416474767366/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/D3GxdB0zmi", "media_key": "3_1197265405640953856"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 1, "like_count": 204, "quote_count": 2}}, {"text": "El bullying te destroza mentalmente.\nNo te hace m\u00e1s fuerte, te cierra, te hace ser desconfiado, tener poca autoestima, vivir con miedo... Que tu lo hayas pasado mejor que otros no significa que sea as\u00ed siempre, porque no se si lo sabes pero hay gente que se suicida por ello. https://t.co/dtthY4TUzG", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T13:40:19.000Z", "author_id": "342934201", "edit_history_tweet_ids": ["1197872440992514049"], "id": "1197872440992514049", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 10, "probability": 0.4786, "type": "Other", "normalized_text": "bullying"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/dtthY4TUzG", "expanded_url": "https://twitter.com/felisjuagulin/status/1197802776992071680", "display_url": "twitter.com/felisjuagulin/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}}, {"text": "Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e de brancos racistas de olhos azuis. .", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-21T12:01:53.000Z", "author_id": "2892290499", "edit_history_tweet_ids": ["1197485280405667846"], "id": "1197485280405667846", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 274, "like_count": 12412, "quote_count": 79}}, {"text": "Lo \u00fanico que Mijael ha heredado del APRA es la mani\u00e1tica costumbre de mentir de su \u00eddolo y suicida Alan Garc\u00eda.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-21T17:53:33.000Z", "author_id": "128035506", "edit_history_tweet_ids": ["1197573781176369154"], "id": "1197573781176369154", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.9078, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8114, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 99, "end": 109, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 30, "quote_count": 0}}, {"text": "Gostaria de saber qual Religi\u00e3o e qual Deus usa esse tipo de material que mata o pr\u00f3ximo como base de sustenta\u00e7\u00e3o. https://t.co/EGNRU54w0O", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T12:52:29.000Z", "author_id": "87843887", "edit_history_tweet_ids": ["1197860401632952320"], "id": "1197860401632952320", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.8499, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/EGNRU54w0O", "expanded_url": "https://twitter.com/MCMC_E/status/1197859738194759680", "display_url": "twitter.com/MCMC_E/status/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 12, "like_count": 33, "quote_count": 3}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197859738194759680"}]}, {"text": "En 1997 Michael Hutchence, l\u00edder de la banda australiana INXS, se suicida a los 37 a\u00f1os en un hotel de Sydney https://t.co/3O3h4O30fQ", "lang": "ca", "created_at": "2019-11-22T13:05:18.000Z", "author_id": "351902927", "edit_history_tweet_ids": ["1197863626096427009"], "id": "1197863626096427009", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 83, "quote_count": 6}, "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/3O3h4O30fQ", "expanded_url": "https://twitter.com/musimerides/status/1197863626096427009/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3O3h4O30fQ", "media_key": "3_1197863621994467328"}]}}, {"text": "Opini\u00f3n popular: quitad a Harley Quinn y a Deadshot del Escuadr\u00f3n Suicida, que ya sabemos que no van a palmarla nunca y precisamente la intriga de \"a ver quien palma en este n\u00famero\" es una de las gracias de la serie", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T06:44:52.000Z", "author_id": "1720435670", "edit_history_tweet_ids": ["1197767888863674369"], "id": "1197767888863674369", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 43, "end": 72, "probability": 0.7498, "type": "Other", "normalized_text": "Deadshot del Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}}, {"text": "@ArturoOrdoez11 @DeltaMdelta @RPPNoticias As\u00ed entrevistaba muy sonriente @DeltaMdelta al suicida AG, o no sra M\u00f3nica?", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T02:04:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ArturoOrdoez11", "id": "1065722058057924609"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "DeltaMdelta", "id": "2979210489"}, {"start": 29, "end": 41, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}, {"start": 73, "end": 85, "username": "DeltaMdelta", "id": "2979210489"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 98, "probability": 0.3448, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.6791, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00f3nica"}]}, "in_reply_to_user_id": "1065722058057924609", "author_id": "1962908490", "edit_history_tweet_ids": ["1197697413831675904"], "id": "1197697413831675904", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197634786485063680"}]}, {"text": "Cuidado , nossos l\u00edderes s\u00f3 imitam , imitam , se esquecem de adaptar as coisas de acordo as nossas realidades . Por quando existe casos de \u201cfeiti\u00e7aria\u201d, onde por exemplo um \u201csobrinho\u201d vai matar o tio porque acha que este \u00e9 bruxo e matou o seu filho , tal morte que foi de forma", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T09:10:52.000Z", "in_reply_to_user_id": "4197689003", "author_id": "4197689003", "edit_history_tweet_ids": ["1197804631516168192"], "id": "1197804631516168192", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197802966339739648"}]}, {"text": "El 22 de noviembre, se suicida a los 37 a\u00f1os Michael Hutchence https://t.co/XDh5Ce9rvn", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T13:06:35.000Z", "author_id": "265401438", "edit_history_tweet_ids": ["1197863948676149249"], "id": "1197863948676149249", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 61, "probability": 0.9634, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Hutchence"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/XDh5Ce9rvn", "expanded_url": "https://twitter.com/oleismos/status/1197863948676149249/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XDh5Ce9rvn", "media_key": "3_1197863936244297735"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 2, "like_count": 43, "quote_count": 2}}, {"text": "El asalto en mi infancia afecto mi estudio, sufr\u00ed de impotencia hasta mis 24 a\u00f1os, terrores nocturnos, ideario suicida desde mis 15 a\u00f1os, ataques de rabia, falta de concentraci\u00f3n, insomnio, baja autoestima, nerviosismo, miedos irracionales, timidez...", "lang": "es", "created_at": "2019-11-20T11:36:04.000Z", "in_reply_to_user_id": "1103977372955615233", "author_id": "1103977372955615233", "edit_history_tweet_ids": ["1197116394850131968"], "id": "1197116394850131968", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 9, "like_count": 837, "quote_count": 3}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197116393172459520"}]}, {"text": "Um amigo meu foi avisar pra empresa que ele presta servi\u00e7os uma trag\u00e9dia. E qual foi a resposta da criatura?\n\nCara, eu t\u00f4 numa revolta ultimamente que me perdoem os amigos crist\u00e3os, mas d\u00e1 vontade de sair queimando igreja com essa gente dentro. \n\nQue falta de empatia. https://t.co/INwLiJQC7H", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-21T13:17:20.000Z", "author_id": "3580777041", "edit_history_tweet_ids": ["1197504267294257153"], "id": "1197504267294257153", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 30, "like_count": 179, "quote_count": 15}, "entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/INwLiJQC7H", "expanded_url": "https://twitter.com/alienbassist/status/1197504267294257153/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/INwLiJQC7H", "media_key": "3_1197504252282916864"}, {"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/INwLiJQC7H", "expanded_url": "https://twitter.com/alienbassist/status/1197504267294257153/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/INwLiJQC7H", "media_key": "3_1197504256288468994"}]}}, {"text": "Estas son otras cosas que me aterran. Escraches virtuales, acosos virtuales, la tecnolog\u00eda permite que cualquiera invente cualquier cosa y le arruine la vida a otro ser. Cualquiere podemos ser v\u00edctimas. Es un tema muy dif\u00edcil.\nhttps://t.co/ABlRE3v7UN", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T13:09:42.000Z", "author_id": "1149112688737476608", "edit_history_tweet_ids": ["1197864735905062912"], "id": "1197864735905062912", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 6, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/ABlRE3v7UN", "expanded_url": "https://juandevera.com/2019/11/22/su-ex-lo-escracho-en-las-redes-y-se-suicido/", "display_url": "juandevera.com/2019/11/22/su-\u2026"}]}}, {"text": "S\u00f3 vai entender algu\u00e9m com depress\u00e3o, quem j\u00e1 passou por isso mas n\u00e3o se matou por algum motivo! Pior coisa \u00e9 isso DEPRESS\u00c3O!! \ud83d\ude29\ud83d\ude13", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T12:45:50.000Z", "author_id": "875072222804795393", "edit_history_tweet_ids": ["1197858726260215814"], "id": "1197858726260215814", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "Como ministra se hizo la loca cuando el cobarde suicida llen\u00f3 el magisterio de puro INEPTO CON CARNET del Apra, muchos \"docentes\" q no hab\u00edan terminado incluso sus estudios\". A uds NUNCA LES INTERES\u00d3 q el pueblo se EDUQUE,quer\u00edan monigotes manipulables para sus fines delictivos. https://t.co/eiMFHdvN9q", "lang": "es", "created_at": "2019-11-21T13:55:31.000Z", "author_id": "282155394", "edit_history_tweet_ids": ["1197513874607656961"], "id": "1197513874607656961", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 13, "like_count": 191, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/eiMFHdvN9q", "expanded_url": "https://twitter.com/Mechecabanillas/status/1197185078457249792", "display_url": "twitter.com/Mechecabanilla\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197185078457249792"}]}, {"text": "Madeleine = Volc\u00e1n\nMartha.      = Grupo Comercio\nAhora entiendo tanta y tan cerrada defensa a la se\u00f1ora K, al seboso suicida y a sus grupos delincuenciales de parte de esta parejita\nAsco!", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T01:39:52.000Z", "author_id": "85017665", "edit_history_tweet_ids": ["1197691132140032000"], "id": "1197691132140032000", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.6321, "type": "Person", "normalized_text": "Madeleine"}, {"start": 19, "end": 24, "probability": 0.4615, "type": "Person", "normalized_text": "Martha"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 2, "like_count": 123, "quote_count": 0}}, {"text": "En nuestro #PuertoFederal implementamos una bonificaci\u00f3n del 50% en la tasa por uso de puerto a los pasajeros y a los veh\u00edculos por ferry. As\u00ed, seguimos fomentando el turismo en nuestro pa\u00eds e impulsando las econom\u00edas de la regi\u00f3n. https://t.co/h2i57NG52k", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T13:24:43.000Z", "author_id": "1676127248", "edit_history_tweet_ids": ["1197868512922013696"], "id": "1197868512922013696", "entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 25, "tag": "PuertoFederal"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 24, "probability": 0.8339, "type": "Place", "normalized_text": "PuertoFederal"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/h2i57NG52k", "expanded_url": "https://twitter.com/PuertoBsAs/status/1197868512922013696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/h2i57NG52k", "media_key": "3_1197868494487986177"}, {"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/h2i57NG52k", "expanded_url": "https://twitter.com/PuertoBsAs/status/1197868512922013696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/h2i57NG52k", "media_key": "3_1197868504579497987"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 2}}, {"text": "A R\u00c3 PULOU EM MIM SOS https://t.co/uytFempNiD", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T05:30:01.000Z", "author_id": "853098203364962309", "edit_history_tweet_ids": ["1197749052848377856"], "id": "1197749052848377856", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 3, "probability": 0.6015, "type": "Person", "normalized_text": "R\u00c3"}], "urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/uytFempNiD", "expanded_url": "https://twitter.com/eytorsf/status/1197749052848377856/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/uytFempNiD", "media_key": "7_1197748979120967686"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "@CooLifeGame @Sh4rin_Papito @razablan Concuerdo bastante contigo la verdad, soy de las y hace tiempo rara vez de va alguien afk, dir\u00eda que 1 de cada 20 alguien se va afk y por lo general termina siendo un remake.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T13:08:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CooLifeGame", "id": "475078654"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "Sh4rin_Papito", "id": "259337402"}, {"start": 28, "end": 37, "username": "razablan", "id": "109942354"}]}, "in_reply_to_user_id": "475078654", "author_id": "778845610933948416", "edit_history_tweet_ids": ["1197864304592269313"], "id": "1197864304592269313", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197858114546151426"}]}, {"text": "-NADIE SE SUICIDA EN UNA COMISAR\u00cdA. \nLOS CUERPOS HABLAN-\n\n#DanielaCarrasco #lamimo\nPresente. Justicia y lucha.\n#ChileDespierta  https://t.co/0nnbm1yW0y", "lang": "es", "created_at": "2019-11-20T15:07:34.000Z", "author_id": "3095423259", "edit_history_tweet_ids": ["1197169620362387456"], "id": "1197169620362387456", "entities": {"hashtags": [{"start": 58, "end": 74, "tag": "DanielaCarrasco"}, {"start": 75, "end": 82, "tag": "lamimo"}, {"start": 111, "end": 126, "tag": "ChileDespierta"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 73, "probability": 0.6796, "type": "Person", "normalized_text": "DanielaCarrasco"}, {"start": 112, "end": 125, "probability": 0.7753, "type": "Place", "normalized_text": "ChileDespierta"}], "urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/0nnbm1yW0y", "expanded_url": "https://youtu.be/EeGkyC-OQaY", "display_url": "youtu.be/EeGkyC-OQaY"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 1}}, {"text": "@lightsforbts @BTS_twt Aben\u00e7oado s\u00e3o os staff que veem esses corpinhos lindos", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T11:55:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "lightsforbts", "id": "1223028878085632007"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}]}, "in_reply_to_user_id": "989887892905517061", "author_id": "823365423542444034", "edit_history_tweet_ids": ["1197845996967006208"], "id": "1197845996967006208", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197839809814966272"}]}, {"text": "O Phillip em nenhum NENHUM momento do livro fala que t\u00e1 atr\u00e1s de uma amante, ele diz que quer uma M\u00c3E pros filhos dele. Bab\u00e1 eles j\u00e1 tinham. Eu t\u00f4 mt mt mt revoltada bixo https://t.co/nRvu18gdqb", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-21T23:12:56.000Z", "author_id": "1156357036881395712", "edit_history_tweet_ids": ["1197654154052800513"], "id": "1197654154052800513", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.4518, "type": "Person", "normalized_text": "Phillip"}], "urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/nRvu18gdqb", "expanded_url": "https://twitter.com/benbridgertton/status/1197654154052800513/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nRvu18gdqb", "media_key": "3_1197654147971067905"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 13, "like_count": 122, "quote_count": 3}}, {"text": "Verg\u00fcenza nacional que Padres duerman en puertas de Colegios por una vacante para sus hijos. Es incapacidad de los dos \u00faltimos Gobiernos. Construcci\u00f3n 0. Se viola derecho a la Educaci\u00f3n. ING. Vizcarra... no hace nada.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-20T16:08:59.000Z", "author_id": "176985828", "edit_history_tweet_ids": ["1197185078457249792"], "id": "1197185078457249792", "entities": {"annotations": [{"start": 187, "end": 189, "probability": 0.7065, "type": "Organization", "normalized_text": "ING"}, {"start": 192, "end": 199, "probability": 0.8246, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 266, "reply_count": 511, "like_count": 645, "quote_count": 93}}, {"text": "Casado equipara a los comunistas de Podemos, golpistas catalanes y etarras de Otegi con el partido Vox, con Ortega Lara y SantiagoAbascal, decenas de miles de militantes y conmigo. Casado nos est\u00e1 insultando gravemente. No s\u00e9 quien le dice que lo haga. S\u00e9 que se equivoca y mucho. https://t.co/wV5gMW4jc3", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T09:25:29.000Z", "author_id": "257332880", "edit_history_tweet_ids": ["1197808309585285120"], "id": "1197808309585285120", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9465, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 36, "end": 42, "probability": 0.9336, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}, {"start": 78, "end": 82, "probability": 0.9316, "type": "Person", "normalized_text": "Otegi"}, {"start": 99, "end": 101, "probability": 0.9892, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 108, "end": 118, "probability": 0.9406, "type": "Person", "normalized_text": "Ortega Lara"}, {"start": 122, "end": 136, "probability": 0.7061, "type": "Person", "normalized_text": "SantiagoAbascal"}, {"start": 181, "end": 186, "probability": 0.9604, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/wV5gMW4jc3", "expanded_url": "https://twitter.com/libertaddigital/status/1197511826562523137", "display_url": "twitter.com/libertaddigita\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 914, "reply_count": 212, "like_count": 1809, "quote_count": 59}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197511826562523137"}]}, {"text": "EU ACABEI DE PERCEBER QUE AS PESSOAS JULGAM AS OUTRAS PELAS APAR\u00caNCIAS (PERFIL) \nINDEPENDENTE DA SITUA\u00c7\u00c3O, ELAS XINGAM, HUMILHAM E AMEA\u00c7AM A PESSOA POR GOSTAR DE UM IDOL OU GRUPO. \nGENTE EM QUE MUNDO ESTAMOS? \nSEI QUE IDADE N\u00c3O DEFINE NINGU\u00c9M, POREM TEM MUITA GENTE PIOR Q CRIAN\u00c7A", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T13:19:26.000Z", "author_id": "884182064584699904", "edit_history_tweet_ids": ["1197867182945951747"], "id": "1197867182945951747", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "@Scanyis @Terraferida Estar en #Emerg\u00e8nciaClim\u00e0tica i seguir amb el model anterior, sense aturar res, \u00e9s su\u00efcida. \u00c9s el que els volem fer veure. Sobre si aquests que governen s\u00f3n capa\u00e7os d'entendre-ho som pessimistes, per\u00f2 insistir \u00e9s l'\u00fanica actitud possible.", "lang": "ca", "created_at": "2019-11-22T08:39:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Scanyis", "id": "1017537559"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "Terraferida", "id": "2958560866"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 51, "tag": "Emerg\u00e8nciaClim\u00e0tica"}]}, "in_reply_to_user_id": "1017537559", "author_id": "1136695108471074816", "edit_history_tweet_ids": ["1197796844136480768"], "id": "1197796844136480768", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197760338919342083"}]}, {"text": "@InTyllerWeTrust @AlfredBatima @moura_101 O cara t\u00e1 comemorando que n\u00f3s n\u00e3o somos iguais ao Chile !!!!", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T13:15:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "InTyllerWeTrust", "id": "1188477092167589889"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "AlfredBatima", "id": "746328062187421696"}, {"start": 31, "end": 41, "username": "moura_101", "id": "3318337402"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 96, "probability": 0.9622, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "in_reply_to_user_id": "1188477092167589889", "author_id": "1147095296356343808", "edit_history_tweet_ids": ["1197866162459156481"], "id": "1197866162459156481", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197863309980176388"}]}, {"text": "No meu fancast tinha colocado o Idris e Sofia.\n\nAi o Idris foi fazer Esquadr\u00e3o Suicida.\n https://t.co/ETIakcZtkR", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T13:20:37.000Z", "in_reply_to_user_id": "2255625498", "author_id": "2255625498", "edit_history_tweet_ids": ["1197867482335338497"], "id": "1197867482335338497", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.6901, "type": "Person", "normalized_text": "Idris"}, {"start": 40, "end": 44, "probability": 0.7375, "type": "Person", "normalized_text": "Sofia"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.6583, "type": "Person", "normalized_text": "Idris"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.7743, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/ETIakcZtkR", "expanded_url": "https://twitter.com/UniversoDCnauta/status/972529466609209344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ETIakcZtkR", "media_key": "3_972528597184499712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 6, "like_count": 40, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1104032321248940033"}]}, {"text": "Quem vcs querem ver interpretando o Hawkman? https://t.co/z22Bm6XXmF", "lang": "pt", "created_at": "2019-03-08T14:53:11.000Z", "author_id": "2255625498", "edit_history_tweet_ids": ["1104032321248940033"], "id": "1104032321248940033", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.7374, "type": "Person", "normalized_text": "Hawkman"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/z22Bm6XXmF", "expanded_url": "https://twitter.com/UniversoDCnauta/status/1104032321248940033/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/z22Bm6XXmF", "media_key": "3_1104032257113772039"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 19, "like_count": 86, "quote_count": 5}}, {"text": "Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", entenda, isso n\u00e3o \u00e9 ret\u00f3rica \u00e9 confiss\u00e3o de culpa atrav\u00e9s de ato falho.\n\n#SemLicencaParaMatar\n#CarluxoMelindrado", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T11:54:32.000Z", "author_id": "1475239706", "edit_history_tweet_ids": ["1197845817350086661"], "id": "1197845817350086661", "entities": {"hashtags": [{"start": 192, "end": 212, "tag": "SemLicencaParaMatar"}, {"start": 213, "end": 231, "tag": "CarluxoMelindrado"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 40, "probability": 0.9518, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 98, "end": 99, "probability": 0.9465, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 214, "end": 230, "probability": 0.7844, "type": "Person", "normalized_text": "CarluxoMelindrado"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 79, "like_count": 3667, "quote_count": 14}}, {"text": "Ya, est\u00e1n m\u00e1s felices por que la gente triste se suicida.\nTienen las tasas de suicidio m\u00e1s altas que aqu\u00ed, as\u00ed que chit\u00f3n https://t.co/XQ2drpzQlk", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T13:12:35.000Z", "author_id": "2541980994", "edit_history_tweet_ids": ["1197865460877971456"], "id": "1197865460877971456", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/XQ2drpzQlk", "expanded_url": "https://twitter.com/MalcomKrassner/status/1197268701264957442", "display_url": "twitter.com/MalcomKrassner\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197268701264957442"}]}, {"text": "Livro: As extraordin\u00e1rias cores do amanh\u00e3.\nBom, pq eu destaquei essas frases?\n\u00c9 pelo simples motivo de que s\u00e3o perguntas bem comuns entre todos n\u00f3s no mundo todo e que nos fazem refletir e levantar hip\u00f3teses. Por\u00e9m, nunca teremos uma resposta certa...+ https://t.co/WCOms8318g", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T13:14:21.000Z", "author_id": "2241424097", "edit_history_tweet_ids": ["1197865904526254081"], "id": "1197865904526254081", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/WCOms8318g", "expanded_url": "https://twitter.com/karen_eliass/status/1197865904526254081/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WCOms8318g", "media_key": "3_1197865853821358084"}]}}, {"text": "@tropicardioso Na minha e de todas as pessoas que querem esse direiro. Proximaaa!", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T13:09:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "tropicardioso", "id": "1186456983978807297"}]}, "in_reply_to_user_id": "1186456983978807297", "author_id": "294096617", "edit_history_tweet_ids": ["1197864562160291840"], "id": "1197864562160291840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197611295178186753"}]}, {"text": "\ud83d\udd34 DC - Colecci\u00f3n 7 Pel\u00edculas en Blu-ray por 23,99\u20ac\n\u27a1\ufe0f https://t.co/yzjchsrZUv\nIncluye:\n-El Hombre de Acero\n-Batman v Superman: El Amanecer de la Justicia (Versi\u00f3n de cines y extendida)\n-Escuadr\u00f3n Suicida\n-Wonder Woman\n-Liga de la Justicia\n-Aquaman\n-\u00a1Shazam! https://t.co/2RMwA1JFew", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T13:00:38.000Z", "author_id": "265948823", "edit_history_tweet_ids": ["1197862452354043904"], "id": "1197862452354043904", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.921, "type": "Other", "normalized_text": "Blu-ray"}, {"start": 88, "end": 105, "probability": 0.7609, "type": "Other", "normalized_text": "El Hombre de Acero"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.6633, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 117, "end": 124, "probability": 0.4912, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 127, "end": 152, "probability": 0.8593, "type": "Other", "normalized_text": "El Amanecer de la Justicia"}, {"start": 186, "end": 202, "probability": 0.8873, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 205, "end": 216, "probability": 0.8595, "type": "Other", "normalized_text": "Wonder Woman"}, {"start": 219, "end": 237, "probability": 0.934, "type": "Other", "normalized_text": "Liga de la Justicia"}, {"start": 240, "end": 246, "probability": 0.6743, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 250, "end": 255, "probability": 0.6358, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/yzjchsrZUv", "expanded_url": "http://www.mubis.es/comprar/12591/amazon/b053tw-21", "display_url": "mubis.es/comprar/12591/\u2026"}, {"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/2RMwA1JFew", "expanded_url": "https://twitter.com/mubis_es/status/1197862452354043904/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2RMwA1JFew", "media_key": "3_1197862441939537920"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 5, "like_count": 16, "quote_count": 1}}, {"text": "Ranking de pa\u00edses mas felices del mundo. Que tienen en com\u00fan? En todos hace fr\u00edo siempre https://t.co/eBncwfYgZ7", "lang": "es", "created_at": "2019-11-20T21:41:17.000Z", "author_id": "876460111", "edit_history_tweet_ids": ["1197268701264957442"], "id": "1197268701264957442", "public_metrics": {"retweet_count": 15349, "reply_count": 447, "like_count": 45942, "quote_count": 2150}, "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/eBncwfYgZ7", "expanded_url": "https://twitter.com/MalcomKrassner/status/1197268701264957442/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eBncwfYgZ7", "media_key": "3_1197268638060961793"}]}}, {"text": "Querer meterse en una unidad, donde hay vigilancia, c\u00e1maras de seguridad, con toque de queda y la comunidad armada. Eso es un acto suicida. No lo s\u00e9 Rick.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T12:02:03.000Z", "author_id": "314211257", "edit_history_tweet_ids": ["1197847710587592705"], "id": "1197847710587592705", "entities": {"annotations": [{"start": 149, "end": 152, "probability": 0.6911, "type": "Person", "normalized_text": "Rick"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 5, "like_count": 42, "quote_count": 0}}, {"text": "Si suicida una ragazza buttandosi da una torre.\nParte il tamtam di filmati e foto del suicidio su WhatsApp.\n\nMadonna, che popolo di merda.", "lang": "it", "created_at": "2019-11-22T12:53:37.000Z", "geo": {"place_id": "a639538fb7d30edd"}, "author_id": "467475257", "edit_history_tweet_ids": ["1197860685188927488"], "id": "1197860685188927488", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 5, "like_count": 33, "quote_count": 0}}, {"text": "@Politica_LR @hurgamemoriaPE Tiene la mitoman\u00eda eg\u00f3latra del suicida Sr. G., aprista tenia que ser.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-21T17:18:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 73, "probability": 0.4933, "type": "Person", "normalized_text": "G"}, {"start": 77, "end": 83, "probability": 0.5792, "type": "Person", "normalized_text": "aprista"}]}, "in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "author_id": "180269192", "edit_history_tweet_ids": ["1197564985565691904"], "id": "1197564985565691904", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197557752727511042"}]}, {"text": "El ministro Principal de Gibraltar dice que \"la Falange vuelve y se llama Vox\" que representa \"el tiro en la nuca y las cunetas de los a\u00f1os 30\"  https://t.co/Mneg6UVeJM", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T09:25:20.000Z", "author_id": "121385551", "edit_history_tweet_ids": ["1197808269382815744"], "id": "1197808269382815744", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 33, "probability": 0.8871, "type": "Place", "normalized_text": "Gibraltar"}, {"start": 48, "end": 54, "probability": 0.3936, "type": "Person", "normalized_text": "Falange"}, {"start": 74, "end": 76, "probability": 0.9777, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}], "urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/Mneg6UVeJM", "expanded_url": "https://www.europapress.es/nacional/noticia-picardo-dice-falange-vuelve-llama-vox-representa-tiro-nuca-cunetas-anos-30-20191121142129.html", "display_url": "europapress.es/nacional/notic\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.europapress.es/nacional/noticia-picardo-dice-falange-vuelve-llama-vox-representa-tiro-nuca-cunetas-anos-30-20191121142129.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 190, "reply_count": 149, "like_count": 308, "quote_count": 46}}, {"text": "En vida real, yo le he hecho fiesta sorpresa a todos mis amigos y a mi nunca nadie, cada like es un Sandy date cuenta.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T06:26:39.000Z", "author_id": "278388058", "edit_history_tweet_ids": ["1197763301725364224"], "id": "1197763301725364224", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 104, "probability": 0.4167, "type": "Other", "normalized_text": "Sandy"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 2}}, {"text": "Isso \u00e9 um s\u00edmbolo; que se assemelha ao n\u00famero 3(lll) em algarismo romano! \n\nAl\u00e9m do Boro: Jigen, Kodo/Code, Delta, o membro que o Kashin Koji matou, e o Kawaki tamb\u00e9m possuem um s\u00edmbolo que se assemelha a um n\u00famero em algarismo romano!\n\n#Boruto https://t.co/3VCCHhjcXr https://t.co/Bs8QiKpp4s", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T12:38:47.000Z", "author_id": "1068919475662188545", "edit_history_tweet_ids": ["1197856953541771264"], "id": "1197856953541771264", "entities": {"hashtags": [{"start": 237, "end": 244, "tag": "Boruto"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 94, "probability": 0.3368, "type": "Other", "normalized_text": "Jigen"}, {"start": 97, "end": 100, "probability": 0.3596, "type": "Person", "normalized_text": "Kodo"}, {"start": 108, "end": 112, "probability": 0.2731, "type": "Organization", "normalized_text": "Delta"}, {"start": 130, "end": 140, "probability": 0.6761, "type": "Person", "normalized_text": "Kashin Koji"}, {"start": 153, "end": 158, "probability": 0.6342, "type": "Person", "normalized_text": "Kawaki"}], "urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/3VCCHhjcXr", "expanded_url": "https://twitter.com/BorutoDattebas7/status/1197856953541771264/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3VCCHhjcXr", "media_key": "3_1197856937951604736"}, {"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/Bs8QiKpp4s", "expanded_url": "https://twitter.com/DeNarutoBoruto7/status/1197851072796274689", "display_url": "twitter.com/DeNarutoBoruto\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197851072796274689"}]}, {"text": ".@AngelGarzaWwe turns @itsLioRush's tope suicida into a power slam in a battle for the Cruiserweight championship. https://t.co/rDFJrpUjoB", "lang": "en", "created_at": "2019-11-17T00:22:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 1, "end": 15, "username": "AngelGarzaWwe", "id": "240051677"}, {"start": 22, "end": 33, "username": "itsLioRush", "id": "1093234890387144710"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 112, "probability": 0.6212, "type": "Other", "normalized_text": "Cruiserweight championship"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/rDFJrpUjoB", "expanded_url": "https://twitter.com/MithGifs/status/1195859595656232961/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rDFJrpUjoB", "media_key": "16_1195693947525484544"}]}, "author_id": "794144877621583876", "edit_history_tweet_ids": ["1195859595656232961"], "id": "1195859595656232961", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 93, "quote_count": 1}}, {"text": "Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa plata para consolidar su poder para que les den mas plata.\nNadie los vot\u00f3, pero son \"dirigentes\" por el poder de apriete que logran con nuestros impuestos.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-18T13:58:27.000Z", "author_id": "254599256", "edit_history_tweet_ids": ["1196427451385159681"], "id": "1196427451385159681", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 122, "like_count": 3345, "quote_count": 46}}, {"text": "Sostenere #Bonaccini \u00e8 una presa in giro dei 20mila iscritti che hanno votato NO alla pausa elettorale: presentarsi in coalizione equivale grossomodo a non presentarsi, che sarebbe stata una desistenza in favore dell'alleato di governo. #Rousseau #M5S \n\nhttps://t.co/tF1qjN5ZA8", "lang": "it", "created_at": "2019-11-22T13:00:05.000Z", "author_id": "1259954168", "edit_history_tweet_ids": ["1197862315477086211"], "id": "1197862315477086211", "entities": {"hashtags": [{"start": 10, "end": 20, "tag": "Bonaccini"}, {"start": 237, "end": 246, "tag": "Rousseau"}, {"start": 247, "end": 251, "tag": "M5S"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/tF1qjN5ZA8", "expanded_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2019/11/22/m5s-dopo-lok-alle-liste-il-nodo-delle-alleanze-divide-il-movimento-votare-online-anche-su-questo-perche-dovremmo-andare-con-bonaccini/5575247/", "display_url": "ilfattoquotidiano.it/2019/11/22/m5s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Pibe fue escrachado por abuso sexual, se suicid\u00f3 y ella borr\u00f3 las denuncias #Terrible #SeLlamabaThomas #TotoParaLosAmigos #SuFamiliaNoTieneConsuelo #LaChicaBorr\u00f3Todo #NuncaSePresent\u00f3EnLaJusticia #LoAmenazaronConQuemarleTodo #Decidi\u00f3QuitarseLaVida https://t.co/haH0pUgtMt", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T12:58:36.000Z", "author_id": "176979194", "edit_history_tweet_ids": ["1197861941127122946"], "id": "1197861941127122946", "entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 85, "tag": "Terrible"}, {"start": 86, "end": 102, "tag": "SeLlamabaThomas"}, {"start": 103, "end": 121, "tag": "TotoParaLosAmigos"}, {"start": 122, "end": 147, "tag": "SuFamiliaNoTieneConsuelo"}, {"start": 148, "end": 165, "tag": "LaChicaBorr\u00f3Todo"}, {"start": 166, "end": 194, "tag": "NuncaSePresent\u00f3EnLaJusticia"}, {"start": 195, "end": 223, "tag": "LoAmenazaronConQuemarleTodo"}, {"start": 224, "end": 246, "tag": "Decidi\u00f3QuitarseLaVida"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.6819, "type": "Person", "normalized_text": "Pibe"}, {"start": 104, "end": 120, "probability": 0.499, "type": "Other", "normalized_text": "TotoParaLosAmigos"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/haH0pUgtMt", "expanded_url": "https://www.cronica.com.ar/policiales/Pibe-fue-escrachado-por-abuso-sexual-se-suicido-y-ella-borro-las-denuncias-20191122-0006.html", "display_url": "cronica.com.ar/policiales/Pib\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cronica.com.ar/policiales/Pibe-fue-escrachado-por-abuso-sexual-se-suicido-y-ella-borro-las-denuncias-20191122-0006.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 3, "like_count": 23, "quote_count": 3}}, {"text": "@BrendaSsantos4 @luscas E ainda fala que \u00e9 minha amiga", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T12:58:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "BrendaSsantos4", "id": "1195572325757915136"}, {"start": 16, "end": 23, "username": "luscas", "id": "432983617"}]}, "in_reply_to_user_id": "1195572325757915136", "author_id": "4835058789", "edit_history_tweet_ids": ["1197861967135936512"], "id": "1197861967135936512", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197861049359306754"}]}, {"text": "@sofscomenta Devia ter voltado com ele naquele momento, dando a entender que se n\u00e3o tivesse voltado ele teria saindo. E ela insisti em dizer que eles tem que ficarem junto aqui fora e n\u00e3o l\u00e1 dentro. Mas pode ter certeza que n\u00e3o \u00e9 preocupada com a felicidade deles n\u00e3o e sim puro jogo.", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T12:55:26.000Z", "in_reply_to_user_id": "877947673113919488", "author_id": "877947673113919488", "edit_history_tweet_ids": ["1197861141831127040"], "id": "1197861141831127040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197859860064460801"}]}, {"text": "\u00c9 uma vergonha que ap\u00f3s tr\u00eas d\u00e9cadas de democracia brasileira ainda h\u00e1 quem cogite homenagear um ditador que matou mais de 40 mil pessoas no Chile. Que bom que o presidente @cauemacris finalmente se posicionou sobre esse absurdo que aconteceria na Alesp. #DitaduraNuncaMais", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-21T20:32:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 173, "end": 184, "username": "cauemacris", "id": "46514897"}], "hashtags": [{"start": 255, "end": 273, "tag": "DitaduraNuncaMais"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 49, "probability": 0.4773, "type": "Organization", "normalized_text": "democracia"}, {"start": 141, "end": 145, "probability": 0.9515, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 248, "end": 252, "probability": 0.504, "type": "Organization", "normalized_text": "Alesp"}]}, "author_id": "1001251931812220928", "edit_history_tweet_ids": ["1197613793158860801"], "id": "1197613793158860801", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 86, "like_count": 1422, "quote_count": 9}}, {"text": "O dia que a que a galera do Viva se matou de rir https://t.co/4IGdkowWqX", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T11:06:47.000Z", "author_id": "238274412", "edit_history_tweet_ids": ["1197833799285059584"], "id": "1197833799285059584", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.5275, "type": "Organization", "normalized_text": "Viva"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/4IGdkowWqX", "expanded_url": "https://twitter.com/kevenreis22/status/1197282427078684672", "display_url": "twitter.com/kevenreis22/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"text": "M. Mulder es el \u00fanico que se enfrento al escandaloso subsidio a los medios de comunicaci\u00f3n.\n@Mauriciomulder. https://t.co/amvYhLHxFV", "lang": "es", "created_at": "2019-11-21T15:55:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 92, "end": 107, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9492, "type": "Person", "normalized_text": "M. Mulder"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/amvYhLHxFV", "expanded_url": "https://twitter.com/DivaQuintanil/status/1197543955862368258/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/amvYhLHxFV", "media_key": "3_1197543946039132163"}]}, "author_id": "915902213205217280", "edit_history_tweet_ids": ["1197543955862368258"], "id": "1197543955862368258", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 207, "like_count": 873, "quote_count": 16}}, {"text": "@MatildeyMilagro https://t.co/sR3ZA4gbLG", "lang": "qme", "created_at": "2019-11-22T03:10:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MatildeyMilagro", "id": "765363789810241536"}], "urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/sR3ZA4gbLG", "expanded_url": "https://twitter.com/camimikan/status/1197714038958051328/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sR3ZA4gbLG", "media_key": "3_1197714035887788033"}]}, "in_reply_to_user_id": "765363789810241536", "author_id": "114615709", "edit_history_tweet_ids": ["1197714038958051328"], "id": "1197714038958051328", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197703174561390593"}]}, {"text": "Hoy el @TC_Peru pasar\u00e1 a la historia como el guard\u00edan de nuestra Carta Magna q no se dejo apabullar por la turba medi\u00e1tica y el griterio d un pueblo q hoy aplaude cualquier medida suicida contra el Congreso \u00f3 como el gran traidor de nuestra Constituci\u00f3n\n#TCDefiendeLaConstituci\u00f3n https://t.co/3qnuCdp8YF", "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T14:02:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 7, "end": 15, "username": "TC_Peru", "id": "269982019"}], "hashtags": [{"start": 254, "end": 279, "tag": "TCDefiendeLaConstituci\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 75, "probability": 0.4406, "type": "Other", "normalized_text": "Carta Magna"}, {"start": 198, "end": 205, "probability": 0.7334, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/3qnuCdp8YF", "expanded_url": "https://twitter.com/TuKuyRiKuy4/status/1184832059329699840/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3qnuCdp8YF", "media_key": "3_1184831963536003073"}]}, "author_id": "718998469", "edit_history_tweet_ids": ["1184832059329699840"], "id": "1184832059329699840", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 6, "like_count": 66, "quote_count": 3}}, {"text": "Describe tu anime favorito tan mal como sea posible https://t.co/MEWHxS3R4I", "lang": "es", "created_at": "2019-11-21T13:31:11.000Z", "author_id": "4758975981", "edit_history_tweet_ids": ["1197507750688886786"], "id": "1197507750688886786", "public_metrics": {"retweet_count": 162, "reply_count": 1143, "like_count": 1326, "quote_count": 5389}, "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/MEWHxS3R4I", "expanded_url": "https://twitter.com/WhiteD4C/status/1197507750688886786/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MEWHxS3R4I", "media_key": "3_1197507681306763264"}]}}, {"text": "Viado... acabou a energia da metr\u00f4 rio eh mole", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T12:22:42.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "author_id": "88197276", "edit_history_tweet_ids": ["1197852907095371777"], "id": "1197852907095371777", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.538, "type": "Place", "normalized_text": "metr\u00f4 rio"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 18, "quote_count": 0}}, {"text": "@aguinaldaosilva Os coment\u00e1rios aqui s\u00e3o t\u00e3o rasos mas t\u00e3o rasos. ..minha gente, a Bol\u00edvia sofreu um GOLPE militar evang\u00e9lico! GOLPE! Ele teve a casa saqueada! A casa da irm\u00e3 foi incendiada! Ele est\u00e1 exilado no M\u00e9xico!  Leiam por favor! Faz toda a diferen\u00e7a...", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-13T09:42:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "aguinaldaosilva", "id": "105761223"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 89, "probability": 0.893, "type": "Place", "normalized_text": "Bol\u00edvia"}, {"start": 211, "end": 216, "probability": 0.9724, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "in_reply_to_user_id": "105761223", "author_id": "974393339863805952", "edit_history_tweet_ids": ["1194551078978756609"], "id": "1194551078978756609", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 15, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194544001606656001"}]}, {"text": "Koke\n       Eneko       Lampro         Somma\n                  \u00c1lex             Peru\nMollejo              Aketxe                Salva\n                   Kon\u00e9        Beto/Valle\n\nPor hacer una revoluci\u00f3n de verdad, yo me la jugaba a esto... https://t.co/ip2sbXWyKS", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T12:36:28.000Z", "geo": {"place_id": "1115004c3fafaf8a"}, "author_id": "1063189188", "edit_history_tweet_ids": ["1197856370516746240"], "id": "1197856370516746240", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.4525, "type": "Person", "normalized_text": "Lampro"}, {"start": 39, "end": 43, "probability": 0.6225, "type": "Person", "normalized_text": "Somma"}, {"start": 63, "end": 66, "probability": 0.3485, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1lex"}, {"start": 80, "end": 83, "probability": 0.3477, "type": "Person", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 85, "end": 91, "probability": 0.4154, "type": "Person", "normalized_text": "Mollejo"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.4914, "type": "Person", "normalized_text": "Aketxe"}, {"start": 128, "end": 132, "probability": 0.4605, "type": "Person", "normalized_text": "Salva"}, {"start": 153, "end": 168, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Kon\u00e9        Beto"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/ip2sbXWyKS", "expanded_url": "https://twitter.com/RCDeportivo/status/1197850271507980293", "display_url": "twitter.com/RCDeportivo/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197850271507980293"}]}, {"text": "\u00a1NUEVO VIDEO! NO habr\u00e1 T-Mec pronto. Despu\u00e9s de haber sido secuestrado por Pelosi, ahora est\u00e1 secuestrado por Richard Trumka, el Fidel Vel\u00e1zquez gringo. El martes amenaz\u00f3 a los dem\u00f3cratas con cero votos si lo pasan. Nadie es suicida. Hasta que \u00e9l quiera.\n\nhttps://t.co/RaXUPJIMu1", "lang": "es", "created_at": "2019-11-21T18:36:01.000Z", "author_id": "158122854", "edit_history_tweet_ids": ["1197584464693477377"], "id": "1197584464693477377", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.5141, "type": "Organization", "normalized_text": "T-Mec"}, {"start": 75, "end": 80, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Pelosi"}, {"start": 110, "end": 123, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Richard Trumka"}, {"start": 129, "end": 143, "probability": 0.9476, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Vel\u00e1zquez"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/RaXUPJIMu1", "expanded_url": "https://youtu.be/GAmHwB-8dKg", "display_url": "youtu.be/GAmHwB-8dKg", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=GAmHwB-8dKg&feature=youtu.be"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}}, {"text": "@Ginger_ar @TemperaM Creo que hace como una d\u00e9cada, el Hugo dijo que la ginebra es el mejor remedio para eso.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T12:37:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Ginger_ar", "id": "153142081"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "TemperaM", "id": "305736788"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 58, "probability": 0.7989, "type": "Person", "normalized_text": "Hugo"}]}, "in_reply_to_user_id": "153142081", "author_id": "17010397", "edit_history_tweet_ids": ["1197856718899875840"], "id": "1197856718899875840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197855473673920514"}]}, {"text": "@BorutoDattebas7 O que \u00e9 esse s\u00edmbolo mesmo?", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T12:15:25.000Z", "in_reply_to_user_id": "1068919475662188545", "author_id": "1114309584917803009", "edit_history_tweet_ids": ["1197851072796274689"], "id": "1197851072796274689", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197831350482591744"}]}, {"text": "NADIE SE SUICIDA EN UNA COMISAR\u00cdA. Por si acaso ma\u00f1ana nos levantamos y faltan estudiantes.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T03:54:52.000Z", "author_id": "99140085", "edit_history_tweet_ids": ["1197725106698625025"], "id": "1197725106698625025", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 78, "quote_count": 0}}, {"text": "Las 'soluciones' de Shaheen para la crisis del M\u00e1laga https://t.co/iGqCShYI50 v\u00eda @marca", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T12:17:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 82, "end": 88, "username": "marca", "id": "15095537"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.6829, "type": "Person", "normalized_text": "Shaheen"}, {"start": 47, "end": 52, "probability": 0.8655, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/iGqCShYI50", "expanded_url": "https://www.marca.com/futbol/malaga/2019/11/22/5dd7b843ca4741d84c8b45cb.html", "display_url": "marca.com/futbol/malaga/\u2026"}]}, "author_id": "58221159", "edit_history_tweet_ids": ["1197851636196089864"], "id": "1197851636196089864", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"text": "Impactantes im\u00e1genes de un choque en 14 y 51 entre un automovilista y una ciclista. La joven tuvo que ser asistida por personal del #Same y ser trasladada al Hospital m\u00e1s cercano. #SN https://t.co/fwqkjx3otd", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T12:26:52.000Z", "author_id": "212009071", "edit_history_tweet_ids": ["1197853954283069441"], "id": "1197853954283069441", "entities": {"hashtags": [{"start": 132, "end": 137, "tag": "Same"}, {"start": 180, "end": 183, "tag": "SN"}], "annotations": [{"start": 181, "end": 182, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "SN"}], "urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/fwqkjx3otd", "expanded_url": "https://twitter.com/somoslaplata/status/1197853954283069441/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/fwqkjx3otd", "media_key": "7_1197853910179942400"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 10, "like_count": 18, "quote_count": 6}}, {"text": "De janeiro at\u00e9 agora, foram 50 \u00f3bitos, ante 35 registrados no mesmo per\u00edodo em 2018. Os dados s\u00e3o de um levantamento feito com dados da plataforma Fogo Cruzado. \n#NoArNaCBN #CBNRio #CBNMaisCarioca\n\nhttps://t.co/PAKYAv6Snm", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T10:49:22.000Z", "author_id": "17473827", "edit_history_tweet_ids": ["1197829418342912000"], "id": "1197829418342912000", "entities": {"hashtags": [{"start": 162, "end": 172, "tag": "NoArNaCBN"}, {"start": 173, "end": 180, "tag": "CBNRio"}, {"start": 181, "end": 196, "tag": "CBNMaisCarioca"}], "annotations": [{"start": 174, "end": 179, "probability": 0.3871, "type": "Organization", "normalized_text": "CBNRio"}, {"start": 182, "end": 195, "probability": 0.3486, "type": "Other", "normalized_text": "CBNMaisCarioca"}], "urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/PAKYAv6Snm", "expanded_url": "http://cbn.globoradio.globo.com/media/audio/282691/numero-de-mortes-por-bala-perdida-no-rio-aumenta-4.htm", "display_url": "cbn.globoradio.globo.com/media/audio/28\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://cbn.globoradio.globo.com/media/audio/282691/numero-de-mortes-por-bala-perdida-no-rio-aumenta-4.htm"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 5, "like_count": 22, "quote_count": 0}}, {"text": "\"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un disparo\nM\u00e1s suicida que un minuto\nM\u00e1s tarde que ma\u00f1ana\"\n\n#TBT #Viaje #ALaLunaEnBicicleta\n(WT) https://t.co/Al8FydBSTM", "lang": "es", "created_at": "2019-11-07T16:00:27.000Z", "author_id": "17549677", "edit_history_tweet_ids": ["1192471887902842880"], "id": "1192471887902842880", "entities": {"hashtags": [{"start": 173, "end": 177, "tag": "TBT"}, {"start": 178, "end": 184, "tag": "Viaje"}, {"start": 185, "end": 204, "tag": "ALaLunaEnBicicleta"}], "annotations": [{"start": 174, "end": 176, "probability": 0.6546, "type": "Other", "normalized_text": "TBT"}, {"start": 186, "end": 203, "probability": 0.5378, "type": "Other", "normalized_text": "ALaLunaEnBicicleta"}, {"start": 206, "end": 207, "probability": 0.3841, "type": "Other", "normalized_text": "WT"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/Al8FydBSTM", "expanded_url": "https://twitter.com/Ricardo_Arjona/status/1192471887902842880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Al8FydBSTM", "media_key": "3_1192471885797306369"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 71, "like_count": 2464, "quote_count": 22}}, {"text": "Una mujer ha sido apu\u00f1alada esta madrugada por su pareja.\n\nEste martes nos vemos en las calles \u270a \n\n\ud83d\udd56 19: 00 h\n\ud83d\udccc Pza. Espa\u00f1a \n\n#Hartas \n\n#VivasNosQueremos\n#violenciamachista\n#BastaYaDeJusticiaPatriarcal\n\n@mujerfabz @HuelgaFeminista\n\nhttps://t.co/AOX7cFVtMw", "lang": "es", "created_at": "2019-11-04T08:53:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 203, "end": 213, "username": "mujerfabz", "id": "2478137581"}, {"start": 214, "end": 230, "username": "HuelgaFeminista", "id": "928965367187361792"}], "hashtags": [{"start": 126, "end": 133, "tag": "Hartas"}, {"start": 136, "end": 153, "tag": "VivasNosQueremos"}, {"start": 154, "end": 172, "tag": "violenciamachista"}, {"start": 173, "end": 201, "tag": "BastaYaDeJusticiaPatriarcal"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.9495, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/AOX7cFVtMw", "expanded_url": "https://www.elperiodicodearagon.com/amp/noticias/aragon/apunala-pareja-luego-suicida-zaragoza_1393960.html?__twitter_impression=true", "display_url": "elperiodicodearagon.com/amp/noticias/a\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elperiodicodearagon.com/aragon/2019/11/04/militar-apunala-pareja-luego-suicida-46586800.amp.html"}]}, "author_id": "1043202326029377538", "edit_history_tweet_ids": ["1191277396202274817"], "id": "1191277396202274817", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 0}}, {"text": "#fisco: dare ai #Comuni lo stesso potere dell\u2019 #Agenzia delle #Entrate sar\u00e0 la mossa suicida di questo #Governo che sempre pi\u00f9 #italiani vogliono mandare a casa. @AugustoMinzolin", "lang": "it", "created_at": "2019-11-21T18:09:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 162, "end": 178, "username": "AugustoMinzolin", "id": "483057175"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "fisco"}, {"start": 16, "end": 23, "tag": "Comuni"}, {"start": 47, "end": 55, "tag": "Agenzia"}, {"start": 62, "end": 70, "tag": "Entrate"}, {"start": 103, "end": 111, "tag": "Governo"}, {"start": 127, "end": 136, "tag": "italiani"}]}, "author_id": "1116398478", "edit_history_tweet_ids": ["1197577846513905665"], "id": "1197577846513905665", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "@ahtnov @iggyagogo @ladyMariaDust @SelcaerErrante @Vanduinsito Vale te pongo otro punto de vista, sylvanas ha hecho todo eso, para asegurarse que su alma va a las fauces.\n\nTe\u00f3ricamente no sabe qu\u00e9 todas las almas se quedan en las fauces. As\u00ed que lo \u00fanico que ha hecho, es asegurarse su destino...", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T12:24:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "ahtnov", "id": "2513101280"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "ladyMariaDust", "id": "1157359372839899136"}]}, "in_reply_to_user_id": "2513101280", "author_id": "259290563", "edit_history_tweet_ids": ["1197853465848041472"], "id": "1197853465848041472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197852521009688577"}]}, {"text": "Quien da l\u00ednea al PAN debe saber primero que:\n1 Cerrar la llave de la Corrupci\u00f3n fue para ellos una sentencia de muerte. Todo M\u00e9xico lo sabe.\n2 Ignorar el costo pol\u00edtico de ser identificados como corruptos fue suicida.\n3  No tienen Plan B. S\u00f3lo aspiran a restaurar la Corrupci\u00f3n.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T03:52:49.000Z", "author_id": "881235509724315648", "edit_history_tweet_ids": ["1197724590253867008"], "id": "1197724590253867008", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.9124, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.9846, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 34, "quote_count": 0}}, {"text": "@folha WTF?!? \"Matou f\u00e3\"?!? \"Emboscada\"?!? O criminoso sequestrou a atriz e outras pessoas e se n\u00e3o fosse pela a\u00e7\u00e3o dele, teriam sido todos mortos! Ser\u00e1 que \u00e9 assim T\u00c3O DIF\u00cdCIL fazer um jornalismo um pouco menos indecente? https://t.co/XZUoCSG3py", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-21T14:13:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "folha", "id": "14594813"}], "urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/XZUoCSG3py", "expanded_url": "https://twitter.com/hoje_no/status/1197518456683454465/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XZUoCSG3py", "media_key": "16_1197518448185823232"}]}, "in_reply_to_user_id": "14594813", "author_id": "799915069186469888", "edit_history_tweet_ids": ["1197518456683454465"], "id": "1197518456683454465", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 15, "like_count": 994, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197394207301939201"}]}, {"text": "@Dattebaney Infelizmente essa mudan\u00e7a faz mais sentido abababaj mas achei estranho SIM", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T00:00:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Dattebaney", "id": "1114567223379673089"}]}, "in_reply_to_user_id": "1114567223379673089", "author_id": "298655600", "edit_history_tweet_ids": ["1197666202937638917"], "id": "1197666202937638917", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197634567047385089"}]}, {"text": "algum dia algu\u00e9m vai me encontrar morta por overdose de rem\u00e9dio e nem \u00e9 de maneira suicida, mas sim pq eu n\u00e3o tenho maturidade pra ter rem\u00e9dio em casa", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T12:04:04.000Z", "author_id": "1121210263913533440", "edit_history_tweet_ids": ["1197848214948515841"], "id": "1197848214948515841", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.5853, "type": "Other", "normalized_text": "overdose"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"text": "@QuinterLeonor @LiberacionO Creo que su cerebro de nuez\nNo les da para pensar que nosotros estamos en todas partes..\nSu amenaza es rid\u00edcula y suicida.\nSi no tienen obligaciones\nno tienen derechos..es la contracara", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T12:02:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "QuinterLeonor", "id": "802575865364303872"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "LiberacionO", "id": "1166467610340450305"}]}, "in_reply_to_user_id": "802575865364303872", "author_id": "419483259", "edit_history_tweet_ids": ["1197847792078786560"], "id": "1197847792078786560", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197558714175234048"}]}, {"text": "@RebeccaChile @paula01071 @giovy3773 @macortesmontgro @adolfsepulveda @T13 Osea que para ti est\u00e1 bien que el ecosistema muera. Multiplic\u00e1ndose a pesar de la sobrepoblaci\u00f3n del planeta, est\u00e1 bien que en 3 generaciones ni agua tengan.\n\nEso le\u00ed, y tampoco te veo haciendo nada al respecto.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T12:17:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "RebeccaChile", "id": "918906440261226496"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "paula01071", "id": "1140749149966610433"}, {"start": 26, "end": 36, "username": "giovy3773", "id": "212408113"}, {"start": 70, "end": 74, "username": "T13", "id": "24952459"}]}, "in_reply_to_user_id": "918906440261226496", "author_id": "156072363", "edit_history_tweet_ids": ["1197851549919318017"], "id": "1197851549919318017", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197850826557005826"}]}, {"text": "Entonces, es un problema psicol\u00f3gico o no?\n\n\"Investigaciones\u00a0sugieren que la falta de conexi\u00f3n y pertenencia, adem\u00e1s de sentirse como una carga para la sociedad, son predictores clave del comportamiento suicida\u201d.\n\nhttps://t.co/DA7QZUFCMB", "lang": "es", "created_at": "2019-04-20T01:11:12.000Z", "author_id": "1007431804842848267", "edit_history_tweet_ids": ["1119408138996846592"], "id": "1119408138996846592", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/DA7QZUFCMB", "expanded_url": "https://www.google.com/amp/s/cnnespanol.cnn.com/2018/09/13/suicidio-adolescentes-hombres-transgeneropropensos-estudio/amp/", "display_url": "google.com/amp/s/cnnespan\u2026"}]}}, {"text": "@gazetadopovo @PatriotaOnline @gprepublica A\u00ed a esquerda chora de raiva\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T06:23:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "gazetadopovo", "id": "15084884"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "PatriotaOnline", "id": "933799462098685952"}, {"start": 30, "end": 42, "username": "gprepublica", "id": "135931441"}]}, "in_reply_to_user_id": "15084884", "author_id": "1183858768834109440", "edit_history_tweet_ids": ["1197762445974085632"], "id": "1197762445974085632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197650424846680069"}]}, {"text": "Aqu\u00ed Don Pepe es donde demuestro que Vargas Llosa est\u00e1 a punto de suicidarse por el hundimiento del \"modelo chileno\". Toda la historia se la cuento en \"El Hechicero de la Tribu\"\n@PULSOdlp @cyngarciaradio @JulianCapasso @JulianKot @fjcarg @carlosaznarez @tatianateleSUR @OrlenysOV https://t.co/4l7BPQha02", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T11:12:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 178, "end": 187, "username": "PULSOdlp", "id": "734017694211674112"}, {"start": 188, "end": 203, "username": "cyngarciaradio", "id": "150884948"}, {"start": 204, "end": 218, "username": "JulianCapasso", "id": "365846476"}, {"start": 219, "end": 229, "username": "JulianKot", "id": "358856182"}, {"start": 230, "end": 237, "username": "fjcarg", "id": "36455631"}, {"start": 238, "end": 252, "username": "carlosaznarez", "id": "144962090"}, {"start": 253, "end": 268, "username": "tatianateleSUR", "id": "263184273"}, {"start": 269, "end": 279, "username": "OrlenysOV", "id": "1623272011"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 12, "probability": 0.3662, "type": "Person", "normalized_text": "Pepe"}, {"start": 37, "end": 48, "probability": 0.7969, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 152, "end": 175, "probability": 0.9132, "type": "Other", "normalized_text": "El Hechicero de la Tribu"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/4l7BPQha02", "expanded_url": "https://twitter.com/atilioboron/status/1197835337734774784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4l7BPQha02", "media_key": "3_1197835325529378817"}]}, "geo": {"place_id": "01a9dbb9232f0fac"}, "author_id": "203555695", "edit_history_tweet_ids": ["1197835337734774784"], "id": "1197835337734774784", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 12, "like_count": 388, "quote_count": 8}}, {"text": "@mauro_vejart @tatty1977 @biobio Lo siento, pero incluso quemar un local no justifica que te revienten un ojo. Te invito a estudiar un poco sobre DDHH que son los d\u00e9biles cimientos de la estabilidad que goza hoy el mundo", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T12:11:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "mauro_vejart", "id": "566040567"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "tatty1977", "id": "85907051"}, {"start": 25, "end": 32, "username": "biobio", "id": "14638581"}], "annotations": [{"start": 146, "end": 149, "probability": 0.8445, "type": "Other", "normalized_text": "DDHH"}]}, "in_reply_to_user_id": "566040567", "author_id": "11261512", "edit_history_tweet_ids": ["1197850185449246721"], "id": "1197850185449246721", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 80, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197849605058318336"}]}, {"text": "La CDU se suicida. El exsecretario general y hombre de Merkel, Tauber, dice que la corriente conservadora no tiene sitio en el partido. La \u201cUnion de valores\u201d(Werteunion) es lo poco que distingue ya a CDU de SPD. Esto puede abrir un gran exodo de la CDU a la nueva derecha de AfD.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-21T07:06:14.000Z", "author_id": "257332880", "edit_history_tweet_ids": ["1197410875344347136"], "id": "1197410875344347136", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 5, "probability": 0.8934, "type": "Organization", "normalized_text": "CDU"}, {"start": 55, "end": 60, "probability": 0.9561, "type": "Person", "normalized_text": "Merkel"}, {"start": 63, "end": 68, "probability": 0.7981, "type": "Organization", "normalized_text": "Tauber"}, {"start": 200, "end": 202, "probability": 0.7735, "type": "Organization", "normalized_text": "CDU"}, {"start": 207, "end": 209, "probability": 0.7755, "type": "Organization", "normalized_text": "SPD"}, {"start": 249, "end": 251, "probability": 0.8991, "type": "Organization", "normalized_text": "CDU"}, {"start": 275, "end": 277, "probability": 0.7838, "type": "Organization", "normalized_text": "AfD"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 9, "like_count": 114, "quote_count": 2}}, {"text": "\u2b55\ufe0f \u00daLTIMA HORA | Coalici\u00f3n Canaria apoya la coalici\u00f3n y facilitar\u00e1 un Gobierno sin el apoyo de Bildu https://t.co/Fvr8a9vGfS", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T11:02:32.000Z", "author_id": "743456072673992704", "edit_history_tweet_ids": ["1197832730039476224"], "id": "1197832730039476224", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 33, "probability": 0.8483, "type": "Organization", "normalized_text": "Coalici\u00f3n Canaria"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.6952, "type": "Organization", "normalized_text": "Bildu"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/Fvr8a9vGfS", "expanded_url": "https://www.elindependiente.com/politica/2019/11/22/coalicion-canaria-facilitara-gobierno-apoyo-bildu/?utm_source=share_buttons&utm_medium=twitter&utm_campaign=social_share2", "display_url": "elindependiente.com/politica/2019/\u2026", "status": 200, "title": "Coalici\u00f3n Canaria apoyar\u00e1 la coalici\u00f3n y facilitar\u00e1 un Gobierno sin el apoyo de Bildu", "description": "Ana Oramas, diputada de Coalici\u00f3n Canaria, ha levantado este viernes el veto a Pablo Iglesias y ha anunciado su apoyo al Gobierno de coalici\u00f3n entre PSOE", "unwound_url": "https://www.elindependiente.com/politica/2019/11/22/coalicion-canaria-facilitara-gobierno-apoyo-bildu/?utm_source=share_buttons&utm_medium=twitter&utm_campaign=social_share2"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 57, "like_count": 238, "quote_count": 77}}, {"text": "Joven pareja se suicida en una casa de\u00a0Quer\u00e9taro https://t.co/hTIiRDaNSt https://t.co/ZUa1tBKrGx", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T00:35:48.000Z", "author_id": "740966304543178752", "edit_history_tweet_ids": ["1197675010351087617"], "id": "1197675010351087617", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/hTIiRDaNSt", "expanded_url": "https://www.pacozea.com/joven-pareja-se-suicida-en-una-casa-de-queretaro-2", "display_url": "pacozea.com/joven-pareja-s\u2026"}, {"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/ZUa1tBKrGx", "expanded_url": "https://twitter.com/PacoZeaCom/status/1197675010351087617/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZUa1tBKrGx", "media_key": "3_1197675008774098946"}]}}, {"text": "https://t.co/89pamgOiVM", "lang": "zxx", "created_at": "2019-11-21T19:19:43.000Z", "author_id": "1171178493348057088", "edit_history_tweet_ids": ["1197595465740632065"], "id": "1197595465740632065", "public_metrics": {"retweet_count": 1036, "reply_count": 118, "like_count": 5425, "quote_count": 309}, "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/89pamgOiVM", "expanded_url": "https://twitter.com/statusdozap/status/1197595465740632065/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/89pamgOiVM", "media_key": "3_1197595463437955074"}]}}, {"text": "M\u00e1s de 30 gremios respaldaron el acuerdo econ\u00f3mico y social que impulsa Alberto Fern\u00e1ndez https://t.co/tS7ivXlTX7", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T02:37:25.000Z", "author_id": "8105922", "edit_history_tweet_ids": ["1197705616397090816"], "id": "1197705616397090816", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 88, "probability": 0.9806, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/tS7ivXlTX7", "expanded_url": "https://www.clarin.com/politica/30-gremios-respaldaron-acuerdo-economico-social-impulsa-alberto-fernandez_0_JUMA5mhh.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1574389337", "display_url": "clarin.com/politica/30-gr\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.clarin.com/politica/30-gremios-respaldaron-acuerdo-economico-social-impulsa-alberto-fernandez_0_JUMA5mhh.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1574389337"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 91, "like_count": 35, "quote_count": 15}}, {"text": "@ErickAle162_9 si:(", "lang": "und", "created_at": "2019-11-22T12:00:43.000Z", "in_reply_to_user_id": "989577474383253504", "author_id": "51930907", "edit_history_tweet_ids": ["1197847375324340224"], "id": "1197847375324340224", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197695668317573121"}]}, {"text": "\u201cEstamos al costado de la ruta\u201d, la dura advertencia de agropiqueteros ligados a Cambiemos https://t.co/NZWwutTbze", "lang": "es", "created_at": "2019-11-21T16:53:41.000Z", "author_id": "802575865364303872", "edit_history_tweet_ids": ["1197558714175234048"], "id": "1197558714175234048", "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 89, "probability": 0.3736, "type": "Person", "normalized_text": "Cambiemos"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/NZWwutTbze", "expanded_url": "https://www.primereando.com.ar/actualidad/-estamos-al-costado-de-la-ruta---la-dura-advertencia-de-agropiqueteros-ligados-a-cambiemos_a5dd69fb53f21582822a7f242", "display_url": "primereando.com.ar/actualidad/-es\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://www.primereando.com.ar/actualidad/-estamos-al-costado-de-la-ruta---la-dura-advertencia-de-agropiqueteros-ligados-a-cambiemos_a5dd69fb53f21582822a7f242"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 59, "like_count": 51, "quote_count": 13}}, {"text": "La historia cl\u00ednica electr\u00f3nica de #Osakidetza integrar\u00e1 un #C\u00f3digo de #Riesgo #Suicida. \ud83d\udcd1\u26a0\n\nhttps://t.co/qAm12VK4zh v\u00eda @GacetaMedicaCom", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T11:58:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 121, "end": 137, "username": "GacetaMedicaCom", "id": "392623482"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 46, "tag": "Osakidetza"}, {"start": 60, "end": 67, "tag": "C\u00f3digo"}, {"start": 71, "end": 78, "tag": "Riesgo"}, {"start": 79, "end": 87, "tag": "Suicida"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 45, "probability": 0.4044, "type": "Other", "normalized_text": "Osakidetza"}, {"start": 72, "end": 77, "probability": 0.3671, "type": "Other", "normalized_text": "Riesgo"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/qAm12VK4zh", "expanded_url": "https://www.gacetamedica.com/portada/la-historia-clinica-electronica-de-osakidetza-incorporara-un-codigo-de-riesgo-suicida-XC2334505", "display_url": "gacetamedica.com/portada/la-his\u2026"}]}, "author_id": "3833741603", "edit_history_tweet_ids": ["1197846688976773120"], "id": "1197846688976773120", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Eu tenho ansiedade e depress\u00e3o. Embora hoje eu seja muito boa no gerenciamento das crises, essa \u00faltima semana eu lutei contra a idea\u00e7\u00e3o suicida que n\u00e3o tinha h\u00e1 tempos. Sofrimento n\u00e3o \u00e9 motivador, pelo contr\u00e1rio. \u00c9 nos poucos momentos que eu me sinto bem que consigo ser funcional", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-21T15:32:43.000Z", "author_id": "1038478186026344448", "edit_history_tweet_ids": ["1197538335973097473"], "id": "1197538335973097473", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 2, "like_count": 211, "quote_count": 6}}, {"text": "Hoy ando muy buena as\u00ed que traigo una joyita que todo merecen volver a ver, ens\u00e9\u00f1ale esto a una JK biased y se suicida.\n#MAMAVOTE #BTS @BTS_twt https://t.co/iYWQHUMK69", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T02:53:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 135, "end": 143, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "hashtags": [{"start": 120, "end": 129, "tag": "MAMAVOTE"}, {"start": 130, "end": 134, "tag": "BTS"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 97, "probability": 0.8371, "type": "Person", "normalized_text": "JK"}, {"start": 121, "end": 128, "probability": 0.9634, "type": "Other", "normalized_text": "MAMAVOTE"}, {"start": 131, "end": 133, "probability": 0.974, "type": "Organization", "normalized_text": "BTS"}], "urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/iYWQHUMK69", "expanded_url": "https://twitter.com/taethkooklol/status/1197709783417196546/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/iYWQHUMK69", "media_key": "7_1197709380134821893"}]}, "author_id": "1028799287646474240", "edit_history_tweet_ids": ["1197709783417196546"], "id": "1197709783417196546", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"text": "\"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", declara el Colectivo Hourria.\nhttps://t.co/zmtpanyRnd", "lang": "es", "created_at": "2019-11-12T08:04:40.000Z", "author_id": "137831966", "edit_history_tweet_ids": ["1194164092862423046"], "id": "1194164092862423046", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.9097, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.9749, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 140, "end": 146, "probability": 0.3542, "type": "Other", "normalized_text": "Hourria"}], "urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/zmtpanyRnd", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/un-joven\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 18, "like_count": 852, "quote_count": 22}}, {"text": "ai nessa parte ela me rasgou no meio: disse que as vezes coloca os shows dela no youtube pra o manu ver e ele fica super empolgado, eis que a ela fala: se esse menino tivesse me visto em cima de um palco no brasil ele ia ficar doido, ia ser meu f\u00e3 numero 1 aff anahi pq me matou?", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-22T11:15:54.000Z", "in_reply_to_user_id": "925159723887939589", "author_id": "925159723887939589", "edit_history_tweet_ids": ["1197836095410581504"], "id": "1197836095410581504", "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 87, "probability": 0.9276, "type": "Other", "normalized_text": "youtube"}, {"start": 95, "end": 98, "probability": 0.5673, "type": "Person", "normalized_text": "manu"}, {"start": 207, "end": 212, "probability": 0.8287, "type": "Place", "normalized_text": "brasil"}, {"start": 261, "end": 265, "probability": 0.7516, "type": "Other", "normalized_text": "anahi"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197835657516851202"}]}, {"text": "@FelipeCalderon Si, est\u00e1 bien lo que dice la encuesta se. Calderon, pero estaremos mejor si se unen todas las fuerzas contra morena, de lo contrario estaremos divididos y no le haremos ni cosquillas.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T02:39:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "FelipeCalderon", "id": "144376833"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 65, "probability": 0.9245, "type": "Person", "normalized_text": "Calderon"}]}, "in_reply_to_user_id": "144376833", "author_id": "732978546587525124", "edit_history_tweet_ids": ["1197706213548388352"], "id": "1197706213548388352", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197704563895046144"}]}, {"text": "Caldo triste https://t.co/7RxqOj8nZA", "lang": "es", "created_at": "2019-11-21T02:42:28.000Z", "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "author_id": "138184898", "edit_history_tweet_ids": ["1197344497857945600"], "id": "1197344497857945600", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 66, "like_count": 45, "quote_count": 320}, "entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/7RxqOj8nZA", "expanded_url": "https://twitter.com/diegoberardogc/status/1197344497857945600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7RxqOj8nZA", "media_key": "3_1197344491901988865"}]}}, {"text": ".@Mauriciomulder El exlegislador aprista busca regresar al Congreso en el 2020. \u00bfVotar\u00edas por \u00e9l? \ud83e\udd14 https://t.co/VOL0h8htSV", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T11:22:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 1, "end": 16, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 66, "probability": 0.5767, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/VOL0h8htSV", "expanded_url": "https://exitosanoticias.pe/v1/mauricio-mulder-postula-al-congreso-salvemos-al-peru/", "display_url": "exitosanoticias.pe/v1/mauricio-mu\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://exitosanoticias.pe/v1/mauricio-mulder-postula-al-congreso-salvemos-al-peru/"}]}, "author_id": "2205328350", "edit_history_tweet_ids": ["1197837715976396801"], "id": "1197837715976396801", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 1525, "like_count": 826, "quote_count": 129}}, {"text": "Tengo la sospecha que el generoso muerto no lo fue tanto. https://t.co/1jtRIVLSEi", "lang": "es", "created_at": "2019-11-21T11:41:19.000Z", "geo": {"place_id": "01fd50ae72f37614"}, "author_id": "119174866", "edit_history_tweet_ids": ["1197480103229476865"], "id": "1197480103229476865", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 45, "like_count": 577, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/1jtRIVLSEi", "expanded_url": "https://twitter.com/LuzmitadelMar/status/1197477187177328641", "display_url": "twitter.com/LuzmitadelMar/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197477187177328641"}]}, {"text": "Me valen tres hect\u00e1reas de mierda sus insultos! Quiero un pa\u00eds distinto al que me ha tocado vivir con esas ratas de pol\u00edticos de derecha que ustedes apoyan! Ya no mas Uribismo! Nunca m\u00e1s!", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T03:37:34.000Z", "author_id": "815911244", "edit_history_tweet_ids": ["1197720750410608640"], "id": "1197720750410608640", "public_metrics": {"retweet_count": 24349, "reply_count": 5607, "like_count": 84145, "quote_count": 1614}}, {"text": "J\u00e1 chegou aclamada! Cr\u00edticos brasileiros est\u00e3o apostando alto e dizem que \"Amor de M\u00e3e\" ser\u00e1 um divisor de \u00e1guas na teledramaturgia brasileira. A Globo est\u00e1 investindo alto na nova novela das 21h que ter\u00e1 como 'vil\u00e3' a pr\u00f3pria vida. https://t.co/Ki63j4rvQT", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-21T20:47:25.000Z", "author_id": "918197046871502849", "edit_history_tweet_ids": ["1197617536327655433"], "id": "1197617536327655433", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 85, "probability": 0.9495, "type": "Other", "normalized_text": "Amor de M\u00e3e"}, {"start": 146, "end": 150, "probability": 0.9358, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}], "urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/Ki63j4rvQT", "expanded_url": "https://twitter.com/siteptbr/status/1197617536327655433/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ki63j4rvQT", "media_key": "3_1197617533202898961"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 750, "reply_count": 164, "like_count": 7794, "quote_count": 632}}, {"text": "Me met\u00ed en esta cuenta de IG. Vine buscando cobre y encontr\u00e9 oro. JAJAJA https://t.co/yYHjcFR2gX", "lang": "es", "created_at": "2019-11-21T16:45:00.000Z", "author_id": "533818517", "edit_history_tweet_ids": ["1197556528020172800"], "id": "1197556528020172800", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 27, "probability": 0.9436, "type": "Other", "normalized_text": "IG"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/yYHjcFR2gX", "expanded_url": "https://twitter.com/Ottoppe_/status/1197556528020172800/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yYHjcFR2gX", "media_key": "3_1197556510647341058"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 753, "reply_count": 23, "like_count": 1303, "quote_count": 124}}, {"text": "Estoy as\u00ed hoy! \ud83d\udc1a \ud83d\udd2b @NegroTePasto https://t.co/kam1iLfzbl", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T11:29:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 32, "username": "NegroTePasto", "id": "1581596486"}], "urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/kam1iLfzbl", "expanded_url": "https://twitter.com/LaurenGermanArg/status/1197839469342339072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kam1iLfzbl", "media_key": "3_1197839460660129793"}]}, "author_id": "1152170589844639750", "edit_history_tweet_ids": ["1197839469342339072"], "id": "1197839469342339072", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "En Espa\u00f1a cada dos horas y media se suicida una persona. \n\nCabe recordar que quienes optan por acabar con su vida no lo hacen porque quieran morirse sino porque quieren dejar de seguir sufriendo. \n\nPor ello, es fundamental la promulgaci\u00f3n de esta ley.\n\nhttps://t.co/c5p4dMy4h4", "lang": "es", "created_at": "2019-11-16T17:22:30.000Z", "author_id": "1119190474525421568", "edit_history_tweet_ids": ["1195754024953405446"], "id": "1195754024953405446", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.9942, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/c5p4dMy4h4", "expanded_url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/parlamentarios/podemos-impulsa-la-primera-ley-de-salud-mental-a-nivel-nacional-5069", "display_url": "redaccionmedica.com/secciones/parl\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1518346226097401865/k8gF9nle?format=jpg&name=orig", "width": 620, "height": 368}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1518346226097401865/k8gF9nle?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Podemos impulsa la primera Ley de Salud Mental a nivel nacional", "description": "Consta de 34 art\u00edculos y contempla un plan de protecci\u00f3n contra el suicidio consensuado con el Consejo Interterritorial", "unwound_url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/parlamentarios/podemos-impulsa-la-primera-ley-de-salud-mental-a-nivel-nacional-5069"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 8, "like_count": 163, "quote_count": 2}}, {"text": "N\u00e3o sumi n\u00e3o ! \nEstou votando feito uma maluca .... corre l\u00e1 no perfil @khiellyoficial  e enviem todos os votos #FicaVinny \u2705 e bye bye #ForaNetto \ud83d\udc8b", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T20:51:10.000Z", "author_id": "2547974573", "edit_history_tweet_ids": ["1197256091559743488"], "id": "1197256091559743488", "entities": {"hashtags": [{"start": 112, "end": 122, "tag": "FicaVinny"}, {"start": 135, "end": 145, "tag": "ForaNetto"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 121, "probability": 0.3949, "type": "Person", "normalized_text": "FicaVinny"}, {"start": 136, "end": 144, "probability": 0.3959, "type": "Other", "normalized_text": "ForaNetto"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 13, "like_count": 230, "quote_count": 1}}, {"text": "Lutou contra a lideran\u00e7a de Ganga Zumba que propunha uma alian\u00e7a com o governo colonial e quando perdeu, se negou a vender sua liberdade parcialmente e se matou   se jogando de um precip\u00edcio.\nA import\u00e2ncia da figura de \nDandara ainda pulsa em n\u00f3s.\n\n#DiadaConscienciaNegra", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-20T04:12:31.000Z", "in_reply_to_user_id": "706706677970690048", "author_id": "706706677970690048", "edit_history_tweet_ids": ["1197004769774243841"], "id": "1197004769774243841", "entities": {"hashtags": [{"start": 249, "end": 271, "tag": "DiadaConscienciaNegra"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 38, "probability": 0.4365, "type": "Person", "normalized_text": "Ganga Zumba"}, {"start": 220, "end": 226, "probability": 0.877, "type": "Person", "normalized_text": "Dandara"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 1, "like_count": 2404, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197002984980385792"}]}, {"text": "Se me cay\u00f3 el frasco de VIDRIO de caf\u00e9 de FILTRO. Estaba lleno \ud83d\ude2d. M\u00e1s de la mitad del caf\u00e9 lleno de vidrios chiquititos, imposible de rescatar todo el caf\u00e9. \nQUIERO GRITAR.", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T11:25:26.000Z", "geo": {"place_id": "4afa2757051c5192"}, "author_id": "92791241", "edit_history_tweet_ids": ["1197838493097046016"], "id": "1197838493097046016", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "Um garoto da minha escola se matou...\nEu t\u00f4 muito triste cara, um garoto do 7\u00b0 ano, a vida toda pela frente, precisamos aprender a tratar melhor as pessoas a nossa volta, nunca se sabe o que se passa na cabe\u00e7a de cada uma, cuide, aconselhe, ajude quem est\u00e1 a sua volta.\n\ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude22", "lang": "pt", "created_at": "2019-11-21T23:42:52.000Z", "author_id": "1179503629612601345", "edit_history_tweet_ids": ["1197661688654434304"], "id": "1197661688654434304", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}}, {"text": "Suplico a todos que le\u00e1is y circul\u00e9is este imprescindible art\u00edculo de @ivarelad. El m\u00e1s importante que he le\u00eddo en muchos meses\n\"Un drama espa\u00f1ol: la izquierda, secuestrada por los nacionalismos\"\n https://t.co/y81bwC6Sd8 https://t.co/0kFzCbezdj", "lang": "es", "created_at": "2019-11-22T08:20:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 70, "end": 79, "username": "ivarelad", "id": "264839819"}], "urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/y81bwC6Sd8", "expanded_url": "https://blogs.elconfidencial.com/espana/una-cierta-mirada/2019-11-22/drama-espanol-izquierda-secuestrada-nacionalismos_2347323/", "display_url": "blogs.elconfidencial.com/espana/una-cie\u2026"}, {"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/0kFzCbezdj", "expanded_url": "https://twitter.com/lugaricano/status/1197791960318300161/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0kFzCbezdj", "media_key": "3_1197791939585826817"}, {"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/0kFzCbezdj", "expanded_url": "https://twitter.com/lugaricano/status/1197791960318300161/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0kFzCbezdj", "media_key": "3_1197791948419084290"}, {"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/0kFzCbezdj", "expanded_url": "https://twitter.com/lugaricano/status/1197791960318300161/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0kFzCbezdj", "media_key": "3_1197791955859726336"}]}, "author_id": "117773253", "edit_history_tweet_ids": ["1197791960318300161"], "id": "1197791960318300161", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 90, "like_count": 402, "quote_count": 21}}], "places": [{"full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil", "id": "c44302d542084bfe"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "anto Domingo de Guzm\u00e1n, Dominican Republic", "id": "01fcc4a23f17e1ed"}, {"full_name": "Cachoeirinha, Brasil", "id": "ffbca1b16b50edbb"}, {"full_name": "Monteroni d'Arbia, Toscana", "id": "a639538fb7d30edd"}, {"full_name": "Lima, Peru", "id": "006099b7317c8404"}, {"full_name": "Carapicu\u00edba, Brasil", "id": "ba4ca60ad5bbb5c5"}, {"full_name": "Alto Alegre do Pindar\u00e9, Brasil", "id": "5074d0f8027b1231"}, {"full_name": "Buenos Aires, Argentina", "id": "4afa2757051c5192"}, {"full_name": "Grosseto, Toscana", "id": "cc4a275c17b0b178"}]}, "errors": [{"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1197865126902292481", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1197865126902292481].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1197865126902292481", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1197865126902292481", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1197865126902292481].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1197865126902292481", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "860977361076015104", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [860977361076015104].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "860977361076015104", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1197765652083163141", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1197765652083163141].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1197765652083163141", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1197865758463791106", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1197865758463791106].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1197865758463791106", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "943349173864357888", "value": "943349173864357888", "detail": "User has been suspended: [943349173864357888].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1197864539607437312", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1197864539607437312", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1197864539607437312].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1189033063751262208", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1189033063751262208].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1189033063751262208", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1197689623885090816", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1197689623885090816].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1197689623885090816", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "153234570", "value": "153234570", "detail": "User has been suspended: [153234570].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1197843118927814658", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1197843118927814658", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1197843118927814658].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1197716182482198528", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1197716182482198528].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1197716182482198528", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1197790558984589312", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1197790558984589312].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1197790558984589312", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "764128068", "value": "764128068", "detail": "User has been suspended: [764128068].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1197837237750321152", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1197837237750321152", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1197837237750321152].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1197878901487415301", "oldest_id": "1197837110117621761", "result_count": 489, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnmc0v0ustzab9fynw870urgiizy4d"}}