{"data": [{"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175822154434326528"}], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 55, "probability": 0.9781, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}]}, "author_id": "161021621", "created_at": "2019-09-22T17:22:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175822633390288897"], "in_reply_to_user_id": "301689702", "text": "@Nate68M No escribes un tuit sin atacar a Pablo Iglesias, amigo. Es una mijita suicida y tambi\u00e9n otra mijita de deslealtad. Los trapos sucios los leninistas los lavaban en casa, aqu\u00ed en el balc\u00f3n de casa.", "lang": "es", "id": "1175822633390288897"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175700110438801408"}], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.5944, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "author_id": "61433092", "created_at": "2019-09-22T17:22:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175822594697773056"], "text": "RT @Clauwild1: Culpar a PM, sem nem saber de onde partiu o tiro que matou \u00c1gata, \u00e9 desonesto. O crime organizado usa fuzis como n\u00f3s usamos\u2026", "lang": "pt", "id": "1175822594697773056"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}]}, "author_id": "2848849624", "created_at": "2019-09-22T17:21:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175822556206645250"], "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "lang": "pt", "id": "1175822556206645250"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/DlttohXagc", "expanded_url": "https://www.rassegneitalia.info/la-mossa-suicida-del-m5s-si-allo-ius-culturae-conte-e-daccordo-vanno-a-schiantarsi-come-il-pd/", "display_url": "rassegneitalia.info/la-mossa-suici\u2026"}]}, "author_id": "2391603191", "created_at": "2019-09-22T17:21:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 16, "like_count": 87, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1175822545007890432"], "text": "La mossa suicida del M5S: \u201cSi allo Ius Culturae, Conte \u00e8 d\u2019accordo\u201d. Vanno a schiantarsi come il PD: https://t.co/DlttohXagc", "lang": "it", "id": "1175822545007890432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}]}, "author_id": "1023000739243798528", "created_at": "2019-09-22T17:21:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175822533548900352"], "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "lang": "pt", "id": "1175822533548900352"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "57973613", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T17:21:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175822453949587457"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175822453949587457"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "3205637939", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T17:21:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175822447188283395"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175822447188283395"}, {"author_id": "1567064244", "created_at": "2019-09-22T17:20:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175822245933060096"], "text": "Acabei de descobrir q um cara la de angra, do morro se suicidou \ud83d\ude1e\ud83d\ude1e\ud83d\ude1e q merda mds", "lang": "pt", "id": "1175822245933060096"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.6356, "type": "Other", "normalized_text": "hellen"}]}, "author_id": "4850732506", "created_at": "2019-09-22T17:20:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1175822197262311426"], "text": "oi hellen boa tarde, minha amiga eteu se m*tou ela viu que isso era errado e com tanta opressao e hate que tava levando ela fez isso, por favor apague isso ! ela morreu por sua culpa ASSASSINA VC MATOU A MINHA AMIGA", "lang": "pt", "id": "1175822197262311426"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "1060918803561881601", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T17:20:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175822157538111489"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175822157538111489"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "156044035", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T17:20:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175822157479366656"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175822157479366656"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "912440188156219394", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T17:19:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175822011098116099"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175822011098116099"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175811809133105162"}], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/8zlIiE02fH", "expanded_url": "https://twitter.com/miraclechannie/status/1175808190996336640/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8zlIiE02fH", "media_key": "7_1175808089691344896"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "nighthannie", "id": "3064924797"}]}, "author_id": "2227290177", "created_at": "2019-09-22T17:19:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175822006098509824"], "text": "RT @nighthannie: bom dia e boa noite mas s\u00f3 pra caratland que se matou essa semana   https://t.co/8zlIiE02fH", "lang": "pt", "id": "1175822006098509824"}, {"entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/3lrjbhnlgV", "expanded_url": "https://www.rassegneitalia.info/la-mossa-suicida-del-m5s-si-allo-ius-culturae-conte-e-daccordo-vanno-a-schiantarsi-come-il-pd/", "display_url": "rassegneitalia.info/la-mossa-suici\u2026"}]}, "author_id": "3331127301", "created_at": "2019-09-22T17:19:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175822001929445376"], "text": "La mossa suicida del M5S: \"Si allo Ius Culturae, Conte \u00e8 d'accordo\". Vanno a schiantarsi come il PD - Rassegne Italia https://t.co/3lrjbhnlgV", "lang": "it", "id": "1175822001929445376"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175460438085120000"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.7913, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}]}, "author_id": "1686652352", "created_at": "2019-09-22T17:19:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175821929162387457"], "text": "RT @marcogomes: Agatha Felix n\u00e3o p\u00f4de crescer para colher m\u00e9ritos competindo no mercado contra crian\u00e7as da zona sul do RJ que fazem nata\u00e7\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "id": "1175821929162387457"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/3lrjbhnlgV", "expanded_url": "https://www.rassegneitalia.info/la-mossa-suicida-del-m5s-si-allo-ius-culturae-conte-e-daccordo-vanno-a-schiantarsi-come-il-pd/", "display_url": "rassegneitalia.info/la-mossa-suici\u2026"}]}, "author_id": "3331127301", "created_at": "2019-09-22T17:19:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175821913312169985"], "text": "La mossa suicida del M5S: \u201cSi allo Ius Culturae, Conte \u00e8 d\u2019accordo\u201d. Vanno a schiantarsi come il PD: https://t.co/3lrjbhnlgV", "lang": "it", "id": "1175821913312169985"}, {"entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/WJWXAGDqgh", "expanded_url": "https://twitter.com/teshii24/status/1175821824896262145/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WJWXAGDqgh", "media_key": "16_1175821811650633733"}]}, "geo": {"place_id": "9d8ae4b0fac2036a"}, "author_id": "1129165177", "created_at": "2019-09-22T17:19:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175821824896262145"], "text": "Amo Rick &amp; Morty con mucha pasi\u00f3n, pero la escena donde Rick casi se suicida siempre me saca l\u00e1grimas... https://t.co/WJWXAGDqgh", "lang": "es", "id": "1175821824896262145"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175821261760532484"}], "author_id": "1023501410032394250", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "Hqevi", "id": "881316487650267137"}]}, "created_at": "2019-09-22T17:19:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175821811520626688"], "in_reply_to_user_id": "881316487650267137", "text": "@Hqevi Suicida te", "lang": "pt", "id": "1175821811520626688"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "741010112052092928", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T17:18:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175821767979536384"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175821767979536384"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "40581132", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T17:18:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175821689424400384"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175821689424400384"}, {"entities": {"urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/vA4TzJAqzd", "expanded_url": "https://twitter.com/UltimatumMx/status/1175821688090615808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vA4TzJAqzd", "media_key": "3_1175821644692164609"}, {"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/vA4TzJAqzd", "expanded_url": "https://twitter.com/UltimatumMx/status/1175821688090615808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vA4TzJAqzd", "media_key": "3_1175821644687904768"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.9014, "type": "Place", "normalized_text": "Chiapas"}, {"start": 27, "end": 35, "probability": 0.6676, "type": "Place", "normalized_text": "Pomarrosa"}, {"start": 148, "end": 156, "probability": 0.679, "type": "Place", "normalized_text": "Pomarrosa"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Chiapas"}]}, "author_id": "729120202382671872", "created_at": "2019-09-22T17:18:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175821688090615808"], "text": "#Chiapas\n\nSe suicida en la Pomarrosa\n\nUna persona del sexo masculino se quit\u00f3 la vida ahorc\u00e1ndose en avenida bugambilia y calle lim\u00f3n de la colonia Pomarrosa.\n\nSe desconoce hasta el momento la identidad, \u00fanicamente se conoce que es un sujeto de unos 51 a\u00f1os de edad. https://t.co/vA4TzJAqzd", "lang": "es", "id": "1175821688090615808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175481074023112704"}], "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/QqKZeDjbR8", "expanded_url": "https://twitter.com/vox_es/status/1171010932849479680", "display_url": "twitter.com/vox_es/status/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jcamposasensi", "id": "2380699632"}, {"start": 94, "end": 101, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "author_id": "719200482758156288", "created_at": "2019-09-22T17:18:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175821684487704576"], "text": "RT @jcamposasensi: Consecuencias del buenismo suicida que practican todos los partidos, menos @vox_es \ud83d\udc47 https://t.co/QqKZeDjbR8", "lang": "es", "id": "1175821684487704576"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175632983337918464"}], "author_id": "1895687126", "created_at": "2019-09-22T17:18:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175821670441005065"], "in_reply_to_user_id": "1170101224189964288", "text": "@LuannTemporario @jairmearrepend A pol\u00edcia matou. A pol\u00edcia que \u00e9 mal treinada, n\u00e3o tem preparo pra oferecer seguran\u00e7a a popula\u00e7\u00e3o. Atira a esmo, sem se preocupar com as pessoas (negros e pobres) ao redor. N\u00e3o \u00e9 fato isolado. As ruas est\u00e3o sujas de sangue. S\u00e3o 5 mortes por dia.", "lang": "pt", "id": "1175821670441005065"}, {"author_id": "2643938344", "created_at": "2019-09-22T17:17:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175821533543063552"], "text": "Se o trabalho em grupo n\u00e3o me matou at\u00e9 hoje, esse semestre ele mata", "lang": "pt", "id": "1175821533543063552"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}]}, "author_id": "711174498884698112", "created_at": "2019-09-22T17:17:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175821490589196289"], "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "lang": "pt", "id": "1175821490589196289"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175392487562719232"}], "author_id": "369475537", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "rvpastrana", "id": "362705314"}]}, "created_at": "2019-09-22T17:17:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175821352990924802"], "text": "RT @rvpastrana: Pasan los a\u00f1os y sigo sin entender c\u00f3mo ciertos cineastas espa\u00f1oles se empe\u00f1an en sembrar para que la mitad del pa\u00eds no vay\u2026", "lang": "es", "id": "1175821352990924802"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175134299076603905"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 28, "probability": 0.9104, "type": "Person", "normalized_text": "thiago ricelly"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "txanarchy", "id": "1519097330343067648"}]}, "author_id": "802686172589936641", "created_at": "2019-09-22T17:17:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175821331692171270"], "text": "RT @txanarchy: thiago ricelly se matou, n\u00f3s estamos em setembro amarelo os mesmo que postam coisinha sobre est\u00e3o comemorando a morte dele A\u2026", "lang": "pt", "id": "1175821331692171270"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}]}, "author_id": "1139593444224118784", "created_at": "2019-09-22T17:17:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175821311043604481"], "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "lang": "pt", "id": "1175821311043604481"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "250336673", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T17:16:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175821290072096768"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175821290072096768"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}]}, "author_id": "1175595436205387777", "created_at": "2019-09-22T17:16:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175821220027277317"], "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "lang": "pt", "id": "1175821220027277317"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175700110438801408"}], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.5944, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "author_id": "108949028", "created_at": "2019-09-22T17:16:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175821130281693185"], "text": "RT @Clauwild1: Culpar a PM, sem nem saber de onde partiu o tiro que matou \u00c1gata, \u00e9 desonesto. O crime organizado usa fuzis como n\u00f3s usamos\u2026", "lang": "pt", "id": "1175821130281693185"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "3152985753", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T17:16:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175821116855726082"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175821116855726082"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}]}, "author_id": "247104016", "created_at": "2019-09-22T17:16:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175821097603948546"], "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "lang": "pt", "id": "1175821097603948546"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175533034101252097"}], "author_id": "4878054119", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "picolo_bia", "id": "946529680030666752"}]}, "created_at": "2019-09-22T17:16:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175821090414825479"], "in_reply_to_user_id": "946529680030666752", "text": "@picolo_bia Mam\u00e3e suicida KKKKKK", "lang": "pt", "id": "1175821090414825479"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "1161740239024603142", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T17:15:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175821021502431233"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175821021502431233"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}]}, "author_id": "1070146435096694784", "created_at": "2019-09-22T17:15:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175820899158769664"], "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "lang": "pt", "id": "1175820899158769664"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "859060810567622656", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T17:14:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175820778295693317"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175820778295693317"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175756778178568192"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 65, "probability": 0.4708, "type": "Person", "normalized_text": "ZOMBIES"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "author_id": "3988084769", "created_at": "2019-09-22T17:14:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175820680933367816"], "text": "RT @aguantelabanda: SOCIEDAD DEVASTADA POR EL PJ QUE  CREO ZOMBIES DESCEREBRADOS CON SINDROME DE ESTOCOLMO GRAMSCIANO! LA CLASE MEDIA SE SU\u2026", "lang": "es", "id": "1175820680933367816"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 100, "probability": 0.3607, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1GATHA"}, {"start": 262, "end": 275, "probability": 0.8177, "type": "Other", "normalized_text": "AgathaPresente"}], "hashtags": [{"start": 261, "end": 276, "tag": "AgathaPresente"}]}, "author_id": "1066824978", "created_at": "2019-09-22T17:14:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175820676386701313"], "text": "Nenhum coment\u00e1rio do presidente que pega m\u00e3ozinha de uma crian\u00e7a e faz arminha, sobre a menina \u00c1GATHA \ud83e\udd14\nSe fosse um cara que bate e tortura a mulher  j\u00e1 tinha pronunciado.\n\nMas logo logo ele fala que a pol\u00edcia n\u00e3o matou ningu\u00e9m...\n\nPARAB\u00c9NS AOS ENVOLVIDOS. \ud83d\ude21\ud83e\udd22\n\n#AgathaPresente", "lang": "pt", "id": "1175820676386701313"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "3094854582", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T17:13:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175820542911406081"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175820542911406081"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175820507586924547"}], "author_id": "1138295465563308034", "created_at": "2019-09-22T17:13:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175820509101068289"], "in_reply_to_user_id": "1138295465563308034", "text": "a morir tarde o temprano, vivimos en un mundo que convierte en h\u00e9roes a j\u00f3venes que se asesinan unos a otros en nombre de ideas o lo que sea que esas ideas enmascaran y sin embargo el suicida no puede ser enterrado en campo santo acorde a la iglesia y por alguna extra\u00f1a raz\u00f3n...", "lang": "es", "id": "1175820509101068289"}, {"author_id": "744559392822005760", "created_at": "2019-09-22T17:13:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175820472010891270"], "text": "gente aquele menino que maltratava animais se matou?", "lang": "pt", "id": "1175820472010891270"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "612145111", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T17:13:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175820388061851648"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175820388061851648"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}]}, "author_id": "1645736942", "created_at": "2019-09-22T17:13:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175820375021764616"], "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "lang": "pt", "id": "1175820375021764616"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "232947972", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T17:13:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175820362241781762"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175820362241781762"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175819723113676800"}], "author_id": "262257651", "created_at": "2019-09-22T17:12:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175820270092857346"], "in_reply_to_user_id": "262257651", "text": "Estos datos son mas espeluznantes a\u00fan. M\u00e1s de 800.000 personas fallecieron en 2016 a causa del suicidio, es decir, en el mundo, una persona se suicida cada 40 segundos. Horrible, no cre\u00e9is?", "lang": "es", "id": "1175820270092857346"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175815449155723264"}], "author_id": "542012889", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "erederbez", "id": "305194289"}]}, "created_at": "2019-09-22T17:12:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175820155651284997"], "text": "RT @erederbez: Somos el frente pro la familia y venimos a defender sus valores, a menos que alguien de tu familia sea gay porque entonces n\u2026", "lang": "es", "id": "1175820155651284997"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}]}, "author_id": "35508432", "created_at": "2019-09-22T17:12:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175820126404382722"], "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "lang": "pt", "id": "1175820126404382722"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175811809133105162"}], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/8zlIiE02fH", "expanded_url": "https://twitter.com/miraclechannie/status/1175808190996336640/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8zlIiE02fH", "media_key": "7_1175808089691344896"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "nighthannie", "id": "3064924797"}]}, "author_id": "1101545090454032384", "created_at": "2019-09-22T17:12:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175820122050748416"], "text": "RT @nighthannie: bom dia e boa noite mas s\u00f3 pra caratland que se matou essa semana   https://t.co/8zlIiE02fH", "lang": "pt", "id": "1175820122050748416"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}]}, "author_id": "1280726600", "created_at": "2019-09-22T17:12:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175820066945978368"], "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "lang": "pt", "id": "1175820066945978368"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174806705345052672"}], "author_id": "227164527", "entities": {"mentions": [{"start": 51, "end": 62, "username": "Mamilospod", "id": "2875417581"}]}, "created_at": "2019-09-22T17:12:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175820057735323648"], "in_reply_to_user_id": "969405859599183873", "text": "@_thalytalarissa n\u00e3o considero o melhor, prefiro o @Mamilospod . N\u00e3o te incomodou em nada no \u00faltimo epis\u00f3dio eles darez voz a um detento que MATOU CINCO MULHERES ao levantar o tema da educa\u00e7\u00e3o em pres\u00eddios como se ele fosse uma v\u00edtima e n\u00e3o as mulheres que ele matou?", "lang": "pt", "id": "1175820057735323648"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174856309801459713"}], "entities": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/ZM18G5WXAa", "expanded_url": "https://twitter.com/MTVBrasil/status/1174856309801459713", "display_url": "twitter.com/MTVBrasil/stat\u2026"}]}, "author_id": "3227206709", "created_at": "2019-09-22T17:11:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175820045303341056"], "text": "Chega\nBem devagar\nCalma\nS\u00f3 me beija\nCala\nMinha boca\nMe leva\nDesse lugar\n\nMinha sina\nGana suicida\nMorte divina\nDoce tangerina https://t.co/ZM18G5WXAa", "lang": "pt", "id": "1175820045303341056"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "author_id": "1140268889546342400", "created_at": "2019-09-22T17:11:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175820042681946113"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "id": "1175820042681946113"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175819605786419201"}], "author_id": "333370554", "created_at": "2019-09-22T17:11:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175819944837222406"], "in_reply_to_user_id": "176399667", "text": "@Iesbianstew pq ele se matou ??? Aaaaa ele tava preso ao irm\u00e3o?? Pq ele n pensou na irm\u00e3 nem na guria????", "lang": "pt", "id": "1175819944837222406"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4811, "type": "Person", "normalized_text": "Telefe"}, {"start": 101, "end": 121, "probability": 0.7253, "type": "Other", "normalized_text": "Asistencia al Suicida"}]}, "author_id": "1855833426", "created_at": "2019-09-22T17:11:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175819870824534016"], "text": "Telefe pone la pel\u00edcula Despertares un domingo a la tarde, espero que paguen el turno doble a los de Asistencia al Suicida, que timing que tiene esa gente!", "lang": "es", "id": "1175819870824534016"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "1237435760", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T17:11:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175819864109453312"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175819864109453312"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175811809133105162"}], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/8zlIiE02fH", "expanded_url": "https://twitter.com/miraclechannie/status/1175808190996336640/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8zlIiE02fH", "media_key": "7_1175808089691344896"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "nighthannie", "id": "3064924797"}]}, "author_id": "939163082378633217", "created_at": "2019-09-22T17:10:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175819779606798338"], "text": "RT @nighthannie: bom dia e boa noite mas s\u00f3 pra caratland que se matou essa semana   https://t.co/8zlIiE02fH", "lang": "pt", "id": "1175819779606798338"}, {"entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/KSLrckUIMA", "expanded_url": "http://www.lullyfm.com/2019/09/capitao-bumerangue-da-dica-sobre-o-novo.html", "display_url": "lullyfm.com/2019/09/capita\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://www.blogger.com/blogin.g?blogspotURL=http%3A%2F%2Fwww.lullyfm.com%2F2019%2F09%2Fcapitao-bumerangue-da-dica-sobre-o-novo.html&type=blog&bpli=1"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 17, "probability": 0.3838, "type": "Other", "normalized_text": "Bumerangue"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.8119, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 87, "end": 93, "probability": 0.3808, "type": "Other", "normalized_text": "LullyFM"}], "hashtags": [{"start": 86, "end": 94, "tag": "LullyFM"}, {"start": 95, "end": 113, "tag": "Capit\u00e3oBumerangue"}, {"start": 114, "end": 131, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida"}, {"start": 132, "end": 139, "tag": "Cinema"}]}, "author_id": "99144189", "created_at": "2019-09-22T17:10:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175819761906847744"], "text": "Capit\u00e3o Bumerangue d\u00e1 dica sobre o novo \"Esquadr\u00e3o Suicida\" - https://t.co/KSLrckUIMA #LullyFM #Capit\u00e3oBumerangue #Esquadr\u00e3oSuicida #Cinema", "lang": "pt", "id": "1175819761906847744"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "178925917", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T17:10:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175819733951832070"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175819733951832070"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}]}, "author_id": "3132344140", "created_at": "2019-09-22T17:10:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175819717677916160"], "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "lang": "pt", "id": "1175819717677916160"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175700110438801408"}], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.5944, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "author_id": "1160855668557012992", "created_at": "2019-09-22T17:10:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175819702741999617"], "text": "RT @Clauwild1: Culpar a PM, sem nem saber de onde partiu o tiro que matou \u00c1gata, \u00e9 desonesto. O crime organizado usa fuzis como n\u00f3s usamos\u2026", "lang": "pt", "id": "1175819702741999617"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "1265223619", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T17:10:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175819589344739330"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175819589344739330"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175815714462228482"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.5366, "type": "Other", "normalized_text": "Carol"}]}, "author_id": "1073377885950500865", "created_at": "2019-09-22T17:10:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175819585762844672"], "in_reply_to_user_id": "1086730914", "text": "@coraofthesand Carol, a rela\u00e7\u00e3o entre 'nem todo depressivo \u00e9 suicida eu entendi' mas do contr\u00e1rio eu acho que tenho d\u00favidas, vc pode me explicar?", "lang": "pt", "id": "1175819585762844672"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "62814254", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T17:09:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175819539688435712"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175819539688435712"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171282996047073280"}], "author_id": "121420718", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-22T17:09:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175819464409063424"], "text": "RT @hookdump: \u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadi\u2026", "lang": "es", "id": "1175819464409063424"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175392487562719232"}], "author_id": "2499900019", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "rvpastrana", "id": "362705314"}]}, "created_at": "2019-09-22T17:09:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175819463163355137"], "text": "RT @rvpastrana: Pasan los a\u00f1os y sigo sin entender c\u00f3mo ciertos cineastas espa\u00f1oles se empe\u00f1an en sembrar para que la mitad del pa\u00eds no vay\u2026", "lang": "es", "id": "1175819463163355137"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175790605844275214"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.5577, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.5344, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 81, "end": 91, "probability": 0.9007, "type": "Other", "normalized_text": "Forbes Life"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.4529, "type": "Place", "normalized_text": "Latam"}, {"start": 120, "end": 129, "probability": 0.4808, "type": "Organization", "normalized_text": "DeLaSemana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Forbes_Mexico", "id": "948683648"}], "hashtags": [{"start": 119, "end": 130, "tag": "DeLaSemana"}]}, "author_id": "3102263258", "created_at": "2019-09-22T17:09:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175819431664136198"], "text": "RT @Forbes_Mexico: No es broma: el 'Cochiloco' ser\u00e1 parte del Escuadr\u00f3n Suicida. Forbes Life Latam tiene los detalles. #DeLaSemana https://\u2026", "lang": "es", "id": "1175819431664136198"}, {"entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/JVZ26Spuus", "expanded_url": "https://twitter.com/GhostNusitag/status/1175819429856370694/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JVZ26Spuus", "media_key": "3_1175819378790735878"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 23, "probability": 0.6557, "type": "Person", "normalized_text": "Bob Esponja"}]}, "author_id": "824852234475237383", "created_at": "2019-09-22T17:09:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175819429856370694"], "text": "Qu\u00e9 vrga con Bob Esponja XD a qui\u00e9n se le ocurri\u00f3 poner una referencia de un creepypasta en donde se suicida calamardo :v https://t.co/JVZ26Spuus", "lang": "es", "id": "1175819429856370694"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "author_id": "121420718", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-22T17:09:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175819417156030464"], "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "lang": "es", "id": "1175819417156030464"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "1117042946019332097", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T17:09:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175819399355351040"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175819399355351040"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "121420718", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-22T17:09:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175819370502791169"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "id": "1175819370502791169"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175723000450166784"}], "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 119, "probability": 0.54, "type": "Other", "normalized_text": "Raquel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pablocast13", "id": "1726382402"}]}, "author_id": "302891304", "created_at": "2019-09-22T17:08:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175819268706963458"], "text": "RT @pablocast13: Pas\u00f3 11 meses en la c\u00e1rcel. Casi se suicida. Solo se arrepiente de una cosa: de haber conocido a Raquel. Lleva sin ver a s\u2026", "lang": "es", "id": "1175819268706963458"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "245555344", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T17:07:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175819008865722369"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175819008865722369"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "author_id": "327667942", "created_at": "2019-09-22T17:07:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175818982810685443"], "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "id": "1175818982810685443"}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/sQf6mTgfRH", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XYeqSS4FHAg.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.799, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "author_id": "1546705028", "created_at": "2019-09-22T17:07:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175818912358981632"], "text": "Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/sQf6mTgfRH", "lang": "pt", "id": "1175818912358981632"}, {"author_id": "4785316636", "created_at": "2019-09-22T17:07:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175818907531317248"], "text": "Minha sina\nGana suicida\nMorte divina\nDoce tangerina", "lang": "pt", "id": "1175818907531317248"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "1028997507131600901", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T17:07:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175818894537367557"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175818894537367557"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175811809133105162"}], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/8zlIiE02fH", "expanded_url": "https://twitter.com/miraclechannie/status/1175808190996336640/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8zlIiE02fH", "media_key": "7_1175808089691344896"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "nighthannie", "id": "3064924797"}]}, "author_id": "1066793479680999426", "created_at": "2019-09-22T17:07:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175818820004524033"], "text": "RT @nighthannie: bom dia e boa noite mas s\u00f3 pra caratland que se matou essa semana   https://t.co/8zlIiE02fH", "lang": "pt", "id": "1175818820004524033"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "1641295274", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T17:06:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175818785049235456"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175818785049235456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}]}, "author_id": "1014351982994317312", "created_at": "2019-09-22T17:06:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175818755689058304"], "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "lang": "pt", "id": "1175818755689058304"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "1539584982", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T17:06:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175818585362575366"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175818585362575366"}, {"author_id": "3400236699", "created_at": "2019-09-22T17:06:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175818557806059522"], "text": "meu amigo se suicidou\neu t\u00f4 t\u00e3o em choque que mal consigo pensar direito", "lang": "pt", "id": "1175818557806059522"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175758256842690561"}], "author_id": "797163167239520260", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "antorendina", "id": "491347858"}]}, "created_at": "2019-09-22T17:05:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175818532434657282"], "in_reply_to_user_id": "491347858", "text": "@antorendina Ma davvero ci vogliamo esaltare per questo, per Giovinazzi  in testa a causa di una tattica suicida della squadra che alla fine gli fa perdere soltanto posizioni!!!", "lang": "it", "id": "1175818532434657282"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "425474321", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T17:05:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175818473898946565"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175818473898946565"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "810166735638843394", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T17:05:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175818426192994305"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175818426192994305"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "author_id": "748672658322108417", "created_at": "2019-09-22T17:05:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175818381880176645"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "id": "1175818381880176645"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/eX0ls0vsda", "expanded_url": "https://twitter.com/SempreMalhacaoo/status/1175818365371330565/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eX0ls0vsda", "media_key": "3_1175818359943942145"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.8674, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo"}, {"start": 47, "end": 54, "probability": 0.6917, "type": "Person", "normalized_text": "Angelina"}]}, "author_id": "2802296886", "created_at": "2019-09-22T17:05:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175818365371330565"], "text": "Meu deus, o Gustavo praticamente falando que a Angelina n\u00e3o se d\u00e1 o respeito, matou o shipper https://t.co/eX0ls0vsda", "lang": "pt", "id": "1175818365371330565"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}]}, "author_id": "987111972025094145", "created_at": "2019-09-22T17:05:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175818324090994689"], "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "lang": "pt", "id": "1175818324090994689"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "65073926", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-22T17:04:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175818246949408768"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "id": "1175818246949408768"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "1080296233", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T17:03:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175817974600671233"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175817974600671233"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175804904105025542"}], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Messi"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LevisPelaez", "id": "1082072326064275457"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "ESPN_FDJ", "id": "111423456"}]}, "author_id": "50658162", "created_at": "2019-09-22T17:03:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175817892971065351"], "in_reply_to_user_id": "1082072326064275457", "text": "@LevisPelaez @ESPN_FDJ Porque este si que sab\u00eda jugar. Ni siquiera culp\u00f3 a las dos lesiones... Esto le pasara a Messi y se suicida", "lang": "es", "id": "1175817892971065351"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "author_id": "1013787848384876552", "created_at": "2019-09-22T17:02:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175817760921870336"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "id": "1175817760921870336"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "1128400683479306240", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T17:02:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175817664557649920"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175817664557649920"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "3537618255", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T17:02:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175817640931201024"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175817640931201024"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "217596564", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T17:02:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175817638657888257"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175817638657888257"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "author_id": "794701326940835844", "created_at": "2019-09-22T17:02:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175817632488075272"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "id": "1175817632488075272"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "522796601", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T17:02:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175817626536333314"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175817626536333314"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}]}, "author_id": "3343217944", "created_at": "2019-09-22T17:02:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175817620966297600"], "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "lang": "pt", "id": "1175817620966297600"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "180529410", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T17:02:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175817594097610752"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175817594097610752"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "74528326", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T17:01:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175817495019773952"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175817495019773952"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175700110438801408"}], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.5944, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "author_id": "67487546", "created_at": "2019-09-22T17:01:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175817471745564673"], "text": "RT @Clauwild1: Culpar a PM, sem nem saber de onde partiu o tiro que matou \u00c1gata, \u00e9 desonesto. O crime organizado usa fuzis como n\u00f3s usamos\u2026", "lang": "pt", "id": "1175817471745564673"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "author_id": "1089642602905903105", "created_at": "2019-09-22T17:01:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175817291667296256"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "id": "1175817291667296256"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}]}, "author_id": "721153717010083840", "created_at": "2019-09-22T17:00:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175817208741675010"], "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "lang": "pt", "id": "1175817208741675010"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175472173399646209"}], "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/RBiQjg0Dag", "expanded_url": "https://twitter.com/euduardaffc/status/1175472173399646209", "display_url": "twitter.com/euduardaffc/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 44, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}]}, "author_id": "1143833369727393792", "created_at": "2019-09-22T17:00:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175817194489470976"], "in_reply_to_user_id": "971110539169591298", "text": "@wilsonwitzel podia fazer como Get\u00falio Vargas, pq n\u00e3o suicida? https://t.co/RBiQjg0Dag", "lang": "pt", "id": "1175817194489470976"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175811809133105162"}], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/8zlIiE02fH", "expanded_url": "https://twitter.com/miraclechannie/status/1175808190996336640/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8zlIiE02fH", "media_key": "7_1175808089691344896"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "nighthannie", "id": "3064924797"}]}, "author_id": "997523835791519744", "created_at": "2019-09-22T17:00:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175817124272648192"], "text": "RT @nighthannie: bom dia e boa noite mas s\u00f3 pra caratland que se matou essa semana   https://t.co/8zlIiE02fH", "lang": "pt", "id": "1175817124272648192"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175790605844275214"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.5577, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.5344, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 81, "end": 91, "probability": 0.9007, "type": "Other", "normalized_text": "Forbes Life"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.4529, "type": "Place", "normalized_text": "Latam"}, {"start": 120, "end": 129, "probability": 0.4808, "type": "Organization", "normalized_text": "DeLaSemana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Forbes_Mexico", "id": "948683648"}], "hashtags": [{"start": 119, "end": 130, "tag": "DeLaSemana"}]}, "author_id": "979483816510160896", "created_at": "2019-09-22T17:00:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175817121105948673"], "text": "RT @Forbes_Mexico: No es broma: el 'Cochiloco' ser\u00e1 parte del Escuadr\u00f3n Suicida. Forbes Life Latam tiene los detalles. #DeLaSemana https://\u2026", "lang": "es", "id": "1175817121105948673"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}]}, "author_id": "1077917544", "created_at": "2019-09-22T16:59:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175817009831075840"], "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "lang": "pt", "id": "1175817009831075840"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "185696412", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:59:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175816963660111872"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175816963660111872"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175811809133105162"}], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/8zlIiE02fH", "expanded_url": "https://twitter.com/miraclechannie/status/1175808190996336640/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8zlIiE02fH", "media_key": "7_1175808089691344896"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "nighthannie", "id": "3064924797"}]}, "author_id": "805453236559867905", "created_at": "2019-09-22T16:59:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175816866142576641"], "text": "RT @nighthannie: bom dia e boa noite mas s\u00f3 pra caratland que se matou essa semana   https://t.co/8zlIiE02fH", "lang": "pt", "id": "1175816866142576641"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175807425510858759"}], "author_id": "72388783", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MurphyPessimist", "id": "2739173165"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "cariocadelegado", "id": "279854727"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:59:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175816819355115527"], "text": "RT @MurphyPessimist: @cariocadelegado A maconha \u00e9 a droga mais usada por ter usu\u00e1rios viciados e n\u00e3o viciados.\nTraficantes se armam com o d\u2026", "lang": "pt", "id": "1175816819355115527"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175392487562719232"}], "author_id": "112749535", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "rvpastrana", "id": "362705314"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:59:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175816814850428928"], "text": "RT @rvpastrana: Pasan los a\u00f1os y sigo sin entender c\u00f3mo ciertos cineastas espa\u00f1oles se empe\u00f1an en sembrar para que la mitad del pa\u00eds no vay\u2026", "lang": "es", "id": "1175816814850428928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173977863525212163"}], "author_id": "85017665", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Vponce64", "id": "1120300927"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "eusebeias", "id": "311214264"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:58:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175816774002126848"], "in_reply_to_user_id": "1120300927", "text": "@Vponce64 @eusebeias @AlanGarciaPeru A ver, a ver.\nEl seboso suicida se quita la vida para evitar que lo sigan investigando y que sus hijos queden en la calle. Tambi\u00e9n para que sus huelepedos como tu no se vayan a la c\u00e1rcel y ahora pides q se siga hablando del tema. Mamadita no quiere q su marido muerto se muera", "lang": "es", "id": "1175816774002126848"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175811809133105162"}], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/8zlIiE02fH", "expanded_url": "https://twitter.com/miraclechannie/status/1175808190996336640/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8zlIiE02fH", "media_key": "7_1175808089691344896"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "nighthannie", "id": "3064924797"}]}, "author_id": "1048360010802257920", "created_at": "2019-09-22T16:58:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175816773851127810"], "text": "RT @nighthannie: bom dia e boa noite mas s\u00f3 pra caratland que se matou essa semana   https://t.co/8zlIiE02fH", "lang": "pt", "id": "1175816773851127810"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}]}, "author_id": "1011826445964992512", "created_at": "2019-09-22T16:58:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175816716108087296"], "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "lang": "pt", "id": "1175816716108087296"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}]}, "author_id": "1151321730", "created_at": "2019-09-22T16:58:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175816662802714625"], "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "lang": "pt", "id": "1175816662802714625"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 143, "probability": 0.9275, "type": "Other", "normalized_text": "DomingoDetremuraSDV"}], "hashtags": [{"start": 124, "end": 144, "tag": "DomingoDetremuraSDV"}]}, "author_id": "1083150303124434945", "created_at": "2019-09-22T16:58:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175816637007781888"], "text": "Quem j\u00e1 matou aula para ir a praia, a casa das amigas, voltou para casa ou foi para outros locais. Se sim conte a hist\u00f3ria. #DomingoDetremuraSDV", "lang": "pt", "id": "1175816637007781888"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175811809133105162"}], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/8zlIiE02fH", "expanded_url": "https://twitter.com/miraclechannie/status/1175808190996336640/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8zlIiE02fH", "media_key": "7_1175808089691344896"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "nighthannie", "id": "3064924797"}]}, "author_id": "120215946", "created_at": "2019-09-22T16:58:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175816629709692931"], "text": "RT @nighthannie: bom dia e boa noite mas s\u00f3 pra caratland que se matou essa semana   https://t.co/8zlIiE02fH", "lang": "pt", "id": "1175816629709692931"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175601700113125377"}], "entities": {"annotations": [{"start": 244, "end": 249, "probability": 0.9421, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}]}, "author_id": "1144618716803608578", "created_at": "2019-09-22T16:58:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175816603470061577"], "in_reply_to_user_id": "14128609", "text": "@felipeneto Muito revoltante o q um ser humano pd fazer com o outro. Nem sei se pd ser chamado d ser humano na vdd, porque aquilo n\u00e3o \u00e9 nem uma alma viva, \u00e9 um corpo vazio, sem cora\u00e7\u00e3o, sem sentimento, sem nda, q matou uma crian\u00e7a de 8 anos.\nO Brasil est\u00e1 dominado por pessoas \"bosta\"", "lang": "pt", "id": "1175816603470061577"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175747161507737600"}], "author_id": "1623468770", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Bonnie379", "id": "1546749844001357824"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:57:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175816519411994624"], "in_reply_to_user_id": "415835216", "text": "@bonnie379 si vede che l'obiettivo vale la pena di un'azione suicida", "lang": "it", "id": "1175816519411994624"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "author_id": "1083368890674089986", "created_at": "2019-09-22T16:57:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175816518833229826"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "id": "1175816518833229826"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "113150205", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:57:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175816513187655680"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175816513187655680"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "73499343", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:57:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175816503834357760"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175816503834357760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "1129525086237679618", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:57:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175816483584258048"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175816483584258048"}, {"author_id": "2948370617", "created_at": "2019-09-22T16:57:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175816362389843970"], "text": "Bebiendo a solas. Las salas de espera le dan m\u00e9rito al suicida.", "lang": "es", "id": "1175816362389843970"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Dave Meltzer"}, {"start": 58, "end": 69, "probability": 0.9363, "type": "Person", "normalized_text": "Byron Saxton"}]}, "author_id": "830847114976571392", "created_at": "2019-09-22T16:57:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175816362041778176"], "text": "Dave Meltzer became the number one contender by defeating Byron Saxton with a tope suicida at saturday night's main event", "lang": "en", "id": "1175816362041778176"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "920028703069032448", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:57:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175816328793530368"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175816328793530368"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175814827152957441"}], "entities": {"urls": [{"start": 295, "end": 318, "url": "https://t.co/PTIPDwstw0", "expanded_url": "https://twitter.com/americanlight7/status/1175816178738114560/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PTIPDwstw0", "media_key": "3_1175816171213545473"}], "annotations": [{"start": 137, "end": 139, "probability": 0.7525, "type": "Person", "normalized_text": "Tay"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "taylorswift13", "id": "17919972"}]}, "author_id": "1100516891704070144", "created_at": "2019-09-22T16:56:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175816178738114560"], "in_reply_to_user_id": "1100516891704070144", "text": "@taylorswift13 10. Me apeguei tanto a ela nos \u00faltimos dias, n\u00e3o sei como n\u00e3o percebi o quanto ela era perfeita antes. Foi bem aqui que a Tay me matou: \" Mas se a hist\u00f3ria acabou, porque ainda estou escrevendo p\u00e1ginas? \" e \" eu pergunto ao sem\u00e1foro se vai ficar tudo bem. Ele diz: Eu n\u00e3o sei \" \ud83d\udc94 https://t.co/PTIPDwstw0", "lang": "pt", "id": "1175816178738114560"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}]}, "author_id": "842184074", "created_at": "2019-09-22T16:56:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175816054259560449"], "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "lang": "pt", "id": "1175816054259560449"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175795421127618560"}], "author_id": "2691099212", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "poetote3", "id": "898687123192242176"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:55:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175816019354497024"], "text": "RT @poetote3: @PacitaGuerra ...NO TE OLVIDES QUE LOS B\u00daFALOS APRISTAS TEN\u00cdAN AL COMANDO RODRIGO FRANCO CON EL HOMOSEXUAL DE MANTILLA QUE SE\u2026", "lang": "es", "id": "1175816019354497024"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 32, "probability": 0.9675, "type": "Person", "normalized_text": "Antonio Brown"}, {"start": 78, "end": 80, "probability": 0.9851, "type": "Organization", "normalized_text": "CBS"}]}, "author_id": "2438038974", "created_at": "2019-09-22T16:55:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175815849271336960"], "text": "Hay dos escenarios: Antonio Brown se suicida o termina siendo comentarista de CBS. Y al final es casi lo mismo.", "lang": "es", "id": "1175815849271336960"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "author_id": "1094745032895184896", "created_at": "2019-09-22T16:55:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175815806820765699"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "id": "1175815806820765699"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "2973282664", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:55:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175815798499266562"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175815798499266562"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175814453230805000"}], "entities": {"annotations": [{"start": 202, "end": 207, "probability": 0.7132, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Julyananw", "id": "843523352925032449"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "FabioPorchat", "id": "33804533"}]}, "author_id": "33687998", "created_at": "2019-09-22T16:55:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175815792195252225"], "in_reply_to_user_id": "33687998", "text": "@Julyananw @FabioPorchat Nesse caso n\u00e3o h\u00e1 o q se cobrar diretamente dos nossos governantes. Quem assassinou est\u00e1 preso. Quem matou n\u00e3o foi \"o Estado\". A indigna\u00e7\u00e3o em um caso \u00e9 sobre civis, no caso da Agatha \u00e9 sobre o governante. Tem que ser cobrado. Pq vc discorda disso? N\u00e3o acha q foi um erro ? +", "lang": "pt", "id": "1175815792195252225"}, {"author_id": "1086730914", "created_at": "2019-09-22T16:54:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175815714462228482"], "text": "vcs precisam parar de associar suic\u00eddio diretamente a depress\u00e3o. nem todo depressivo \u00e9 suicida, e bem todo suicida \u00e9 depressivo.", "lang": "pt", "id": "1175815714462228482"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175811809133105162"}], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/8zlIiE02fH", "expanded_url": "https://twitter.com/miraclechannie/status/1175808190996336640/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8zlIiE02fH", "media_key": "7_1175808089691344896"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "nighthannie", "id": "3064924797"}]}, "author_id": "1175766389803630593", "created_at": "2019-09-22T16:54:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175815603002757120"], "text": "RT @nighthannie: bom dia e boa noite mas s\u00f3 pra caratland que se matou essa semana   https://t.co/8zlIiE02fH", "lang": "pt", "id": "1175815603002757120"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "433847496", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:53:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175815500955340800"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175815500955340800"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "author_id": "1169397521799680003", "created_at": "2019-09-22T16:53:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175815499999064064"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "id": "1175815499999064064"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175249710912823296"}], "author_id": "1151707143969628161", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "vitoriavonb", "id": "1026780881095151617"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:53:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175815458102087680"], "in_reply_to_user_id": "1026780881095151617", "text": "@vitoriavonb Do menino q se suicidou", "lang": "pt", "id": "1175815458102087680"}, {"author_id": "305194289", "created_at": "2019-09-22T16:53:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 2, "like_count": 254, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175815449155723264"], "text": "Somos el frente pro la familia y venimos a defender sus valores, a menos que alguien de tu familia sea gay porque entonces no tenemos ning\u00fan problema si se siente incomprendido, solitario, enfermo y suicida.", "lang": "es", "id": "1175815449155723264"}, {"author_id": "165977700", "created_at": "2019-09-22T16:53:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175815433506754561"], "text": "\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 una suicida", "lang": "es", "id": "1175815433506754561"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175811809133105162"}], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/8zlIiE02fH", "expanded_url": "https://twitter.com/miraclechannie/status/1175808190996336640/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8zlIiE02fH", "media_key": "7_1175808089691344896"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "nighthannie", "id": "3064924797"}]}, "author_id": "729007000764428288", "created_at": "2019-09-22T16:53:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175815330008055811"], "text": "RT @nighthannie: bom dia e boa noite mas s\u00f3 pra caratland que se matou essa semana   https://t.co/8zlIiE02fH", "lang": "pt", "id": "1175815330008055811"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175750318505811969"}], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.76, "type": "Person", "normalized_text": "Galeano"}, {"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Hugo Ch\u00e1vez"}, {"start": 203, "end": 211, "probability": 0.9701, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JulioBorges", "id": "14119371"}], "hashtags": [{"start": 269, "end": 292, "tag": "PuebloInvencibleYDePaz"}]}, "author_id": "1166459555154448388", "created_at": "2019-09-22T16:53:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175815297770672129"], "in_reply_to_user_id": "14119371", "text": "@JulioBorges Galeano:\"Extra\u00f1o dictador este Hugo Ch\u00e1vez. Masoquista y suicida: cre\u00f3 una Constituci\u00f3n que permite que el pueblo lo eche, y se arriesg\u00f3 a que eso ocurriera en un refer\u00e9ndum revocatorio que Venezuela ha realizado por primera vez en la historia universal\".\n#PuebloInvencibleYDePaz", "lang": "es", "id": "1175815297770672129"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "35853238", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:53:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175815268083425282"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175815268083425282"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 19, "probability": 0.9517, "type": "Place", "normalized_text": "Smallville"}, {"start": 56, "end": 64, "probability": 0.5281, "type": "Person", "normalized_text": "Cat Grant"}]}, "author_id": "337248352", "created_at": "2019-09-22T16:52:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175815205361766405"], "text": "Amigos en Smallville sale desde Escuadr\u00f3n Suicida hasta Cat Grant. Amo todo jaja \ud83e\udde1\ud83d\ude4c\ud83c\udffb", "lang": "es", "id": "1175815205361766405"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.7601, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "author_id": "1114260698295615493", "created_at": "2019-09-22T16:52:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175815150579920896"], "text": "Ontem eu e o Lucas quase se matou kkkkk mas dps tudo voltou ao normal a gnt n se larga por nada", "lang": "pt", "id": "1175815150579920896"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175811809133105162"}], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/8zlIiE02fH", "expanded_url": "https://twitter.com/miraclechannie/status/1175808190996336640/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8zlIiE02fH", "media_key": "7_1175808089691344896"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "nighthannie", "id": "3064924797"}]}, "author_id": "946775913605234688", "created_at": "2019-09-22T16:52:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175815129944006656"], "text": "RT @nighthannie: bom dia e boa noite mas s\u00f3 pra caratland que se matou essa semana   https://t.co/8zlIiE02fH", "lang": "pt", "id": "1175815129944006656"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "97468342", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:51:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175814957558128641"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175814957558128641"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.8339, "type": "Other", "normalized_text": "Friends"}]}, "author_id": "1289288226", "created_at": "2019-09-22T16:51:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175814900641402881"], "text": "La marat\u00f3n de Friends me salv\u00f3 este domingo suicida", "lang": "es", "id": "1175814900641402881"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}]}, "author_id": "67126034", "created_at": "2019-09-22T16:51:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175814805099335682"], "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "lang": "pt", "id": "1175814805099335682"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175589224562798593"}], "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 18, "probability": 0.8109, "type": "Person", "normalized_text": "Sampaolli"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "SantosFC", "id": "49751816"}]}, "author_id": "977634931085017092", "created_at": "2019-09-22T16:50:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175814743849934850"], "in_reply_to_user_id": "49751816", "text": "@SantosFC Sampaolli e suas escala\u00e7\u00f5es sempre descont\u00ednuas, assim n\u00e3o h\u00e1 conjunto, e quando parte para t\u00e9cnica suicida, fica dif\u00edcil \ud83d\ude20\ud83d\ude24", "lang": "pt", "id": "1175814743849934850"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "41292330", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:50:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175814711310520320"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175814711310520320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}]}, "author_id": "1005956698207637504", "created_at": "2019-09-22T16:50:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175814699641974784"], "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "lang": "pt", "id": "1175814699641974784"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}]}, "author_id": "2334059414", "created_at": "2019-09-22T16:50:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175814665554862082"], "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "lang": "pt", "id": "1175814665554862082"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}]}, "author_id": "317335898", "created_at": "2019-09-22T16:50:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175814634852560897"], "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "lang": "pt", "id": "1175814634852560897"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "80435485", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:50:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175814584315338754"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175814584315338754"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175811481708978176"}], "author_id": "873978487023050752", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "bobdaslabaredas", "id": "1643678185"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:50:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175814516409606144"], "in_reply_to_user_id": "1643678185", "text": "@bobdaslabaredas Pq a esquerda descaracterizou e tornou caricata o combate ao racismo. \n\nO que os matou foi a soberba e a hipocrisia, achando que s\u00f3 pq \u00e9 o oprimido, tem direito de oprimir por vingan\u00e7a ou se achar mais sabich\u00e3o que os outros. Ai, quem realmente luta por espa\u00e7o, n \u00e9 levado a s\u00e9rio", "lang": "pt", "id": "1175814516409606144"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "37809231", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:49:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175814503495344129"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175814503495344129"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175812382595125248"}], "entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 131, "probability": 0.5598, "type": "Organization", "normalized_text": "UP"}, {"start": 157, "end": 159, "probability": 0.3839, "type": "Organization", "normalized_text": "CLM"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "davo537", "id": "341341422"}]}, "author_id": "39713726", "created_at": "2019-09-22T16:49:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175814493663899655"], "in_reply_to_user_id": "341341422", "text": "@davo537 \u00bfY?\n\n\"Soluci\u00f3n de m\u00ednimos\" no es \"gratis\". Es m\u00e1s q razonable, eligiendo bien esos m\u00ednimos. De hecho, es lo que ha hecho UP en muchos lugares, como CLM.\n\nDesde luego, m\u00e1s que obcecarse con \"coalici\u00f3n\" hasta rechazar 3 ministerios + 1 VP y forzar una repetici\u00f3n electoral suicida.", "lang": "es", "id": "1175814493663899655"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.9645, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.932, "type": "Person", "normalized_text": "Dilma"}]}, "author_id": "342315023", "created_at": "2019-09-22T16:49:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175814444364029952"], "text": "Quando eles erram..\nBolsonaro: Ele est\u00e1 aprendendo ainda. \nDilma: Impeachment\nEstuprador: Ela estava provocando, ele \u00e9 um homem bom.\nMulher que foi estuprada quando se defende: Provocou ele durante anos e ainda matou.\nHomem sem camisa: Aceit\u00e1vel.\nMulher sem camisa: Pol\u00edcia j\u00e1!", "lang": "pt", "id": "1175814444364029952"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "author_id": "83611925", "created_at": "2019-09-22T16:49:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175814417335889921"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "id": "1175814417335889921"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175561362988294144"}], "entities": {"urls": [{"start": 308, "end": 331, "url": "https://t.co/rQRMU23oJS", "expanded_url": "https://twitter.com/RitaPatriaAmada/status/1175814367771877376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rQRMU23oJS", "media_key": "3_1175814343683989505"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.6841, "type": "Person", "normalized_text": "Rhuan"}, {"start": 247, "end": 251, "probability": 0.6981, "type": "Person", "normalized_text": "Rhuan"}, {"start": 294, "end": 306, "probability": 0.5479, "type": "Other", "normalized_text": "RhuanPresente"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LucianoHuck", "id": "43023158"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "vozdacomunidade", "id": "39000477"}], "hashtags": [{"start": 293, "end": 307, "tag": "RhuanPresente"}]}, "author_id": "1058485518084829184", "created_at": "2019-09-22T16:49:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175814367771877376"], "in_reply_to_user_id": "43023158", "text": "@LucianoHuck @vozdacomunidade Esse \u00e9 Rhuan, tinha 9 anos, esfaqueado e decapitado pela m\u00e3e e sua companheira na madrugada de 31/05/21019. Semana antes a midia e os artistas se revoltaram pq um seguran\u00e7a matou a pauladas um cachorro, mas o caso do Rhuan n\u00e3o serviu de palanque p os hip\u00f3critas!\n#RhuanPresente https://t.co/rQRMU23oJS", "lang": "pt", "id": "1175814367771877376"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175717713676820482"}], "author_id": "1035560983715110912", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "elinfantejuan", "id": "45053401"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "juanalvarezm", "id": "80973523"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:48:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175814248464822273"], "in_reply_to_user_id": "45053401", "text": "@elinfantejuan @juanalvarezm La salida suicida, Cuesti\u00f3n de Confianza y cierre de es p\u00fatrido congreso, y si se agudiza el tema INSURGENCIA POPULAR! No m\u00e1s corrupci\u00f3n FUJIAPRISTA!", "lang": "es", "id": "1175814248464822273"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175811809133105162"}], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/8zlIiE02fH", "expanded_url": "https://twitter.com/miraclechannie/status/1175808190996336640/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8zlIiE02fH", "media_key": "7_1175808089691344896"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "nighthannie", "id": "3064924797"}]}, "author_id": "907666248313528320", "created_at": "2019-09-22T16:48:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175814237584842752"], "text": "RT @nighthannie: bom dia e boa noite mas s\u00f3 pra caratland que se matou essa semana   https://t.co/8zlIiE02fH", "lang": "pt", "id": "1175814237584842752"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "1065382305987002368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:48:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175814098614964224"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175814098614964224"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "3312680318", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:47:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175813947167006722"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175813947167006722"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175700110438801408"}], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.5944, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "author_id": "892714237935706112", "created_at": "2019-09-22T16:47:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175813928334581761"], "text": "RT @Clauwild1: Culpar a PM, sem nem saber de onde partiu o tiro que matou \u00c1gata, \u00e9 desonesto. O crime organizado usa fuzis como n\u00f3s usamos\u2026", "lang": "pt", "id": "1175813928334581761"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}]}, "author_id": "36823059", "created_at": "2019-09-22T16:47:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175813891936391168"], "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "lang": "pt", "id": "1175813891936391168"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "842184074", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:47:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175813842892394501"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175813842892394501"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175700110438801408"}], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.5944, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "author_id": "3430581845", "created_at": "2019-09-22T16:47:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175813820696145921"], "text": "RT @Clauwild1: Culpar a PM, sem nem saber de onde partiu o tiro que matou \u00c1gata, \u00e9 desonesto. O crime organizado usa fuzis como n\u00f3s usamos\u2026", "lang": "pt", "id": "1175813820696145921"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "42078728", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:46:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175813672561782784"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175813672561782784"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "956352856944185345", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:46:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175813551283478528"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175813551283478528"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "author_id": "2203843472", "created_at": "2019-09-22T16:46:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175813522883776512"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "id": "1175813522883776512"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "164336704", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:45:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175813501522194433"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175813501522194433"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}]}, "author_id": "1089107908246278145", "created_at": "2019-09-22T16:45:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175813493448200194"], "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "lang": "pt", "id": "1175813493448200194"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "author_id": "876635746207240193", "created_at": "2019-09-22T16:45:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175813454109786112"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "id": "1175813454109786112"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}]}, "author_id": "54582865", "created_at": "2019-09-22T16:44:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175813251927613447"], "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "lang": "pt", "id": "1175813251927613447"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}]}, "author_id": "96994717", "created_at": "2019-09-22T16:44:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175813136030605312"], "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "lang": "pt", "id": "1175813136030605312"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "346009037", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:44:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175813033374998533"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175813033374998533"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "1173939662949376001", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:44:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175813027142209539"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175813027142209539"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 10, "probability": 0.7478, "type": "Person", "normalized_text": "Chufeni"}]}, "author_id": "851925965458505728", "created_at": "2019-09-22T16:43:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175812975715901446"], "text": "Con Chufeni nos vamos a disfrazar del escuadr\u00f3n suicida", "lang": "es", "id": "1175812975715901446"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "3167570146", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:43:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175812944770322432"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175812944770322432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "879836268510818305", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:43:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175812898611957765"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175812898611957765"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175386695254106113"}], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/lAXxZ916TC", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1175386695254106113/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lAXxZ916TC", "media_key": "13_1174369366101696514"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9915, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "author_id": "300909962", "created_at": "2019-09-22T16:43:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175812808807788544"], "text": "RT @ActualidadRT: Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/lAXxZ916TC", "lang": "es", "id": "1175812808807788544"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175811809133105162"}], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/8zlIiE02fH", "expanded_url": "https://twitter.com/miraclechannie/status/1175808190996336640/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8zlIiE02fH", "media_key": "7_1175808089691344896"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "nighthannie", "id": "3064924797"}]}, "author_id": "4593327389", "created_at": "2019-09-22T16:42:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175812722753253377"], "text": "RT @nighthannie: bom dia e boa noite mas s\u00f3 pra caratland que se matou essa semana   https://t.co/8zlIiE02fH", "lang": "pt", "id": "1175812722753253377"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}]}, "author_id": "1078272446468419585", "created_at": "2019-09-22T16:42:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175812702662516737"], "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "lang": "pt", "id": "1175812702662516737"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "955983747106705408", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:42:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175812694366216194"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175812694366216194"}, {"entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/W5TTV0xMWs", "expanded_url": "https://twitter.com/poxadeirt/status/1175630365765111809", "display_url": "twitter.com/poxadeirt/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 7, "probability": 0.5167, "type": "Person", "normalized_text": "rico"}]}, "author_id": "803651479919792128", "created_at": "2019-09-22T16:42:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175812588719894528"], "text": "e o rico se suicida https://t.co/W5TTV0xMWs", "lang": "pt", "id": "1175812588719894528"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "51213060", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:42:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175812537214033921"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175812537214033921"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}]}, "author_id": "3806879902", "created_at": "2019-09-22T16:42:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175812530444361729"], "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "lang": "pt", "id": "1175812530444361729"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175811809133105162"}], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/8zlIiE02fH", "expanded_url": "https://twitter.com/miraclechannie/status/1175808190996336640/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8zlIiE02fH", "media_key": "7_1175808089691344896"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "nighthannie", "id": "3064924797"}]}, "author_id": "862874202814205952", "created_at": "2019-09-22T16:42:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175812525138632705"], "text": "RT @nighthannie: bom dia e boa noite mas s\u00f3 pra caratland que se matou essa semana   https://t.co/8zlIiE02fH", "lang": "pt", "id": "1175812525138632705"}, {"entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/GwTRjGVUGO", "expanded_url": "https://twitter.com/Diessil/status/1175796400505987072", "display_url": "twitter.com/Diessil/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 22, "probability": 0.5893, "type": "Other", "normalized_text": "Serial killer"}, {"start": 75, "end": 78, "probability": 0.8698, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "author_id": "1041365660327202817", "created_at": "2019-09-22T16:41:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1175812470096748545"], "text": "Temos uma Serial killer em forma\u00e7\u00e3o. No m\u00ednimo, uma suicida convicta.  Que Deus proteja os humanos de outros humanos. https://t.co/GwTRjGVUGO", "lang": "pt", "id": "1175812470096748545"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175811809133105162"}], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/8zlIiE02fH", "expanded_url": "https://twitter.com/miraclechannie/status/1175808190996336640/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8zlIiE02fH", "media_key": "7_1175808089691344896"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "nighthannie", "id": "3064924797"}]}, "author_id": "746801970028097536", "created_at": "2019-09-22T16:41:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175812421740613632"], "text": "RT @nighthannie: bom dia e boa noite mas s\u00f3 pra caratland que se matou essa semana   https://t.co/8zlIiE02fH", "lang": "pt", "id": "1175812421740613632"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175728061247098882"}], "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/IO00gduBB0", "expanded_url": "https://www.ilgazzettino.it/nordest/padova/stefano_farinazzo_suicidio_sindaco_casale_di_scodosia-4750374.html", "display_url": "ilgazzettino.it/nordest/padova\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ilgazzettino.it/nordest/padova/stefano_farinazzo_suicidio_sindaco_casale_di_scodosia-4750374.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Gazzettino", "id": "6831142"}]}, "author_id": "2504249659", "created_at": "2019-09-22T16:41:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175812384394555392"], "text": "RT @Gazzettino: Sindaco suicida. Stefano ha salutato la mamma e poi si \u00e8 impiccato https://t.co/IO00gduBB0", "lang": "it", "id": "1175812384394555392"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175811676626706433"}], "author_id": "1342507118", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "PedroMatos_RJ", "id": "123011054"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "TaffarelWeslley", "id": "1037150380638056449"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:41:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175812277888585730"], "in_reply_to_user_id": "123011054", "text": "@PedroMatos_RJ @felipeneto @TaffarelWeslley A quest\u00e3o \u00e9 saber sim quem matou. Qualquer pai ou m\u00e3e merece sim saber e n\u00e3o ter a sua dor politizada. Merece a devida justi\u00e7a e o respeito ao luto. Na verdade \u00e9 disso que TEM que se tratar.", "lang": "pt", "id": "1175812277888585730"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "60962397", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:40:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175812136922222593"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175812136922222593"}, {"entities": {"urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/iZcYRynEyQ", "expanded_url": "https://twitter.com/jafuime/status/1175450524180733952", "display_url": "twitter.com/jafuime/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 20, "probability": 0.3596, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}]}, "author_id": "860498680759160833", "created_at": "2019-09-22T16:40:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175812095226601477"], "text": "Lamentando a morte MC rea\u00e7a que se matou depois de espancar e quase matar a mulher gr\u00e1vida / crian\u00e7a inocente morta pela m\u00e3os da pol\u00edcia. https://t.co/iZcYRynEyQ", "lang": "pt", "id": "1175812095226601477"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175731458004180993"}], "author_id": "130972367", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CludioCavalca16", "id": "1174833118362112007"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "LucianoHuck", "id": "43023158"}, {"start": 30, "end": 46, "username": "vozdacomunidade", "id": "39000477"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:40:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175812033058660354"], "in_reply_to_user_id": "1174833118362112007", "text": "@CludioCavalca16 @LucianoHuck @vozdacomunidade \u00c9 mesmo?\nVc \u00e9 o bich\u00e3o mesmo para saber se o tiro que matou a crian\u00e7a saiu da arma do policial.\nTraficante nem tem fuzil n\u00e9?", "lang": "pt", "id": "1175812033058660354"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175796400505987072"}], "author_id": "1041365660327202817", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Diessil", "id": "1506571861"}, {"start": 9, "end": 18, "username": "paulocnf", "id": "232695523"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:39:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175811992206155776"], "in_reply_to_user_id": "1506571861", "text": "@Diessil @paulocnf Temos uma serial killer em forma\u00e7\u00e3o. No m\u00ednimo uma suicida convicta.", "lang": "pt", "id": "1175811992206155776"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175792576382808067"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 81, "probability": 0.3909, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "samuelgenedias", "id": "484662421"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "marcelo260375", "id": "3343698076"}, {"start": 45, "end": 56, "username": "pirescarol", "id": "31995106"}]}, "author_id": "47853349", "created_at": "2019-09-22T16:39:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175811929765556225"], "in_reply_to_user_id": "484662421", "text": "@samuelgenedias @marcelo260375 @KandyWassily @pirescarol A guerra que matou \u00c1gatha \u00e9 a mesma que mata policiais todos os dias. Vc acha que o governador est\u00e1 preocupado com policiais? Se estivesse, n\u00e3o os enviaria para uma guerra despreparados e desprotegidos todos os dias. Vc deve gostar de ver tanto sangue derramado.", "lang": "pt", "id": "1175811929765556225"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175811280449527809"}], "author_id": "1130358503057571840", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Antonsilv1", "id": "1110137806934937601"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "MarceloFreixo", "id": "45870897"}, {"start": 27, "end": 41, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 42, "end": 50, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}, {"start": 51, "end": 64, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:39:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175811921897054208"], "in_reply_to_user_id": "1130358503057571840", "text": "@Antonsilv1 @MarceloFreixo @jairbolsonaro @SF_Moro @wilsonwitzel Voc\u00eas est\u00e3o justificando viol\u00eancia e barbarie com outra viol\u00eancia. N\u00e3o \u00e9 uma quest\u00e3o de calar pra um, ou pra outro. O que se coloca em pauta aqui \u00e9 a morte de uma inocente pelas m\u00e3os da pol\u00edcia... esse \u00e9 o foco... foi a pol\u00edcia que matou o menino por um acaso?", "lang": "pt", "id": "1175811921897054208"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "276817620", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:39:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175811913588137984"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175811913588137984"}, {"entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/75GEstfSN1", "expanded_url": "https://twitter.com/_vicfs/status/1175811889126879232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/75GEstfSN1", "media_key": "3_1175811877877821441"}]}, "author_id": "846780859772489729", "created_at": "2019-09-22T16:39:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175811889126879232"], "text": "se isso aqui n\u00e3o te matou ontem voc\u00ea venceu na vida https://t.co/75GEstfSN1", "lang": "pt", "id": "1175811889126879232"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 25, "probability": 0.5701, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "author_id": "1173333554408886273", "created_at": "2019-09-22T16:39:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175811859699634182"], "text": "t\u00f4 vendo esquadr\u00e3o suicida, q filme foda", "lang": "pt", "id": "1175811859699634182"}, {"author_id": "710242147992215555", "created_at": "2019-09-22T16:39:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175811853202542593"], "text": "caralho e a amiga do meu irm\u00e3o que se suic\u00eddou enforcada, av\u00f3 viu passou mal infartou e faleceu tambem. Meu Deus!!!!! \ud83d\ude30\ud83d\ude30\ud83d\ude30\ud83d\udc94", "lang": "pt", "id": "1175811853202542593"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175756778178568192"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 65, "probability": 0.4708, "type": "Person", "normalized_text": "ZOMBIES"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "author_id": "759039470406541315", "created_at": "2019-09-22T16:39:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175811850765778947"], "text": "RT @aguantelabanda: SOCIEDAD DEVASTADA POR EL PJ QUE  CREO ZOMBIES DESCEREBRADOS CON SINDROME DE ESTOCOLMO GRAMSCIANO! LA CLASE MEDIA SE SU\u2026", "lang": "es", "id": "1175811850765778947"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "author_id": "1167816727507480576", "created_at": "2019-09-22T16:39:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175811834668036097"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "id": "1175811834668036097"}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/8zlIiE02fH", "expanded_url": "https://twitter.com/miraclechannie/status/1175808190996336640/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8zlIiE02fH", "media_key": "7_1175808089691344896"}]}, "author_id": "3064924797", "created_at": "2019-09-22T16:39:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 73, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175811809133105162"], "text": "bom dia e boa noite mas s\u00f3 pra caratland que se matou essa semana   https://t.co/8zlIiE02fH", "lang": "pt", "id": "1175811809133105162"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "95780370", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:39:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175811808625594369"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175811808625594369"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}]}, "author_id": "70139140", "created_at": "2019-09-22T16:39:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175811807723872258"], "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "lang": "pt", "id": "1175811807723872258"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}]}, "author_id": "1099360749456101377", "created_at": "2019-09-22T16:39:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175811780125368320"], "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "lang": "pt", "id": "1175811780125368320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "1230240314", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:39:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175811776010760195"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175811776010760195"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "1024076137289396224", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:39:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175811761490014208"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175811761490014208"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175810696413700096"}], "author_id": "1114411953118695425", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "K1llm33", "id": "1122602880039555073"}, {"start": 9, "end": 20, "username": "gxnsnrosws", "id": "1108062067129503745"}, {"start": 70, "end": 84, "username": "satangotohell", "id": "1150966102001954816"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:39:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175811755127246849"], "in_reply_to_user_id": "1122602880039555073", "text": "@K1llm33 @gxnsnrosws @Loukaitxxs parece que um amigo nosso se matou o @satangotohell, mas agora est\u00e3o desconfiando dele ser fake", "lang": "pt", "id": "1175811755127246849"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175810235509788672"}], "entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/V2SQdS1tA1", "expanded_url": "https://twitter.com/Ideele/status/1175810235509788672", "display_url": "twitter.com/Ideele/status/\u2026"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9405, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia Perez"}]}, "author_id": "126643035", "created_at": "2019-09-22T16:38:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175811706540494849"], "text": "Como buenos apristas y seguidores del suicida cobarde Alan Garcia Perez , COBARDEMENTE CALLAN Y NO ASUMEN SU RESPONSABILIDAD. https://t.co/V2SQdS1tA1", "lang": "es", "id": "1175811706540494849"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175777056996626432"}], "author_id": "123011054", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "luan_neves", "id": "1342507118"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}, {"start": 24, "end": 40, "username": "TaffarelWeslley", "id": "1037150380638056449"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:38:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175811676626706433"], "in_reply_to_user_id": "1342507118", "text": "@luan_neves @felipeneto @TaffarelWeslley N\u00e3o vai adianter ter per\u00edcia, a quest\u00e3o n\u00e3o \u00e9 quem matou a menina, se o tiro foi do policial ou do bandido, a quest\u00e3o \u00e9 al\u00e9m. A pol\u00edtica de confronto vai trazer mais mortes, de crian\u00e7as ou de policiais. \u00c9 disso q se trata.", "lang": "pt", "id": "1175811676626706433"}, {"author_id": "371436584", "created_at": "2019-09-22T16:38:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175811670440120321"], "text": "So\u00f1\u00e9 que hablaba con alguien sobre mi plan suicida", "lang": "es", "id": "1175811670440120321"}, {"entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/fsjSk7ybSD", "expanded_url": "https://www.larivistaintelligente.it/adriana_mia_ferita/", "display_url": "larivistaintelligente.it/adriana_mia_fe\u2026"}]}, "author_id": "210822189", "created_at": "2019-09-22T16:38:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1175811669374701568"], "text": "MADRE, MIA FERITA  - Dovrei restare nella storia della poesia italiana - anche solo forse per questo semplice testo. Scritto per mia madre, suicida il 30 dicembre 1966, in casa mia, nella mia cucina\n \n https://t.co/fsjSk7ybSD", "lang": "it", "id": "1175811669374701568"}, {"entities": {"urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/VcBaAVjIuE", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/atirou-na-kombi-e-matou-minha-neta-isso-e-confronto-a-ira-santa-do-avo-da-menina-agatha-contra-witzel-e-sua-pm/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/atirou-na-komb\u2026"}], "annotations": [{"start": 186, "end": 188, "probability": 0.8889, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "author_id": "161323816", "created_at": "2019-09-22T16:38:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175811591037755392"], "text": "Quando se elege um vagabundo aproveitador \u00e9 isso que acontece. A popula\u00e7\u00e3o da periferia precisa se organizar e tirar essas porcarias de falsos profetas e falsos paladinos da pol\u00edtica do Rio !!! https://t.co/VcBaAVjIuE", "lang": "pt", "id": "1175811591037755392"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "22563532", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:38:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175811531973566464"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175811531973566464"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175583670058573829"}], "author_id": "3145515654", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "saulomf", "id": "194132842"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:38:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175811521622028288"], "text": "RT @saulomf: \u201clos co\u00e1gulos sangu\u00edneos fatales, el comportamiento suicida, coeficientes intelectuales reducidos, huesos fr\u00e1giles y esterilid\u2026", "lang": "es", "id": "1175811521622028288"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "40167988", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:38:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175811493344043008"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175811493344043008"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175803475705380866"}], "author_id": "1044813029806878720", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Ascanioespinosa", "id": "1054538876981837825"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "Pande_20", "id": "1163934831216123906"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:37:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175811434556661762"], "in_reply_to_user_id": "1054538876981837825", "text": "@Ascanioespinosa @Pande_20 SUICIDA DICE JAJAJAJAJAJJAJA", "lang": "es", "id": "1175811434556661762"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175583753059667968"}], "author_id": "1021191450783035392", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "asepresidencia", "id": "1641726319"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "COL_EJERCITO", "id": "126672796"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:37:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175811422820982790"], "text": "RT @asepresidencia: En serio! @COL_EJERCITO piensa q alguien va creer q un escolta va cometer un acto suicida de accionar una pistola contr\u2026", "lang": "es", "id": "1175811422820982790"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}]}, "author_id": "54306465", "created_at": "2019-09-22T16:37:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175811311378292737"], "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "lang": "pt", "id": "1175811311378292737"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "author_id": "117501505", "created_at": "2019-09-22T16:37:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175811263521271808"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "id": "1175811263521271808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "818918050149888000", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:36:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175811093874249728"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175811093874249728"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175583670058573829"}], "author_id": "127636048", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "saulomf", "id": "194132842"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:36:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175811070080036865"], "text": "RT @saulomf: \u201clos co\u00e1gulos sangu\u00edneos fatales, el comportamiento suicida, coeficientes intelectuales reducidos, huesos fr\u00e1giles y esterilid\u2026", "lang": "es", "id": "1175811070080036865"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175583753059667968"}], "author_id": "1084798381510348800", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "asepresidencia", "id": "1641726319"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "COL_EJERCITO", "id": "126672796"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:36:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175810994884534273"], "text": "RT @asepresidencia: En serio! @COL_EJERCITO piensa q alguien va creer q un escolta va cometer un acto suicida de accionar una pistola contr\u2026", "lang": "es", "id": "1175810994884534273"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175559646259474433"}], "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 99, "probability": 0.8224, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}]}, "author_id": "981682164478693377", "created_at": "2019-09-22T16:35:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175810883777421312"], "text": "RT @gebrim17: Pergunto: Se o comunismo provocou holocaustos maiores e matou muito mais que o nazismo, vide holodomor - genoc\u00eddio contra a p\u2026", "lang": "pt", "id": "1175810883777421312"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.7881, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}]}, "author_id": "1611418230", "created_at": "2019-09-22T16:35:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175810784556998656"], "text": "Esquadr\u00e3o suicida foi o maior erro do cinema\nPuta merda, que filme horr\u00edvel", "lang": "pt", "id": "1175810784556998656"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "796807692", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:34:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175810670736097283"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175810670736097283"}, {"author_id": "734929950214619136", "created_at": "2019-09-22T16:34:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175810571381497856"], "text": "garota suicida", "lang": "pt", "id": "1175810571381497856"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "1020831752120619008", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:34:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175810568093085701"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175810568093085701"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "896980333199052801", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:34:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175810497901453317"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175810497901453317"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "2398143000", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:33:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175810467358531584"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175810467358531584"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175723000450166784"}], "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 119, "probability": 0.54, "type": "Other", "normalized_text": "Raquel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pablocast13", "id": "1726382402"}]}, "author_id": "1136372332472209409", "created_at": "2019-09-22T16:33:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175810455073427458"], "text": "RT @pablocast13: Pas\u00f3 11 meses en la c\u00e1rcel. Casi se suicida. Solo se arrepiente de una cosa: de haber conocido a Raquel. Lleva sin ver a s\u2026", "lang": "es", "id": "1175810455073427458"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "1066714863924334592", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:33:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175810382935535616"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175810382935535616"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "2734675042", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:33:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175810298844012544"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175810298844012544"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175583753059667968"}], "author_id": "2511205801", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "asepresidencia", "id": "1641726319"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "COL_EJERCITO", "id": "126672796"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:32:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175810203876569089"], "text": "RT @asepresidencia: En serio! @COL_EJERCITO piensa q alguien va creer q un escolta va cometer un acto suicida de accionar una pistola contr\u2026", "lang": "es", "id": "1175810203876569089"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175800512941297665"}], "author_id": "969259762872471554", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Daienemendes", "id": "100553084"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:32:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175810164697571328"], "text": "RT @Daienemendes: Nos fizeram sonhar. Pensar que seria poss\u00edvel.\nTrocar armas por livros, tiros por sorrisos.\n\nNos deixaram olhar de cima e\u2026", "lang": "pt", "id": "1175810164697571328"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "531661477", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:32:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175810131113779200"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175810131113779200"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175386695254106113"}], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/lAXxZ916TC", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1175386695254106113/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lAXxZ916TC", "media_key": "13_1174369366101696514"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9915, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "author_id": "904494423286927360", "created_at": "2019-09-22T16:32:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175810111241170949"], "text": "RT @ActualidadRT: Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/lAXxZ916TC", "lang": "es", "id": "1175810111241170949"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}]}, "author_id": "66557243", "created_at": "2019-09-22T16:32:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175810018781859841"], "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "lang": "pt", "id": "1175810018781859841"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175794396538621952"}], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 59, "probability": 0.705, "type": "Other", "normalized_text": "AL"}]}, "author_id": "1132987208246398976", "created_at": "2019-09-22T16:32:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175810005062365189"], "in_reply_to_user_id": "1027929785618640896", "text": "@Diario26Oficial Que suerte que no trabaja en \"ASISTENCIA AL SUICIDA\"", "lang": "es", "id": "1175810005062365189"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "2699893323", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:31:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175809910749192199"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175809910749192199"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "194144867", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:31:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175809844848279552"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175809844848279552"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171282996047073280"}], "author_id": "45850515", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:31:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175809746483515392"], "text": "RT @hookdump: \u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadi\u2026", "lang": "es", "id": "1175809746483515392"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}]}, "author_id": "871675964", "created_at": "2019-09-22T16:31:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175809741915852800"], "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "lang": "pt", "id": "1175809741915852800"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 24, "probability": 0.8696, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 61, "end": 70, "probability": 0.9438, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}]}, "author_id": "1698057313", "created_at": "2019-09-22T16:30:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175809671971647488"], "text": "Assisti esquadr\u00e3o suicida e na verdade \u00e9 s\u00f3 mais um filme do Will Smith ahahhaha amei nota 0", "lang": "pt", "id": "1175809671971647488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "45850515", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:30:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175809656737996800"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "id": "1175809656737996800"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "1047327280635301888", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:30:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175809625171644417"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175809625171644417"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "728258550066126849", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:30:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175809523308736512"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175809523308736512"}, {"author_id": "999829859621842946", "created_at": "2019-09-22T16:30:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175809512365862912"], "text": "Minha sina\nGana suicida\nMorte divina", "lang": "pt", "id": "1175809512365862912"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}]}, "author_id": "324518492", "created_at": "2019-09-22T16:30:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175809502794407936"], "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "lang": "pt", "id": "1175809502794407936"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}]}, "author_id": "84198112", "created_at": "2019-09-22T16:30:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175809501645148166"], "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "lang": "pt", "id": "1175809501645148166"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175583753059667968"}], "author_id": "3234697523", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "asepresidencia", "id": "1641726319"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "COL_EJERCITO", "id": "126672796"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:29:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175809422028955648"], "text": "RT @asepresidencia: En serio! @COL_EJERCITO piensa q alguien va creer q un escolta va cometer un acto suicida de accionar una pistola contr\u2026", "lang": "es", "id": "1175809422028955648"}, {"author_id": "726423195172147201", "created_at": "2019-09-22T16:29:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175809410909782016"], "text": "Se minha m\u00e3e n\u00e3o me matou hoje ela n\u00e3o mata nunca mais", "lang": "pt", "id": "1175809410909782016"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "author_id": "2647317370", "created_at": "2019-09-22T16:29:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175809356190945286"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "id": "1175809356190945286"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "148634965", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:29:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175809354584473600"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175809354584473600"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}]}, "author_id": "762780577888083970", "created_at": "2019-09-22T16:29:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175809354035081216"], "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "lang": "pt", "id": "1175809354035081216"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "author_id": "3590781917", "created_at": "2019-09-22T16:29:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175809328521056262"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "id": "1175809328521056262"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "392336801", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:29:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175809229057384450"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175809229057384450"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175517792155648000"}], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.846, "type": "Organization", "normalized_text": "PRI"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.4722, "type": "Organization", "normalized_text": "morena"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Javier_Alarcon_", "id": "114635314"}]}, "author_id": "114841770", "created_at": "2019-09-22T16:28:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175809196228403200"], "in_reply_to_user_id": "114635314", "text": "@Javier_Alarcon_ Es muy jodido pensar eso, a\u00fan a sabiendas que lo peor del PRI y dem\u00e1s partidos conforman a morena y a este gobierno suicida, me da pena que pienses eso, mejor dedicate a lo lo tuyo ser comentarista y anal\u00edtico deportivo y no opines en los campos de la politica, no la vas a hacer.", "lang": "es", "id": "1175809196228403200"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175608480918642688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 25, "probability": 0.9792, "type": "Person", "normalized_text": "The Weeknd"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "rubeni1103", "id": "1082523195117314049"}]}, "author_id": "967107710088024064", "created_at": "2019-09-22T16:28:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175809090993491968"], "text": "RT @rubeni1103: The Weeknd me pone horny y suicida al mismo tiempo", "lang": "es", "id": "1175809090993491968"}, {"entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/WR1aATLDW0", "expanded_url": "https://twitter.com/cyruslipas/status/1175804465405972480", "display_url": "twitter.com/cyruslipas/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.4477, "type": "Other", "normalized_text": "ricelly"}]}, "author_id": "1069030205216514049", "created_at": "2019-09-22T16:28:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175808983799648256"], "text": "\u00e9 serio que o ricelly se matou? https://t.co/WR1aATLDW0", "lang": "pt", "id": "1175808983799648256"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "1016275211258298368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:27:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175808962740084736"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175808962740084736"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175756778178568192"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 65, "probability": 0.4708, "type": "Person", "normalized_text": "ZOMBIES"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "author_id": "1114569176125988865", "created_at": "2019-09-22T16:27:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175808846775889920"], "text": "RT @aguantelabanda: SOCIEDAD DEVASTADA POR EL PJ QUE  CREO ZOMBIES DESCEREBRADOS CON SINDROME DE ESTOCOLMO GRAMSCIANO! LA CLASE MEDIA SE SU\u2026", "lang": "es", "id": "1175808846775889920"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}]}, "author_id": "272032843", "created_at": "2019-09-22T16:27:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175808798432333830"], "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "lang": "pt", "id": "1175808798432333830"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175790605844275214"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.5577, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.5344, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 81, "end": 91, "probability": 0.9007, "type": "Other", "normalized_text": "Forbes Life"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.4529, "type": "Place", "normalized_text": "Latam"}, {"start": 120, "end": 129, "probability": 0.4808, "type": "Organization", "normalized_text": "DeLaSemana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Forbes_Mexico", "id": "948683648"}], "hashtags": [{"start": 119, "end": 130, "tag": "DeLaSemana"}]}, "author_id": "305384896", "created_at": "2019-09-22T16:26:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175808693696389122"], "text": "RT @Forbes_Mexico: No es broma: el 'Cochiloco' ser\u00e1 parte del Escuadr\u00f3n Suicida. Forbes Life Latam tiene los detalles. #DeLaSemana https://\u2026", "lang": "es", "id": "1175808693696389122"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "932788339635351552", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:26:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175808549601128455"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175808549601128455"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "715338890962411520", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:25:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175808463848521728"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175808463848521728"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "988150179504193536", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:25:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175808451253067776"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175808451253067776"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "2169419288", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:25:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175808379798863872"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175808379798863872"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}]}, "author_id": "1103807035030802437", "created_at": "2019-09-22T16:25:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175808357812383744"], "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "lang": "pt", "id": "1175808357812383744"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "371344674", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:25:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175808349415321601"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175808349415321601"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175277602749243393"}], "author_id": "2172378677", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cryssoliveiraa", "id": "262863121"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:25:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175808341307723782"], "text": "RT @cryssoliveiraa: t\u00f4 conversando com uma amg aqui, que estava na festa meio m\u00e9dico e um amigo dela estava l\u00e1, bem, feliz, curtindo..e no\u2026", "lang": "pt", "id": "1175808341307723782"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175795421127618560"}], "author_id": "502228352", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "poetote3", "id": "898687123192242176"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:25:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175808262073135105"], "text": "RT @poetote3: @PacitaGuerra ...NO TE OLVIDES QUE LOS B\u00daFALOS APRISTAS TEN\u00cdAN AL COMANDO RODRIGO FRANCO CON EL HOMOSEXUAL DE MANTILLA QUE SE\u2026", "lang": "es", "id": "1175808262073135105"}, {"entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/euOOkBOLi6", "expanded_url": "https://twitter.com/uri_monteiro/status/1175808150840258560/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/euOOkBOLi6", "media_key": "3_1175808116400803841"}]}, "author_id": "3766415127", "created_at": "2019-09-22T16:24:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175808150840258560"], "text": "a rapunzel se enforcou https://t.co/euOOkBOLi6", "lang": "ht", "id": "1175808150840258560"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175586902218608640"}], "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 89, "probability": 0.9747, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "NatuzaNery", "id": "61198788"}]}, "author_id": "170452756", "created_at": "2019-09-22T16:24:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175808075476942849"], "in_reply_to_user_id": "61198788", "text": "@NatuzaNery N\u00e3o se sabe ainda se a bala que matou a menina foi de um policial mais a globo j\u00e1 julgou e deu o veredito , lamento profundamente a morte mais esperamos as investiga\u00e7\u00f5es para depois n\u00e3o falarmos bobeira  \nMais queria ver a senhora jornalista falar sobre o policial morto .", "lang": "pt", "id": "1175808075476942849"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175700110438801408"}], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.5944, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "author_id": "2875335058", "created_at": "2019-09-22T16:24:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175808005310431232"], "text": "RT @Clauwild1: Culpar a PM, sem nem saber de onde partiu o tiro que matou \u00c1gata, \u00e9 desonesto. O crime organizado usa fuzis como n\u00f3s usamos\u2026", "lang": "pt", "id": "1175808005310431232"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175756927214784513"}], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 71, "probability": 0.8649, "type": "Person", "normalized_text": "KERENSKY CHILENO"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Dn_Vitocorleone", "id": "1733398962"}]}, "author_id": "1141444234295357443", "created_at": "2019-09-22T16:23:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175807967733661696"], "in_reply_to_user_id": "1733398962", "text": "@Dn_Vitocorleone En realidad la historia comenz\u00f3 con el KERENSKY CHILENO, \u00e9l le facilit\u00f3 el camino al suicida.", "lang": "es", "id": "1175807967733661696"}, {"author_id": "1132756533299822593", "entities": {"mentions": [{"start": 7, "end": 21, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:23:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175807946489520128"], "text": "Ele, o @jairbolsonaro postou e enalteceu aquele mcreal\u00e7a, mc que se matou depois de ter espancado a amante gr\u00e1vida!", "lang": "pt", "id": "1175807946489520128"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}]}, "author_id": "1159307022547992577", "created_at": "2019-09-22T16:23:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175807943121473536"], "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "lang": "pt", "id": "1175807943121473536"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175460438085120000"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.7913, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}]}, "author_id": "784212623621517313", "created_at": "2019-09-22T16:23:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175807881515622404"], "text": "RT @marcogomes: Agatha Felix n\u00e3o p\u00f4de crescer para colher m\u00e9ritos competindo no mercado contra crian\u00e7as da zona sul do RJ que fazem nata\u00e7\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "id": "1175807881515622404"}, {"entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/zenQcVrOKX", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100000068547216/posts/2737452342933690/", "display_url": "facebook.com/10000006854721\u2026"}]}, "author_id": "54004169", "created_at": "2019-09-22T16:23:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175807829946654726"], "text": "Evitei falar no assunto pq me doeu demais e ver gente tentando justificar doeu mais ainda, a\u00ed lembrei que o minto eleito por essa gente \"crist\u00e3\" e \"do bem\" homenageou um mc que se suicidou ap\u00f3s espancar a amante... https://t.co/zenQcVrOKX", "lang": "pt", "id": "1175807829946654726"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175790605844275214"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.5577, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.5344, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 81, "end": 91, "probability": 0.9007, "type": "Other", "normalized_text": "Forbes Life"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.4529, "type": "Place", "normalized_text": "Latam"}, {"start": 120, "end": 129, "probability": 0.4808, "type": "Organization", "normalized_text": "DeLaSemana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Forbes_Mexico", "id": "948683648"}], "hashtags": [{"start": 119, "end": 130, "tag": "DeLaSemana"}]}, "author_id": "4136177840", "created_at": "2019-09-22T16:22:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175807709465075712"], "text": "RT @Forbes_Mexico: No es broma: el 'Cochiloco' ser\u00e1 parte del Escuadr\u00f3n Suicida. Forbes Life Latam tiene los detalles. #DeLaSemana https://\u2026", "lang": "es", "id": "1175807709465075712"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}]}, "author_id": "31764238", "created_at": "2019-09-22T16:22:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175807649234993157"], "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "lang": "pt", "id": "1175807649234993157"}, {"author_id": "175176783", "created_at": "2019-09-22T16:22:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175807601004679169"], "text": "uma menina q estudou cmg se matou ontem, a sa\u00fade mental dos jovens t\u00e1 de mal a pior", "lang": "pt", "id": "1175807601004679169"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "944059514348818432", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:22:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175807542238339072"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175807542238339072"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 45, "probability": 0.4541, "type": "Organization", "normalized_text": "McReal\u00e7a"}]}, "author_id": "1132756533299822593", "created_at": "2019-09-22T16:21:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175807459564425217"], "text": "Ele postou e lamentou a morte daquele McReal\u00e7a, enalteceu o cara que se matou, depois de ter espancado gravemente a mulher gr\u00e1vida...", "lang": "pt", "id": "1175807459564425217"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175807425510858759"}], "author_id": "2739173165", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MurphyPessimist", "id": "2739173165"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "cariocadelegado", "id": "279854727"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:21:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175807458952044544"], "text": "RT @MurphyPessimist: @cariocadelegado A maconha \u00e9 a droga mais usada por ter usu\u00e1rios viciados e n\u00e3o viciados.\nTraficantes se armam com o d\u2026", "lang": "pt", "id": "1175807458952044544"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175753878710738945"}], "author_id": "2739173165", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "cariocadelegado", "id": "279854727"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:21:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175807425510858759"], "in_reply_to_user_id": "279854727", "text": "@cariocadelegado A maconha \u00e9 a droga mais usada por ter usu\u00e1rios viciados e n\u00e3o viciados.\nTraficantes se armam com o dinheiro do tr\u00e1fico.\nPM combate os traficantes fazendo guerra.\nA bala q matou a menina veio da arma do PM.\nJ\u00e1 s\u00e3o 18 crian\u00e7as mortas.\nAcabar com o tr\u00e1fico \u00e9 f\u00e1cil.\nMas n\u00e3o d\u00e1 voto.", "lang": "pt", "id": "1175807425510858759"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "1641318973", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:21:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175807390027067392"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175807390027067392"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175583753059667968"}], "author_id": "409586525", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "asepresidencia", "id": "1641726319"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "COL_EJERCITO", "id": "126672796"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:21:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175807354694242306"], "text": "RT @asepresidencia: En serio! @COL_EJERCITO piensa q alguien va creer q un escolta va cometer un acto suicida de accionar una pistola contr\u2026", "lang": "es", "id": "1175807354694242306"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175583753059667968"}], "author_id": "182911176", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "asepresidencia", "id": "1641726319"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "COL_EJERCITO", "id": "126672796"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:21:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175807299518115841"], "text": "RT @asepresidencia: En serio! @COL_EJERCITO piensa q alguien va creer q un escolta va cometer un acto suicida de accionar una pistola contr\u2026", "lang": "es", "id": "1175807299518115841"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175804496255078400"}], "author_id": "1087514390792945664", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "sjshelties", "id": "433842487"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "Jeannie95922954", "id": "1108429395868426241"}, {"start": 29, "end": 45, "username": "allantercalivre", "id": "3984632307"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:20:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175807173588217856"], "in_reply_to_user_id": "433842487", "text": "@sjshelties @Jeannie95922954 @allantercalivre Isso n\u00e3o sei. O que sei \u00e9 que quem fuma \u00e9 f\u00e3 da morte, um suicida consciente. Ele n\u00e3o precisa matar ningu\u00e9m al\u00e9m de si mesmo.", "lang": "pt", "id": "1175807173588217856"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175637284114378752"}], "author_id": "1020881009129279488", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "cariocadelegado", "id": "279854727"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "eyeofperegrine", "id": "317751862"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:20:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175807156865699842"], "in_reply_to_user_id": "279854727", "text": "@cariocadelegado @eyeofperegrine Quem matou a menina? Isso n\u00e3o \u00e9 politizar, \u00e9 a constata\u00e7\u00e3o de um fato, que se repete cada vez mais", "lang": "pt", "id": "1175807156865699842"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175805720111067138"}], "geo": {"place_id": "d16815010421ff73"}, "author_id": "1099271703740497920", "created_at": "2019-09-22T16:20:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175807152436518913"], "in_reply_to_user_id": "19351269", "text": "@opovoonline Todo tiroteio que acontece entre bandidos e policiais sempre dizem que foi um tiro do policial que matou o inocente, porque \u00e9 mais f\u00e1cil acusar o policial, porque se acusarem o bandido eles v\u00e3o l\u00e1 e matam a fam\u00edlia que o acusou.", "lang": "pt", "id": "1175807152436518913"}, {"entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/Crd9MaCgyi", "expanded_url": "https://www.forbes.com.mx/forbes-life/el-mexicano-joaquin-cosio-se-integra-al-reparto-de-the-suicide-squad/", "display_url": "forbes.com.mx/forbes-life/el\u2026"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.5093, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}, {"start": 53, "end": 59, "probability": 0.4619, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 62, "end": 72, "probability": 0.9043, "type": "Other", "normalized_text": "Forbes Life"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.4, "type": "Place", "normalized_text": "Latam"}, {"start": 101, "end": 110, "probability": 0.5297, "type": "Organization", "normalized_text": "DeLaSemana"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 111, "tag": "DeLaSemana"}]}, "author_id": "421498059", "created_at": "2019-09-22T16:20:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175807065710878732"], "text": "No es broma: el 'Cochiloco' ser\u00e1 parte del Escuadr\u00f3n Suicida. Forbes Life Latam tiene los detalles. #DeLaSemana https://t.co/Crd9MaCgyi", "lang": "es", "id": "1175807065710878732"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "162174591", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:20:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175807061923438593"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175807061923438593"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "263011672", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:20:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175806982726533122"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175806982726533122"}, {"author_id": "3340272736", "created_at": "2019-09-22T16:20:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175806970336403461"], "text": "Yo no entiendo que cambia que sea primavera,la gente tambi\u00e9n se suicida en esta etapa del a\u00f1o", "lang": "es", "id": "1175806970336403461"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174781082732023816"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 69, "probability": 0.7523, "type": "Other", "normalized_text": "Revista Anestesia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ElMamonges", "id": "1141503217739554817"}]}, "author_id": "155125021", "created_at": "2019-09-22T16:20:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175806962786693122"], "text": "RT @ElMamonges: Los invito a leer mi colaboraci\u00f3n en Revista Anestesia.\n\u201cALGUNAS CONSIDERACIONES SOBRE EL ODIO\u201d\n\nVIVIR, MISI\u00d3N SUICIDA - ht\u2026", "lang": "es", "id": "1175806962786693122"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "1363247588", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:19:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175806882457554947"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175806882457554947"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}]}, "author_id": "2875044956", "created_at": "2019-09-22T16:19:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175806720960016384"], "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "lang": "pt", "id": "1175806720960016384"}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/lGzHPV15jz", "expanded_url": "http://www.imagendelgolfo.mx/noticias-veracruz/Policiaca/41259945/Se-suicida-colgandose-de-un-arbol-en-Alvarado-.html", "display_url": "imagendelgolfo.mx/noticias-verac\u2026"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/f9SIGrBkX0", "expanded_url": "https://twitter.com/ImagendeVer/status/1175806690039652353/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/f9SIGrBkX0", "media_key": "3_1175806174807113730"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 54, "probability": 0.9371, "type": "Place", "normalized_text": "Alvarado"}, {"start": 82, "end": 89, "probability": 0.931, "type": "Place", "normalized_text": "Veracruz"}, {"start": 98, "end": 107, "probability": 0.3419, "type": "Organization", "normalized_text": "BocaDelR\u00edo"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 19, "tag": "suicida"}, {"start": 46, "end": 55, "tag": "Alvarado"}, {"start": 81, "end": 90, "tag": "Veracruz"}, {"start": 97, "end": 108, "tag": "BocaDelR\u00edo"}]}, "author_id": "1219985046", "created_at": "2019-09-22T16:18:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175806690039652353"], "text": "&gt;&gt;Se #suicida colg\u00e1ndose de un \u00e1rbol en #Alvarado\nhttps://t.co/lGzHPV15jz\n\n#Veracruz       #BocaDelR\u00edo https://t.co/f9SIGrBkX0", "lang": "es", "id": "1175806690039652353"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175700110438801408"}], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.5944, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "author_id": "79761999", "created_at": "2019-09-22T16:18:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175806468072902657"], "text": "RT @Clauwild1: Culpar a PM, sem nem saber de onde partiu o tiro que matou \u00c1gata, \u00e9 desonesto. O crime organizado usa fuzis como n\u00f3s usamos\u2026", "lang": "pt", "id": "1175806468072902657"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "946222274092335104", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:17:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175806337021829120"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175806337021829120"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "1117494002381742085", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:17:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175806336816300032"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175806336816300032"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "1098683023854391296", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:17:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175806303370977280"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175806303370977280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175804920865443840"}], "entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 106, "probability": 0.801, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 25, "username": "yukaaxxy", "id": "787461846857084928"}, {"start": 26, "end": 36, "username": "Sabrinetz", "id": "1101939218903912448"}]}, "author_id": "1085235566394966016", "created_at": "2019-09-22T16:17:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175806219556196352"], "in_reply_to_user_id": "794237939479937024", "text": "@KellynhaChris2 @yukaaxxy @Sabrinetz Tenho um \u00f3timo pilar em casa, e tenho uma vida saud\u00e1vel. Gra\u00e7as a Deus nunca aderi a qualquer tipo de pensamento suicida, e ao inv\u00e9s de julgarmos essas pessoas, devemos aconselh\u00e1-las. Voc\u00ea foi infeliz com esse coment\u00e1rio. E meus pais n\u00e3o fumam (bom pra sa\u00fade deles).", "lang": "pt", "id": "1175806219556196352"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175583753059667968"}], "author_id": "210883758", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "asepresidencia", "id": "1641726319"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "COL_EJERCITO", "id": "126672796"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:16:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175806207019405314"], "text": "RT @asepresidencia: En serio! @COL_EJERCITO piensa q alguien va creer q un escolta va cometer un acto suicida de accionar una pistola contr\u2026", "lang": "es", "id": "1175806207019405314"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "1458284934", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:16:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175806185506770945"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175806185506770945"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "1010284234995531778", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:16:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175806181589340163"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175806181589340163"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "2840498787", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:16:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175806005109829632"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175806005109829632"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "71839174", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:16:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175806002287075328"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175806002287075328"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "3357705909", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:15:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175805935945748482"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175805935945748482"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "709876868", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:15:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175805925430419458"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175805925430419458"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "2341149186", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:15:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175805754789548032"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175805754789548032"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "244356499", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:15:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175805754013618176"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175805754013618176"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.903, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "author_id": "1136099436294225921", "created_at": "2019-09-22T16:14:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175805692923523073"], "text": "assistindo esquadr\u00e3o suicida pela 100\u00b0 vez", "lang": "pt", "id": "1175805692923523073"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "2228775426", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:14:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175805596257476608"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175805596257476608"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175013825327882241"}], "author_id": "3521488637", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 28, "username": "revistaazmina", "id": "3223002887"}, {"start": 29, "end": 37, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:14:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175805556055060481"], "in_reply_to_user_id": "742820420211113984", "text": "@binhobinho92 @revistaazmina @SF_Moro Defender \"mirando bem na cabecinha\" de quem t\u00e1 andando com uma furadeira ou guarda chiva no morro?\n\nEu hein, esse conceito suicida de \"defender\" \u00e9 bem estranho.", "lang": "pt", "id": "1175805556055060481"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "975877182781317121", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:14:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175805497909350400"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175805497909350400"}, {"author_id": "800741833919733761", "created_at": "2019-09-22T16:14:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175805491160727553"], "text": "minha sina \ngana suicida \nmorte divina \ndoce tangerina", "lang": "pt", "id": "1175805491160727553"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "58509782", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:14:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175805488879022081"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175805488879022081"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "author_id": "610076002", "created_at": "2019-09-22T16:13:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175805363272257537"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "id": "1175805363272257537"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}]}, "author_id": "497896485", "created_at": "2019-09-22T16:13:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175805360621465601"], "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "lang": "pt", "id": "1175805360621465601"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}]}, "author_id": "885994113614721025", "created_at": "2019-09-22T16:13:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175805357433790465"], "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "lang": "pt", "id": "1175805357433790465"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}]}, "author_id": "98428152", "created_at": "2019-09-22T16:13:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175805352509673472"], "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "lang": "pt", "id": "1175805352509673472"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "257672126", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:13:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175805333043855361"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175805333043855361"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "235401339", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:13:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175805288168992769"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175805288168992769"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175700110438801408"}], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.5944, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "author_id": "387304906", "created_at": "2019-09-22T16:13:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175805270800437249"], "text": "RT @Clauwild1: Culpar a PM, sem nem saber de onde partiu o tiro que matou \u00c1gata, \u00e9 desonesto. O crime organizado usa fuzis como n\u00f3s usamos\u2026", "lang": "pt", "id": "1175805270800437249"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "41711374", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:13:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175805251888275460"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175805251888275460"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175583753059667968"}], "author_id": "2740908465", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "asepresidencia", "id": "1641726319"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "COL_EJERCITO", "id": "126672796"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:13:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175805249526915073"], "text": "RT @asepresidencia: En serio! @COL_EJERCITO piensa q alguien va creer q un escolta va cometer un acto suicida de accionar una pistola contr\u2026", "lang": "es", "id": "1175805249526915073"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "1078351676", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:13:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175805246754426881"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175805246754426881"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.7591, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 70, "end": 71, "probability": 0.2551, "type": "Person", "normalized_text": "pm"}]}, "author_id": "825521486576361473", "created_at": "2019-09-22T16:12:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175805083109548038"], "text": "eu juro por deus q vou SURTAR se eu ver mais uma pessoa falando que o pm matou a menina mas tinha boa inten\u00e7ao quando entrou na favela ao contrario do traficante", "lang": "pt", "id": "1175805083109548038"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175581778351927307"}], "entities": {"annotations": [{"start": 184, "end": 190, "probability": 0.7421, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}, {"start": 201, "end": 203, "probability": 0.9213, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 264, "end": 272, "probability": 0.9741, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "author_id": "1034534969597747205", "created_at": "2019-09-22T16:12:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175805066101579778"], "in_reply_to_user_id": "975127727501185025", "text": "@CarlaZambelli17 A esquerda questiona muito qdo  morre um esquerdista. Por que s\u00e3o contra a lei do armamento? Se morre um policial, fazem festa. Querem a todo custo saber quem matou a Mariele... Mas o STF militante da esquerda, impede divulgar quem mandou matar o Bolsonaro.", "lang": "pt", "id": "1175805066101579778"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}]}, "author_id": "1064000163243597824", "created_at": "2019-09-22T16:12:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175805028348715009"], "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "lang": "pt", "id": "1175805028348715009"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175789273402040321"}], "author_id": "152128444", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "oxygenmandy", "id": "248342949"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "MachadoPepita", "id": "1367584969196007428"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:12:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175805023885942784"], "in_reply_to_user_id": "248342949", "text": "@oxygenmandy @machadopepita En teor\u00eda un suicida est\u00e1 atentando contra una vida no es rid\u00edculo pensar que alguien pueda hacer de eso un punto de debate, dir\u00e1n que su vida no le pertenece y que es un potencial asesino.\nY bueno, el suicidio es pecado y ning\u00fan suicida puede ser enterrado en camposanto, sab\u00edas?", "lang": "es", "id": "1175805023885942784"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "257978390", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:12:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175805005858668545"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175805005858668545"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "2566223566", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:12:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175804999764459520"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175804999764459520"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "author_id": "1002360375327719424", "created_at": "2019-09-22T16:12:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175804991598026752"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "id": "1175804991598026752"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "842394756453941249", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:12:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175804971545190405"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175804971545190405"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "41452778", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:12:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175804960061177856"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "id": "1175804960061177856"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.5659, "type": "Other", "normalized_text": "Bacurau"}, {"start": 123, "end": 139, "probability": 0.9558, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "707744920505864192", "created_at": "2019-09-22T16:12:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175804950926057480"], "text": "Galera cin\u00e9fila do meu tu\u00edter, me tira uma d\u00favida aqui rapidinho:\n\nO Bacurau \u00e9 um bom filme ou \u00e9 s\u00f3 mais um filme a n\u00edvel \"Esquadr\u00e3o Suicida\" (Trailer bom, filme bosta)?", "lang": "pt", "id": "1175804950926057480"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "512675688", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:11:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175804881397047296"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175804881397047296"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "124910088", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:11:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175804815823331333"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175804815823331333"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}]}, "author_id": "153947368", "created_at": "2019-09-22T16:11:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175804810446221312"], "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "lang": "pt", "id": "1175804810446221312"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.4595, "type": "Person", "normalized_text": "Werther"}, {"start": 66, "end": 79, "probability": 0.9644, "type": "Person", "normalized_text": "Marilyn Monroe"}]}, "author_id": "1138542355412393984", "created_at": "2019-09-22T16:11:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175804798198788096"], "text": "O efeito Werther \u00e9 o suic\u00eddio \"contagioso\" como por exemplo qnd a Marilyn Monroe se suicidou e logo depois 303 jovens se mataram tbm", "lang": "pt", "id": "1175804798198788096"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "970661473897861120", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:11:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175804744000069632"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175804744000069632"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175735621534572544"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 136, "probability": 0.4735, "type": "Person", "normalized_text": "Rambo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "filgmartin", "id": "896736181198741505"}]}, "author_id": "824325525879586826", "created_at": "2019-09-22T16:10:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175804688324792322"], "in_reply_to_user_id": "896736181198741505", "text": "@filgmartin Os \"cr\u00edticos\" que desceram a lenha nesse filme, que choram em romance europeu, se esqueceram que a premissa origianl do Rambo era essa mesmo; um ex combatente que desenvolve uma sociopatia suic\u00edda. Talvez se ele usasse um dildo ao inv\u00e9s de uma faca eles curtiram o filme.", "lang": "pt", "id": "1175804688324792322"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "54680343", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:10:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175804674164871168"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175804674164871168"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175804358589648896"}], "author_id": "792046742715899904", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "bb_sereia", "id": "1110526816450695176"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:10:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175804664006291461"], "in_reply_to_user_id": "1110526816450695176", "text": "@bb_sereia Vc ja se enforcou mt aq n\u00e9 negah rs", "lang": "pt", "id": "1175804664006291461"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "3122334397", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:10:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175804553721196546"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175804553721196546"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "2787661701", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:10:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175804508770885640"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175804508770885640"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "2213950352", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:10:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175804479855366147"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175804479855366147"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "2924120638", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:09:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175804263160786946"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175804263160786946"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "author_id": "605621233", "created_at": "2019-09-22T16:09:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175804253128069126"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "id": "1175804253128069126"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175546682106363905"}], "author_id": "371440311", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Damadeferroofic", "id": "1043615581973499904"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:09:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175804225894395910"], "in_reply_to_user_id": "1043615581973499904", "text": "@Damadeferroofic Quando casal homossexual matou o menino, filho de uma delas, m\u00eddia n\u00e3o falou nada. S\u00f3 deixarmos eles falaram sozinho que as coisas se ajeita a rotina de calmaria", "lang": "pt", "id": "1175804225894395910"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}]}, "author_id": "4551480988", "created_at": "2019-09-22T16:09:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175804223709167617"], "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "lang": "pt", "id": "1175804223709167617"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175752218944950277"}], "entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 121, "probability": 0.9165, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3r"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "conradohubner", "id": "4690224271"}]}, "author_id": "74347087", "created_at": "2019-09-22T16:08:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175804168709332992"], "text": "RT @conradohubner: Quem vai salvar a pol\u00edcia da pol\u00edtica?\nComo salvar a pol\u00edcia que mais morre e mais se suicida de Witzel, Bolsonaro e D\u00f3r\u2026", "lang": "pt", "id": "1175804168709332992"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175700110438801408"}], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.5944, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "author_id": "1026948601744908289", "created_at": "2019-09-22T16:08:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175804122794201088"], "text": "RT @Clauwild1: Culpar a PM, sem nem saber de onde partiu o tiro que matou \u00c1gata, \u00e9 desonesto. O crime organizado usa fuzis como n\u00f3s usamos\u2026", "lang": "pt", "id": "1175804122794201088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}]}, "author_id": "1086971203535978496", "created_at": "2019-09-22T16:08:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175804106797211649"], "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "lang": "pt", "id": "1175804106797211649"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "4892499671", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:08:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175804102808428544"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175804102808428544"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175798142706618368"}], "geo": {"place_id": "7116b0fe9c89e2bf"}, "author_id": "527818220", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 20, "username": "veluc111", "id": "705051194415308800"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:08:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175804089000779776"], "in_reply_to_user_id": "40878069", "text": "@zdoficial @veluc111 Matou um coitado que fez aquilo para ser suicidado e o assassino que o estado elitista deu um uniforme a ele com ins\u00edgnias   do estado para ele se sentir super homem e matar em nome dele .", "lang": "pt", "id": "1175804089000779776"}, {"author_id": "103624644", "created_at": "2019-09-22T16:08:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175804071153995777"], "text": "participo de um grupo de gatos onde postaram a not\u00edcia do menino que havia feito um v\u00eddeo estrangulando e matando o gato se suicidou, o garoto tinha doen\u00e7as psicol\u00f3gicas e as pessoas est\u00e3o comentando \u201cbem feito\u201d \u201cfoi tarde\u201d \u201cteve o que mereceu\u201d \u201ct\u00e1 no inferno agora\u201d....", "lang": "pt", "id": "1175804071153995777"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "941699340795510785", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:08:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175804066347343872"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175804066347343872"}, {"author_id": "846515042963132416", "created_at": "2019-09-22T16:08:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175804037582786561"], "text": "Minha sina\nGana suicida\nMorte divina\nDoce tangerina", "lang": "pt", "id": "1175804037582786561"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175803624959746050"}], "author_id": "1168985524889108481", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "VNbk1999", "id": "1142926260412305409"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:08:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175804026266497026"], "in_reply_to_user_id": "1142926260412305409", "text": "@VNbk1999 est\u00e3o dizendo que um cara daqui se suicidou, mas t\u00e1 com cara de fake news", "lang": "pt", "id": "1175804026266497026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.8794, "type": "Other", "normalized_text": "Orange"}]}, "author_id": "2182525493", "created_at": "2019-09-22T16:08:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175804009627697154"], "text": "Aunque asumo que Orange es un anime hermoso, te hace plantearte muchas cosas, te hace ver las perspectivas del suicida y de la gente que queda cuando el se va", "lang": "es", "id": "1175804009627697154"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "2320756261", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:08:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175803953600172032"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175803953600172032"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "3266453798", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:07:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175803843025735688"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175803843025735688"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "author_id": "1156731662383878149", "created_at": "2019-09-22T16:07:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175803839146024961"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "id": "1175803839146024961"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 278, "end": 279, "probability": 0.5671, "type": "Place", "normalized_text": "BH"}]}, "author_id": "159534510", "created_at": "2019-09-22T16:07:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175803811761479680"], "text": "Eu fico revoltado quando algu\u00e9m mata uma crian\u00e7a, mas eu fico revoltado de verdade, porque se de hoje pra amanha descobrissem que na vdd quem matou foi o tr\u00e1fico essa crian\u00e7a j\u00e1 n\u00e3o valeria mais pra muita gente.\nDigo isso porque semana passada 2 beb\u00eas foram mortas com o pai em BH", "lang": "pt", "id": "1175803811761479680"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175583670058573829"}], "author_id": "257270980", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "saulomf", "id": "194132842"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:07:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175803738663149568"], "text": "RT @saulomf: \u201clos co\u00e1gulos sangu\u00edneos fatales, el comportamiento suicida, coeficientes intelectuales reducidos, huesos fr\u00e1giles y esterilid\u2026", "lang": "es", "id": "1175803738663149568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "1033099303", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:06:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175803675010392065"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175803675010392065"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "1171847084103929857", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:06:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175803639509766145"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175803639509766145"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175561312216260609"}], "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/v2uki65kiM", "expanded_url": "https://twitter.com/augustodeAB/status/1175561312216260609", "display_url": "twitter.com/augustodeAB/st\u2026"}]}, "author_id": "82159389", "created_at": "2019-09-22T16:06:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175803609767927808"], "text": "Que se matou depois de tentar matar a amante gr\u00e1vida https://t.co/v2uki65kiM", "lang": "pt", "id": "1175803609767927808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}]}, "author_id": "1120635379", "created_at": "2019-09-22T16:06:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175803529061175297"], "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "lang": "pt", "id": "1175803529061175297"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 94, "probability": 0.5539, "type": "Other", "normalized_text": "Sue\u00f1o"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 25, "username": "Pande_20", "id": "1163934831216123906"}]}, "author_id": "1054538876981837825", "created_at": "2019-09-22T16:06:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1175803475705380866"], "text": "Las 5 etapas de @Pande_20 borracho son:\n1- Felicidad\n2- Agresividad\n3- Exhibicionista \n4- Sue\u00f1o \n5-  Suicida\nJAJAJAJAJAJJA", "lang": "es", "id": "1175803475705380866"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "1042568051110162432", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:06:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175803460794617857"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175803460794617857"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "700688684937519110", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:05:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175803338354561025"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175803338354561025"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "885595543946317826", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:05:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175803233090117634"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175803233090117634"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175625211762417664"}], "entities": {"urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/jdzURMFtnp", "expanded_url": "https://twitter.com/aguedescartoon/status/1175625211762417664", "display_url": "twitter.com/aguedescartoon\u2026"}], "annotations": [{"start": 249, "end": 259, "probability": 0.4853, "type": "Other", "normalized_text": "lacrol\u00e2ndia"}]}, "author_id": "1143850802236350464", "created_at": "2019-09-22T16:04:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175803154845319170"], "text": "Bem assim msm... teve um outro caso bem parecido, com um estardalha\u00e7o id\u00eantico feito pela esquerda... at\u00e9 que se provou que o tiro que matou a crian\u00e7a foi dado por um bandido... nem preciso dizer que o assunto foi esquecido bem r\u00e1pido pela turma da lacrol\u00e2ndia... https://t.co/jdzURMFtnp", "lang": "pt", "id": "1175803154845319170"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "949025982949875712", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:04:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175803060926525440"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175803060926525440"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "44718674", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:04:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175803018144624641"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175803018144624641"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175772667716280320"}], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 116, "probability": 0.7748, "type": "Person", "normalized_text": "Rhuan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "vinnybrandt", "id": "221402775"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "filgmartin", "id": "896736181198741505"}]}, "author_id": "55660992", "created_at": "2019-09-22T16:03:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175802921289682949"], "in_reply_to_user_id": "221402775", "text": "@vinnybrandt @filgmartin A\u00ed seu idiota , n\u00e3o vi esse mimimi todo seu , quando uma m\u00e3e matou o pr\u00f3prio filho , o Rhuan , junto com a amante dela , voc\u00eas fizeram um sil\u00eancio absurdo , n\u00e3o deram um pio ,nada justifica a morte de uma crian\u00e7a , mas n\u00e3o se pode usar dois pesos e duas medidas.", "lang": "pt", "id": "1175802921289682949"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "3029660031", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:03:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175802803647909888"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175802803647909888"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "2932982661", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:03:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175802792784596996"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175802792784596996"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "1163955774567178240", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:03:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175802735242960896"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175802735242960896"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175799272983470080"}], "author_id": "505866119", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "albasmalko", "id": "2825220447"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:03:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175802724870447105"], "in_reply_to_user_id": "2825220447", "text": "@albasmalko Nooooooo no soy suicida aun...", "lang": "es", "id": "1175802724870447105"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "1040402308398546944", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:02:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175802680897417216"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175802680897417216"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "3254972776", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:02:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175802670843617281"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175802670843617281"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}]}, "author_id": "225506809", "created_at": "2019-09-22T16:02:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175802640573390851"], "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "lang": "pt", "id": "1175802640573390851"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}]}, "author_id": "3359210723", "created_at": "2019-09-22T16:02:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175802632868388864"], "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "lang": "pt", "id": "1175802632868388864"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175607932299423746"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7689, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 154, "end": 157, "probability": 0.7819, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "gondimricardo", "id": "32935648"}]}, "author_id": "1041535452119855106", "created_at": "2019-09-22T16:02:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175802631140364288"], "in_reply_to_user_id": "32935648", "text": "@gondimricardo Deus e o diabo foram criados para a levar a culpa de todo ser humano que faz crimes. Se matou, roubou estuprou, foi possu\u00eddo pelo diabo ou Deus quis assim. Nunca \u00e9 porque o ser humano fez escolhas ou a\u00e7\u00f5es erradas. Ningu\u00e9m assume a culpa! Tamb\u00e9m estou cansada disso tudo!", "lang": "pt", "id": "1175802631140364288"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175800512941297665"}], "author_id": "278035293", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Daienemendes", "id": "100553084"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:02:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175802583044231178"], "text": "RT @Daienemendes: Nos fizeram sonhar. Pensar que seria poss\u00edvel.\nTrocar armas por livros, tiros por sorrisos.\n\nNos deixaram olhar de cima e\u2026", "lang": "pt", "id": "1175802583044231178"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "author_id": "1008118617999896578", "created_at": "2019-09-22T16:02:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175802534214156288"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "id": "1175802534214156288"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175689289818095616"}], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.982, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "samuelsaro", "id": "54311140"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "dramanu", "id": "34136522"}]}, "author_id": "45039474", "created_at": "2019-09-22T16:02:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175802531915735043"], "text": "RT @samuelsaro: @dramanu @LovattiBruno @_danieol @joaoamoedonovo Bolsonaro se manifestou quando o cantor de funk espancou a mulher gr\u00e1vida\u2026", "lang": "pt", "id": "1175802531915735043"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "697421400353726464", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:02:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175802504837246976"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175802504837246976"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "1627126224", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:02:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175802467977707521"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175802467977707521"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "1171934223680376833", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:02:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175802438227550209"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175802438227550209"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175801517246468097"}], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/EwvFlywmyu", "expanded_url": "https://twitter.com/namjoonlacres/status/1175801517246468097", "display_url": "twitter.com/namjoonlacres/\u2026"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.7998, "type": "Place", "normalized_text": "bruna"}, {"start": 48, "end": 52, "probability": 0.8538, "type": "Place", "normalized_text": "bruna"}, {"start": 97, "end": 104, "probability": 0.596, "type": "Person", "normalized_text": "giovanna"}, {"start": 153, "end": 160, "probability": 0.7327, "type": "Person", "normalized_text": "giovanna"}, {"start": 202, "end": 206, "probability": 0.7231, "type": "Place", "normalized_text": "bruna"}]}, "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "author_id": "1100219216471433216", "created_at": "2019-09-22T16:01:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1175802431067906050"], "text": "uma vez eu tinha uma amiga chamada bruna e essa bruna tinha uma webnamorada mto ciumenta chamada giovanna, e eu como sou muito da paz, fiz amizade com a giovanna pra ele n\u00e3o ter ci\u00fames de mim. quando a bruna queria terminar com ela, ela FINGIU SUICIDIO, QUASE QUE A BRUNA SE MATOU https://t.co/EwvFlywmyu", "lang": "pt", "id": "1175802431067906050"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "742525825141092352", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:01:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175802421534052352"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175802421534052352"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "57471564", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:01:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175802419411849218"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175802419411849218"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "171508401", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:01:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175802413489500161"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175802413489500161"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "851943456016609280", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:01:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175802405084106752"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175802405084106752"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "16350328", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:01:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175802374411231232"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175802374411231232"}, {"author_id": "280670412", "created_at": "2019-09-22T16:01:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175802362604249095"], "text": "Trogloditas de la banda del suicida salen a defender a su candidato. \u00a1\u00a1\u00a1\u00a1 whats?", "lang": "es", "id": "1175802362604249095"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "1697563316", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:01:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175802294648102912"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175802294648102912"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175800600451325952"}], "author_id": "772885975097806848", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "LChaves03", "id": "1028959060719230976"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:01:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175802282715295744"], "in_reply_to_user_id": "1028959060719230976", "text": "@LChaves03 Vc se matou amig\u00e3o KKKKKKKKKKKKKKKKKKKK", "lang": "pt", "id": "1175802282715295744"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "author_id": "2425900560", "created_at": "2019-09-22T16:01:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175802281037574145"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "id": "1175802281037574145"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "898302673665105921", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:01:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175802244253540353"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175802244253540353"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "325194053", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:01:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175802243502813184"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175802243502813184"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "60417684", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:01:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175802241393070080"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175802241393070080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175059623008702466"}], "author_id": "14727766", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 3, "username": "g1", "id": "8802752"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:01:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175802221142958081"], "in_reply_to_user_id": "8802752", "text": "@g1 Tenho visto que casos como esse est\u00e3o crescendo! Aqui no estado teve um bandido que matou a filha por ci\u00fames da esposa, sem contar daquele caso do pai que matou o filho em acidente de carro pra se vingar da ex! Quando a gente pensava que n\u00e3o podia piorar...", "lang": "pt", "id": "1175802221142958081"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "496534927", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:01:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175802217661640706"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175802217661640706"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "96278354", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:01:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175802195251515392"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175802195251515392"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "2896958470", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:01:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175802184749015040"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175802184749015040"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "24962772", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:00:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175802112082493443"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175802112082493443"}, {"author_id": "1072646430467211265", "created_at": "2019-09-22T16:00:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175802111730311168"], "text": "eu t\u00f4 besta q aquele menino q estrangulou o gato se matou", "lang": "pt", "id": "1175802111730311168"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "927006212679487488", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:00:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175801961658105859"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175801961658105859"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175583670058573829"}], "author_id": "1972144718", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "saulomf", "id": "194132842"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:00:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175801951927205888"], "text": "RT @saulomf: \u201clos co\u00e1gulos sangu\u00edneos fatales, el comportamiento suicida, coeficientes intelectuales reducidos, huesos fr\u00e1giles y esterilid\u2026", "lang": "es", "id": "1175801951927205888"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "335339967", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T15:59:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175801829818621953"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175801829818621953"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175790605844275214"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.5577, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.5344, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 81, "end": 91, "probability": 0.9007, "type": "Other", "normalized_text": "Forbes Life"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.4529, "type": "Place", "normalized_text": "Latam"}, {"start": 120, "end": 129, "probability": 0.4808, "type": "Organization", "normalized_text": "DeLaSemana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Forbes_Mexico", "id": "948683648"}], "hashtags": [{"start": 119, "end": 130, "tag": "DeLaSemana"}]}, "author_id": "708114784051273728", "created_at": "2019-09-22T15:59:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175801729423511552"], "text": "RT @Forbes_Mexico: No es broma: el 'Cochiloco' ser\u00e1 parte del Escuadr\u00f3n Suicida. Forbes Life Latam tiene los detalles. #DeLaSemana https://\u2026", "lang": "es", "id": "1175801729423511552"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "2822506151", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T15:59:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175801680111263744"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175801680111263744"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175752218944950277"}], "entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 121, "probability": 0.9165, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3r"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "conradohubner", "id": "4690224271"}]}, "author_id": "1098275824510349312", "created_at": "2019-09-22T15:58:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175801671500349443"], "text": "RT @conradohubner: Quem vai salvar a pol\u00edcia da pol\u00edtica?\nComo salvar a pol\u00edcia que mais morre e mais se suicida de Witzel, Bolsonaro e D\u00f3r\u2026", "lang": "pt", "id": "1175801671500349443"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175799770834722816"}], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 43, "probability": 0.3694, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 27, "username": "vinnybrandt", "id": "221402775"}, {"start": 28, "end": 39, "username": "filgmartin", "id": "896736181198741505"}]}, "author_id": "61846199", "created_at": "2019-09-22T15:58:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175801668736290817"], "in_reply_to_user_id": "1087216363914051595", "text": "@JssicaCorreaa @vinnybrandt @filgmartin O MC n\u00e3o matou, espancou a mulher antes de se matar. S\u00f3 vim corrigir isso. O presidente continua considerando algumas vidas mais valiosas que outras sim!", "lang": "pt", "id": "1175801668736290817"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175790605844275214"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.5577, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.5344, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 81, "end": 91, "probability": 0.9007, "type": "Other", "normalized_text": "Forbes Life"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.4529, "type": "Place", "normalized_text": "Latam"}, {"start": 120, "end": 129, "probability": 0.4808, "type": "Organization", "normalized_text": "DeLaSemana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Forbes_Mexico", "id": "948683648"}], "hashtags": [{"start": 119, "end": 130, "tag": "DeLaSemana"}]}, "author_id": "84203667", "created_at": "2019-09-22T15:58:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175801652193845248"], "text": "RT @Forbes_Mexico: No es broma: el 'Cochiloco' ser\u00e1 parte del Escuadr\u00f3n Suicida. Forbes Life Latam tiene los detalles. #DeLaSemana https://\u2026", "lang": "es", "id": "1175801652193845248"}, {"author_id": "108727537", "created_at": "2019-09-22T15:58:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175801607323357185"], "text": "Quem tenta atribuir aos policiais alguma urge assassina deveria considerar que tamb\u00e9m t\u00eam uma sanha suicida. Afinal j\u00e1 s\u00e3o 44 policiais mortos, mas os \u201cdefensores da paz\u201d acreditam que h\u00e1 uma guerra de policiais contra a popula\u00e7\u00e3o e n\u00e3o uma guerra de bandidos contra a popula\u00e7\u00e3o", "lang": "pt", "id": "1175801607323357185"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "1149281604734468097", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T15:58:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175801553481011205"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175801553481011205"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "112723254", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-22T15:58:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175801486976139264"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "id": "1175801486976139264"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175800512941297665"}], "author_id": "119913703", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Daienemendes", "id": "100553084"}]}, "created_at": "2019-09-22T15:57:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175801407938674688"], "text": "RT @Daienemendes: Nos fizeram sonhar. Pensar que seria poss\u00edvel.\nTrocar armas por livros, tiros por sorrisos.\n\nNos deixaram olhar de cima e\u2026", "lang": "pt", "id": "1175801407938674688"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "160644836", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T15:57:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175801370244304896"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175801370244304896"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "708688565157412864", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T15:57:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175801369699246092"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175801369699246092"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175799770834722816"}], "author_id": "61846199", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 27, "username": "vinnybrandt", "id": "221402775"}, {"start": 28, "end": 39, "username": "filgmartin", "id": "896736181198741505"}]}, "created_at": "2019-09-22T15:57:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175801300002508807"], "in_reply_to_user_id": "1087216363914051595", "text": "@JssicaCorreaa @vinnybrandt @filgmartin Miga, o presidente prestou homenagem ao mc que matou a mulher por ter desconfiado dela e depois se matou! Parece que algumas vidas valem mais pra ele sim!", "lang": "pt", "id": "1175801300002508807"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "961429296", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T15:57:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175801234315534337"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175801234315534337"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "1089179639942123520", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T15:57:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175801226035978241"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175801226035978241"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "1092233421613604866", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T15:57:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175801213905985536"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175801213905985536"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "2296517544", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T15:56:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175801097862221824"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175801097862221824"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}]}, "author_id": "1091513175814688768", "created_at": "2019-09-22T15:56:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175801075363762176"], "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "lang": "pt", "id": "1175801075363762176"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175793620693205000"}], "author_id": "2525880276", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "raivosei", "id": "907790646706102272"}]}, "created_at": "2019-09-22T15:56:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175801052404289538"], "in_reply_to_user_id": "907790646706102272", "text": "@raivosei \"Um ou outro venham construir uma amizade cmg daqui pra frente\" 3 anos depois ela se suicidou \ud83d\udc94", "lang": "pt", "id": "1175801052404289538"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175458416384516097"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.9143, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.7387, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 50, "tag": "Witzel"}]}, "author_id": "140163130", "created_at": "2019-09-22T15:56:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175801044208672768"], "text": "RT @50ChicoAlencar: A pol\u00edtica genocida de #Witzel matou 1.249 pessoas em 8 meses, sendo 5 crian\u00e7as. A maioria, negros e pobres. Agatha \u00e9 a\u2026", "lang": "pt", "id": "1175801044208672768"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "3391493908", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T15:56:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175801042593898498"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175801042593898498"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175481074023112704"}], "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/QqKZeDjbR8", "expanded_url": "https://twitter.com/vox_es/status/1171010932849479680", "display_url": "twitter.com/vox_es/status/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jcamposasensi", "id": "2380699632"}, {"start": 94, "end": 101, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "author_id": "917636181453615105", "created_at": "2019-09-22T15:56:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175801037707501570"], "text": "RT @jcamposasensi: Consecuencias del buenismo suicida que practican todos los partidos, menos @vox_es \ud83d\udc47 https://t.co/QqKZeDjbR8", "lang": "es", "id": "1175801037707501570"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "author_id": "43468598", "created_at": "2019-09-22T15:56:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175800972284715008"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "id": "1175800972284715008"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "1165045115775266816", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T15:56:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175800962990125057"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175800962990125057"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175800512941297665"}], "author_id": "52759021", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Daienemendes", "id": "100553084"}]}, "created_at": "2019-09-22T15:56:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175800959320100864"], "text": "RT @Daienemendes: Nos fizeram sonhar. Pensar que seria poss\u00edvel.\nTrocar armas por livros, tiros por sorrisos.\n\nNos deixaram olhar de cima e\u2026", "lang": "pt", "id": "1175800959320100864"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175800053832835073"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 65, "probability": 0.9735, "type": "Organization", "normalized_text": "Arsenal"}]}, "author_id": "206626019", "created_at": "2019-09-22T15:56:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175800955566247937"], "in_reply_to_user_id": "206626019", "text": "duas coisas contribu\u00edram decisivamente para a derrocada do Arsenal: a obsess\u00e3o por um est\u00e1dio novo, \"moderno\", gigante, e a id\u00e9ia suicida de manter a qualquer custo um treinador incompetente e ultrapassado por anos a fio, ignorando a realidade dos fatos e dos resultados", "lang": "pt", "id": "1175800955566247937"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "196789098", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T15:55:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175800904647421952"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175800904647421952"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175761191890817025"}], "author_id": "772696766", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VikiEber", "id": "591302126"}]}, "created_at": "2019-09-22T15:55:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175800845994201088"], "text": "RT @VikiEber: Re d suicida leer las cosas q mandaste ebria", "lang": "es", "id": "1175800845994201088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "1033203156908494848", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T15:55:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175800761239949312"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175800761239949312"}, {"author_id": "932252405718233088", "created_at": "2019-09-22T15:55:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175800738955612163"], "text": "Pregui\u00e7a de terminar esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "id": "1175800738955612163"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "963625095687176192", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T15:55:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175800722677481473"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175800722677481473"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "author_id": "946155223248199682", "created_at": "2019-09-22T15:55:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175800698786725893"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "id": "1175800698786725893"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "189979527", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T15:55:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175800679799169024"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175800679799169024"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "74486719", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T15:54:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175800617371131909"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175800617371131909"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}]}, "author_id": "1163995581188100101", "created_at": "2019-09-22T15:54:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175800609053843457"], "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "lang": "pt", "id": "1175800609053843457"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "1048823239", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T15:54:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175800588031942657"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175800588031942657"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "107506911", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T15:54:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175800561138114560"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175800561138114560"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "1039280787395436544", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T15:54:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175800547389124608"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175800547389124608"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "67804634", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T15:54:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175800527898198016"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175800527898198016"}, {"geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "entities": {"annotations": [{"start": 234, "end": 236, "probability": 0.8891, "type": "Organization", "normalized_text": "UPP"}]}, "author_id": "100553084", "created_at": "2019-09-22T15:54:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 34, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1175800512941297665"], "text": "Nos fizeram sonhar. Pensar que seria poss\u00edvel.\nTrocar armas por livros, tiros por sorrisos.\n\nNos deixaram olhar de cima e depois nos empurraram um telef\u00e9rico em ru\u00ednas\nA m\u00e3o que nos deu, tomou.\nO governo que se dizia salvar, matou.\nA UPP que levaria sonhos, enterrou.", "lang": "pt", "id": "1175800512941297665"}, {"entities": {"urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/nA300m0k9E", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2uB-M8HgOJ/?igshid=1iw4eugpedw7z", "display_url": "instagram.com/p/B2uB-M8HgOJ/\u2026"}], "annotations": [{"start": 151, "end": 159, "probability": 0.9658, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}, {"start": 162, "end": 167, "probability": 0.9428, "type": "Place", "normalized_text": "Brazil"}], "hashtags": [{"start": 88, "end": 101, "tag": "guiandomotos"}, {"start": 102, "end": 117, "tag": "guiandomotosbr"}, {"start": 118, "end": 123, "tag": "roia"}, {"start": 125, "end": 132, "tag": "trilha"}, {"start": 134, "end": 147, "tag": "trilhademoto"}]}, "author_id": "1144283000970104832", "created_at": "2019-09-22T15:54:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175800467286306816"], "text": "De roia suicida para roia acrobata \ud83d\ude02\ud83d\ude02 Morreu, mas passa bem kkkk\nMarque seu amigo roia\n\n#guiandomotos\n#guiandomotosbr\n#roia \n#trilha \n#trilhademoto em S\u00e3o Paulo, Brazil https://t.co/nA300m0k9E", "lang": "pt", "id": "1175800467286306816"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "3136637213", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T15:54:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175800464450957317"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175800464450957317"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "280200697", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T15:54:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175800438161104896"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175800438161104896"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "3289330012", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T15:54:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175800437599035393"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175800437599035393"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "16896509", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T15:53:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175800388731248646"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175800388731248646"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "43567641", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T15:53:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175800387959513089"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175800387959513089"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "727816110", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T15:53:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175800345961861122"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175800345961861122"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "923347659133505536", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T15:53:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175800285731721216"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175800285731721216"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "495859779", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T15:53:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175800238961057792"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175800238961057792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "312150692", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T15:53:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175800222959710209"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175800222959710209"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "116501618", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T15:52:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175800162133917696"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175800162133917696"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}]}, "author_id": "2567584038", "created_at": "2019-09-22T15:52:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175800149391659009"], "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "lang": "pt", "id": "1175800149391659009"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "2651947612", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T15:52:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175800104579674112"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175800104579674112"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "835901923937103872", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T15:52:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175799980981968896"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175799980981968896"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "1014553270696718336", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "created_at": "2019-09-22T15:52:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175799959007969285"], "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "id": "1175799959007969285"}], "includes": {"users": [{"location": "Andaluc\u00eda ", "public_metrics": {"followers_count": 27122, "following_count": 5203, "tweet_count": 137259, "listed_count": 280}, "id": "161021621", "verified": false, "username": "RaulSolisEU", "name": "Ra\u00fal Sol\u00eds"}, {"location": "Sevilla, Andaluc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 3184, "following_count": 910, "tweet_count": 36017, "listed_count": 35}, "id": "301689702", "verified": false, "username": "naterismos", "name": "Nate"}, {"location": "Rio de Janeiro - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3061, "following_count": 4937, "tweet_count": 123413, "listed_count": 3}, "id": "61433092", "verified": false, "username": "znlira", "name": "Zeneide Lira \ud83d\udd30\u24c2\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 256981, "following_count": 3038, "tweet_count": 21239, "listed_count": 432}, "id": "894281995689349120", "verified": false, "username": "Clauwild1", "name": "Claudia Wild"}, {"public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 213, "tweet_count": 29913, "listed_count": 0}, "id": "2848849624", "verified": false, "username": "biamentoxx", "name": "cordeirinha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 22, "tweet_count": 42409, "listed_count": 10}, "id": "9822902", "verified": false, "username": "harmagedom", "name": "harmagedom"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4031, "following_count": 2800, "tweet_count": 76606, "listed_count": 35}, "id": "2391603191", "verified": false, "username": "maxwolf63", "name": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 Max \ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 473, "tweet_count": 9286, "listed_count": 1}, "id": "1023000739243798528", "verified": false, "username": "sejaisamora", "name": "Amora Pereira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 786, "following_count": 848, "tweet_count": 4660, "listed_count": 1}, "id": "57973613", "verified": false, "username": "Nineholanda", "name": "Aline \ud83d\udfe51\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83d\udfe5"}, {"public_metrics": {"followers_count": 984137, "following_count": 1117, "tweet_count": 12686, "listed_count": 895}, "id": "155526308", "verified": true, "username": "leandraleal", "name": "Leandra Leal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 557, "tweet_count": 53802, "listed_count": 5}, "id": "3205637939", "verified": false, "username": "wclarao", "name": "fazenda santa clara"}, {"location": "Angra dos Reis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 830, "tweet_count": 54521, "listed_count": 0}, "id": "1567064244", "verified": false, "username": "IsaCamarggo", "name": "isabelle"}, {"location": "jenlisa", "public_metrics": {"followers_count": 2270, "following_count": 516, "tweet_count": 80167, "listed_count": 7}, "id": "4850732506", "verified": false, "username": "ikoogirI", "name": "lia"}, {"location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 560, "tweet_count": 8539, "listed_count": 1}, "id": "1060918803561881601", "verified": false, "username": "araujo_canuto", "name": "buzz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 519, "tweet_count": 12437, "listed_count": 0}, "id": "156044035", "verified": false, "username": "4d0na1", "name": "Enfo do postinho \u270a\ud83c\udffd\ud83d\udea9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 487, "tweet_count": 15778, "listed_count": 0}, "id": "912440188156219394", "verified": false, "username": "Jo_sourcandy", "name": "Jo"}, {"location": "stan loona caralho.", "public_metrics": {"followers_count": 1108, "following_count": 655, "tweet_count": 19352, "listed_count": 2}, "id": "2227290177", "verified": false, "username": "minghhoe", "name": "LOOLA 13"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2092, "following_count": 1218, "tweet_count": 84232, "listed_count": 50}, "id": "3064924797", "verified": false, "username": "nighthannie", "name": "mio.pe \u2606"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3058, "following_count": 3454, "tweet_count": 72156, "listed_count": 24}, "id": "3331127301", "verified": false, "username": "ilpiccologiulio", "name": "eleonora bragagnolo"}, {"location": "\u2220( \u141b \u300d\u2220)\uff3f  ", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 348, "tweet_count": 182871, "listed_count": 1}, "id": "1686652352", "verified": false, "username": "pinkudumb", "name": "\ud83c\udf83 adriana \ud83c\udf83"}, {"location": "Gama, Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 127753, "following_count": 3509, "tweet_count": 223686, "listed_count": 1224}, "id": "1629241", "verified": true, "username": "marcogomes", "name": "marcogomes vota 13"}, {"location": "A dark corner of the universe", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 296, "tweet_count": 8322, "listed_count": 10}, "id": "1129165177", "verified": false, "username": "teshii24", "name": "\u2728Teshii Edwards\u2728"}, {"public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 186, "tweet_count": 14668, "listed_count": 0}, "id": "1023501410032394250", "verified": false, "username": "dixmoond", "name": "diamond \ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"location": "Granada", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 192, "tweet_count": 7013, "listed_count": 1}, "id": "881316487650267137", "verified": false, "username": "Hqevi", "name": "huevi\ud83d\udc23"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 291, "tweet_count": 11891, "listed_count": 1}, "id": "741010112052092928", "verified": false, "username": "2022pdjm", "name": "PRISCILA - vem, f\u00e9rias!!!!!"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 200, "tweet_count": 22433, "listed_count": 5}, "id": "40581132", "verified": false, "username": "brugasques", "name": "Brunella Gasque"}, {"location": "Tuxtla Guti\u00e9rrez, Chiapas", "public_metrics": {"followers_count": 1940, "following_count": 123, "tweet_count": 27069, "listed_count": 22}, "id": "729120202382671872", "verified": false, "username": "UltimatumMx", "name": "Diario Ultim\u00e1tum"}, {"public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 31, "tweet_count": 43878, "listed_count": 0}, "id": "719200482758156288", "verified": false, "username": "SeleccionTorres", "name": "FTorres Selecci\u00f3n"}, {"location": "Mallorca - Baleares - Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 15317, "following_count": 1395, "tweet_count": 13983, "listed_count": 87}, "id": "2380699632", "verified": false, "username": "jcamposasensi", "name": "Jorge Campos Asensi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 523, "tweet_count": 6944, "listed_count": 0}, "id": "1895687126", "verified": false, "username": "russoboris47", "name": "Boris \ud83c\udfc0"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 184, "tweet_count": 14762, "listed_count": 0}, "id": "2643938344", "verified": false, "username": "brewrts", "name": "Brenda"}, {"location": "Artes c\u00eanicas - Unb \ud83c\udfad", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 213, "tweet_count": 26278, "listed_count": 1}, "id": "711174498884698112", "verified": false, "username": "_beenby_", "name": "juninho"}, {"location": "N\u00e1rnia ", "public_metrics": {"followers_count": 28753, "following_count": 23528, "tweet_count": 49109, "listed_count": 50}, "id": "802220015739080704", "verified": false, "username": "jojoletthy", "name": "Milicianos ocupam o Planalto"}, {"location": "Madrid. Espa\u00f1a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 1398, "tweet_count": 12259, "listed_count": 7}, "id": "369475537", "verified": false, "username": "belfy1964", "name": "M.R.L"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4106, "following_count": 3115, "tweet_count": 142892, "listed_count": 54}, "id": "362705314", "verified": false, "username": "rvpastrana", "name": "Rafa Valent\u00edn-Pastrana"}, {"location": "\u2665\ufe0e \ua4b0 MXMT00N \ua4b1 \u1bc7 \u305f\u3063\u305f\u4e00\u4eba\u306e\u79c1\u306e", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 218, "tweet_count": 60602, "listed_count": 4}, "id": "802686172589936641", "verified": false, "username": "G0THKACCHAN", "name": "stuart little carioca \ud83e\udd41"}, {"location": "Hell", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 185, "tweet_count": 15277, "listed_count": 3}, "id": "3033615543", "verified": false, "username": "Legxndpeep", "name": "tyler"}, {"public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 231, "tweet_count": 13153, "listed_count": 0}, "id": "1139593444224118784", "verified": false, "username": "Cleonic52956281", "name": "Cleonice Silva"}, {"public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 800, "tweet_count": 4382, "listed_count": 0}, "id": "250336673", "verified": false, "username": "anenemattos", "name": "Anene Mattos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 1330, "tweet_count": 2125, "listed_count": 0}, "id": "1175595436205387777", "verified": false, "username": "Ricklov38390400", "name": "LOB\u00c3O \ud83c\udf18\ud83c\udf19"}, {"location": "Texas, USA", "public_metrics": {"followers_count": 2517, "following_count": 4727, "tweet_count": 62893, "listed_count": 0}, "id": "108949028", "verified": false, "username": "marcelovelacb", "name": "Marcelo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 808, "tweet_count": 29000, "listed_count": 1}, "id": "3152985753", "verified": false, "username": "AnivaldoRb", "name": "Anivaldo RB \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 710, "tweet_count": 2613, "listed_count": 0}, "id": "247104016", "verified": false, "username": "jaquemassa", "name": "Jaque \ud83c\udf35"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 26, "tweet_count": 1134, "listed_count": 0}, "id": "4878054119", "verified": false, "username": "Nicodemo696", "name": "N I C O D E M O"}, {"location": "Na merda", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 472, "tweet_count": 3938, "listed_count": 0}, "id": "946529680030666752", "verified": false, "username": "picolo_bia", "name": "picolo"}, {"location": "Diadema", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 825, "tweet_count": 4558, "listed_count": 0}, "id": "1161740239024603142", "verified": false, "username": "marcosmtogato", "name": "marcos"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 180, "tweet_count": 11662, "listed_count": 0}, "id": "1070146435096694784", "verified": false, "username": "coisa7arte", "name": "sasa \u2b50\ufe0f"}, {"location": "Macap\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 940, "tweet_count": 33947, "listed_count": 0}, "id": "859060810567622656", "verified": false, "username": "monkinjay0212", "name": "Gabriele Pereira"}, {"public_metrics": {"followers_count": 730, "following_count": 697, "tweet_count": 48906, "listed_count": 0}, "id": "3988084769", "verified": false, "username": "blanca_guillin", "name": "blancaguillin"}, {"location": "argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3099, "following_count": 4669, "tweet_count": 98550, "listed_count": 0}, "id": "67619109", "verified": false, "username": "aguantelabanda", "name": "jorge"}, {"location": "localizando ", "public_metrics": {"followers_count": 1280, "following_count": 1941, "tweet_count": 17108, "listed_count": 1}, "id": "1066824978", "verified": false, "username": "joaocallos", "name": "\u0336J\u0336O\u0336\u00c3\u0336O\u0336 \u0336C\u0336A\u0336R\u0336L\u0336O\u0336S\u0336 \u25ab\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #FB"}, {"location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 507, "tweet_count": 2649, "listed_count": 0}, "id": "3094854582", "verified": false, "username": "joy00smr", "name": "choices \u2b50"}, {"location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 944, "following_count": 1993, "tweet_count": 50515, "listed_count": 1}, "id": "1138295465563308034", "verified": false, "username": "atom_mobster", "name": "Atom_Mobster"}, {"location": "jimin utted | s/her ", "public_metrics": {"followers_count": 3970, "following_count": 915, "tweet_count": 54850, "listed_count": 29}, "id": "744559392822005760", "verified": false, "username": "whotaemin", "name": "ella \u2605 13"}, {"public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 132, "tweet_count": 5196, "listed_count": 1}, "id": "612145111", "verified": false, "username": "HeycekOn", "name": "Michel Kjellin"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 21730, "following_count": 17243, "tweet_count": 784752, "listed_count": 56}, "id": "1645736942", "verified": false, "username": "arte_prima", "name": "Ivan Santos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 193, "tweet_count": 18601, "listed_count": 1}, "id": "232947972", "verified": false, "username": "math_her", "name": "Matheus Hernandes"}, {"location": "Jerez de la Frontera", "public_metrics": {"followers_count": 896, "following_count": 675, "tweet_count": 25671, "listed_count": 0}, "id": "262257651", "verified": false, "username": "paulamartinez04", "name": "paula"}, {"location": "Mx\ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 4909, "tweet_count": 73371, "listed_count": 5}, "id": "542012889", "verified": false, "username": "grtvlz", "name": "\u0e0a\u0e32\u0e22\u0e23\u0e31\u0e01 \ud83d\udc9c Pla\u00f1iderx"}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico / London", "public_metrics": {"followers_count": 56168, "following_count": 3378, "tweet_count": 31986, "listed_count": 159}, "id": "305194289", "verified": true, "username": "erederbez", "name": "Er\u00e9ndira Derbez"}, {"location": "Rio de Janeiro/RJ - Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 950, "tweet_count": 60716, "listed_count": 4}, "id": "35508432", "verified": false, "username": "maxnpm1988", "name": "Max Nepomuceno"}, {"location": "he/him", "public_metrics": {"followers_count": 2108, "following_count": 2028, "tweet_count": 36558, "listed_count": 27}, "id": "1101545090454032384", "verified": false, "username": "petitxiaoven", "name": "akio !"}, {"public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 1822, "tweet_count": 9831, "listed_count": 1}, "id": "1280726600", "verified": false, "username": "lula_livre_jah", "name": "Lula 2022\ud83d\udea9\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 370, "tweet_count": 15117, "listed_count": 0}, "id": "227164527", "verified": false, "username": "NerdCopp", "name": "nerdCop"}, {"location": "Teresina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 267, "tweet_count": 22393, "listed_count": 0}, "id": "3227206709", "verified": false, "username": "f3lipeta", "name": "fifi"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2521739, "following_count": 3336, "tweet_count": 246053, "listed_count": 6697}, "id": "8163442", "verified": true, "username": "MTVBrasil", "name": "MTV BRASIL"}, {"location": "rj", "public_metrics": {"followers_count": 863, "following_count": 695, "tweet_count": 20259, "listed_count": 1}, "id": "1140268889546342400", "verified": false, "username": "julinhacerq", "name": "maju"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3010918, "following_count": 567, "tweet_count": 22972, "listed_count": 733}, "id": "283230411", "verified": true, "username": "QuebrandoOTabu", "name": "Quebrando o Tabu"}, {"location": "twitter", "public_metrics": {"followers_count": 2912, "following_count": 1444, "tweet_count": 291453, "listed_count": 11}, "id": "333370554", "verified": false, "username": "forksrbdj", "name": "Je(s)"}, {"location": "hogwarts \u2022 (she/her)", "public_metrics": {"followers_count": 1391, "following_count": 1113, "tweet_count": 29341, "listed_count": 10}, "id": "176399667", "verified": false, "username": "lesbianstew", "name": "bells"}, {"location": "Baires,Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 710, "tweet_count": 50989, "listed_count": 6}, "id": "1855833426", "verified": false, "username": "arandicita", "name": "Na \ud83d\udcaf \ud83e\uded0\ud83e\uded0"}, {"location": "Olinda, Pernambuco", "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 637, "tweet_count": 32797, "listed_count": 0}, "id": "1237435760", "verified": false, "username": "wonderwomanuu", "name": "Manu"}, {"location": "puerto lobos", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 724, "tweet_count": 19091, "listed_count": 3}, "id": "939163082378633217", "verified": false, "username": "horangtheone", "name": "mars \ud83d\udc2f"}, {"location": "Rio de Janeiro (BR)", "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 454, "tweet_count": 35146, "listed_count": 28}, "id": "99144189", "verified": false, "username": "MauricioLullyFM", "name": "Maur\u00edcio da Lully FM 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 339, "tweet_count": 6578, "listed_count": 3}, "id": "178925917", "verified": false, "username": "brennogbarros", "name": "Joventino \ud83c\udf43"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 866, "following_count": 479, "tweet_count": 76148, "listed_count": 1}, "id": "3132344140", "verified": false, "username": "joanasennaa", "name": "mestre dos magos"}, {"location": "Santos SP", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 96, "tweet_count": 2349, "listed_count": 1}, "id": "1160855668557012992", "verified": false, "username": "Carlos86720556", "name": "Carlos Moura"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 478, "tweet_count": 74957, "listed_count": 0}, "id": "1265223619", "verified": false, "username": "C_Plantt", "name": "Uriel"}, {"location": "maiara e maraisa. ", "public_metrics": {"followers_count": 864, "following_count": 836, "tweet_count": 17646, "listed_count": 6}, "id": "1073377885950500865", "verified": false, "username": "floresmendoncz", "name": "leticia"}, {"location": "Genius Lab", "public_metrics": {"followers_count": 718, "following_count": 704, "tweet_count": 136298, "listed_count": 3}, "id": "1086730914", "verified": false, "username": "agustdsoulmate", "name": "\ud835\udd6e\ud835\udd94\ud835\udd97\ud835\udd86\u2077 \ud83c\udf83"}, {"public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 240, "tweet_count": 59, "listed_count": 0}, "id": "62814254", "verified": false, "username": "bispocassio", "name": "C\u00e1ssio Bispo"}, {"location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 908, "following_count": 608, "tweet_count": 67907, "listed_count": 11}, "id": "121420718", "verified": false, "username": "mellnena", "name": "\u24c2.\u24balena \u24c1\u00f3pez \u24c1izama"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 22982, "following_count": 601, "tweet_count": 57621, "listed_count": 84}, "id": "6558552", "verified": false, "username": "hookdump", "name": "Nacho\u2744\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 432, "tweet_count": 73922, "listed_count": 7}, "id": "2499900019", "verified": false, "username": "MartiaFG", "name": "Martia FG"}, {"location": "Tlalpan, Distrito Federal", "public_metrics": {"followers_count": 1004, "following_count": 2309, "tweet_count": 31199, "listed_count": 21}, "id": "3102263258", "verified": false, "username": "aldorocha77", "name": "Aldo Roch"}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 735895, "following_count": 2896, "tweet_count": 286914, "listed_count": 2696}, "id": "948683648", "verified": true, "username": "Forbes_Mexico", "name": "Forbes M\u00e9xico"}, {"location": "tu mente, todo el tiempo", "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 129, "tweet_count": 2942, "listed_count": 0}, "id": "824852234475237383", "verified": false, "username": "NoSoyUnLobo_", "name": "LeoTheWolf \u30c4"}, {"location": "Vit\u00f3ria de Santo Ant\u00e3o, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 249, "tweet_count": 31283, "listed_count": 0}, "id": "1117042946019332097", "verified": false, "username": "perram4la", "name": "gata extraordin\u00e1ria"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1213, "following_count": 652, "tweet_count": 348848, "listed_count": 36}, "id": "302891304", "verified": false, "username": "realco__", "name": "pilar \ud83d\udc9a"}, {"location": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \u2020", "public_metrics": {"followers_count": 84612, "following_count": 7541, "tweet_count": 16519, "listed_count": 161}, "id": "1726382402", "verified": false, "username": "pablocast13", "name": "Pablo CG"}, {"location": "Campinas - SP", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 172, "tweet_count": 5076, "listed_count": 0}, "id": "245555344", "verified": false, "username": "haddadcah", "name": "Carol"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 412, "tweet_count": 21077, "listed_count": 2}, "id": "327667942", "verified": false, "username": "luisigreja", "name": "luis carlos"}, {"location": "New York, NY", "public_metrics": {"followers_count": 1551244, "following_count": 1760, "tweet_count": 76712, "listed_count": 3081}, "id": "45409867", "verified": true, "username": "gugachacra", "name": "Guga Chacra \ud83d\udc9a"}, {"location": "Santa Maria-RS", "public_metrics": {"followers_count": 3329, "following_count": 3301, "tweet_count": 36303, "listed_count": 15}, "id": "1546705028", "verified": false, "username": "Orlades", "name": "Orlades do Amaral"}, {"location": "sg, the wknd, ag", "public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 564, "tweet_count": 32596, "listed_count": 2}, "id": "4785316636", "verified": false, "username": "eduxys", "name": "edu"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9088, "following_count": 9154, "tweet_count": 148815, "listed_count": 10}, "id": "1028997507131600901", "verified": false, "username": "venefiicus", "name": "\u277e\u00be\ud835\udc00\ud835\udc02\ud835\udc02\ud835\udc08\ud835\udc14\ud835\udc12"}, {"location": "\u7cd6 \ud835\udd97\ud835\udd9a\ud835\udd98\ud835\udd8d.   \ud835\ude9c\ud835\ude91\ud835\ude8e \u2022 \ud835\ude91\ud835\ude8e\ud835\ude9b ", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 508, "tweet_count": 28846, "listed_count": 2}, "id": "1066793479680999426", "verified": false, "username": "_kdar", "name": "jihoon lovebot"}, {"location": "Gotham city", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 610, "tweet_count": 12673, "listed_count": 0}, "id": "1641295274", "verified": false, "username": "Julia_dpa", "name": "Aventureira operadora de turismo"}, {"location": "Morro do piscinao", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 40, "tweet_count": 3926, "listed_count": 0}, "id": "1014351982994317312", "verified": false, "username": "web_seu", "name": "hmmmmmmmm"}, {"location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4117, "following_count": 1448, "tweet_count": 78835, "listed_count": 5}, "id": "1539584982", "verified": false, "username": "paulomascedo", "name": "\ud835\udd95\ud835\udd86\ud835\udd9a\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8d\ud835\udd94"}, {"location": "in Borderland", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 1487, "tweet_count": 21275, "listed_count": 3}, "id": "3400236699", "verified": false, "username": "lilith_yaa", "name": "\ud835\ude13\ud835\ude2a\ud835\ude2d\ud835\ude2a\ud835\ude35\ud835\ude29 \ud835\ude13\ud835\ude36\ud835\ude2d\ud835\ude22 \ud835\ude25\ud835\ude22 \ud835\ude1a\ud835\ude2a\ud835\ude2d\ud835\ude37\ud835\ude22 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 352, "tweet_count": 573, "listed_count": 0}, "id": "797163167239520260", "verified": false, "username": "renatoavv72", "name": "renatotocci72"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4222, "following_count": 1612, "tweet_count": 94285, "listed_count": 69}, "id": "491347858", "verified": false, "username": "antorendina", "name": "Antonino Rendina"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 368, "tweet_count": 110217, "listed_count": 3}, "id": "425474321", "verified": false, "username": "Angie_Kermit", "name": "V\u00e1 a p\u00e9, piranha"}, {"location": "Cassino", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 367, "tweet_count": 24797, "listed_count": 0}, "id": "810166735638843394", "verified": false, "username": "sgmrs_", "name": "Sally"}, {"location": "Maracana\u00fa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1536, "following_count": 2165, "tweet_count": 110987, "listed_count": 2}, "id": "748672658322108417", "verified": false, "username": "gomxswiftkc", "name": "ash"}, {"location": "Col\u00e9gio Primeira Op\u00e7\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 1155, "following_count": 2513, "tweet_count": 66355, "listed_count": 2}, "id": "2802296886", "verified": false, "username": "SempreMalhacaoo", "name": "\u00adL\u00e9o \u303d\ufe0f\ud83c\udf53"}, {"public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 0, "tweet_count": 33256, "listed_count": 1}, "id": "987111972025094145", "verified": false, "username": "andreza_moras", "name": "Andreza Moras"}, {"location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1946, "following_count": 1707, "tweet_count": 73117, "listed_count": 17}, "id": "65073926", "verified": false, "username": "ArtandG", "name": "Artand"}, {"location": "Reino de Maggiel\u00e2ndia", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 152, "tweet_count": 9031, "listed_count": 1}, "id": "1080296233", "verified": false, "username": "pi_pichan", "name": "Sailor F\u00fanebre \ud83d\udc06\ud83d\udc9c Luciralda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 126, "tweet_count": 2051, "listed_count": 0}, "id": "50658162", "verified": false, "username": "wallstar007", "name": "Walter Medina"}, {"location": "Cuba ", "public_metrics": {"followers_count": 903, "following_count": 1015, "tweet_count": 8958, "listed_count": 0}, "id": "1082072326064275457", "verified": false, "username": "LevisPelaez", "name": "Levispelaez"}, {"location": "aster\u00f3ide B-612", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 773, "tweet_count": 15942, "listed_count": 3}, "id": "1013787848384876552", "verified": false, "username": "o_capivaradeboa", "name": "CapThivara\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 45, "tweet_count": 4267, "listed_count": 0}, "id": "1128400683479306240", "verified": false, "username": "caiolicarv", "name": "Caio #VACINASIM #FORABOLSONARO\ud83d\udc99 \ud83c\udf0e\ud83d\udc89"}, {"location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 193, "tweet_count": 44678, "listed_count": 2}, "id": "3537618255", "verified": false, "username": "shekaryta", "name": "cadelinha da minha mulher!"}, {"public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 369, "tweet_count": 24667, "listed_count": 1}, "id": "217596564", "verified": false, "username": "maisumandrea", "name": "Andr\u00e9a Lima \ud83d\udc3c"}, {"public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 713, "tweet_count": 19699, "listed_count": 0}, "id": "794701326940835844", "verified": false, "username": "robinartwork_", "name": "\u2728 Sapathai \u2728"}, {"location": "Rio de Janeiro, RJ, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 228, "tweet_count": 17916, "listed_count": 7}, "id": "522796601", "verified": false, "username": "diogoteixeira87", "name": "Diogo Teixeira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"location": "rj zo", "public_metrics": {"followers_count": 932, "following_count": 836, "tweet_count": 93248, "listed_count": 7}, "id": "3343217944", "verified": false, "username": "dudasdpaulaa", "name": "\u1d05\u1d1c\u1d05\u1d00 s\u1d00\u0274\u1d1b\u1d0fs"}, {"location": "Paran\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 832, "tweet_count": 39539, "listed_count": 0}, "id": "180529410", "verified": false, "username": "valstrozake", "name": "Bucaneiro"}, {"location": "Minas Gerais", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 289, "tweet_count": 898, "listed_count": 0}, "id": "74528326", "verified": false, "username": "talitaleonel11", "name": "Talita Leonel \ud83d\ude37\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udd2c"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8223, "following_count": 8036, "tweet_count": 581018, "listed_count": 3}, "id": "67487546", "verified": false, "username": "madrilenha", "name": "Maria"}, {"location": "depressao ", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 210, "tweet_count": 6319, "listed_count": 0}, "id": "1089642602905903105", "verified": false, "username": "marquezfobic", "name": "mi"}, {"location": "Manaus AM", "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 1035, "tweet_count": 71165, "listed_count": 0}, "id": "721153717010083840", "verified": false, "username": "arsantos2104", "name": "\u00c2ngela Rosa Dias dos Santos"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 341, "tweet_count": 10120, "listed_count": 0}, "id": "1143833369727393792", "verified": false, "username": "Mondardooo", "name": "iaguete"}, {"location": "RJ", "public_metrics": {"followers_count": 227451, "following_count": 56, "tweet_count": 5228, "listed_count": 421}, "id": "971110539169591298", "verified": true, "username": "wilsonwitzel", "name": "Wilson Witzel"}, {"location": "bxd, rio de jan\u00ea", "public_metrics": {"followers_count": 2643, "following_count": 2086, "tweet_count": 36869, "listed_count": 1}, "id": "775362502012141568", "verified": false, "username": "euduardaffc", "name": "Eduarda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 846, "tweet_count": 19661, "listed_count": 3}, "id": "997523835791519744", "verified": false, "username": "junpallete", "name": "Yoyo \ud83e\ude90|"}, {"public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 893, "tweet_count": 20676, "listed_count": 0}, "id": "979483816510160896", "verified": false, "username": "Aldejoba23", "name": "Alma \u2764"}, {"location": "fan acc.", "public_metrics": {"followers_count": 3969, "following_count": 3624, "tweet_count": 114714, "listed_count": 8}, "id": "1077917544", "verified": false, "username": "sameoldblood", "name": "jane \ud83d\udcd6"}, {"location": "Valadares, Minas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 200, "tweet_count": 556483, "listed_count": 14}, "id": "185696412", "verified": false, "username": "thiagofc1982", "name": "Thiago Ferreira CoeLho \ud83e\udd911\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3"}, {"public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 123, "tweet_count": 12124, "listed_count": 0}, "id": "805453236559867905", "verified": false, "username": "coolesthyung", "name": "Ma \ud81a\uddf7 LIMBO"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1278, "following_count": 957, "tweet_count": 40252, "listed_count": 1}, "id": "72388783", "verified": false, "username": "twandbot", "name": "Polariza\u00e7\u00e3o eh meu p* na sua mao"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 8372, "following_count": 883, "tweet_count": 36720, "listed_count": 0}, "id": "2739173165", "verified": false, "username": "MurphyPessimist", "name": "KLEBER"}, {"public_metrics": {"followers_count": 31240, "following_count": 5071, "tweet_count": 262742, "listed_count": 170}, "id": "112749535", "verified": false, "username": "gonnassau", "name": "Gonzalo"}, {"location": "new york", "public_metrics": {"followers_count": 1518, "following_count": 1444, "tweet_count": 17195, "listed_count": 0}, "id": "85017665", "verified": false, "username": "rolandoarturo1", "name": "rolando arturo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 24476, "following_count": 1874, "tweet_count": 6035, "listed_count": 63}, "id": "1120300927", "verified": false, "username": "Vponce64", "name": "V\u00edctor Andr\u00e9s Ponce"}, {"location": "vazei daqui ", "public_metrics": {"followers_count": 1331, "following_count": 2263, "tweet_count": 124424, "listed_count": 38}, "id": "1048360010802257920", "verified": false, "username": "miyamizwki", "name": "alex \u2606 v\u00ea o fixado mudei de conta"}, {"public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 159, "tweet_count": 3069, "listed_count": 0}, "id": "1011826445964992512", "verified": false, "username": "mlnnb", "name": "milenna"}, {"location": "Terra do Nunca", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 276, "tweet_count": 53890, "listed_count": 2}, "id": "1151321730", "verified": false, "username": "ChicoBoring", "name": "Chico Boring"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 52830, "following_count": 56428, "tweet_count": 22087, "listed_count": 39}, "id": "1083150303124434945", "verified": false, "username": "FreixoDebochado", "name": "Freixo Debochado"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 798, "following_count": 2383, "tweet_count": 86248, "listed_count": 8}, "id": "120215946", "verified": false, "username": "CabineAzul", "name": "Doug \ud83c\udf52 HIATUS"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 11, "tweet_count": 15, "listed_count": 0}, "id": "1144618716803608578", "verified": false, "username": "Dbora15406989", "name": "D\u00e9bora_d3b0r4"}, {"location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 15245492, "following_count": 809, "tweet_count": 641, "listed_count": 17271}, "id": "14128609", "verified": true, "username": "felipeneto", "name": "Felipe Neto \ud83e\udd89"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2737, "following_count": 908, "tweet_count": 28595, "listed_count": 15}, "id": "1623468770", "verified": false, "username": "BuffagniRoberto", "name": "Roberto Buffagni"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13168, "following_count": 1321, "tweet_count": 102283, "listed_count": 27}, "id": "415835216", "verified": false, "username": "Bonnie_369", "name": "Bonnie"}, {"location": "Tupandi, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 329, "tweet_count": 15381, "listed_count": 0}, "id": "1083368890674089986", "verified": false, "username": "_sandrawerner", "name": "Sandra \ud83e\udd2f"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 560, "tweet_count": 3404, "listed_count": 0}, "id": "113150205", "verified": false, "username": "uciollisboa", "name": "Lucio Lisboa"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2258, "following_count": 2076, "tweet_count": 256235, "listed_count": 66}, "id": "73499343", "verified": false, "username": "Peter_Lyra", "name": "Peter_ Lyra"}, {"location": "cuiabana em beaga", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 230, "tweet_count": 12697, "listed_count": 0}, "id": "1129525086237679618", "verified": false, "username": "irmadepet", "name": "m\u00e1quina em manuten\u00e7\u00e3o"}, {"location": "Medell\u00edn, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 669, "tweet_count": 17298, "listed_count": 0}, "id": "2948370617", "verified": false, "username": "felipebabilonia", "name": "Felipe Babilonia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1441, "following_count": 1, "tweet_count": 148881, "listed_count": 4}, "id": "830847114976571392", "verified": false, "username": "StorylineBot", "name": "Storyline Bot"}, {"public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 201, "tweet_count": 2935, "listed_count": 0}, "id": "920028703069032448", "verified": false, "username": "stairwaytohells", "name": "m"}, {"location": "44/43 \ud83d\udcda", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 323, "tweet_count": 72652, "listed_count": 2}, "id": "1100516891704070144", "verified": false, "username": "midrainsunshine", "name": "elle \u2661"}, {"location": "RJ", "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 343, "tweet_count": 98027, "listed_count": 2}, "id": "842184074", "verified": false, "username": "lirj_sn", "name": "Li"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6938, "following_count": 6469, "tweet_count": 161707, "listed_count": 13}, "id": "2691099212", "verified": false, "username": "PazGuerraDelRio", "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea Marsala\ud83c\udf39\ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1977, "following_count": 3567, "tweet_count": 36181, "listed_count": 0}, "id": "898687123192242176", "verified": false, "username": "poetote3", "name": "@Poetote3"}, {"location": "M\u00e9xico.", "public_metrics": {"followers_count": 2341, "following_count": 657, "tweet_count": 8146, "listed_count": 9}, "id": "2438038974", "verified": false, "username": "HEDBANGER_", "name": "Hedbanger"}, {"location": "Rio Grande do Norte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 79, "tweet_count": 2351, "listed_count": 0}, "id": "1094745032895184896", "verified": false, "username": "EmilyMayane5", "name": "Emily Mayane"}, {"location": "Porto Velho, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 443, "tweet_count": 24201, "listed_count": 1}, "id": "2973282664", "verified": false, "username": "magnuswilian", "name": "Mag"}, {"location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 3503, "tweet_count": 6294, "listed_count": 0}, "id": "33687998", "verified": false, "username": "bergh22", "name": "BERG \u25e4\u2720\u25e2"}, {"location": "SEVENTEEN + TWICE", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 299, "tweet_count": 512, "listed_count": 1}, "id": "1175766389803630593", "verified": false, "username": "qlcss", "name": "\ud83d\udca5"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 85, "tweet_count": 209, "listed_count": 0}, "id": "433847496", "verified": false, "username": "fernandohg89", "name": "Fernando Henrique"}, {"location": "Inferno", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 18, "tweet_count": 12, "listed_count": 0}, "id": "1169397521799680003", "verified": false, "username": "Geovann72464531", "name": "Geovanna"}, {"public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 46, "tweet_count": 517, "listed_count": 1}, "id": "1151707143969628161", "verified": false, "username": "_carol_torres_", "name": "carol"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2150, "following_count": 868, "tweet_count": 20153, "listed_count": 3}, "id": "1026780881095151617", "verified": false, "username": "vitoriavonb", "name": "Vitoria Von Bentzeen"}, {"location": "Santo Domingo, Dominican Republic", "public_metrics": {"followers_count": 1478, "following_count": 738, "tweet_count": 114388, "listed_count": 2}, "id": "165977700", "verified": false, "username": "Catherine_Muzo", "name": "Catherine Muzo"}, {"location": "cassie \u2022 26 \u2022 infp \u2022 tdah", "public_metrics": {"followers_count": 5018, "following_count": 4927, "tweet_count": 278907, "listed_count": 47}, "id": "729007000764428288", "verified": false, "username": "sooniida", "name": "cassie \u2b50\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 785, "tweet_count": 10501, "listed_count": 0}, "id": "1166459555154448388", "verified": false, "username": "DanilucDani", "name": "Dani"}, {"location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1581052, "following_count": 97700, "tweet_count": 48897, "listed_count": 3879}, "id": "14119371", "verified": true, "username": "JulioBorges", "name": "Julio Borges"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2282, "following_count": 4997, "tweet_count": 46538, "listed_count": 15}, "id": "35853238", "verified": false, "username": "wjjunyor", "name": "V\u00e9io do Rio \u2605 13"}, {"public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 454, "tweet_count": 9959, "listed_count": 4}, "id": "337248352", "verified": false, "username": "ximegomezt", "name": "Hepiponcia"}, {"location": ".", "public_metrics": {"followers_count": 999, "following_count": 305, "tweet_count": 16333, "listed_count": 0}, "id": "1114260698295615493", "verified": false, "username": "Arthur_ana23", "name": "."}, {"public_metrics": {"followers_count": 3721, "following_count": 3737, "tweet_count": 41740, "listed_count": 5}, "id": "946775913605234688", "verified": false, "username": "mgyuluvv", "name": "lu\u00edsa \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"location": "Rio de Janeura", "public_metrics": {"followers_count": 21629, "following_count": 4063, "tweet_count": 372406, "listed_count": 0}, "id": "97468342", "verified": false, "username": "alicebiruta", "name": "Esdruxu.lice"}, {"location": "Villa Mercedes ", "public_metrics": {"followers_count": 1019, "following_count": 934, "tweet_count": 28926, "listed_count": 0}, "id": "1289288226", "verified": false, "username": "MJMEngraff", "name": "Sassenach"}, {"location": "Santos/SP", "public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 1780, "tweet_count": 127812, "listed_count": 13}, "id": "67126034", "verified": false, "username": "renatastone", "name": "No Wattpad, @RenataCosta282"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 11, "tweet_count": 95, "listed_count": 0}, "id": "977634931085017092", "verified": false, "username": "josemar76196709", "name": "josemar fernandes"}, {"location": "Santos, SP, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3051475, "following_count": 291, "tweet_count": 99331, "listed_count": 3736}, "id": "49751816", "verified": true, "username": "SantosFC", "name": "Santos FC"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, SP, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3891, "following_count": 1610, "tweet_count": 716358, "listed_count": 169}, "id": "41292330", "verified": false, "username": "SilMarq", "name": "Silvana Marques"}, {"location": "pernambuco, brasil", "public_metrics": {"followers_count": 824, "following_count": 1058, "tweet_count": 120845, "listed_count": 6}, "id": "1005956698207637504", "verified": false, "username": "ggirlalmari", "name": "marizinha \u00c9 LULA"}, {"location": "ela/dela", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 369, "tweet_count": 31872, "listed_count": 1}, "id": "2334059414", "verified": false, "username": "raissavvieira", "name": "raissa"}, {"location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1792, "following_count": 2971, "tweet_count": 88059, "listed_count": 0}, "id": "317335898", "verified": false, "username": "Kadyonoro", "name": "Reginaldo Ribeiro"}, {"location": "S\u00e3o Paulo SP Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 2398, "following_count": 1267, "tweet_count": 45668, "listed_count": 48}, "id": "80435485", "verified": false, "username": "mas_que_mario", "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 Que M\u00e1rio?"}, {"location": "Bel\u00e9m, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 730, "following_count": 843, "tweet_count": 91291, "listed_count": 2}, "id": "873978487023050752", "verified": false, "username": "MalinoComunica", "name": "Malino Comunica"}, {"location": "S\u00e3o Paulo / Piau\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 61424, "following_count": 639, "tweet_count": 5800, "listed_count": 62}, "id": "1643678185", "verified": true, "username": "bobdaslabaredas", "name": "Bob Nunes"}, {"public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 109, "tweet_count": 4183, "listed_count": 0}, "id": "37809231", "verified": false, "username": "PierreCarvao", "name": "Pierre Carv\u00e3o"}, {"location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 11086, "following_count": 1903, "tweet_count": 20198, "listed_count": 208}, "id": "39713726", "verified": true, "username": "miguelenlared", "name": "Miguel \u00c1lvarez Peralta"}, {"location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 24435, "following_count": 687, "tweet_count": 69099, "listed_count": 111}, "id": "341341422", "verified": false, "username": "davo537", "name": "David Ortiz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 196, "tweet_count": 121261, "listed_count": 2}, "id": "342315023", "verified": false, "username": "THE_INSONE", "name": "\ud835\udd7d 13"}, {"public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 1549, "tweet_count": 31077, "listed_count": 16}, "id": "83611925", "verified": false, "username": "afro_nte", "name": "AfroDiva - A Godiva do Iraj\u00e1"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4969, "following_count": 5043, "tweet_count": 130438, "listed_count": 2}, "id": "1058485518084829184", "verified": false, "username": "vazaesquerdista", "name": "C\u00e1ssia: Nossa m\u00e1scara virou morda\u00e7a \ud83d\ude36"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 13297665, "following_count": 546, "tweet_count": 12581, "listed_count": 25071}, "id": "43023158", "verified": true, "username": "LucianoHuck", "name": "Luciano Huck"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5585, "following_count": 5594, "tweet_count": 49161, "listed_count": 3}, "id": "1035560983715110912", "verified": false, "username": "pietrorami1910", "name": "Pietro Rami"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 5860, "following_count": 1506, "tweet_count": 23250, "listed_count": 70}, "id": "45053401", "verified": false, "username": "elinfantejuan", "name": "Juan Infante"}, {"location": "books", "public_metrics": {"followers_count": 1085, "following_count": 123, "tweet_count": 25784, "listed_count": 6}, "id": "907666248313528320", "verified": false, "username": "geunverse", "name": "ju"}, {"location": "Bauru", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 360, "tweet_count": 10681, "listed_count": 0}, "id": "1065382305987002368", "verified": false, "username": "dudinhaschuh", "name": "Duda \ud83e\uddda\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 271, "tweet_count": 16530, "listed_count": 4}, "id": "3312680318", "verified": false, "username": "mahcerqueira_", "name": "maria"}, {"location": "Bras\u00edlia DF", "public_metrics": {"followers_count": 5894, "following_count": 6412, "tweet_count": 212885, "listed_count": 1}, "id": "892714237935706112", "verified": false, "username": "Vieira2La", "name": "CLAV"}, {"location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 22803, "following_count": 1016, "tweet_count": 86211, "listed_count": 220}, "id": "36823059", "verified": false, "username": "rafucko", "name": "rafucko"}, {"location": "Porto Velho, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 782, "following_count": 1594, "tweet_count": 79447, "listed_count": 1}, "id": "3430581845", "verified": false, "username": "L50060378Lima", "name": "S\u00edlvio Lima"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 593, "tweet_count": 30158, "listed_count": 6}, "id": "42078728", "verified": false, "username": "fillipebf", "name": "Fill"}, {"location": "Macei\u00f3, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 143, "tweet_count": 27407, "listed_count": 0}, "id": "956352856944185345", "verified": false, "username": "iellowbox", "name": "de ferias"}, {"public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 215, "tweet_count": 5545, "listed_count": 0}, "id": "2203843472", "verified": false, "username": "barbaraamarques", "name": "B\u00e1rbara Marques"}, {"location": "Bel\u00e9m, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 513, "tweet_count": 28175, "listed_count": 2}, "id": "164336704", "verified": false, "username": "sleepingwmyself", "name": "Thais de Pointe du Lac"}, {"location": "Minas Gerais ", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 217, "tweet_count": 3387, "listed_count": 0}, "id": "1089107908246278145", "verified": false, "username": "Apareci95696974", "name": "Aparecida\ud83d\ude09"}, {"public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 379, "tweet_count": 7756, "listed_count": 1}, "id": "876635746207240193", "verified": false, "username": "auadingrid_", "name": "I'm a working, bitch"}, {"location": "Aracaju - SE", "public_metrics": {"followers_count": 3979, "following_count": 5003, "tweet_count": 56028, "listed_count": 4}, "id": "54582865", "verified": false, "username": "ana_assuncao", "name": "Ana Assun\u00e7\u00e3o\ud83d\udea9\ud83e\udd4a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 68, "tweet_count": 4949, "listed_count": 0}, "id": "96994717", "verified": false, "username": "okleeytin", "name": "kreyto"}, {"public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 179, "tweet_count": 4248, "listed_count": 0}, "id": "346009037", "verified": false, "username": "mrq_washington", "name": "irm\u00e3o do Baco"}, {"location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 256, "tweet_count": 9619, "listed_count": 0}, "id": "1173939662949376001", "verified": false, "username": "cadidedi", "name": "cadide"}, {"location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 342, "tweet_count": 25685, "listed_count": 0}, "id": "851925965458505728", "verified": false, "username": "jimesancheez", "name": "\u1d0a\u026a\u1d0d\u1d07"}, {"public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 486, "tweet_count": 71043, "listed_count": 5}, "id": "3167570146", "verified": false, "username": "schaianagrade", "name": "tomar vacina, bom demais"}, {"location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 123, "tweet_count": 2932, "listed_count": 0}, "id": "879836268510818305", "verified": false, "username": "jvroccon_", "name": "Roccon"}, {"location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 1788, "following_count": 894, "tweet_count": 16461, "listed_count": 20}, "id": "300909962", "verified": false, "username": "mcgn795", "name": "MCG"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3511332, "following_count": 67, "tweet_count": 796098, "listed_count": 12403}, "id": "100731315", "verified": true, "username": "ActualidadRT", "name": "RT en Espa\u00f1ol", "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}}, {"location": "20", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 156, "tweet_count": 17319, "listed_count": 1}, "id": "4593327389", "verified": false, "username": "sectorayan", "name": "fael"}, {"location": "Sumidouro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4089, "following_count": 5001, "tweet_count": 89061, "listed_count": 0}, "id": "1078272446468419585", "verified": false, "username": "Nailton31352715", "name": "Lula 13 no Segundo Turno"}, {"public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 539, "tweet_count": 6798, "listed_count": 1}, "id": "955983747106705408", "verified": false, "username": "ismyfaultt", "name": "maah"}, {"location": "s\u00f3 chamar", "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 383, "tweet_count": 55490, "listed_count": 0}, "id": "803651479919792128", "verified": false, "username": "oytheus", "name": "astro\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25"}, {"location": "Bras\u00edlia-DF-Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 633, "tweet_count": 81809, "listed_count": 22}, "id": "51213060", "verified": false, "username": "falavil", "name": "Lul\u00e1vio"}, {"location": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 303, "tweet_count": 196867, "listed_count": 2}, "id": "3806879902", "verified": false, "username": "RitaLongo61", "name": "Rita Longo"}, {"location": "\ub35c\ucee5 \uac81\uc774 \ub098\ub294 \uac78\n\uc5b4\uca4c\uaca0\uc5b4\n\ub09c \ub124\uac00 \uc5c6\uc73c\uba74\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 537, "tweet_count": 5125, "listed_count": 7}, "id": "862874202814205952", "verified": false, "username": "glosskwan", "name": "moved"}, {"location": "Catanduva SP", "public_metrics": {"followers_count": 1045, "following_count": 2409, "tweet_count": 15518, "listed_count": 0}, "id": "1041365660327202817", "verified": false, "username": "GraConserva", "name": "Tia Gra do Zap"}, {"location": "m\u00f4naco gp", "public_metrics": {"followers_count": 1286, "following_count": 916, "tweet_count": 24809, "listed_count": 5}, "id": "746801970028097536", "verified": false, "username": "scuderia_clerc", "name": "\ud83c\udfc1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 12, "tweet_count": 6, "listed_count": 0}, "id": "2504249659", "verified": false, "username": "FiorenzaSemenz1", "name": "Fiorenza Semenzato"}, {"location": "Italy", "public_metrics": {"followers_count": 70596, "following_count": 148, "tweet_count": 187548, "listed_count": 0}, "id": "6831142", "verified": false, "username": "Gazzettino", "name": "Gazzettino"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 727, "following_count": 900, "tweet_count": 16065, "listed_count": 2}, "id": "1342507118", "verified": false, "username": "luan_neves", "name": "\u2113\u03c5\u03b1\u0438"}, {"location": "Brasil - Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 778, "tweet_count": 15001, "listed_count": 3}, "id": "123011054", "verified": false, "username": "PedroMatos_RJ", "name": "Pedro Filipe Matos"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 781, "tweet_count": 13839, "listed_count": 4}, "id": "60962397", "verified": false, "username": "meunomeehXL", "name": "Kumadi Lulalabrilhauma\u2b50"}, {"location": "Endor", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 624, "tweet_count": 6613, "listed_count": 1}, "id": "860498680759160833", "verified": false, "username": "JohnnyQuandt", "name": "Johnny Quandt"}, {"public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 394, "tweet_count": 7412, "listed_count": 0}, "id": "130972367", "verified": false, "username": "deividluz_cba", "name": "Deivid Luz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 25, "tweet_count": 71, "listed_count": 0}, "id": "1174833118362112007", "verified": false, "username": "CludioCavalca16", "name": "ccs"}, {"location": "Lubok Antu, Sarawak", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 3648, "tweet_count": 1147, "listed_count": 2}, "id": "1506571861", "verified": false, "username": "Diessil", "name": "Arthur Rorschach Gr\u00e4f"}, {"location": "S\u00e3o Paulo - SP", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 361, "tweet_count": 4797, "listed_count": 2}, "id": "47853349", "verified": false, "username": "isastelmach", "name": "azedora"}, {"public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 372, "tweet_count": 4113, "listed_count": 0}, "id": "484662421", "verified": false, "username": "samuelgenedias", "name": "SDias"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 55, "tweet_count": 435, "listed_count": 0}, "id": "1130358503057571840", "verified": false, "username": "mmsmartins1", "name": "msfm"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 711, "following_count": 656, "tweet_count": 32580, "listed_count": 3}, "id": "276817620", "verified": false, "username": "yurimonsuete", "name": "Yuri Monsuete (56/63)"}, {"location": "Montes Claros, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 732, "tweet_count": 39758, "listed_count": 1}, "id": "846780859772489729", "verified": false, "username": "_vicfs", "name": "vic"}, {"location": "morro do atalaia", "public_metrics": {"followers_count": 1284, "following_count": 752, "tweet_count": 21488, "listed_count": 0}, "id": "1173333554408886273", "verified": false, "username": "brunodiaz1963", "name": "brun\u00f8\ud83e\udda5"}, {"location": "Sua mente..", "public_metrics": {"followers_count": 1974, "following_count": 716, "tweet_count": 47544, "listed_count": 1}, "id": "710242147992215555", "verified": false, "username": "mulatasara", "name": "$arah"}, {"location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3100, "following_count": 2872, "tweet_count": 242206, "listed_count": 7}, "id": "759039470406541315", "verified": false, "username": "natacha75a", "name": "Natacha"}, {"location": "na sua", "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 715, "tweet_count": 4711, "listed_count": 1}, "id": "1167816727507480576", "verified": false, "username": "IViieiira", "name": "Isa \u1d9c\u02b3\u1da0"}, {"location": "DO Tocantins ", "public_metrics": {"followers_count": 1216, "following_count": 405, "tweet_count": 81198, "listed_count": 21}, "id": "95780370", "verified": false, "username": "AlliceMoraes", "name": "Li\u00e7oca"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6827, "following_count": 7304, "tweet_count": 706901, "listed_count": 63}, "id": "70139140", "verified": false, "username": "Ahh_Juarez", "name": "Juarez"}, {"location": "Purgat\u00f3rio da beleza e do caos", "public_metrics": {"followers_count": 3339, "following_count": 3650, "tweet_count": 27104, "listed_count": 1}, "id": "1099360749456101377", "verified": false, "username": "Antifa_crf", "name": "\ud83d\udd34\u262dA\u043d\u0442\u0438\u0444\u0430_CRF\u262d\u26ab"}, {"location": "Ireland", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 57, "tweet_count": 12863, "listed_count": 4}, "id": "1230240314", "verified": false, "username": "vampeach_", "name": "vamp \u6843"}, {"location": "\ud83e\ude90", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 315, "tweet_count": 20698, "listed_count": 0}, "id": "1024076137289396224", "verified": false, "username": "BianceMaia", "name": "bianquinha"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 27, "tweet_count": 18973, "listed_count": 11}, "id": "1114411953118695425", "verified": false, "username": "fckngmilla", "name": "ca 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3"}, {"location": "PERU", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 1006, "tweet_count": 6929, "listed_count": 1}, "id": "126643035", "verified": false, "username": "ELMER666", "name": "ELMER MERCADO"}, {"location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 100304, "following_count": 734, "tweet_count": 19501, "listed_count": 375}, "id": "114858832", "verified": false, "username": "Ideele", "name": "IDL"}, {"public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 364, "tweet_count": 25348, "listed_count": 2}, "id": "371436584", "verified": false, "username": "ST0rtuga", "name": "T de \ud80c\udd89"}, {"location": "Roma o Maremma", "public_metrics": {"followers_count": 7193, "following_count": 2532, "tweet_count": 105378, "listed_count": 119}, "id": "210822189", "verified": false, "username": "999nuvola", "name": "giovanna nuvoletti"}, {"location": "Fortaleza - Cear\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 159, "tweet_count": 10626, "listed_count": 1}, "id": "161323816", "verified": false, "username": "taumaturgomoura", "name": "Taumaturgo Moura"}, {"location": "\u00af\\_(\u30c4)_/\u00af", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 294, "tweet_count": 114187, "listed_count": 7}, "id": "22563532", "verified": false, "username": "LuluhSH", "name": "Luiza"}, {"location": "Le\u00f3n, Guanajuato", "public_metrics": {"followers_count": 1514, "following_count": 1411, "tweet_count": 81973, "listed_count": 2}, "id": "3145515654", "verified": false, "username": "FatimaGlezF", "name": "FATIMA"}, {"location": "Bogota", "public_metrics": {"followers_count": 1939, "following_count": 85, "tweet_count": 10297, "listed_count": 7}, "id": "194132842", "verified": false, "username": "saulomf", "name": "Saulo Medina Ferrer"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 258, "tweet_count": 95, "listed_count": 0}, "id": "40167988", "verified": false, "username": "mariacarolms", "name": "Maria"}, {"location": "Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 310, "tweet_count": 5302, "listed_count": 1}, "id": "1044813029806878720", "verified": false, "username": "Fkn_Santiago", "name": "Santiago Pe\u00f1a \u20dd\u20d2\u20e4"}, {"location": "Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 428, "tweet_count": 25154, "listed_count": 0}, "id": "1054538876981837825", "verified": false, "username": "Ascanioespinosa", "name": "Ascanio Espinosa\ud83e\udd43"}, {"public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 1036, "tweet_count": 24020, "listed_count": 0}, "id": "1021191450783035392", "verified": false, "username": "WilmarCuenca", "name": "Wilmar Cuenca"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5243, "following_count": 572, "tweet_count": 5403, "listed_count": 9}, "id": "1641726319", "verified": false, "username": "asepresidencia", "name": "Sindicato U.N.P."}, {"location": "Bras\u00edlia - DF", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 374, "tweet_count": 28147, "listed_count": 5}, "id": "54306465", "verified": false, "username": "SarcinelliLG", "name": "Leozeras"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1195, "following_count": 1383, "tweet_count": 45071, "listed_count": 8}, "id": "117501505", "verified": false, "username": "reginaldoprates", "name": "REGINALDO"}, {"public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 605, "tweet_count": 27872, "listed_count": 0}, "id": "818918050149888000", "verified": false, "username": "wtadsv", "name": "Ad\u00e3o"}, {"location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 782, "following_count": 595, "tweet_count": 33924, "listed_count": 0}, "id": "127636048", "verified": false, "username": "miguelfos", "name": "Miguel Fern\u00e1ndez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 82, "tweet_count": 1301, "listed_count": 0}, "id": "1084798381510348800", "verified": false, "username": "e_nelcab", "name": "E+Nelcab"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1283, "following_count": 1374, "tweet_count": 6366, "listed_count": 0}, "id": "981682164478693377", "verified": false, "username": "Rodrigovbsouza", "name": "Rodrigo Souza \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"location": "Goi\u00e1s, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 67623, "following_count": 56253, "tweet_count": 32163, "listed_count": 146}, "id": "112699057", "verified": false, "username": "Gebrim_H", "name": "Humberto Gebrim\ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 1849, "following_count": 648, "tweet_count": 72496, "listed_count": 3}, "id": "1611418230", "verified": false, "username": "prodyori", "name": "YORI \u262f\ufe0e"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1618, "following_count": 872, "tweet_count": 77782, "listed_count": 2}, "id": "796807692", "verified": false, "username": "eumarcelaj", "name": "marcela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 69, "tweet_count": 35081, "listed_count": 0}, "id": "734929950214619136", "verified": false, "username": "Mariann2708", "name": "m"}, {"location": "Lagos, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 1032, "following_count": 371, "tweet_count": 17726, "listed_count": 0}, "id": "1020831752120619008", "verified": false, "username": "ElisaRivasplata", "name": "\u00c9 lisa Notieneplata \ud83d\udcb8"}, {"public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 215, "tweet_count": 22862, "listed_count": 0}, "id": "896980333199052801", "verified": false, "username": "gettiingcrazy", "name": "gettingcrazy"}, {"location": "cu do mundo", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 569, "tweet_count": 14330, "listed_count": 0}, "id": "2398143000", "verified": false, "username": "austeroide", "name": "sr. bosta"}, {"public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 307, "tweet_count": 4860, "listed_count": 0}, "id": "1136372332472209409", "verified": false, "username": "Dalia202011", "name": "Dalia20201 \ud83c\uddea\ud83c\udde6\u2764\ud83d\udc9a\u2764\ud83c\uddea\ud83c\udde6"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 153, "tweet_count": 465, "listed_count": 0}, "id": "1066714863924334592", "verified": false, "username": "JuniaPuglia", "name": "J\u00fania Puglia"}, {"location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 722, "tweet_count": 3081, "listed_count": 0}, "id": "2734675042", "verified": false, "username": "nsbrytto", "name": "Nsbrytto"}, {"public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 626, "tweet_count": 543, "listed_count": 0}, "id": "2511205801", "verified": false, "username": "josejbuitragor", "name": "JOSE J BUITRAGO"}, {"location": "Complexo da Mar\u00e9, RJ", "public_metrics": {"followers_count": 2109, "following_count": 937, "tweet_count": 36170, "listed_count": 15}, "id": "969259762872471554", "verified": false, "username": "amareense", "name": "kananda ferreira \u2728 \u00c9 13!!"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 8672, "following_count": 3025, "tweet_count": 12114, "listed_count": 82}, "id": "100553084", "verified": true, "username": "Daienemendes", "name": "Daiene"}, {"location": "curitiba-pr", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 278, "tweet_count": 10686, "listed_count": 0}, "id": "531661477", "verified": false, "username": "pat__santos", "name": "Patricia"}, {"location": "Bucaramanga, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 62, "tweet_count": 3346, "listed_count": 0}, "id": "904494423286927360", "verified": false, "username": "lmvargasa_", "name": "Liliana M Vargas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 203, "tweet_count": 40301, "listed_count": 1}, "id": "66557243", "verified": false, "username": "laarissags", "name": "."}, {"location": "Caba", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 184, "tweet_count": 639, "listed_count": 0}, "id": "1132987208246398976", "verified": false, "username": "CANELA78036647", "name": "CANELA"}, {"location": "sbo/sp", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 294, "tweet_count": 16053, "listed_count": 0}, "id": "2699893323", "verified": false, "username": "zstunnin", "name": "suenia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 178, "tweet_count": 3726, "listed_count": 0}, "id": "194144867", "verified": false, "username": "luangbrr", "name": "luan zin"}, {"location": "\u00dcT: 10.360863,-67.005733", "public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 1667, "tweet_count": 29220, "listed_count": 14}, "id": "45850515", "verified": false, "username": "RosangelJim", "name": "Ros\u00e1ngel Jim\u00e9nez"}, {"location": "Campo Grande - MS", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 345, "tweet_count": 12458, "listed_count": 0}, "id": "871675964", "verified": false, "username": "LeandroASantana", "name": "Leandro A. Santana"}, {"location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 558, "tweet_count": 4949, "listed_count": 2}, "id": "1698057313", "verified": false, "username": "istaruoss", "name": "camis cthulhuzinha"}, {"location": "Salvador, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 1000, "following_count": 1880, "tweet_count": 10004, "listed_count": 9}, "id": "1047327280635301888", "verified": false, "username": "feliper_dev", "name": "flipo.dart \ud83d\udc99\u2728\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"location": "062ZO", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 376, "tweet_count": 20388, "listed_count": 0}, "id": "728258550066126849", "verified": false, "username": "matheushrod", "name": "gods & monsters"}, {"location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 82, "tweet_count": 2185, "listed_count": 0}, "id": "999829859621842946", "verified": false, "username": "lindadevdd", "name": "\u00c1guas de Lind\u00f3ia"}, {"location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 705, "tweet_count": 18755, "listed_count": 0}, "id": "324518492", "verified": false, "username": "dougefcarneiro", "name": "Douglas Carneiro"}, {"location": "Vit\u00f3ria da Conquista", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 82, "tweet_count": 21542, "listed_count": 0}, "id": "84198112", "verified": false, "username": "binn05", "name": "Vin\u00edcius Gonzalez"}, {"location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 1008, "tweet_count": 4283, "listed_count": 0}, "id": "3234697523", "verified": false, "username": "ManuelmeMedina", "name": "Manuel Medina"}, {"location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 223, "tweet_count": 5567, "listed_count": 0}, "id": "726423195172147201", "verified": false, "username": "Queirozzclara", "name": "clarinha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 248, "tweet_count": 1310, "listed_count": 0}, "id": "2647317370", "verified": false, "username": "libna1654", "name": "@lalath"}, {"location": "Porto Velho/RO, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 1271, "tweet_count": 7475, "listed_count": 2}, "id": "148634965", "verified": false, "username": "monica_nina", "name": "M\u00f4nica Figueira Sena \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc8b"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 330, "tweet_count": 8009, "listed_count": 0}, "id": "762780577888083970", "verified": false, "username": "ramosdiad40", "name": "Ana Paula"}, {"public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 90, "tweet_count": 774, "listed_count": 0}, "id": "3590781917", "verified": false, "username": "dudsss_12", "name": "duds"}, {"public_metrics": {"followers_count": 815, "following_count": 541, "tweet_count": 25035, "listed_count": 1}, "id": "392336801", "verified": false, "username": "_fernandesvic", "name": "Vit\u00f3ria Fernandes"}, {"public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 250, "tweet_count": 24018, "listed_count": 1}, "id": "114841770", "verified": false, "username": "Lalo5157", "name": "Eduardo L\u00f3pez G #ONosUnimosONosHundimos"}, {"location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1477306, "following_count": 282, "tweet_count": 40303, "listed_count": 5250}, "id": "114635314", "verified": true, "username": "Javier_Alarcon_", "name": "Javier Alarc\u00f3n"}, {"location": "Quer\u00e9taro Arteaga, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 168, "tweet_count": 893, "listed_count": 0}, "id": "967107710088024064", "verified": false, "username": "valerioerickk", "name": "Erick Valerio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 406, "tweet_count": 3110, "listed_count": 0}, "id": "1082523195117314049", "verified": false, "username": "rubeni1103", "name": "ilomilo"}, {"location": "fuck you", "public_metrics": {"followers_count": 3265, "following_count": 4018, "tweet_count": 13696, "listed_count": 0}, "id": "1069030205216514049", "verified": false, "username": "goddesslarrys", "name": "gab"}, {"public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 191, "tweet_count": 7299, "listed_count": 0}, "id": "1016275211258298368", "verified": false, "username": "rubiomariana_", "name": "mari"}, {"public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 749, "tweet_count": 24248, "listed_count": 0}, "id": "1114569176125988865", "verified": false, "username": "Lila27521277", "name": "@Lila"}, {"public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 628, "tweet_count": 97230, "listed_count": 6}, "id": "272032843", "verified": false, "username": "To_Kansado", "name": "T\u00f4 Kansado \ud83d\udc0c"}, {"location": "Jalisco, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 2346, "tweet_count": 237845, "listed_count": 96}, "id": "305384896", "verified": false, "username": "lalobernal1", "name": "jos eduard berna"}, {"location": "sampa city", "public_metrics": {"followers_count": 1267, "following_count": 508, "tweet_count": 101648, "listed_count": 12}, "id": "932788339635351552", "verified": false, "username": "serradre", "name": "a pr\u00f3xima v\u00edtimer"}, {"location": "S\u00e3o Hell", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 428, "tweet_count": 80216, "listed_count": 0}, "id": "715338890962411520", "verified": false, "username": "sa_ssa_h", "name": "et bilu"}, {"public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 193, "tweet_count": 23909, "listed_count": 0}, "id": "988150179504193536", "verified": false, "username": "ladyxwood", "name": "@ladyxwood"}, {"location": "Costeira,SC Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 213, "tweet_count": 7632, "listed_count": 0}, "id": "2169419288", "verified": false, "username": "Brusm96", "name": "BrunoSM"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1205, "following_count": 4448, "tweet_count": 14316, "listed_count": 3}, "id": "1103807035030802437", "verified": false, "username": "JunioLula", "name": "Queiroz"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 192, "tweet_count": 9415, "listed_count": 0}, "id": "371344674", "verified": false, "username": "lareaneklm", "name": "another moonchild"}, {"location": "nas tretas", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 461, "tweet_count": 4844, "listed_count": 1}, "id": "2172378677", "verified": false, "username": "Lucasmattos1998", "name": "Filho do mato \ud83c\udf40"}, {"location": "Maca\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 171, "tweet_count": 2026, "listed_count": 0}, "id": "262863121", "verified": false, "username": "cryssoliveiraa", "name": "crys"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 790, "tweet_count": 23731, "listed_count": 0}, "id": "502228352", "verified": false, "username": "MariaGraziaStoj", "name": "Maria Grazia Stojnic"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 584, "tweet_count": 22932, "listed_count": 1}, "id": "3766415127", "verified": false, "username": "uri_monteiro", "name": "uri"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 2121, "tweet_count": 35295, "listed_count": 0}, "id": "170452756", "verified": false, "username": "emanuelaurelian", "name": "Aureliano"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 470433, "following_count": 3427, "tweet_count": 22759, "listed_count": 1490}, "id": "61198788", "verified": true, "username": "NatuzaNery", "name": "Natuza Nery"}, {"public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 416, "tweet_count": 25584, "listed_count": 1}, "id": "2875335058", "verified": false, "username": "diegonascmento", "name": "Di\u00eago Nascimento"}, {"location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 10243, "following_count": 3507, "tweet_count": 107310, "listed_count": 9}, "id": "1141444234295357443", "verified": false, "username": "PordenoneBudoia", "name": "Pordenone y Budoia 2005"}, {"location": "Corleone, Sicilia", "public_metrics": {"followers_count": 26752, "following_count": 26843, "tweet_count": 34564, "listed_count": 35}, "id": "1733398962", "verified": false, "username": "Dn_Vitocorleone", "name": "Don Vito"}, {"public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 468, "tweet_count": 3332, "listed_count": 1}, "id": "1132756533299822593", "verified": false, "username": "kalilbufaram", "name": "kalilbufaram"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4106, "following_count": 4974, "tweet_count": 101376, "listed_count": 3}, "id": "1159307022547992577", "verified": false, "username": "Tempo219", "name": "@Tempo2."}, {"public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 386, "tweet_count": 18755, "listed_count": 0}, "id": "784212623621517313", "verified": false, "username": "reneigh227", "name": "..."}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 327, "tweet_count": 39849, "listed_count": 8}, "id": "54004169", "verified": false, "username": "mfatimasilva48", "name": "\u26f3\u2b50\ud83d\udc44Maria de F\u00e1tima"}, {"public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 2378, "tweet_count": 3044, "listed_count": 0}, "id": "4136177840", "verified": false, "username": "HenrrykeGarcia", "name": "Enrique Garc\u00eda"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1524, "following_count": 1779, "tweet_count": 107470, "listed_count": 0}, "id": "31764238", "verified": false, "username": "cesarefatimaglo", "name": "Cesar Nascimento"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7930, "following_count": 1577, "tweet_count": 91068, "listed_count": 16}, "id": "175176783", "verified": false, "username": "buscazine", "name": "ju"}, {"public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 444, "tweet_count": 10826, "listed_count": 0}, "id": "944059514348818432", "verified": false, "username": "Triibaianni", "name": "\ud83d\udcd6: A batalha do labirinto"}, {"location": "Sao Paulo - SP", "public_metrics": {"followers_count": 1133457, "following_count": 767, "tweet_count": 6828, "listed_count": 444}, "id": "279854727", "verified": true, "username": "cariocadelegado", "name": "Carioca Marvio Lucio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 214, "tweet_count": 21419, "listed_count": 0}, "id": "1641318973", "verified": false, "username": "riotcrafthoe", "name": "ahoe \u262d"}, {"public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 177, "tweet_count": 45916, "listed_count": 6}, "id": "409586525", "verified": false, "username": "camenar", "name": "Carlos Mena"}, {"location": "Medell\u00edn, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 2958, "following_count": 2814, "tweet_count": 29496, "listed_count": 3}, "id": "182911176", "verified": false, "username": "Camilo_Durruti", "name": "Camilo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 583, "tweet_count": 10557, "listed_count": 2}, "id": "1087514390792945664", "verified": false, "username": "GiraoMichelle", "name": "Michelle Ma Belle"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1231, "following_count": 94, "tweet_count": 96735, "listed_count": 0}, "id": "433842487", "verified": false, "username": "sjshelties", "name": "jacqueline brito"}, {"public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 745, "tweet_count": 16047, "listed_count": 0}, "id": "1020881009129279488", "verified": false, "username": "falsodez", "name": "Vinichat, um socialista incorrig\u00edvel"}, {"location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 17, "tweet_count": 307, "listed_count": 0}, "id": "1099271703740497920", "verified": false, "username": "IsaacLi12887349", "name": "Isaac Lima"}, {"location": "Fortaleza, Cear\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 999660, "following_count": 90, "tweet_count": 322523, "listed_count": 1213}, "id": "19351269", "verified": true, "username": "opovo", "name": "O POVO"}, {"location": "Estado de mexico", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 1409, "tweet_count": 20965, "listed_count": 5}, "id": "421498059", "verified": false, "username": "SaidaO_o", "name": "Saida Mendoza Soria"}, {"location": "Bel\u00e9m - PA", "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 303, "tweet_count": 35218, "listed_count": 1}, "id": "162174591", "verified": false, "username": "watersadia", "name": "normal girl"}, {"location": "Imperatriz", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 111, "tweet_count": 15707, "listed_count": 1}, "id": "263011672", "verified": false, "username": "eurodrs", "name": "Fulano"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 167, "tweet_count": 95680, "listed_count": 4}, "id": "3340272736", "verified": false, "username": "MoritzStardust", "name": "moritz"}, {"location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 3233, "following_count": 1784, "tweet_count": 39314, "listed_count": 31}, "id": "155125021", "verified": false, "username": "giselasanti", "name": "Gisela Santib\u00e1\u00f1ez"}, {"location": "Je suis un m\u00e9t\u00e8que universel", "public_metrics": {"followers_count": 904, "following_count": 1027, "tweet_count": 6175, "listed_count": 10}, "id": "1141503217739554817", "verified": false, "username": "ElMamonges", "name": "Miguel\u00e1ngel D\u00edaz Monges"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3402, "following_count": 3158, "tweet_count": 136074, "listed_count": 7}, "id": "1363247588", "verified": false, "username": "jprocha_02", "name": "Isaura"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3238, "following_count": 3409, "tweet_count": 9226, "listed_count": 3}, "id": "2875044956", "verified": false, "username": "marcia234557", "name": "Marcia"}, {"location": "Blvd. Ruiz Cortines No.1917", "public_metrics": {"followers_count": 11255, "following_count": 448, "tweet_count": 180915, "listed_count": 115}, "id": "1219985046", "verified": false, "username": "ImagendeVer", "name": "Imagen de Veracruz"}, {"location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1754, "following_count": 2739, "tweet_count": 137984, "listed_count": 2}, "id": "79761999", "verified": false, "username": "nandomolinari", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7MFB\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"location": "ERJOTA", "public_metrics": {"followers_count": 792, "following_count": 728, "tweet_count": 23632, "listed_count": 0}, "id": "946222274092335104", "verified": false, "username": "dudac8sta", "name": "Eduarda sem Maria"}, {"public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 125, "tweet_count": 767, "listed_count": 0}, "id": "1117494002381742085", "verified": false, "username": "RenanForSure", "name": "Rasec Ramirez"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 82, "tweet_count": 4643, "listed_count": 0}, "id": "1098683023854391296", "verified": false, "username": "16fKyoo", "name": "caio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 11778, "following_count": 335, "tweet_count": 26304, "listed_count": 27}, "id": "1085235566394966016", "verified": false, "username": "rocha_luana", "name": "Luana Rocha"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 66, "tweet_count": 2466, "listed_count": 0}, "id": "794237939479937024", "verified": false, "username": "KCFadinha", "name": "Kellynha Christine"}, {"location": "Medell\u00edn, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 5023, "following_count": 4638, "tweet_count": 60639, "listed_count": 2}, "id": "210883758", "verified": false, "username": "nataliazapata20", "name": "nataliazapata20"}, {"location": "Piraju", "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 724, "tweet_count": 102271, "listed_count": 0}, "id": "1458284934", "verified": false, "username": "bruninho_pira", "name": "Bruno Willian | #ANICHELLA"}, {"location": "Guar\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 144, "tweet_count": 61404, "listed_count": 0}, "id": "1010284234995531778", "verified": false, "username": "unrcgnzdtalent", "name": "it'syaboi Gabriel D."}, {"public_metrics": {"followers_count": 978, "following_count": 1645, "tweet_count": 62842, "listed_count": 2}, "id": "2840498787", "verified": false, "username": "joaoOfthrones", "name": "victor"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 359, "tweet_count": 15050, "listed_count": 1}, "id": "71839174", "verified": false, "username": "matheuspires98", "name": "Pi \u262d\ud83e\udd85 // VOTE 2\ufe0f\u20e31\ufe0f\u20e3\ud83d\udea9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 334, "tweet_count": 86421, "listed_count": 3}, "id": "3357705909", "verified": false, "username": "Loulouz_", "name": "Lou"}, {"location": "Praia Grande, Rio de Janeiro ", "public_metrics": {"followers_count": 4706, "following_count": 470, "tweet_count": 28288, "listed_count": 1}, "id": "709876868", "verified": false, "username": "Gusbrisado", "name": "gustavin"}, {"location": "Bel\u00e9m, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 728, "following_count": 647, "tweet_count": 58665, "listed_count": 4}, "id": "2341149186", "verified": false, "username": "shitcamsz", "name": "Mari \ud83d\udc9c"}, {"location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 467, "tweet_count": 31724, "listed_count": 0}, "id": "244356499", "verified": false, "username": "mfr_antunes", "name": "."}, {"location": "012", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 253, "tweet_count": 49939, "listed_count": 0}, "id": "1136099436294225921", "verified": false, "username": "mariapaulaveit", "name": "ma \ud83d\udc08\u200d\u2b1b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2147, "following_count": 2994, "tweet_count": 6167, "listed_count": 1}, "id": "2228775426", "verified": false, "username": "FakeIsaias", "name": "Ciroc da Massa \ud83c\udf39\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude9c"}, {"public_metrics": {"followers_count": 15998, "following_count": 486, "tweet_count": 20580, "listed_count": 60}, "id": "3521488637", "verified": false, "username": "anarcomiguxos", "name": "Anarcomiguxos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 86, "tweet_count": 2848, "listed_count": 0}, "id": "975877182781317121", "verified": false, "username": "RomelliEric", "name": "Quinho"}, {"location": "sp", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 257, "tweet_count": 7613, "listed_count": 0}, "id": "800741833919733761", "verified": false, "username": "romfelisberto", "name": "romulo"}, {"location": "Itapema, SC - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 258, "tweet_count": 7776, "listed_count": 3}, "id": "58509782", "verified": false, "username": "MSPinguim", "name": "Maicon de Souza \ud83d\udc89\ud83d\udc9a"}, {"location": "Alvorada, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 137, "tweet_count": 34680, "listed_count": 0}, "id": "610076002", "verified": false, "username": "stenvess", "name": "De Neves"}, {"location": "parallel universe", "public_metrics": {"followers_count": 778, "following_count": 607, "tweet_count": 21458, "listed_count": 7}, "id": "497896485", "verified": false, "username": "saturnsdark", "name": "h\u00e9tero do ibge \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"location": "Paran\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 9916, "following_count": 6830, "tweet_count": 242925, "listed_count": 22}, "id": "885994113614721025", "verified": false, "username": "francildap13", "name": "Francilda Alves Pereira"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 638, "tweet_count": 13517, "listed_count": 2}, "id": "98428152", "verified": false, "username": "alexdelarge_sk", "name": "Any User You Like"}, {"location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 721, "tweet_count": 19570, "listed_count": 3}, "id": "257672126", "verified": false, "username": "ericascotnist", "name": "cris"}, {"location": "Bel\u00e9m, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 783, "tweet_count": 28436, "listed_count": 0}, "id": "235401339", "verified": false, "username": "_lucasmp", "name": "luks \ud83c\udf4a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf4a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6575, "following_count": 5557, "tweet_count": 188546, "listed_count": 16}, "id": "387304906", "verified": false, "username": "Lelecaa3", "name": "@Lelecaa"}, {"location": "Rio de janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 714, "tweet_count": 18720, "listed_count": 5}, "id": "41711374", "verified": false, "username": "MilenaLourenco", "name": "Milena Louren\u00e7o \u2b50\ufe0f"}, {"location": "Bogot\u00e1 Colombia.", "public_metrics": {"followers_count": 9856, "following_count": 5395, "tweet_count": 62103, "listed_count": 27}, "id": "2740908465", "verified": false, "username": "maltescut1", "name": "Francisco Malt\u00e9s Tello"}, {"public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 301, "tweet_count": 7678, "listed_count": 0}, "id": "1078351676", "verified": false, "username": "analuvl", "name": "Lulu \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 155, "tweet_count": 17919, "listed_count": 1}, "id": "825521486576361473", "verified": false, "username": "viIIarr", "name": "vi"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 51, "tweet_count": 2364, "listed_count": 0}, "id": "1034534969597747205", "verified": false, "username": "filadelfo_de", "name": "Filadelfo de Souza Guimar\u00e3es"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2093375, "following_count": 381, "tweet_count": 35138, "listed_count": 2179}, "id": "975127727501185025", "verified": true, "username": "Zambelli2210", "name": "Carla Zambelli B22 T10"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 846, "following_count": 4970, "tweet_count": 49359, "listed_count": 1}, "id": "1064000163243597824", "verified": false, "username": "onerdapaixonado", "name": "@onerdapaixonado"}, {"location": "\u00dcT: -12.1939567,-76.997832", "public_metrics": {"followers_count": 12498, "following_count": 3129, "tweet_count": 195357, "listed_count": 29}, "id": "152128444", "verified": false, "username": "Man__ena__", "name": "La Mane \ud83d\udc69\u200d\ud83c\udfa4\ud83c\udfb6\ud83d\udcda\ud83c\udfdd\ufe0f\u2648\ufe0f\ud83d\udc15\u200d\ud83e\uddba\ud83d\udc15\u200d\ud83e\uddba\ud83c\udf08"}, {"location": "Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 1345, "following_count": 979, "tweet_count": 33740, "listed_count": 4}, "id": "248342949", "verified": false, "username": "oxygenmandy", "name": "Bichita \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"location": "Cear\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 176, "tweet_count": 3778, "listed_count": 0}, "id": "257978390", "verified": false, "username": "SoaChris", "name": "Christina Soares"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 428, "tweet_count": 45934, "listed_count": 0}, "id": "2566223566", "verified": false, "username": "fernandasdesa", "name": "fer nanda"}, {"location": "Campinas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 167, "tweet_count": 1195, "listed_count": 0}, "id": "1002360375327719424", "verified": false, "username": "thepinkmermaid_", "name": "\ud835\udcdc\ud835\udcf8\ud835\udcfd\ud835\udcf1\ud835\udcee\ud835\udcfb\ud835\udcef\ud835\udcfe\ud835\udcec\ud835\udcf4\ud835\udcee\ud835\udcfb \u26c8 #CHROMATICA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 768, "tweet_count": 55488, "listed_count": 1}, "id": "842394756453941249", "verified": false, "username": "nothappyguidini", "name": "\ud83e\udd8b"}, {"location": "Mouse & Rabbit", "public_metrics": {"followers_count": 841, "following_count": 397, "tweet_count": 104169, "listed_count": 0}, "id": "41452778", "verified": false, "username": "Kari_Cloud1", "name": "YS_in_Love \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u2600\ufe0f\ud83c\udf49\ud83e\udd60 YS ----- I'll Light Your Way"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 212, "tweet_count": 10044, "listed_count": 0}, "id": "707744920505864192", "verified": false, "username": "ronyportes", "name": "Rony"}, {"location": "Minas Gerais, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 309, "tweet_count": 4298, "listed_count": 0}, "id": "512675688", "verified": false, "username": "anastacio_ps", "name": "Anast\u00e1cio Silva"}, {"location": "juazeiro do norte - ce", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 119, "tweet_count": 24554, "listed_count": 7}, "id": "124910088", "verified": false, "username": "_naraia", "name": "nanana \ud83c\udfb6 #lula13"}, {"public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 470, "tweet_count": 63092, "listed_count": 1}, "id": "153947368", "verified": false, "username": "nietafernandez", "name": "Antonieta Fernandez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 388, "tweet_count": 23633, "listed_count": 1}, "id": "1138542355412393984", "verified": false, "username": "bdraxisted", "name": "debs"}, {"location": "Galerinha do Mal ", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 368, "tweet_count": 10734, "listed_count": 0}, "id": "970661473897861120", "verified": false, "username": "Geminianamess", "name": "Geminiana Sensata"}, {"location": "Guarulhos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 236, "tweet_count": 6909, "listed_count": 0}, "id": "824325525879586826", "verified": false, "username": "carloshmmiranda", "name": "Carlos H M Miranda \u2696\ufe0f\u2694\ufe0f\ud83c\uddfb\ud83c\udde6\ud83c\udfb9\ud83c\udfb8\ud83c\udfae"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 553401, "following_count": 579, "tweet_count": 7725, "listed_count": 1141}, "id": "896736181198741505", "verified": true, "username": "filgmartin", "name": "Filipe G. Martins"}, {"location": "Recife, Pernambuco", "public_metrics": {"followers_count": 3272, "following_count": 925, "tweet_count": 77514, "listed_count": 16}, "id": "54680343", "verified": false, "username": "ericaxavier", "name": "Erica Xavier"}, {"location": "Pacheco ", "public_metrics": {"followers_count": 2331, "following_count": 305, "tweet_count": 27373, "listed_count": 0}, "id": "792046742715899904", "verified": false, "username": "vulgomalandraa", "name": "R.\u2728"}, {"location": "Rio De Janeiro \ud83c\udf34", "public_metrics": {"followers_count": 2067, "following_count": 1531, "tweet_count": 5731, "listed_count": 0}, "id": "1110526816450695176", "verified": false, "username": "bb_sereia", "name": "Nay\u00e9lle Caldas \ud83e\udd0d"}, {"location": "Guarulhos, S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 307, "tweet_count": 15205, "listed_count": 0}, "id": "3122334397", "verified": false, "username": "chalsliberato23", "name": "Charles L. \ud83d\udc37\ud83d\udc9a"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 534, "tweet_count": 8638, "listed_count": 0}, "id": "2787661701", "verified": false, "username": "janealmeida29", "name": "Jane Jane"}, {"public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 366, "tweet_count": 87056, "listed_count": 1}, "id": "2213950352", "verified": false, "username": "uczhx", "name": "\u2728 cap 10, pag 194 \u2728"}, {"public_metrics": {"followers_count": 875, "following_count": 928, "tweet_count": 10628, "listed_count": 1}, "id": "2924120638", "verified": false, "username": "velhonnatomica", "name": "uma enf cansada"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2280, "following_count": 1896, "tweet_count": 103067, "listed_count": 3}, "id": "605621233", "verified": false, "username": "mtbdbp", "name": "k"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 355, "tweet_count": 15906, "listed_count": 0}, "id": "371440311", "verified": false, "username": "Cabiral1959", "name": "Carlos Alberto Santiago"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 693847, "following_count": 948, "tweet_count": 30219, "listed_count": 512}, "id": "1043615581973499904", "verified": false, "username": "Damadeferroofic", "name": "Dama de Ferro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2776, "following_count": 4969, "tweet_count": 66581, "listed_count": 3}, "id": "4551480988", "verified": false, "username": "Josesousa61", "name": "Jos\u00e9\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa"}, {"location": "Caxias do Sul/RS-Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2553, "following_count": 2077, "tweet_count": 56723, "listed_count": 14}, "id": "74347087", "verified": false, "username": "anacorso1301", "name": "ANA CORSO \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 114664, "following_count": 2341, "tweet_count": 3797, "listed_count": 434}, "id": "4690224271", "verified": true, "username": "conradohubner", "name": "Conrado Hubner"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1293, "following_count": 1587, "tweet_count": 34422, "listed_count": 0}, "id": "1026948601744908289", "verified": false, "username": "Roberta_365", "name": "Roberta #BOLSONARO2022"}, {"public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 209, "tweet_count": 28530, "listed_count": 0}, "id": "1086971203535978496", "verified": false, "username": "NeivaMaria20", "name": "Neiva Maria"}, {"location": "no pa\u00eds das maravilhas", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 148, "tweet_count": 11437, "listed_count": 1}, "id": "4892499671", "verified": false, "username": "licinwonderland", "name": "pocahontas"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 1261, "tweet_count": 41082, "listed_count": 1}, "id": "527818220", "verified": false, "username": "kilauer_", "name": "Oliveira"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 607393, "following_count": 678, "tweet_count": 55428, "listed_count": 1443}, "id": "40878069", "verified": true, "username": "zeliaduncan", "name": "Z\u00e9lia Duncan \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"location": "Campo Grande, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1407, "following_count": 473, "tweet_count": 69833, "listed_count": 43}, "id": "103624644", "verified": false, "username": "sweetlucid", "name": "\ud83e\udd40"}, {"public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 159, "tweet_count": 839, "listed_count": 0}, "id": "941699340795510785", "verified": false, "username": "lucasassun_", "name": "quero mais \u00e9 q tudo se foda"}, {"location": "Porto Velho, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 356, "tweet_count": 12241, "listed_count": 0}, "id": "846515042963132416", "verified": false, "username": "carolesanything", "name": "caroline\ud83d\udea9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 118, "tweet_count": 3811, "listed_count": 2}, "id": "1168985524889108481", "verified": false, "username": "realtruecrime", "name": "jay"}, {"location": "manic\u00f4mio", "public_metrics": {"followers_count": 875, "following_count": 1458, "tweet_count": 6418, "listed_count": 3}, "id": "1142926260412305409", "verified": false, "username": "VNbk1999", "name": "\uaa9a\u00f8dk\u03b1\u03b7bk1999\u26d3\ufe0f"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1162, "following_count": 925, "tweet_count": 46272, "listed_count": 5}, "id": "2182525493", "verified": false, "username": "Ailinchitaa", "name": "Ailin"}, {"location": "U know where to find me", "public_metrics": {"followers_count": 1372, "following_count": 791, "tweet_count": 75993, "listed_count": 8}, "id": "2320756261", "verified": false, "username": "popunkbads", "name": "this is why"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 264, "tweet_count": 47923, "listed_count": 0}, "id": "3266453798", "verified": false, "username": "dabis_cum_sock", "name": "\ud835\udd72\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd95\ud835\udd8d\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd8a | Dabi\u2019s proud simp | Cabin 3"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 34, "tweet_count": 132, "listed_count": 0}, "id": "1156731662383878149", "verified": false, "username": "Raquel18368095", "name": "Raquel"}, {"location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 358, "tweet_count": 15282, "listed_count": 3}, "id": "159534510", "verified": false, "username": "Feh_Mr", "name": "Mr.Feh no Youtube \ud83c\udfae"}, {"public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 119, "tweet_count": 3010, "listed_count": 0}, "id": "257270980", "verified": false, "username": "Lucero_fa", "name": "Lucero FA"}, {"location": "TARDIS", "public_metrics": {"followers_count": 1158, "following_count": 1051, "tweet_count": 11620, "listed_count": 4}, "id": "1033099303", "verified": false, "username": "wildestjones", "name": "\u00c9rica"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 15518, "following_count": 1580, "tweet_count": 10320, "listed_count": 51}, "id": "1171847084103929857", "verified": true, "username": "_queenrino", "name": "B\u00e1rbara Querino"}, {"location": "Ilha Solteira, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 253, "tweet_count": 27106, "listed_count": 2}, "id": "82159389", "verified": false, "username": "jssl_", "name": "13"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 528658, "following_count": 1614, "tweet_count": 8890, "listed_count": 984}, "id": "14171352", "verified": true, "username": "augustodeAB", "name": "Augusto de Arruda Botelho"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 114, "tweet_count": 21505, "listed_count": 0}, "id": "1120635379", "verified": false, "username": "Auspiiciosa", "name": "\ud83c\udf39\ud83c\udf43"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 462, "tweet_count": 14754, "listed_count": 0}, "id": "1042568051110162432", "verified": false, "username": "ChavesMT", "name": "Que tistreza\ud83e\uddd1\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udfa4"}, {"public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 354, "tweet_count": 29137, "listed_count": 0}, "id": "700688684937519110", "verified": false, "username": "Coalah_", "name": "Mari \u2077 BUTTER"}, {"location": "Tr\u00eas Rios, RJ", "public_metrics": {"followers_count": 1089, "following_count": 1516, "tweet_count": 46845, "listed_count": 0}, "id": "885595543946317826", "verified": false, "username": "Be__FR", "name": "Bernardo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 128, "tweet_count": 76, "listed_count": 0}, "id": "1143850802236350464", "verified": false, "username": "marvinsouza0704", "name": "Marcus Vinicius Souza"}, {"location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 204167, "following_count": 874, "tweet_count": 164245, "listed_count": 406}, "id": "162453393", "verified": true, "username": "aguedescartoon", "name": "Andr\u00e9 Guedes"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 583, "tweet_count": 16805, "listed_count": 0}, "id": "949025982949875712", "verified": false, "username": "nyr_diniz", "name": "Nayara Diniz"}, {"location": "Sorocaba / Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 988, "following_count": 1406, "tweet_count": 19937, "listed_count": 15}, "id": "44718674", "verified": false, "username": "bySandraDuarte", "name": "Sandra Duarte"}, {"location": "brazil", "public_metrics": {"followers_count": 951, "following_count": 1529, "tweet_count": 48807, "listed_count": 2}, "id": "55660992", "verified": false, "username": "amcbs01", "name": "Antonio"}, {"location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 26174, "following_count": 502, "tweet_count": 412825, "listed_count": 87}, "id": "221402775", "verified": true, "username": "vinnybrandt", "name": "Vin\u00edcius Sacramento \ud83c\udf99\ufe0f"}, {"location": "Cachoeiras de Macacu, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 388, "tweet_count": 1263, "listed_count": 0}, "id": "3029660031", "verified": false, "username": "Gabriel6Sykes", "name": "Sykes Gabriel"}, {"public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 529, "tweet_count": 10279, "listed_count": 0}, "id": "2932982661", "verified": false, "username": "____lrf", "name": "Nito -"}, {"location": "Cascavel/Toledo", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 234, "tweet_count": 4594, "listed_count": 0}, "id": "1163955774567178240", "verified": false, "username": "Hadso_", "name": "had"}, {"location": "De Aca", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 1302, "tweet_count": 23765, "listed_count": 3}, "id": "505866119", "verified": false, "username": "NoSoyEseSoyOtro", "name": "T\u00edo caco"}, {"public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 660, "tweet_count": 8016, "listed_count": 1}, "id": "2825220447", "verified": false, "username": "albasmalko", "name": "Alejandro Alba"}, {"location": "Pernambuco, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 277, "tweet_count": 4252, "listed_count": 0}, "id": "1040402308398546944", "verified": false, "username": "Brendabzd", "name": "Brenda \u00d7\u035c\u00d7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1735, "following_count": 1790, "tweet_count": 101040, "listed_count": 10}, "id": "3254972776", "verified": false, "username": "BRcomliberdade", "name": "L\u00facia#Fora\ud83d\udc7f"}, {"location": "Copacabana, RJ", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 277, "tweet_count": 20861, "listed_count": 0}, "id": "225506809", "verified": false, "username": "resendevidal_Ev", "name": "\u00cdcaro Silva de Copacabana"}, {"location": "Santa Catarina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 493, "tweet_count": 16723, "listed_count": 1}, "id": "3359210723", "verified": false, "username": "vinischl", "name": "vini"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1231, "following_count": 1274, "tweet_count": 9208, "listed_count": 0}, "id": "1041535452119855106", "verified": false, "username": "olhardasaguas", "name": "Filha das \u00e1guas!"}, {"location": "S\u00e3o Paulo - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 72692, "following_count": 971, "tweet_count": 58718, "listed_count": 635}, "id": "32935648", "verified": false, "username": "gondimricardo", "name": "Ricardo Gondim"}, {"location": "Br\u00e9sil", "public_metrics": {"followers_count": 1416, "following_count": 847, "tweet_count": 36852, "listed_count": 11}, "id": "278035293", "verified": false, "username": "mellynareis", "name": "LULLYna Reis"}, {"location": "inferno", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 377, "tweet_count": 12628, "listed_count": 0}, "id": "1008118617999896578", "verified": false, "username": "re_mp4", "name": "lgbt desanimada"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 1556, "following_count": 4971, "tweet_count": 128653, "listed_count": 39}, "id": "45039474", "verified": false, "username": "Limao_Brazil", "name": "\ud83c\udf4b \ub77c\uc6b0\ub77c \ub808\ubaac \ud83d\udda4\ud83d\udc80\ud83e\udd18\ud83c\udffb\ud83d\udcbb"}, {"location": "Copenhagen, Denmark", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 772, "tweet_count": 1726, "listed_count": 0}, "id": "54311140", "verified": false, "username": "samuelsaro", "name": "SirMuel"}, {"public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 731, "tweet_count": 64300, "listed_count": 0}, "id": "697421400353726464", "verified": false, "username": "girlwithamask1", "name": "Brielle"}, {"location": "Alvorada do Norte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 505, "tweet_count": 10180, "listed_count": 3}, "id": "1627126224", "verified": false, "username": "Nadinael", "name": "Nadinael - Maxx \"C\" Challenger"}, {"public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 99, "tweet_count": 605, "listed_count": 0}, "id": "1171934223680376833", "verified": false, "username": "raquelloliver_", "name": "rachel"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1010, "following_count": 1110, "tweet_count": 20007, "listed_count": 9}, "id": "1100219216471433216", "verified": false, "username": "namjoonlacres", "name": "jbee"}, {"location": "New Haven, CT", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 938, "tweet_count": 3847, "listed_count": 4}, "id": "742525825141092352", "verified": false, "username": "IgorBrandao42", "name": "Igor Brand\u00e3o"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 189, "tweet_count": 4015, "listed_count": 0}, "id": "57471564", "verified": false, "username": "babinicacion", "name": "aquela B\u00e1rbara l\u00e1"}, {"location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 301, "tweet_count": 31951, "listed_count": 7}, "id": "171508401", "verified": false, "username": "roodrigo_om", "name": "Rodrigo Oliveira"}, {"public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 400, "tweet_count": 6168, "listed_count": 0}, "id": "851943456016609280", "verified": false, "username": "flaviana_bc", "name": "1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 e CONFIRMA!"}, {"location": "Cuiabrasa", "public_metrics": {"followers_count": 2671, "following_count": 1132, "tweet_count": 17701, "listed_count": 62}, "id": "16350328", "verified": false, "username": "poquiviqui", "name": "F."}, {"location": "CALLAO", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 183, "tweet_count": 6797, "listed_count": 1}, "id": "280670412", "verified": false, "username": "carlomagno111", "name": "carlomagno111"}, {"location": "she/her", "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 578, "tweet_count": 26812, "listed_count": 0}, "id": "1697563316", "verified": false, "username": "lualubs", "name": "\ud835\udd91ua"}, {"location": "Itatiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2213, "following_count": 2304, "tweet_count": 45112, "listed_count": 0}, "id": "772885975097806848", "verified": false, "username": "Tulh3x", "name": "Febem \ud83e\udde1\ud83d\udc3a"}, {"location": "Itatiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 742, "following_count": 422, "tweet_count": 12382, "listed_count": 0}, "id": "1028959060719230976", "verified": false, "username": "LChaves03", "name": "chaves"}, {"location": "Abaetetuba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 888, "tweet_count": 46042, "listed_count": 0}, "id": "2425900560", "verified": false, "username": "cacheadadoisa_", "name": "\ud83d\udc95"}, {"public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 201, "tweet_count": 10238, "listed_count": 0}, "id": "898302673665105921", "verified": false, "username": "anaccoutoo", "name": "Ana Carolina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 372, "tweet_count": 13973, "listed_count": 0}, "id": "325194053", "verified": false, "username": "anao_judeu", "name": "Assis 100% jacar\u00e9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 2365, "tweet_count": 28627, "listed_count": 0}, "id": "60417684", "verified": false, "username": "violaosemcorda", "name": "corvo matthew"}, {"location": "Macap\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 1112, "following_count": 1050, "tweet_count": 36467, "listed_count": 101}, "id": "14727766", "verified": false, "username": "educhaves", "name": "Eduardo \ud83d\udd11\ud83d\udddd\ufe0f"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 14343724, "following_count": 61, "tweet_count": 746851, "listed_count": 19159}, "id": "8802752", "verified": true, "username": "g1", "name": "g1"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 201, "tweet_count": 4002, "listed_count": 0}, "id": "496534927", "verified": false, "username": "A_Gandalph", "name": "Amanda G"}, {"public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 345, "tweet_count": 5421, "listed_count": 0}, "id": "96278354", "verified": false, "username": "AnaBia_pp", "name": "Princesa Caro\u00e7o"}, {"public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 188, "tweet_count": 627, "listed_count": 0}, "id": "2896958470", "verified": false, "username": "amandanattallii", "name": "Amanda Oliveira"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 280, "tweet_count": 20397, "listed_count": 9}, "id": "24962772", "verified": false, "username": "_annaduart", "name": "Annnnnnna"}, {"location": "louis tomlinson", "public_metrics": {"followers_count": 4047, "following_count": 4393, "tweet_count": 33043, "listed_count": 19}, "id": "1072646430467211265", "verified": false, "username": "todaystyles", "name": "moon"}, {"location": "Amambai", "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 705, "tweet_count": 21041, "listed_count": 0}, "id": "927006212679487488", "verified": false, "username": "vieiraluan02", "name": "LV"}, {"location": "Colombia ", "public_metrics": {"followers_count": 790, "following_count": 82, "tweet_count": 91972, "listed_count": 6}, "id": "1972144718", "verified": false, "username": "Raquel_Ode", "name": "Rades02"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1584, "following_count": 1469, "tweet_count": 113163, "listed_count": 10}, "id": "335339967", "verified": false, "username": "juancastro9090", "name": "Juan Castro - Ci\u00eancia Consciente no ytb"}, {"public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 1241, "tweet_count": 16727, "listed_count": 2}, "id": "708114784051273728", "verified": false, "username": "hdz_kathya", "name": "Mrs. Cruise #TodosSomosMexicanos"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 430, "tweet_count": 35985, "listed_count": 0}, "id": "2822506151", "verified": false, "username": "RickVargazz", "name": "Henrique de Vargas"}, {"location": "Rio de Janeiro/RJ", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 1010, "tweet_count": 11921, "listed_count": 0}, "id": "1098275824510349312", "verified": false, "username": "CatharinoDe", "name": "Lucas C"}, {"location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 738, "tweet_count": 23587, "listed_count": 4}, "id": "61846199", "verified": false, "username": "fabioocardoso", "name": "fabiolous"}, {"location": "Morumbi", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 75, "tweet_count": 40916, "listed_count": 0}, "id": "1087216363914051595", "verified": false, "username": "Jessiciech", "name": "jessi"}, {"location": "Toluca de Lerdo, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 4972, "tweet_count": 35621, "listed_count": 36}, "id": "84203667", "verified": false, "username": "chdezs", "name": "Login Servicio"}, {"location": "Niter\u00f3i RJ", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 395, "tweet_count": 7110, "listed_count": 0}, "id": "108727537", "verified": false, "username": "julio_manoel", "name": "Julio Manoel"}, {"location": "Muito longe pra caralho", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 532, "tweet_count": 12476, "listed_count": 1}, "id": "1149281604734468097", "verified": false, "username": "projetoEscort", "name": "\ud835\udd7f\ud835\udd8d\ud835\udd8a \ud835\udd88\ud835\udd9a\ud835\udd97\ud835\udd98\ud835\udd8a\ud835\udd89 \ud835\udd98\ud835\udd86\ud835\udd89 \ud835\udd92\ud835\udd9a\ud835\udd92\ud835\udd92\ud835\udd9e"}, {"location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 713, "tweet_count": 22210, "listed_count": 2}, "id": "112723254", "verified": false, "username": "malangala", "name": "Mariangela Infante"}, {"location": "Matriarcado de pindorama", "public_metrics": {"followers_count": 1526, "following_count": 2085, "tweet_count": 595900, "listed_count": 25}, "id": "119913703", "verified": false, "username": "comtesset", "name": "minha toalha apareceu no stories do hc"}, {"public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 486, "tweet_count": 9578, "listed_count": 0}, "id": "160644836", "verified": false, "username": "marianaldias", "name": "Marian Dias \ud83e\udd91\ud83d\udc46"}, {"location": "marilia \u2728\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 2232, "following_count": 850, "tweet_count": 233437, "listed_count": 12}, "id": "708688565157412864", "verified": false, "username": "cohandot", "name": "fran"}, {"public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 672, "tweet_count": 160768, "listed_count": 1}, "id": "961429296", "verified": false, "username": "PFSilveira", "name": "Paulo F. Silveira"}, {"location": "plut\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 895, "tweet_count": 25827, "listed_count": 2}, "id": "1089179639942123520", "verified": false, "username": "barbllz", "name": "a ursa da barbara"}, {"location": "S\u00e3o Joaquim da Barra, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 271, "tweet_count": 4737, "listed_count": 0}, "id": "1092233421613604866", "verified": false, "username": "Yallyys", "name": "Ally \u2604\ufe0f"}, {"location": "Rio das Ostras", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 1572, "tweet_count": 13755, "listed_count": 7}, "id": "2296517544", "verified": false, "username": "AyrtonCavalieri", "name": "Ayrton Cavalieri \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udfe1#Imunizado\ud83d\udd2c"}, {"public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 808, "tweet_count": 53123, "listed_count": 0}, "id": "1091513175814688768", "verified": false, "username": "shutupleonardo", "name": "outtie leonhard"}, {"location": "Tr\u00eas Cora\u00e7\u00f5es, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 22848, "following_count": 22809, "tweet_count": 104260, "listed_count": 17}, "id": "2525880276", "verified": false, "username": "oohrusoko", "name": "Gabreu"}, {"location": "projac", "public_metrics": {"followers_count": 10179, "following_count": 6522, "tweet_count": 15595, "listed_count": 15}, "id": "907790646706102272", "verified": false, "username": "raivosei", "name": "Davi"}, {"location": "Rio, cidade desespero", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 50, "tweet_count": 17658, "listed_count": 5}, "id": "140163130", "verified": false, "username": "Anna_paula08", "name": "Ana Paula Santos"}, {"location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 278081, "following_count": 2019, "tweet_count": 51762, "listed_count": 1298}, "id": "110522807", "verified": true, "username": "chico_psol", "name": "Chico Alencar + Lula 13"}, {"public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 958, "tweet_count": 26123, "listed_count": 0}, "id": "3391493908", "verified": false, "username": "heyllanis", "name": "a\u00e7a\u00edcomgengibre"}, {"location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2650, "following_count": 274, "tweet_count": 5341, "listed_count": 14}, "id": "917636181453615105", "verified": false, "username": "idoia_ribas", "name": "Idoia Ribas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 738, "tweet_count": 19433, "listed_count": 2}, "id": "43468598", "verified": false, "username": "digosf", "name": "Rodrigo Ferreira (Bean | Diguinho | Rod | Drigo)"}, {"location": "Centro, Jaboticabal", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 35, "tweet_count": 128, "listed_count": 0}, "id": "1165045115775266816", "verified": false, "username": "xvzmotherfucker", "name": "xvzmotherfucker"}, {"location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 1624, "tweet_count": 36229, "listed_count": 0}, "id": "52759021", "verified": false, "username": "plima79", "name": "Pablo Lima \u2605\u2605\u2605\u2605"}, {"location": "Gotham Sucupira ", "public_metrics": {"followers_count": 5178, "following_count": 1766, "tweet_count": 156420, "listed_count": 50}, "id": "206626019", "verified": false, "username": "fsouzajrJuca", "name": "Juca"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 245, "tweet_count": 4379, "listed_count": 0}, "id": "196789098", "verified": false, "username": "kiqprd", "name": "Kaique Prado"}, {"public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 496, "tweet_count": 41480, "listed_count": 4}, "id": "772696766", "verified": false, "username": "facuabinal", "name": "Facu"}, {"public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 426, "tweet_count": 9611, "listed_count": 0}, "id": "591302126", "verified": false, "username": "VikiEber", "name": "Viki Eberlein"}, {"public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 182, "tweet_count": 1237, "listed_count": 0}, "id": "1033203156908494848", "verified": false, "username": "efserica", "name": "\u00c9rica Freitas"}, {"location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 548, "tweet_count": 9030, "listed_count": 1}, "id": "932252405718233088", "verified": false, "username": "cxptainmerica", "name": "a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 450, "tweet_count": 36192, "listed_count": 0}, "id": "963625095687176192", "verified": false, "username": "Jade11081", "name": "Jade\ud83e\udd8b\u264a1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3"}, {"public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 125, "tweet_count": 20182, "listed_count": 1}, "id": "946155223248199682", "verified": false, "username": "aluaquenaotraiu", "name": "igor junior"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1135, "following_count": 257, "tweet_count": 344324, "listed_count": 8}, "id": "189979527", "verified": false, "username": "instela_", "name": "estela"}, {"location": "Cabo Frio, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 865, "following_count": 993, "tweet_count": 27076, "listed_count": 21}, "id": "74486719", "verified": false, "username": "IagoPedro", "name": "iago martins"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1299, "following_count": 1125, "tweet_count": 1935, "listed_count": 1}, "id": "1163995581188100101", "verified": false, "username": "Angelit24475598", "name": "Angelita #Acordabrasil\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 933, "following_count": 805, "tweet_count": 69550, "listed_count": 9}, "id": "1048823239", "verified": false, "username": "daradiniz23", "name": "Dara DeLuca-Bishop"}, {"location": "Bras(ilha)", "public_metrics": {"followers_count": 1176, "following_count": 872, "tweet_count": 13360, "listed_count": 14}, "id": "107506911", "verified": false, "username": "jonatasmoreth", "name": "Jonatas Moreth"}, {"location": "castelobruxo", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 281, "tweet_count": 2730, "listed_count": 1}, "id": "1039280787395436544", "verified": false, "username": "tgmsz", "name": "tamyyyy \u22ac"}, {"public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 331, "tweet_count": 95461, "listed_count": 5}, "id": "67804634", "verified": false, "username": "tiaJuPires", "name": "Ju Pires\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 5, "tweet_count": 187, "listed_count": 0}, "id": "1144283000970104832", "verified": false, "username": "GuiandoMotos", "name": "GuiandoMotos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 47, "tweet_count": 483, "listed_count": 0}, "id": "3136637213", "verified": false, "username": "maristellamyria", "name": "Maristella Myrian"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 189, "tweet_count": 14432, "listed_count": 2}, "id": "280200697", "verified": false, "username": "Line__OnLine", "name": "Line"}, {"public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 144, "tweet_count": 393, "listed_count": 0}, "id": "3289330012", "verified": false, "username": "sasasaxz", "name": "dorme e chora"}, {"location": "Macau e Guamar\u00e9(RN)", "public_metrics": {"followers_count": 1187, "following_count": 3314, "tweet_count": 63441, "listed_count": 12}, "id": "16896509", "verified": false, "username": "madsonbruno", "name": "Madson Bruno \u24df 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2764\ufe0f"}, {"location": "Itapetininga - SP", "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 450, "tweet_count": 52307, "listed_count": 13}, "id": "43567641", "verified": false, "username": "LucasXHP", "name": "Luca Ferreira"}, {"location": "zo - rj", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 164, "tweet_count": 74752, "listed_count": 2}, "id": "727816110", "verified": false, "username": "littledroops", "name": "andressa"}, {"location": "olinda", "public_metrics": {"followers_count": 922, "following_count": 714, "tweet_count": 165415, "listed_count": 1}, "id": "923347659133505536", "verified": false, "username": "arrobacrara", "name": "\ud83d\udd05 claraline"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1745, "following_count": 1753, "tweet_count": 64310, "listed_count": 1}, "id": "495859779", "verified": false, "username": "JorgeFdeSouza", "name": "\ud83d\udc0a JoFer Souza\ud83d\udea9\ud83d\udc0a"}, {"location": "Another WordPress in Rio", "public_metrics": {"followers_count": 1543, "following_count": 2572, "tweet_count": 50222, "listed_count": 23}, "id": "312150692", "verified": false, "username": "fuiobrigada", "name": "Escrever d\u00f3i"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 254, "tweet_count": 4241, "listed_count": 0}, "id": "116501618", "verified": false, "username": "jessicamariars", "name": "\u00e9 o que galinha?"}, {"public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 694, "tweet_count": 9156, "listed_count": 0}, "id": "2567584038", "verified": false, "username": "peduffc", "name": "Pedu"}, {"public_metrics": {"followers_count": 932, "following_count": 888, "tweet_count": 96023, "listed_count": 0}, "id": "2651947612", "verified": false, "username": "ninfatommo", "name": "Finn \ud83e\udd81\ud83d\ude80"}, {"location": "Penedo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 213, "tweet_count": 5091, "listed_count": 1}, "id": "835901923937103872", "verified": false, "username": "euroazzia", "name": "eu l\u00edrico; azza."}, {"location": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 294, "tweet_count": 9234, "listed_count": 5}, "id": "1014553270696718336", "verified": false, "username": "jujudosuss", "name": "Juju"}], "tweets": [{"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175700099399389184"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 63, "probability": 0.6128, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}]}, "author_id": "894281995689349120", "created_at": "2019-09-22T09:15:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 13, "like_count": 740, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1175700110438801408"], "in_reply_to_user_id": "894281995689349120", "text": "Culpar a PM, sem nem saber de onde partiu o tiro que matou \u00c1gata, \u00e9 desonesto. O crime organizado usa fuzis como n\u00f3s usamos uma reles escova de dente. A responsabilidade da morte da menor, sob qualquer \u00e2ngulo que se olhe, \u00e9 da bandidagem que assola o pa\u00eds. Ela causou o epis\u00f3dio.", "lang": "pt", "id": "1175700110438801408"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 8, "probability": 0.462, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 84, "end": 92, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.6023, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 229, "end": 231, "probability": 0.7499, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 236, "end": 244, "probability": 0.9745, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "author_id": "9822902", "created_at": "2019-09-22T12:45:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 14, "like_count": 1585, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1175753066022412289"], "text": "Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora Agatha, uma crian\u00e7a inocente, \u00e9 assassinada em mais uma a\u00e7\u00e3o desastrada da PM do governador sociopata do Rio, e Bolsonaro silencia, some, se omite. Covarde!", "lang": "pt", "id": "1175753066022412289"}, {"author_id": "155526308", "created_at": "2019-09-21T15:09:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 157, "like_count": 11613, "quote_count": 84}, "edit_history_tweet_ids": ["1175426754753814529"], "text": "A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00edtica. E quem cria essa pol\u00edtica, e tem o poder dessa escolha, tem culpa.", "lang": "pt", "id": "1175426754753814529"}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/8zlIiE02fH", "expanded_url": "https://twitter.com/miraclechannie/status/1175808190996336640/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8zlIiE02fH", "media_key": "7_1175808089691344896"}]}, "author_id": "3064924797", "created_at": "2019-09-22T16:39:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 73, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175811809133105162"], "text": "bom dia e boa noite mas s\u00f3 pra caratland que se matou essa semana   https://t.co/8zlIiE02fH", "lang": "pt", "id": "1175811809133105162"}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/dEK63xgzDf", "expanded_url": "https://twitter.com/marcogomes/status/1175460438085120000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dEK63xgzDf", "media_key": "3_1175460435589550080"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.7158, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 103, "end": 104, "probability": 0.8838, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 144, "end": 149, "probability": 0.8737, "type": "Organization", "normalized_text": "Disney"}]}, "author_id": "1629241", "created_at": "2019-09-21T17:23:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 16, "like_count": 1821, "quote_count": 16}, "edit_history_tweet_ids": ["1175460438085120000"], "text": "Agatha Felix n\u00e3o p\u00f4de crescer para colher m\u00e9ritos competindo no mercado contra crian\u00e7as da zona sul do RJ que fazem nata\u00e7\u00e3o, ballet, conhecem a Disney e falam 3 l\u00ednguas antes dos 12 anos. O Estado matou ela antes.\n\n\"Meritocracia pra pobre \u00e9 s\u00f3 se for: morreu, porque mereceu.\" https://t.co/dEK63xgzDf", "lang": "pt", "id": "1175460438085120000"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171010932849479680"}], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/QqKZeDjbR8", "expanded_url": "https://twitter.com/vox_es/status/1171010932849479680", "display_url": "twitter.com/vox_es/status/\u2026"}], "mentions": [{"start": 75, "end": 82, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "author_id": "2380699632", "created_at": "2019-09-21T18:45:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175481074023112704"], "text": "Consecuencias del buenismo suicida que practican todos los partidos, menos @vox_es \ud83d\udc47 https://t.co/QqKZeDjbR8", "lang": "es", "id": "1175481074023112704"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.8412, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 30, "end": 37, "probability": 0.3604, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 182, "end": 187, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Neymar"}, {"start": 190, "end": 203, "probability": 0.885, "type": "Person", "normalized_text": "Danilo Gentili"}, {"start": 206, "end": 217, "probability": 0.9186, "type": "Person", "normalized_text": "Gl\u00f3ria Perez"}, {"start": 257, "end": 262, "probability": 0.889, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "author_id": "802220015739080704", "created_at": "2019-09-22T14:47:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 24, "like_count": 1001, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1175783740930494464"], "text": "\u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha de 8 anos, morta por uma bala perdida...\n\nApoiadores como Neymar, Danilo Gentili, Gl\u00f3ria Perez,  tamb\u00e9m causaram como\u00e7\u00e3o, mas QUEM \u00e9 Agatha, n\u00e3o \u00e9  mesmo??", "lang": "pt", "id": "1175783740930494464"}, {"author_id": "362705314", "created_at": "2019-09-21T12:53:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 10, "like_count": 46, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175392487562719232"], "text": "Pasan los a\u00f1os y sigo sin entender c\u00f3mo ciertos cineastas espa\u00f1oles se empe\u00f1an en sembrar para que la mitad del pa\u00eds no vaya al cine a pagar 8\u20ac por ver sus pel\u00edculas. Absurdo y suicida tiro en el pie. Luego se quejan de que cuesta mucho poner en marcha la financiaci\u00f3n del film", "lang": "es", "id": "1175392487562719232"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9477, "type": "Person", "normalized_text": "thiago ricelly"}]}, "author_id": "3033615543", "created_at": "2019-09-20T19:47:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1175134299076603905"], "text": "thiago ricelly se matou, n\u00f3s estamos em setembro amarelo os mesmo que postam coisinha sobre est\u00e3o comemorando a morte dele AUGE", "lang": "pt", "id": "1175134299076603905"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175470777057062912"}], "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/Lu4FdR4Wdy", "expanded_url": "https://twitter.com/vittor/status/1175470777057062912", "display_url": "twitter.com/vittor/status/\u2026"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 13, "probability": 0.4296, "type": "Person", "normalized_text": "rodinha"}]}, "author_id": "946529680030666752", "created_at": "2019-09-21T22:11:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175533034101252097"], "text": "vem na rodinha filho https://t.co/Lu4FdR4Wdy", "lang": "pt", "id": "1175533034101252097"}, {"entities": {"urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/90ZHwIwTPS", "expanded_url": "https://twitter.com/aguantelabanda/status/1175756778178568192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/90ZHwIwTPS", "media_key": "3_1175756775636774912"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.4676, "type": "Person", "normalized_text": "ZOMBIES"}]}, "author_id": "67619109", "created_at": "2019-09-22T13:00:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 3, "like_count": 60, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1175756778178568192"], "text": "SOCIEDAD DEVASTADA POR EL PJ QUE  CREO ZOMBIES DESCEREBRADOS CON SINDROME DE ESTOCOLMO GRAMSCIANO! LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI DEJA GANAR A ESTA MUGRE!!! https://t.co/90ZHwIwTPS", "lang": "es", "id": "1175756778178568192"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175820505334583296"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.3844, "type": "Place", "normalized_text": "Mishima"}]}, "author_id": "1138295465563308034", "created_at": "2019-09-22T17:13:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175820507586924547"], "in_reply_to_user_id": "1138295465563308034", "text": "a\u00f1os despu\u00e9s a Mishima y he conocido gente que lo ha pensado una o varias veces en sus vidas. He observado como el mundo exterior al individuo le cuesta trabajo entenderlo o lo condena o el echo le cuestiona su propia existencia, lo cual en si es extra\u00f1o porque todos vamos...", "lang": "es", "id": "1175820507586924547"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175819236524077056"}], "author_id": "262257651", "created_at": "2019-09-22T17:10:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175819723113676800"], "in_reply_to_user_id": "262257651", "text": "Cada persona es un mundo. Cada uno sentimos las cosas de manera diferente. Nadie es m\u00e1s que nadie por tener una mejor capacidad de superar obst\u00e1culos q otra persona.", "lang": "es", "id": "1175819723113676800"}, {"author_id": "305194289", "created_at": "2019-09-22T16:53:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 2, "like_count": 254, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175815449155723264"], "text": "Somos el frente pro la familia y venimos a defender sus valores, a menos que alguien de tu familia sea gay porque entonces no tenemos ning\u00fan problema si se siente incomprendido, solitario, enfermo y suicida.", "lang": "es", "id": "1175815449155723264"}, {"entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/JDQKoz97et", "expanded_url": "https://twitter.com/MTVBrasil/status/1174856309801459713/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JDQKoz97et", "media_key": "3_1174856268323938309"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 38, "probability": 0.5563, "type": "Organization", "normalized_text": "AcusticoMTV"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 24, "username": "dudabeat", "id": "1005922258160889856"}], "hashtags": [{"start": 27, "end": 39, "tag": "AcusticoMTV"}]}, "author_id": "8163442", "created_at": "2019-09-20T01:22:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 3, "like_count": 325, "quote_count": 10}, "edit_history_tweet_ids": ["1174856309801459713"], "text": "Aaaaaaahhh vem @dudabeat \u2764 #AcusticoMTV https://t.co/JDQKoz97et", "lang": "pt", "id": "1174856309801459713"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.7604, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 61, "end": 66, "probability": 0.6691, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 250, "end": 255, "probability": 0.6528, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "hashtags": [{"start": 258, "end": 278, "tag": "VidasNegrasImportam"}]}, "author_id": "283230411", "created_at": "2019-09-21T15:32:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 67, "like_count": 10770, "quote_count": 84}, "edit_history_tweet_ids": ["1175432710996840451"], "text": "Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muito mais gente comovida.\n\nTratam o pobre que morre na periferia como estat\u00edstica.\n\n\"A pol\u00edcia matou mais um\". N\u00e3o! A pol\u00edcia matou a Agatha. #VidasNegrasImportam", "lang": "pt", "id": "1175432710996840451"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175819532004409345"}], "author_id": "176399667", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "forksrbdj", "id": "333370554"}]}, "created_at": "2019-09-22T17:10:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175819605786419201"], "in_reply_to_user_id": "333370554", "text": "@forksrbdj coragem, tem que ter coragem", "lang": "pt", "id": "1175819605786419201"}, {"author_id": "1086730914", "created_at": "2019-09-22T16:54:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175815714462228482"], "text": "vcs precisam parar de associar suic\u00eddio diretamente a depress\u00e3o. nem todo depressivo \u00e9 suicida, e bem todo suicida \u00e9 depressivo.", "lang": "pt", "id": "1175815714462228482"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171281952990814208"}], "author_id": "6558552", "created_at": "2019-09-10T04:43:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 6, "like_count": 1755, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1171282996047073280"], "in_reply_to_user_id": "6558552", "text": "\u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadie lo hace. \u201cEsas cosas le ocurren a otros\u201d.\n\nCuando alguien se suicida, es com\u00fan escuchar a sus familiares decir \"no puedo creer que haya hecho algo as\u00ed\".", "lang": "es", "id": "1171282996047073280"}, {"entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/hFbEnJlHad", "expanded_url": "http://bit.ly/30lZrUl", "display_url": "bit.ly/30lZrUl", "status": 200, "unwound_url": "https://www.forbes.com.mx/forbes-life/el-mexicano-joaquin-cosio-se-integra-al-reparto-de-the-suicide-squad/"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.5093, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}, {"start": 53, "end": 59, "probability": 0.4619, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 62, "end": 72, "probability": 0.9043, "type": "Other", "normalized_text": "Forbes Life"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.4, "type": "Place", "normalized_text": "Latam"}, {"start": 101, "end": 110, "probability": 0.5297, "type": "Organization", "normalized_text": "DeLaSemana"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 111, "tag": "DeLaSemana"}]}, "author_id": "948683648", "created_at": "2019-09-22T15:15:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 7, "like_count": 142, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1175790605844275214"], "text": "No es broma: el 'Cochiloco' ser\u00e1 parte del Escuadr\u00f3n Suicida. Forbes Life Latam tiene los detalles. #DeLaSemana https://t.co/hFbEnJlHad", "lang": "es", "id": "1175790605844275214"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "6558552", "created_at": "2019-09-10T04:39:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 4, "like_count": 1689, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171281952990814208"], "in_reply_to_user_id": "6558552", "text": "Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesando una crisis emocional a la que no le encontr\u00e1s salida, o si sospech\u00e1s que un amigo o familiar est\u00e1 en esta situaci\u00f3n y necesit\u00e1s orientaci\u00f3n.", "lang": "es", "id": "1171281952990814208"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171279255352872960"}], "author_id": "6558552", "created_at": "2019-09-10T04:36:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 16, "like_count": 3113, "quote_count": 48}, "edit_history_tweet_ids": ["1171281334297407488"], "in_reply_to_user_id": "6558552", "text": "L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador: (593) 2 6000477\n\ud83c\udded\ud83c\uddf3Honduras: 150\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico: (55) 5259-8121\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa: (00 51 1) 273 8026\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeUruguay: 095 73 8483\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela: 0212-416-3116", "lang": "es", "id": "1171281334297407488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175722998927691776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 102, "probability": 0.4727, "type": "Other", "normalized_text": "Raquel"}, {"start": 240, "end": 251, "probability": 0.866, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Antonio"}]}, "author_id": "1726382402", "created_at": "2019-09-22T10:46:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 6, "like_count": 136, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1175723000450166784"], "in_reply_to_user_id": "1726382402", "text": "Pas\u00f3 11 meses en la c\u00e1rcel. Casi se suicida. Solo se arrepiente de una cosa: de haber conocido a Raquel. Lleva sin ver a sus hijos 5 a\u00f1os.\n\nAhora rehace su vida. Pero mi pregunta es, \u00bfhasta d\u00f3nde estamos llegando? \u00bfqui\u00e9n le va a devolver a Jos\u00e9 Antonio todo el da\u00f1o sufrido?", "lang": "es", "id": "1175723000450166784"}, {"entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/ZWCRgd20Au", "expanded_url": "https://twitter.com/gugachacra/status/1175071018773356552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZWCRgd20Au", "media_key": "3_1175071008983867393"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.9702, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.5386, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "author_id": "45409867", "created_at": "2019-09-20T15:35:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 148, "like_count": 5843, "quote_count": 47}, "edit_history_tweet_ids": ["1175071018773356552"], "text": "J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um Drone americano que matou 30 civis afeg\u00e3os por \"engano\". Vidas afeg\u00e3s e iemenitas parecem valer menos do que refinarias da ditadura sanguin\u00e1ria saudita https://t.co/ZWCRgd20Au", "lang": "pt", "id": "1175071018773356552"}, {"author_id": "491347858", "entities": {"hashtags": [{"start": 141, "end": 153, "tag": "SingaporeGP"}, {"start": 154, "end": 169, "tag": "MarinaBaynotto"}]}, "created_at": "2019-09-22T13:06:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175758256842690561"], "text": "Credo che non avevamo un italiano in testa a un GP da Spa 2009 con Fisichella. Piccola soddisfazione per Giovinazzi, maratoneta di giornata \n#SingaporeGP #MarinaBaynotto", "lang": "it", "id": "1175758256842690561"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175768873179713538"}], "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 124, "probability": 0.8873, "type": "Organization", "normalized_text": "Conmebol"}, {"start": 161, "end": 167, "probability": 0.8236, "type": "Person", "normalized_text": "Undiano"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ESPN_FDJ", "id": "111423456"}]}, "author_id": "1082072326064275457", "created_at": "2019-09-22T16:11:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175804904105025542"], "in_reply_to_user_id": "111423456", "text": "@ESPN_FDJ - no mordi\u00f3 a nadie\n- no culpaba a sus compa\u00f1eros \n- el c\u00e9sped siempre estaba bueno\n- cero opiniones de la Conmebol\n- no se hormonaba\n- no contaba con Undiano\nY gan\u00f3 mundial con su selecci\u00f3n", "lang": "es", "id": "1175804904105025542"}, {"entities": {"urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/LQWgduVmBO", "expanded_url": "https://twitter.com/eduarda_telless/status/1175472173399646209/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/LQWgduVmBO", "media_key": "7_1175471673526689792"}], "hashtags": [{"start": 244, "end": 260, "tag": "ACulpaEDoWitzel"}]}, "author_id": "775362502012141568", "created_at": "2019-09-21T18:09:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15064, "reply_count": 396, "like_count": 36685, "quote_count": 7180}, "edit_history_tweet_ids": ["1175472173399646209"], "text": "8 anos, cara. mais sonhos que esse governo genoc\u00edda apagou. TEM SANGUE INOCENTE ESCORRENDO DAS M\u00c3OS DO GOVERNADOR, DOS PM'S E DE TODOS OS OUTROS QUE FECHAM OS OLHOS PARA UMA SITUA\u00c7\u00c3O DESSAS! n\u00e3o d\u00e1 mais. n\u00e3o d\u00e1. Por ela e por todas as outras. \n#ACulpaEDoWitzel https://t.co/LQWgduVmBO", "lang": "pt", "id": "1175472173399646209"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175753878710738945"}], "author_id": "2739173165", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "cariocadelegado", "id": "279854727"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:21:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175807425510858759"], "in_reply_to_user_id": "279854727", "text": "@cariocadelegado A maconha \u00e9 a droga mais usada por ter usu\u00e1rios viciados e n\u00e3o viciados.\nTraficantes se armam com o dinheiro do tr\u00e1fico.\nPM combate os traficantes fazendo guerra.\nA bala q matou a menina veio da arma do PM.\nJ\u00e1 s\u00e3o 18 crian\u00e7as mortas.\nAcabar com o tr\u00e1fico \u00e9 f\u00e1cil.\nMas n\u00e3o d\u00e1 voto.", "lang": "pt", "id": "1175807425510858759"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 273, "end": 278, "probability": 0.8442, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 29, "end": 44, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "author_id": "1120300927", "created_at": "2019-09-17T15:11:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 521, "reply_count": 668, "like_count": 1348, "quote_count": 93}, "edit_history_tweet_ids": ["1173977863525212163"], "text": "Pasan 5 meses de suicidio de @AlanGarciaPeru luego de una de las persecuciones pol\u00edticas m\u00e1s implacables de nuestra historia. Nadie explica por qu\u00e9 se quiso detener a Presidente elegido en dos comicios impecables que entreg\u00f3 poder como dem\u00f3crata. Ni una sola prueba contra Garc\u00eda!", "lang": "es", "id": "1173977863525212163"}, {"author_id": "415835216", "created_at": "2019-09-22T12:22:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 62, "like_count": 94, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1175747161507737600"], "text": "Io davvero non riesco a spiegarmi come sia stato possibile da seduta e da vestita che una zanzara mi abbia pizzicato una chiappa.", "lang": "it", "id": "1175747161507737600"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175814774753562624"}], "entities": {"urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/xcVZU6bJQb", "expanded_url": "https://twitter.com/americanlight7/status/1175814827152957441/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xcVZU6bJQb", "media_key": "3_1175814777777643520"}, {"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/xcVZU6bJQb", "expanded_url": "https://twitter.com/americanlight7/status/1175814827152957441/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xcVZU6bJQb", "media_key": "3_1175814777765056512"}, {"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/xcVZU6bJQb", "expanded_url": "https://twitter.com/americanlight7/status/1175814827152957441/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xcVZU6bJQb", "media_key": "3_1175814777777598464"}, {"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/xcVZU6bJQb", "expanded_url": "https://twitter.com/americanlight7/status/1175814827152957441/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xcVZU6bJQb", "media_key": "3_1175814777790226434"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 118, "probability": 0.927, "type": "Person", "normalized_text": "Taylor"}, {"start": 154, "end": 156, "probability": 0.8768, "type": "Person", "normalized_text": "Joe"}], "mentions": [{"start": 243, "end": 257, "username": "taylorswift13", "id": "17919972"}]}, "author_id": "1100516891704070144", "created_at": "2019-09-22T16:51:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175814827152957441"], "in_reply_to_user_id": "1100516891704070144", "text": "Segurando o choro na ponte mas incr\u00edvel como uma m\u00fasica pode ser um lar, um ref\u00fagio. S\u00f3 eu que queria saber pq a Taylor fez as malas e deixou CS antes do Joe perceber que ela tinha ido??? \n\nComposi\u00e7\u00e3o solo impec\u00e1vel demais, por\u00e9m CAD\u00ca O CLIPE @taylorswift13??? https://t.co/xcVZU6bJQb", "lang": "pt", "id": "1175814827152957441"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175760906187411456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 87, "probability": 0.5174, "type": "Person", "normalized_text": "RODRIGO FRANCO"}]}, "author_id": "898687123192242176", "created_at": "2019-09-22T15:34:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175795421127618560"], "in_reply_to_user_id": "2691099212", "text": "@PacitaGuerra ...NO TE OLVIDES QUE LOS B\u00daFALOS APRISTAS TEN\u00cdAN AL COMANDO RODRIGO FRANCO CON EL HOMOSEXUAL DE MANTILLA QUE SE INMOL\u00d3 POR EL COBARDE SUICIDA RATAL\u00c1N...!", "lang": "es", "id": "1175795421127618560"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175811238120579077"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.6478, "type": "Person", "normalized_text": "Rhyan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Julyananw", "id": "843523352925032449"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "FabioPorchat", "id": "33804533"}]}, "author_id": "33687998", "created_at": "2019-09-22T16:49:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175814453230805000"], "in_reply_to_user_id": "33687998", "text": "@Julyananw @FabioPorchat Ahhh.... E sobre o Rhyan. Se houvesse sil\u00eancio, vc n\u00e3o saberia do caso. A imprensa brasileira noticiou. A imprensa brasileira noticia v\u00e1rios casos como estes todos os dias. E existem outros casos como estes que n\u00e3o viram not\u00edcia. Infelizmente. \u00c9 terr\u00edvel.+", "lang": "pt", "id": "1175814453230805000"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175241594108350464"}], "author_id": "1026780881095151617", "created_at": "2019-09-21T03:25:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175249710912823296"], "in_reply_to_user_id": "1151707143969628161", "text": "@carol20557135 Oq aconteceu?", "lang": "pt", "id": "1175249710912823296"}, {"entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/oPvN5zORt6", "expanded_url": "https://twitter.com/JulioBorges/status/1175750318505811969/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oPvN5zORt6", "media_key": "3_1175750313804013568"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.9909, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 77, "end": 92, "probability": 0.6835, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea General"}, {"start": 100, "end": 102, "probability": 0.8749, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}, {"start": 195, "end": 208, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Nicol\u00e1s Maduro"}]}, "author_id": "14119371", "created_at": "2019-09-22T12:34:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 408, "like_count": 1097, "quote_count": 131}, "edit_history_tweet_ids": ["1175750318505811969"], "text": "Esta semana Venezuela tendr\u00e1 una representaci\u00f3n leg\u00edtima y democr\u00e1tica en la Asamblea General de la ONU.\n\nNuestra delegaci\u00f3n dejar\u00e1 en alto el clamor de los venezolanos: salir de la dictadura de Nicol\u00e1s Maduro y lograr la transici\u00f3n a la democracia. https://t.co/oPvN5zORt6", "lang": "es", "id": "1175750318505811969"}, {"entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/7yVnOWNoDX", "expanded_url": "https://twitter.com/SantosFC/status/1175589224562798593/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7yVnOWNoDX", "media_key": "3_1175589220423012352"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 28, "probability": 0.5115, "type": "Organization", "normalized_text": "Vila Belmiro"}, {"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9556, "type": "Organization", "normalized_text": "Santos"}, {"start": 103, "end": 112, "probability": 0.9593, "type": "Organization", "normalized_text": "Fluminense"}, {"start": 118, "end": 126, "probability": 0.6497, "type": "Place", "normalized_text": "Maracan\u00e3."}]}, "author_id": "49751816", "created_at": "2019-09-22T01:54:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 365, "reply_count": 1421, "like_count": 2688, "quote_count": 368}, "edit_history_tweet_ids": ["1175589224562798593"], "text": "Final de jogo na Vila Belmiro. O Santos perde por 3 a 0. A pr\u00f3xima partida ser\u00e1 nessa quinta, contra o Fluminense, no Maracan\u00e3. https://t.co/7yVnOWNoDX", "lang": "pt", "id": "1175589224562798593"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175807051047550976"}], "entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/PEjhjqYmHn", "expanded_url": "https://twitter.com/davo537/status/1175812382595125248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PEjhjqYmHn", "media_key": "3_1175812375838109699"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "miguelenlared", "id": "39713726"}]}, "author_id": "341341422", "created_at": "2019-09-22T16:41:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175812382595125248"], "in_reply_to_user_id": "39713726", "text": "@miguelenlared https://t.co/PEjhjqYmHn", "lang": "qme", "id": "1175812382595125248"}, {"entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/D3fD8nWepg", "expanded_url": "https://twitter.com/LucianoHuck/status/1175561362988294144/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/D3fD8nWepg", "media_key": "7_1175561206872137728"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.5445, "type": "Other", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 50, "end": 69, "probability": 0.5866, "type": "Other", "normalized_text": "Favela da Fazendinha"}, {"start": 72, "end": 73, "probability": 0.8507, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 193, "end": 198, "probability": 0.7847, "type": "Person", "normalized_text": "Danilo"}, {"start": 208, "end": 213, "probability": 0.3972, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "mentions": [{"start": 216, "end": 232, "username": "vozdacomunidade", "id": "39000477"}]}, "author_id": "43023158", "created_at": "2019-09-22T00:04:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 4064, "like_count": 6581, "quote_count": 310}, "edit_history_tweet_ids": ["1175561362988294144"], "text": "Agatha, tinha 8 anos, estava a caminho de casa na Favela da Fazendinha (RJ), morreu com um tiro nas costas. Uma tristeza. Me coloco no lugar da fam\u00edlia. Chuva de tiros n\u00e3o \u00e9 o caminho. (Voz de Danilo, tio da Agatha) @vozdacomunidade https://t.co/D3fD8nWepg", "lang": "pt", "id": "1175561362988294144"}, {"entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/SPZpgTi2Eh", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/09/22/rosa-maria-palacios-renovacion-al-tercio/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026"}]}, "author_id": "45053401", "created_at": "2019-09-22T10:25:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 11, "like_count": 43, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1175717713676820482"], "text": "Pesimismo en el ambiente. \nParece que los malos le han dado vuelta a la tortilla y van ganando la partida.\nEs m\u00e1s fuerte el motor de los corruptos que el nuestro por tener un pa\u00eds libre de corrupci\u00f3n.\nhttps://t.co/SPZpgTi2Eh", "lang": "es", "id": "1175717713676820482"}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/lAXxZ916TC", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1175386695254106113/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lAXxZ916TC", "media_key": "13_1174369366101696514"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9909, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "author_id": "100731315", "created_at": "2019-09-21T12:30:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 7, "like_count": 284, "quote_count": 7}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175386695254106113"], "text": "Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/lAXxZ916TC", "lang": "es", "id": "1175386695254106113"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/IO00gduBB0", "expanded_url": "https://www.ilgazzettino.it/nordest/padova/stefano_farinazzo_suicidio_sindaco_casale_di_scodosia-4750374.html", "display_url": "ilgazzettino.it/nordest/padova\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ilgazzettino.it/nordest/padova/stefano_farinazzo_suicidio_sindaco_casale_di_scodosia-4750374.html"}]}, "author_id": "6831142", "created_at": "2019-09-22T11:06:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175728061247098882"], "text": "Sindaco suicida. Stefano ha salutato la mamma e poi si \u00e8 impiccato https://t.co/IO00gduBB0", "lang": "it", "id": "1175728061247098882"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175777056996626432"}], "author_id": "123011054", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "luan_neves", "id": "1342507118"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}, {"start": 24, "end": 40, "username": "TaffarelWeslley", "id": "1037150380638056449"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:38:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175811676626706433"], "in_reply_to_user_id": "1342507118", "text": "@luan_neves @felipeneto @TaffarelWeslley N\u00e3o vai adianter ter per\u00edcia, a quest\u00e3o n\u00e3o \u00e9 quem matou a menina, se o tiro foi do policial ou do bandido, a quest\u00e3o \u00e9 al\u00e9m. A pol\u00edtica de confronto vai trazer mais mortes, de crian\u00e7as ou de policiais. \u00c9 disso q se trata.", "lang": "pt", "id": "1175811676626706433"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175561362988294144"}], "author_id": "1174833118362112007", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LucianoHuck", "id": "43023158"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "vozdacomunidade", "id": "39000477"}]}, "created_at": "2019-09-22T11:19:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175731458004180993"], "in_reply_to_user_id": "43023158", "text": "@LucianoHuck @vozdacomunidade A cada morte de inocentes tem que responsabilizar o governador judicialmente e criminalmente", "lang": "pt", "id": "1175731458004180993"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175810896037404674"}], "author_id": "1130358503057571840", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Antonsilv1", "id": "1110137806934937601"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "MarceloFreixo", "id": "45870897"}, {"start": 27, "end": 41, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 42, "end": 50, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}, {"start": 51, "end": 64, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:37:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175811280449527809"], "in_reply_to_user_id": "1130358503057571840", "text": "@Antonsilv1 @MarceloFreixo @jairbolsonaro @SF_Moro @wilsonwitzel S\u00e3o duas situa\u00e7\u00f5es completamente diferentes \u00e9 muito tristes.\nPor\u00e9m, no caso onde o estado est\u00e1 envolvido e fomentando matan\u00e7a com o dinheiro p\u00fablico, penso que cabe \u00e0 reflex\u00e3o e o palanque.", "lang": "pt", "id": "1175811280449527809"}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/7ouEi10wUf", "expanded_url": "http://bit.ly/2NSPxqS", "display_url": "bit.ly/2NSPxqS", "status": 200, "unwound_url": "https://www.idl.org.pe/acusados-del-caso-el-fronton-han-decidido-no-declarar-en-el-juicio/"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.3674, "type": "Person", "normalized_text": "El Front\u00f3n"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "CasoElFront\u00f3n"}]}, "author_id": "114858832", "created_at": "2019-09-22T16:33:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1175810235509788672"], "text": "#CasoElFront\u00f3n Acusados del caso El Front\u00f3n han decidido no declarar en el juicio\nhttps://t.co/7ouEi10wUf", "lang": "es", "id": "1175810235509788672"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175598064280776704"}], "author_id": "1342507118", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "TaffarelWeslley", "id": "1037150380638056449"}]}, "created_at": "2019-09-22T14:21:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175777056996626432"], "in_reply_to_user_id": "14128609", "text": "@felipeneto @TaffarelWeslley J\u00e1 teve per\u00edcia ? Caraio mano, que r\u00e1pido.", "lang": "pt", "id": "1175777056996626432"}, {"entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/W5FxnV13XR", "expanded_url": "https://www.actuall.com/familia/denuncian-mas-de-6-000-muertes-por-medicamentos-suministrados-a-ninos-trans/", "display_url": "actuall.com/familia/denunc\u2026"}]}, "author_id": "194132842", "created_at": "2019-09-22T01:32:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 4, "like_count": 66, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1175583670058573829"], "text": "\u201clos co\u00e1gulos sangu\u00edneos fatales, el comportamiento suicida, coeficientes intelectuales reducidos, huesos fr\u00e1giles y esterilidad son solo algunos de los posibles efectos secundarios de los \u2018bloqueadores de la pubertad\u2019 https://t.co/W5FxnV13XR", "lang": "es", "id": "1175583670058573829"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 94, "probability": 0.5539, "type": "Other", "normalized_text": "Sue\u00f1o"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 25, "username": "Pande_20", "id": "1163934831216123906"}]}, "author_id": "1054538876981837825", "created_at": "2019-09-22T16:06:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1175803475705380866"], "text": "Las 5 etapas de @Pande_20 borracho son:\n1- Felicidad\n2- Agresividad\n3- Exhibicionista \n4- Sue\u00f1o \n5-  Suicida\nJAJAJAJAJAJJA", "lang": "es", "id": "1175803475705380866"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/AUYNg7EPlW", "expanded_url": "https://twitter.com/asepresidencia/status/1175583753059667968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AUYNg7EPlW", "media_key": "3_1175583747217006592"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 23, "username": "COL_EJERCITO", "id": "126672796"}]}, "author_id": "1641726319", "created_at": "2019-09-22T01:33:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 6, "like_count": 53, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175583753059667968"], "text": "En serio! @COL_EJERCITO piensa q alguien va creer q un escolta va cometer un acto suicida de accionar una pistola contra una tropa armada con fusiles.\nEsa versi\u00f3n no la cree nadie!\nReclamamos verdad, justicia y respeto por memoria de nuestro compa\u00f1ero asesinado por el ejercito. https://t.co/AUYNg7EPlW", "lang": "es", "id": "1175583753059667968"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 85, "probability": 0.7282, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}, {"start": 137, "end": 143, "probability": 0.9782, "type": "Place", "normalized_text": "Ucr\u00e2nia"}, {"start": 204, "end": 209, "probability": 0.876, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}, {"start": 249, "end": 255, "probability": 0.7002, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}]}, "author_id": "112699057", "created_at": "2019-09-21T23:57:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 15, "like_count": 124, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1175559646259474433"], "text": "Pergunto: Se o comunismo provocou holocaustos maiores e matou muito mais que o nazismo, vide holodomor - genoc\u00eddio contra a popula\u00e7\u00e3o da Ucr\u00e2nia empreendido pelo comunismo sovi\u00e9tico, que era liderado por Stalin - porque n\u00e3o \u00e9 criminalizado como \u00e9 o nazismo?", "lang": "pt", "id": "1175559646259474433"}, {"geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "entities": {"annotations": [{"start": 234, "end": 236, "probability": 0.8891, "type": "Organization", "normalized_text": "UPP"}]}, "author_id": "100553084", "created_at": "2019-09-22T15:54:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 34, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1175800512941297665"], "text": "Nos fizeram sonhar. Pensar que seria poss\u00edvel.\nTrocar armas por livros, tiros por sorrisos.\n\nNos deixaram olhar de cima e depois nos empurraram um telef\u00e9rico em ru\u00ednas\nA m\u00e3o que nos deu, tomou.\nO governo que se dizia salvar, matou.\nA UPP que levaria sonhos, enterrou.", "lang": "pt", "id": "1175800512941297665"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 76, "probability": 0.9059, "type": "Person", "normalized_text": "Bartlett"}, {"start": 207, "end": 209, "probability": 0.6539, "type": "Organization", "normalized_text": "PRI"}]}, "author_id": "114635314", "created_at": "2019-09-21T21:10:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 210, "reply_count": 1412, "like_count": 1939, "quote_count": 128}, "edit_history_tweet_ids": ["1175517792155648000"], "text": "Con todas sus inconsistencias e incongruencias, pese al indefendible Bartlett, al capricho del aeropuerto, la p\u00e9sima decisi\u00f3n sobre la educaci\u00f3n, la rampante violencia, prefiero TODAV\u00cdA a los  actuales q al PRI. No s\u00e9 si x mucho tiempo. Les doy 6 del 1 al 10. \u00bfUds? Sin Bots\ud83d\ude4f\ud83c\udffb", "lang": "es", "id": "1175517792155648000"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "The Weeknd"}]}, "author_id": "1082523195117314049", "created_at": "2019-09-22T03:11:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175608480918642688"], "text": "The Weeknd me pone horny y suicida al mismo tiempo", "lang": "es", "id": "1175608480918642688"}, {"geo": {"place_id": "91642dc58bca5c5e"}, "author_id": "262863121", "created_at": "2019-09-21T05:16:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175277602749243393"], "text": "t\u00f4 conversando com uma amg aqui, que estava na festa meio m\u00e9dico e um amigo dela estava l\u00e1, bem, feliz, curtindo..e no outro dia, ele se suicidou.. e eu s\u00f3 fico pensando em como a depress\u00e3o \u00e9, a pessoa pode aparentar estar mega feliz, mas por dentro.. ela est\u00e1 gritando socorro", "lang": "pt", "id": "1175277602749243393"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175575450040569857"}], "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/BRkknRVn96", "expanded_url": "https://twitter.com/QuebrandoOTabu/status/1175575450040569857", "display_url": "twitter.com/QuebrandoOTabu\u2026"}]}, "author_id": "61198788", "created_at": "2019-09-22T01:45:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 210, "like_count": 1947, "quote_count": 55}, "edit_history_tweet_ids": ["1175586902218608640"], "text": "Veja at\u00e9 o fim. Compartilhe. E pare pra pensar https://t.co/BRkknRVn96", "lang": "pt", "id": "1175586902218608640"}, {"entities": {"urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/28XaAJjBaR", "expanded_url": "https://twitter.com/Dn_Vitocorleone/status/1175756927214784513/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/28XaAJjBaR", "media_key": "7_1175756890032263168"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 23, "probability": 0.4959, "type": "Place", "normalized_text": "Izquierda"}, {"start": 89, "end": 93, "probability": 0.9763, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 148, "end": 151, "probability": 0.5832, "type": "Other", "normalized_text": "DDHH"}]}, "author_id": "1733398962", "created_at": "2019-09-22T13:01:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 71, "like_count": 202, "quote_count": 24}, "edit_history_tweet_ids": ["1175756927214784513"], "text": "Para variar la Izquierda ha sido \"v\u00edctima\" , uno m\u00e1s de los que creen que la historia de Chile parti\u00f3 el 73.\nAntes no hubo asesinatos, violacion de DDHH, expropiaciones, etc. https://t.co/28XaAJjBaR", "lang": "es", "id": "1175756927214784513"}, {"entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/At7c2jhvb5", "expanded_url": "https://twitter.com/cariocadelegado/status/1175753878710738945/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/At7c2jhvb5", "media_key": "3_1175753874189295617"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 41, "probability": 0.9094, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 146, "end": 156, "probability": 0.4781, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Gon\u00e7alo"}, {"start": 212, "end": 217, "probability": 0.2848, "type": "Person", "normalized_text": "Leblon"}, {"start": 226, "end": 232, "probability": 0.2912, "type": "Other", "normalized_text": "Vidigal"}]}, "author_id": "279854727", "created_at": "2019-09-22T12:49:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3766, "reply_count": 2493, "like_count": 27122, "quote_count": 337}, "edit_history_tweet_ids": ["1175753878710738945"], "text": "Vou te contar algo. Nessa viol\u00eancia do Rio, perdi meu primo PM h\u00e1 13 anos, meu pai foi baleado h\u00e1 8 anos, ja vi um amigo ser assassinado. Fugi de S\u00e3o Gon\u00e7alo por traumaaa!!!! N\u00e3o olho a viol\u00eancia de bin\u00f3culos do Leblon para o Vidigal... https://t.co/At7c2jhvb5", "lang": "pt", "id": "1175753878710738945"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175803961829466112"}], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 86, "probability": 0.8045, "type": "Place", "normalized_text": "Malboro"}, {"start": 157, "end": 165, "probability": 0.8969, "type": "Other", "normalized_text": "Hollywood"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Jeannie95922954", "id": "1108429395868426241"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "allantercalivre", "id": "3984632307"}]}, "author_id": "433842487", "created_at": "2019-09-22T16:10:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175804496255078400"], "in_reply_to_user_id": "1108429395868426241", "text": "@Jeannie95922954 @allantercalivre Algu\u00e9m j\u00e1 matou porque tinha fiado 2 ma\u00e7os de Malboro sem filtro ?\nOu vendeu tudo dentro de casa para comprar um pacote de Hollywood ?", "lang": "pt", "id": "1175804496255078400"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175635847074500610"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.7637, "type": "Person", "normalized_text": "Cris"}, {"start": 148, "end": 151, "probability": 0.9209, "type": "Person", "normalized_text": "Luto"}, {"start": 158, "end": 160, "probability": 0.3142, "type": "Person", "normalized_text": "Rio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "eyeofperegrine", "id": "317751862"}]}, "author_id": "279854727", "created_at": "2019-09-22T05:05:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 598, "like_count": 2275, "quote_count": 119}, "edit_history_tweet_ids": ["1175637284114378752"], "in_reply_to_user_id": "317751862", "text": "@eyeofperegrine Cris, Claro que fiquei chateado, e muito com a morte da menina. Postei a minha indigna\u00e7\u00e3o aos usu\u00e1rios famosos de plant\u00e3o, postando Luto Pelo Rio a mando de partido. Isso me indignou mais ainda... Triste politizarem uma trag\u00e9dia...", "lang": "pt", "id": "1175637284114378752"}, {"entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/RZx6uDAieF", "expanded_url": "https://www.opovo.com.br/noticias/brasil/2019/09/22/menina-de-8-anos-assassinada-com-tiro-nas-costas-sera-enterrada-neste-domingo--no-rio.html", "display_url": "opovo.com.br/noticias/brasi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.opovo.com.br/noticias/brasil/2019/09/22/menina-de-8-anos-assassinada-com-tiro-nas-costas-sera-enterrada-neste-domingo--no-rio.html"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 24, "probability": 0.7848, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 110, "end": 123, "probability": 0.9745, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}]}, "author_id": "19351269", "created_at": "2019-09-22T16:15:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1175805720111067138"], "text": "O enterro de \u00c1gatha F\u00e9lix, de 8 anos, ser\u00e1 na tarde deste domingo, \u00e0s 16 horas, em cemit\u00e9rio na zona norte do Rio de Janeiro. https://t.co/RZx6uDAieF", "lang": "pt", "id": "1175805720111067138"}, {"entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/RpXTc05ez3", "expanded_url": "http://revistaanestesia.com/vivir-mision-suicida/", "display_url": "revistaanestesia.com/vivir-mision-s\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://revistaanestesia.com/vivir-mision-suicida/"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 53, "probability": 0.7698, "type": "Other", "normalized_text": "Revista Anestesia"}]}, "author_id": "1141503217739554817", "created_at": "2019-09-19T20:23:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1174781082732023816"], "text": "Los invito a leer mi colaboraci\u00f3n en Revista Anestesia.\n\u201cALGUNAS CONSIDERACIONES SOBRE EL ODIO\u201d\n\nVIVIR, MISI\u00d3N SUICIDA - https://t.co/RpXTc05ez3", "lang": "es", "id": "1174781082732023816"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175803325171810305"}], "author_id": "794237939479937024", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "rocha_luana", "id": "1085235566394966016"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "yukaaxxy", "id": "787461846857084928"}, {"start": 23, "end": 33, "username": "Sabrinetz", "id": "1101939218903912448"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:11:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175804920865443840"], "in_reply_to_user_id": "1085235566394966016", "text": "@rocha_luana @yukaaxxy @Sabrinetz Quem \u00e9 feliz \u00f1 tenta provar num tweet q \u00e9 feliz.\nTemos uma surtada q se corta aqui?\nPapai foi comprar cigarro, foi?\nPesado... \ud83d\ude14", "lang": "pt", "id": "1175804920865443840"}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/rocA2aOJ6X", "expanded_url": "https://twitter.com/GMonteiroRJ/status/1175523070943137792/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rocA2aOJ6X", "media_key": "7_1175522920115974144"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 37, "probability": 0.8992, "type": "Person", "normalized_text": "Leandro de Oliveira Silva"}]}, "author_id": "975127727501185025", "created_at": "2019-09-22T01:25:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3222, "reply_count": 1359, "like_count": 13862, "quote_count": 476}, "edit_history_tweet_ids": ["1175581778351927307"], "text": "O cabo da PM Leandro de Oliveira Silva, de 39 anos, foi assassinado hoje, com um tiro na cabe\u00e7a, por dois marginais que estavam em uma moto roubada.\n\nVoc\u00ea n\u00e3o v\u00ea a esquerda levantando hashtags quando um policial \u00e9 assassinado por bandidos.\n\nhttps://t.co/rocA2aOJ6X", "lang": "pt", "id": "1175581778351927307"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175788155842236417"}], "author_id": "248342949", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MachadoPepita", "id": "1367584969196007428"}]}, "created_at": "2019-09-22T15:09:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175789273402040321"], "in_reply_to_user_id": "299973315", "text": "@machadopepita Criminalizar el suicidio suena muy pero muy tonto", "lang": "es", "id": "1175789273402040321"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 26, "probability": 0.9091, "type": "Other", "normalized_text": "Rambo - Last Blood"}, {"start": 86, "end": 87, "probability": 0.6996, "type": "Other", "normalized_text": "de"}, {"start": 143, "end": 147, "probability": 0.8132, "type": "Other", "normalized_text": "Rambo"}]}, "author_id": "896736181198741505", "created_at": "2019-09-22T11:36:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 420, "reply_count": 119, "like_count": 4860, "quote_count": 34}, "edit_history_tweet_ids": ["1175735621534572544"], "text": "Assisti \"Rambo - Last Blood\" ontem. O filme remete muito mais ao cl\u00e1ssico \"Esqueceram de Mim\" do que aos quatro filmes anteriores da franquia \"Rambo\", s\u00f3 que com uma das sequ\u00eancias mais violentas da franquia e de toda a hist\u00f3ria do cinema \u2014 o que torna tudo mais divertido.", "lang": "pt", "id": "1175735621534572544"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175804117148721152"}], "author_id": "1110526816450695176", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "vulgomalandraa", "id": "792046742715899904"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:09:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175804358589648896"], "in_reply_to_user_id": "792046742715899904", "text": "@vulgomalandraa desde sempre hahah", "lang": "pt", "id": "1175804358589648896"}, {"entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/5ADLgZTXuM", "expanded_url": "https://brasil.elpais.com/brasil/2016/01/17/opinion/1453050835_346377.html", "display_url": "brasil.elpais.com/brasil/2016/01\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://brasil.elpais.com/brasil/2016/01/17/opinion/1453050835_346377.html"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9374, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 105, "end": 113, "probability": 0.9772, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 117, "end": 121, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}, {"start": 140, "end": 145, "probability": 0.8566, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}, {"start": 148, "end": 152, "probability": 0.8377, "type": "Person", "normalized_text": "Kauan"}, {"start": 155, "end": 161, "probability": 0.9652, "type": "Person", "normalized_text": "Jenifer"}]}, "author_id": "4690224271", "created_at": "2019-09-22T12:42:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 10, "like_count": 691, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1175752218944950277"], "text": "Quem vai salvar a pol\u00edcia da pol\u00edtica?\nComo salvar a pol\u00edcia que mais morre e mais se suicida de Witzel, Bolsonaro e D\u00f3ria?\nQuem vai salvar \u00c1gatha, Kauan, Jenifer etc da pol\u00edcia que mais mata (porque est\u00e1 autorizada a matar)?\nhttps://t.co/5ADLgZTXuM", "lang": "pt", "id": "1175752218944950277"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 242, "end": 247, "probability": 0.8787, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}]}, "author_id": "40878069", "created_at": "2019-09-22T15:44:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 696, "reply_count": 121, "like_count": 5174, "quote_count": 29}, "edit_history_tweet_ids": ["1175798142706618368"], "text": "Pra aparecer saindo de um helic\u00f3ptero, comemorando uma a\u00e7\u00e3o vitoriosa e um morto, o governador saiu dando pulinhos triunfantes. Para apresentar apoio \u00e0 fam\u00edlia q teve sua crian\u00e7a morta por uma bala da pol\u00edcia, nem uma mensagem...que derrota, Witzel.", "lang": "pt", "id": "1175798142706618368"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175799962342477826"}], "author_id": "1142926260412305409", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "realtruecrime", "id": "1168985524889108481"}]}, "created_at": "2019-09-22T16:06:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175803624959746050"], "in_reply_to_user_id": "1168985524889108481", "text": "@realtruecrime Oq ocorreu mo?", "lang": "pt", "id": "1175803624959746050"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 54, "probability": 0.9514, "type": "Person", "normalized_text": "Mc Rea\u00e7a"}]}, "author_id": "14171352", "created_at": "2019-09-22T00:03:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2315, "reply_count": 67, "like_count": 13952, "quote_count": 86}, "edit_history_tweet_ids": ["1175561312216260609"], "text": "Lembrando que o Presidente lamentou a morte do Mc Rea\u00e7a.", "lang": "pt", "id": "1175561312216260609"}, {"author_id": "162453393", "created_at": "2019-09-22T04:17:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 190, "like_count": 2829, "quote_count": 24}, "edit_history_tweet_ids": ["1175625211762417664"], "text": "\"Gente, morreu uma crian\u00e7a de oito anos, voc\u00eas n\u00e3o tem empatia!? Parem de partidarizar e ideologizar o debate! Agora ser\u00e1 que podemos discutir a descriminaliza\u00e7\u00e3o das drogas e o fim da pol\u00edcia militar?\"", "lang": "pt", "id": "1175625211762417664"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175735621534572544"}], "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "author_id": "221402775", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "filgmartin", "id": "896736181198741505"}]}, "created_at": "2019-09-22T14:03:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 37, "like_count": 160, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1175772667716280320"], "in_reply_to_user_id": "896736181198741505", "text": "@filgmartin \u00d4 da camisa apertada, o presidente n\u00e3o vai comentar sobre a menina assassinada por tiro de fuzil pelas costas? Puxa vida, e eu achando que era a esquerda que protegia bandido e a direita defendia a fam\u00edlia...", "lang": "pt", "id": "1175772667716280320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175789460149231616"}], "author_id": "2825220447", "created_at": "2019-09-22T15:49:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175799272983470080"], "in_reply_to_user_id": "505866119", "text": "@patatoeselatu Toc\u00e1 el agua bendita a ver qu\u00e9 pasa", "lang": "es", "id": "1175799272983470080"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 109, "probability": 0.811, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "author_id": "32935648", "created_at": "2019-09-22T03:09:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1057, "reply_count": 211, "like_count": 6528, "quote_count": 111}, "edit_history_tweet_ids": ["1175607932299423746"], "text": "Estou cansado.\nCansado de besteirol nas redes sociais.\nCansado das l\u00f3gicas do movimento evang\u00e9lico de que Deus tem tudo sob controle.\nCansado de gente passando pano para fascista de meia tigela.\nCansado de classe m\u00e9dia falida querendo parecer riquinha.\nCansado!", "lang": "pt", "id": "1175607932299423746"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175687879596609536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 57, "probability": 0.9848, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "dramanu", "id": "34136522"}, {"start": 23, "end": 32, "username": "_danieol", "id": "353580126"}, {"start": 33, "end": 48, "username": "joaoamoedonovo", "id": "256730310"}]}, "author_id": "54311140", "created_at": "2019-09-22T08:32:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175689289818095616"], "in_reply_to_user_id": "34136522", "text": "@dramanu @LovattiBruno @_danieol @joaoamoedonovo Bolsonaro se manifestou quando o cantor de funk espancou a mulher gr\u00e1vida e se matou...", "lang": "pt", "id": "1175689289818095616"}, {"geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.3738, "type": "Other", "normalized_text": "martha"}, {"start": 54, "end": 61, "probability": 0.6957, "type": "Person", "normalized_text": "giovanna"}]}, "author_id": "1100219216471433216", "created_at": "2019-09-22T15:58:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1175801517246468097"], "text": "vcs assustada com a martha \u00e9 pq vcs n\u00e3o vivenciaram a giovanna....", "lang": "pt", "id": "1175801517246468097"}, {"author_id": "1028959060719230976", "created_at": "2019-09-22T15:54:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175800600451325952"], "text": "Matei uns 5 ontem no role com o meu suco do mal", "lang": "pt", "id": "1175800600451325952"}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/HVEQSE5rAg", "expanded_url": "https://glo.bo/30bxNhO", "display_url": "glo.bo/30bxNhO"}, {"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/B3264F0CVa", "expanded_url": "https://twitter.com/g1/status/1175059623008702466/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/B3264F0CVa", "media_key": "3_1175059521569509376"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 122, "probability": 0.7763, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}], "hashtags": [{"start": 120, "end": 123, "tag": "G1"}]}, "author_id": "8802752", "created_at": "2019-09-20T14:50:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 306, "like_count": 1368, "quote_count": 1315}, "edit_history_tweet_ids": ["1175059623008702466"], "text": "Pai \u00e9 preso por matar o filho de 2 anos afogado na pr\u00f3pria casa para \"fazer a ex-mulher sofrer\" https://t.co/HVEQSE5rAg #G1 https://t.co/B3264F0CVa", "lang": "pt", "id": "1175059623008702466"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175772667716280320"}], "author_id": "1087216363914051595", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "vinnybrandt", "id": "221402775"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "filgmartin", "id": "896736181198741505"}]}, "created_at": "2019-09-22T15:51:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175799770834722816"], "in_reply_to_user_id": "221402775", "text": "@vinnybrandt @filgmartin O presidente n\u00e3o vai comentar n\u00e3o, nenhuma vida vale mais que a outra e ontem mesmo um policial foi brutalmente assassinado fora do seu hor\u00e1rio de trabalho, seu hip\u00f3crita", "lang": "pt", "id": "1175799770834722816"}, {"entities": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/IJ4xUo2h6f", "expanded_url": "https://twitter.com/perryclassic/status/1175790532905394176/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/IJ4xUo2h6f", "media_key": "7_1175789700034027520"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 11, "probability": 0.8027, "type": "Person", "normalized_text": "Drika"}, {"start": 52, "end": 55, "probability": 0.8809, "type": "Person", "normalized_text": "Helo"}, {"start": 111, "end": 120, "probability": 0.9562, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}], "hashtags": [{"start": 110, "end": 121, "tag": "AFazenda11"}]}, "author_id": "907790646706102272", "created_at": "2019-09-22T15:26:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 7, "like_count": 182, "quote_count": 10}, "edit_history_tweet_ids": ["1175793620693205000"], "text": "F\u00e3s da Drika quando ela sair mostra o que a ic\u00f4nica Helo falou sobre amizade dentro de um reality show pfvr? \n#AFazenda11\n\n https://t.co/IJ4xUo2h6f", "lang": "pt", "id": "1175793620693205000"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.9299, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 109, "end": 114, "probability": 0.8623, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 187, "end": 192, "probability": 0.8939, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 30, "tag": "Witzel"}, {"start": 263, "end": 279, "tag": "aculpa\u00e9dowitzel"}]}, "author_id": "110522807", "created_at": "2019-09-21T17:15:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 14, "like_count": 861, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1175458416384516097"], "text": "A pol\u00edtica genocida de #Witzel matou 1.249 pessoas em 8 meses, sendo 5 crian\u00e7as. A maioria, negros e pobres. Agatha \u00e9 a \u00faltima v\u00edtima, mas logo teremos uma pr\u00f3xima se a sanha genocida de Witzel n\u00e3o for parada. Meu mais profundo pesar a mais uma fam\u00edlia q sangra. #aculpa\u00e9dowitzel", "lang": "pt", "id": "1175458416384516097"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.9762, "type": "Organization", "normalized_text": "Arsenal"}]}, "author_id": "206626019", "created_at": "2019-09-22T15:52:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1175800053832835073"], "text": "que vergonha se tornou o Arsenal, n\u00e9? como transformar um gigante em um time mediano (e olhe l\u00e1!). que coisa...", "lang": "pt", "id": "1175800053832835073"}, {"author_id": "591302126", "created_at": "2019-09-22T13:18:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175761191890817025"], "text": "Re d suicida leer las cosas q mandaste ebria", "lang": "es", "id": "1175761191890817025"}], "places": [{"full_name": "Panama", "id": "9d8ae4b0fac2036a"}, {"full_name": "Fortaleza, Brasil", "id": "d16815010421ff73"}, {"full_name": "Guarulhos, Brasil", "id": "7116b0fe9c89e2bf"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}]}, "errors": [{"value": "1175822154434326528", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175822154434326528].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175822154434326528", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175821261760532484", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175821261760532484", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175821261760532484].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1170101224189964288", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1170101224189964288].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1170101224189964288", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1175632983337918464", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175632983337918464].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175632983337918464", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "969405859599183873", "value": "969405859599183873", "detail": "User has been suspended: [969405859599183873].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1174806705345052672", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174806705345052672].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174806705345052672", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1175601700113125377", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175601700113125377].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175601700113125377", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1175811481708978176", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175811481708978176].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175811481708978176", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1175796400505987072", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175796400505987072].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175796400505987072", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175792576382808067", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175792576382808067", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175792576382808067].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1122602880039555073", "value": "1122602880039555073", "detail": "User has been suspended: [1122602880039555073].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175810696413700096", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175810696413700096", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175810696413700096].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1027929785618640896", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1027929785618640896].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1027929785618640896", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1175794396538621952", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175794396538621952].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175794396538621952", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "742820420211113984", "value": "742820420211113984", "detail": "User has been suspended: [742820420211113984].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175013825327882241", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175013825327882241", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175013825327882241].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1175546682106363905", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175546682106363905].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175546682106363905", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1175822633390288897", "oldest_id": "1175799959007969285", "result_count": 479, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm60gvhljqnj66day8bnhonskftdp"}}