{"data": [{"created_at": "2019-09-18T19:18:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 38, "probability": 0.9208, "type": "Person", "normalized_text": "Allan Souza Lima"}, {"start": 56, "end": 73, "probability": 0.8636, "type": "Person", "normalized_text": "Cristian Cravinhos"}, {"start": 84, "end": 109, "probability": 0.799, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina que Matou os Pais"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.5719, "type": "Other", "normalized_text": "Su"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Metropoles", "id": "3331429624"}]}, "id": "1174402235398336514", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174402235398336514"], "text": "RT @Metropoles: O ator Allan Souza Lima vai interpretar Cristian Cravinhos no filme A Menina que Matou os Pais. O longa se debru\u00e7a sobre Su\u2026", "author_id": "488109966", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167591580338806784"}]}, {"created_at": "2019-09-18T19:17:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.8305, "type": "Place", "normalized_text": "La Romana"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/qyAh2vnjG8", "expanded_url": "https://miatardecermacorisano.blogspot.com/2019/09/estudiante-de-medicina-se-suicida-en-la.html", "display_url": "miatardecermacorisano.blogspot.com/2019/09/estudi\u2026"}]}, "id": "1174402205950119937", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174402205950119937"], "text": "Estudiante de medicina se suicida en La Romana tras supuestamente ser difamada en redes sociales https://t.co/qyAh2vnjG8", "author_id": "628416077"}, {"created_at": "2019-09-18T19:17:57.000Z", "id": "1174402193958625280", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174402193958625280"], "text": "@Carol_siren Matou a pau, se fode ai @PlaystationKin5 , ela esfregou na sua cara toda a sua hipocrisia, bem feito!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Carol_siren", "id": "794168941912477696"}]}, "author_id": "2614053445", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174398765727436801"}], "in_reply_to_user_id": "794168941912477696"}, {"created_at": "2019-09-18T19:17:35.000Z", "id": "1174402102157815808", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174402102157815808"], "text": "@FelizLadona @3001rafa @MartinVizcarraC Si.. Muy sentido eso, al borde de las l\u00e1grimas.. .\nINFAME DELINCUENTE SUICIDA..!! https://t.co/JsABzUblsX", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "FelizLadona", "id": "1083965609849835525"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "3001rafa", "id": "1165302915239731200"}, {"start": 23, "end": 39, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/JsABzUblsX", "expanded_url": "https://twitter.com/WillCD5/status/1174402102157815808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JsABzUblsX", "media_key": "16_1174402092380971008"}]}, "author_id": "1118841023915020288", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174199525327671296"}], "in_reply_to_user_id": "1083965609849835525"}, {"created_at": "2019-09-18T19:17:00.000Z", "id": "1174401955701186560", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174401955701186560"], "text": "El incre\u00edble instante en que un polic\u00eda salva a un suicida de saltar por  un puente (video) https://t.co/WHesd1Qsv2", "author_id": "124172948", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/WHesd1Qsv2", "expanded_url": "http://j.mp/34OCvAN", "display_url": "j.mp/34OCvAN", "status": 200, "unwound_url": "https://hqmkre.bitlydns.net/2019/09/18/el-increible-instante-en-que-un-policia-salva-a-un-suicida-de-caer-por-un-puente-video/"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T19:16:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 71, "probability": 0.7699, "type": "Place", "normalized_text": "La Romana"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/EjyXSjjyII", "expanded_url": "http://ElPituco.com", "display_url": "ElPituco.com", "status": 200, "unwound_url": "http://ElPituco.com"}, {"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/OxyIBPJGXG", "expanded_url": "http://elpituco.com/Details/DisplayN.aspx?ID=Xy8zw746Mnk=", "display_url": "elpituco.com/Details/Displa\u2026"}]}, "id": "1174401933878210568", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174401933878210568"], "text": "https://t.co/EjyXSjjyII - Estudiante de medicina se suicida en La Romana -  https://t.co/OxyIBPJGXG", "author_id": "1444290900"}, {"created_at": "2019-09-18T19:16:45.000Z", "id": "1174401895940665345", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174401895940665345"], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "author_id": "1054128526692139009", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-18T19:16:40.000Z", "id": "1174401874243592192", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174401874243592192"], "text": "RT @escolasempartid: Pablito desta vez se deu mal. https://t.co/doOpXLS8hC", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "escolasempartid", "id": "63739190"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/doOpXLS8hC", "expanded_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg", "display_url": "otempo.com.br/cidades/profes\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg"}]}, "author_id": "1140292972539514882", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174376801356959746"}]}, {"created_at": "2019-09-18T19:16:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}]}, "id": "1174401833277755393", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174401833277755393"], "text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026", "author_id": "2714734427", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}]}, {"created_at": "2019-09-18T19:16:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Diaz"}, {"start": 38, "end": 53, "probability": 0.4408, "type": "Other", "normalized_text": "Laranja Mec\u00e2nica"}, {"start": 68, "end": 80, "probability": 0.5353, "type": "Other", "normalized_text": "dos Inocentes"}, {"start": 93, "end": 113, "probability": 0.5019, "type": "Other", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.651, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina que Ma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "id": "1174401719284969473", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174401719284969473"], "text": "RT @omelete: Carla Diaz se inspira em Laranja Mec\u00e2nica e O Sil\u00eancio dos Inocentes para viver Suzane Von Richthofen no filme A Menina que Ma\u2026", "author_id": "2714734427", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1143311593758953473"}]}, {"created_at": "2019-09-18T19:16:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 76, "probability": 0.9527, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 66, "end": 77, "tag": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/CiMn5A31dx", "expanded_url": "https://informesinbandera.com/noticias/Cuatro_civiles_muertos_en_atentado_suicida_en_edificio_oficial_en_Afganistan_af01326deaf1fbcee9dca905a4a17380", "display_url": "informesinbandera.com/noticias/Cuatr\u2026"}]}, "id": "1174401710325940224", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174401710325940224"], "text": "Cuatro civiles muertos en atentado suicida en edificio oficial en #Afganist\u00e1n... https://t.co/CiMn5A31dx", "author_id": "1151339173"}, {"created_at": "2019-09-18T19:16:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 38, "probability": 0.9208, "type": "Person", "normalized_text": "Allan Souza Lima"}, {"start": 56, "end": 73, "probability": 0.8636, "type": "Person", "normalized_text": "Cristian Cravinhos"}, {"start": 84, "end": 109, "probability": 0.799, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina que Matou os Pais"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.5719, "type": "Other", "normalized_text": "Su"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Metropoles", "id": "3331429624"}]}, "id": "1174401707071160320", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174401707071160320"], "text": "RT @Metropoles: O ator Allan Souza Lima vai interpretar Cristian Cravinhos no filme A Menina que Matou os Pais. O longa se debru\u00e7a sobre Su\u2026", "author_id": "2714734427", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167591580338806784"}]}, {"created_at": "2019-09-18T19:15:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "id": "1174401660346687488", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174401660346687488"], "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "author_id": "191100412", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}]}, {"created_at": "2019-09-18T19:15:35.000Z", "id": "1174401602272186368", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174401602272186368"], "text": "RT @escolasempartid: Pablito desta vez se deu mal. https://t.co/doOpXLS8hC", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "escolasempartid", "id": "63739190"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/doOpXLS8hC", "expanded_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg", "display_url": "otempo.com.br/cidades/profes\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg"}]}, "author_id": "400835378", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174376801356959746"}]}, {"created_at": "2019-09-18T19:15:33.000Z", "id": "1174401592352813060", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174401592352813060"], "text": "N\u00e3o t\u00f4 sabendo lidar com a not\u00edcia da guria de 10 anos que se matou \ud83d\ude25", "author_id": "1168577035402395648"}, {"created_at": "2019-09-18T19:15:32.000Z", "id": "1174401588494053377", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174401588494053377"], "text": "RT @escolasempartid: Pablito desta vez se deu mal. https://t.co/doOpXLS8hC", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "escolasempartid", "id": "63739190"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/doOpXLS8hC", "expanded_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg", "display_url": "otempo.com.br/cidades/profes\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg"}]}, "author_id": "854115129331503104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174376801356959746"}]}, {"created_at": "2019-09-18T19:15:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Diaz"}, {"start": 38, "end": 53, "probability": 0.4408, "type": "Other", "normalized_text": "Laranja Mec\u00e2nica"}, {"start": 68, "end": 80, "probability": 0.5353, "type": "Other", "normalized_text": "dos Inocentes"}, {"start": 93, "end": 113, "probability": 0.5019, "type": "Other", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.651, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina que Ma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "id": "1174401469128351746", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174401469128351746"], "text": "RT @omelete: Carla Diaz se inspira em Laranja Mec\u00e2nica e O Sil\u00eancio dos Inocentes para viver Suzane Von Richthofen no filme A Menina que Ma\u2026", "author_id": "35504107", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1143311593758953473"}]}, {"created_at": "2019-09-18T19:15:03.000Z", "id": "1174401464082599939", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174401464082599939"], "text": "RT @fer_fefucha: @CrisMenshova @allantercalivre @lobaoeletrico Logo depois, o pai se matou, envenenado. Lob\u00e3o tamb\u00e9m carregaria a culpa pel\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fer_fefucha", "id": "210903781"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "CrisMenshova", "id": "2828823327"}, {"start": 31, "end": 47, "username": "allantercalivre", "id": "3984632307"}, {"start": 48, "end": 62, "username": "lobaoeletrico", "id": "20372050"}]}, "author_id": "1031904582576685061", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174378954418991109"}]}, {"created_at": "2019-09-18T19:14:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.7997, "type": "Place", "normalized_text": "La Romana"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/bdIezLVETT", "expanded_url": "https://atabales.net/se-suicida-estudiante-de-medicina-en-la-romana/", "display_url": "atabales.net/se-suicida-est\u2026"}]}, "id": "1174401424865878016", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174401424865878016"], "text": "Se suicida estudiante de medicina en La Romana https://t.co/bdIezLVETT", "author_id": "275105547"}, {"created_at": "2019-09-18T19:14:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.8007, "type": "Place", "normalized_text": "La Romana"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/3shrYNU1Ik", "expanded_url": "http://Atabales.net", "display_url": "Atabales.net", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1519265456665804804/T0mAOtSA?format=png&name=orig", "width": 1280, "height": 138}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1519265456665804804/T0mAOtSA?format=png&name=150x150", "width": 138, "height": 138}], "status": 200, "title": "Atabales.net", "description": "Peri\u00f3dico digital que informa y educa, descubra los \u00faltimos acontecimientos que son noticias.", "unwound_url": "https://atabales.net/"}, {"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/bdIezLVETT", "expanded_url": "https://atabales.net/se-suicida-estudiante-de-medicina-en-la-romana/", "display_url": "atabales.net/se-suicida-est\u2026"}]}, "id": "1174401378942406656", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174401378942406656"], "text": "Se suicida estudiante de medicina en La Romana - https://t.co/3shrYNU1Ik https://t.co/bdIezLVETT", "author_id": "275105547"}, {"created_at": "2019-09-18T19:14:21.000Z", "id": "1174401288995344384", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174401288995344384"], "entities": {"hashtags": [{"start": 99, "end": 111, "tag": "Mental\u00edzate"}, {"start": 125, "end": 138, "tag": "mentalizarte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "INPRFM", "id": "160062203"}]}, "text": "RT @INPRFM: Los trastornos mentales son una causa importante de conducta suicida, pero no la\u00fanica\u2026\n#Mental\u00edzate con nosotros #mentalizarte\u2026", "author_id": "256608523", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174335247829348352"}]}, {"created_at": "2019-09-18T19:13:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 62, "probability": 0.5035, "type": "Person", "normalized_text": "Banquiao"}, {"start": 72, "end": 80, "probability": 0.6369, "type": "Place", "normalized_text": "Chernobyl"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GabrielRevuelto", "id": "1072425176468463616"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "Feynman79", "id": "789969709617872897"}, {"start": 32, "end": 48, "username": "NuModEnergetico", "id": "793673772"}]}, "id": "1174401157306998785", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174401157306998785"], "text": "RT @GabrielRevuelto: @Feynman79 @NuModEnergetico Lo de Banquiao y lo de Chernobyl demuestra que lo delirante y suicida son los reg\u00edmenes co\u2026", "author_id": "152718575", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1134541321643921408"}]}, {"created_at": "2019-09-18T19:13:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}]}, "id": "1174401076298211333", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174401076298211333"], "text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026", "author_id": "205951319", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}]}, {"created_at": "2019-09-18T19:13:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 13, "probability": 0.9565, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 50, "end": 66, "probability": 0.895, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1174400993657835526", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174400993657835526"], "text": "\"A Warner Bros divulgou o elenco de refilmagem de Esquadr\u00e3o Suicida\"\n\nV\u00e3o REFILMAR? WHY, GOD?", "author_id": "106496531"}, {"created_at": "2019-09-18T19:11:38.000Z", "id": "1174400606397751296", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174400606397751296"], "text": "RT @escolasempartid: Pablito desta vez se deu mal. https://t.co/doOpXLS8hC", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "escolasempartid", "id": "63739190"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/doOpXLS8hC", "expanded_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg", "display_url": "otempo.com.br/cidades/profes\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg"}]}, "author_id": "2651159225", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174376801356959746"}]}, {"created_at": "2019-09-18T19:10:56.000Z", "id": "1174400428878028800", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174400428878028800"], "text": "@ijortegar @kiketoro Misi\u00f3n suicida?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ijortegar", "id": "70776780"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "kiketoro", "id": "753949072445145089"}]}, "author_id": "26844222", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174398709142081537"}], "in_reply_to_user_id": "70776780"}, {"created_at": "2019-09-18T19:10:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Diaz"}, {"start": 38, "end": 53, "probability": 0.4408, "type": "Other", "normalized_text": "Laranja Mec\u00e2nica"}, {"start": 68, "end": 80, "probability": 0.5353, "type": "Other", "normalized_text": "dos Inocentes"}, {"start": 93, "end": 113, "probability": 0.5019, "type": "Other", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.651, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina que Ma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "id": "1174400369365065729", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174400369365065729"], "text": "RT @omelete: Carla Diaz se inspira em Laranja Mec\u00e2nica e O Sil\u00eancio dos Inocentes para viver Suzane Von Richthofen no filme A Menina que Ma\u2026", "author_id": "47687077", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1143311593758953473"}]}, {"created_at": "2019-09-18T19:10:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Bogot\u00e1"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jatorresre", "id": "23960643"}]}, "id": "1174400341691027457", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174400341691027457"], "text": "@jatorresre Lamentable decirlo pero pareciera que en Bogot\u00e1 a la gran mayor\u00eda de los ciclistas les valiera cero su vida y la de los dem\u00e1s A cada momento se ven imprudencias que rayan con lo absurdo y lo suicida Con tantas campa\u00f1as deber\u00edan entender qu\u00e9 es ser prudentes", "author_id": "2768262815", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174072794549837826"}], "in_reply_to_user_id": "23960643"}, {"created_at": "2019-09-18T19:10:35.000Z", "id": "1174400340508196865", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174400340508196865"], "text": "A menina foi super ignorante cmg e nem imagina a puta suicida q eu sou haha\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d linda arrasou amiga nessa sua campanha VAI SE FODER OTARIA", "author_id": "1152229473816911879"}, {"created_at": "2019-09-18T19:10:28.000Z", "id": "1174400313786359810", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174400313786359810"], "text": "@Thays49328967 ver se toma ju\u00edzo.. quase nos matou de susto. amo voce ! fica bem, vaca\u2764", "author_id": "914682740754305026", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174393898262831104"}], "in_reply_to_user_id": "1161334093860233218"}, {"created_at": "2019-09-18T19:10:25.000Z", "id": "1174400300083552258", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174400300083552258"], "text": "@tamarasilva57 Se enforcou no \ud83c\udf80 n\u00e9 ..", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "tamarasilva57", "id": "974400391088570369"}]}, "author_id": "986060122798649344", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174397855093706753"}], "in_reply_to_user_id": "974400391088570369"}, {"created_at": "2019-09-18T19:09:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.6605, "type": "Person", "normalized_text": "Panz\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "pietrorami1910", "id": "1035560983715110912"}]}, "id": "1174399989973487618", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174399989973487618"], "text": "RT @pietrorami1910: Huevon, al suicida Panz\u00f3n se le investig\u00f3 y cuando su suerte estaba echada(aunque siempre anduvo al margen de la ley) e\u2026", "author_id": "990790455813132288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174104616096559104"}]}, {"created_at": "2019-09-18T19:09:06.000Z", "id": "1174399969522044929", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174399969522044929"], "text": "RT @Regina_Leal_: El suicidio es un problema de salud p\u00fablica que provoca un brutal impacto en la sociedad. Para prevenir y abordar este fe\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Regina_Leal_", "id": "284208841"}]}, "author_id": "323707772", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174322015983026176"}]}, {"created_at": "2019-09-18T19:08:48.000Z", "id": "1174399893777113089", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174399893777113089"], "text": "@KatiuchaV @b_castanheira ELE SE SUICIDOU!!! EU ACHEI Q IA TERMINAR COM ELES CASANDO E SENDO FELIZES \ud83d\ude2d\ud83d\ude24\ud83d\ude24\ud83d\ude24\ud83d\ude24\ud83d\ude24\ud83d\ude24", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "KatiuchaV", "id": "1152014937558069250"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "b_castanheira", "id": "32436201"}]}, "author_id": "3228989715", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174399114639040515"}], "in_reply_to_user_id": "1152014937558069250"}, {"created_at": "2019-09-18T19:08:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 75, "probability": 0.9762, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/7tuDBGEroq", "expanded_url": "https://enmayuscula.com/mundo/119093-cuatro-civiles-muertos-en-atentado-suicida-en-edificio-oficial-en-afganist%C3%83%C2%A1n.html", "display_url": "enmayuscula.com/mundo/119093-c\u2026"}]}, "id": "1174399881659789313", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174399881659789313"], "text": "Cuatro civiles muertos en atentado suicida en edificio oficial en Afganist\u00e1n https://t.co/7tuDBGEroq", "author_id": "2463927391"}, {"created_at": "2019-09-18T19:08:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 151, "probability": 0.9015, "type": "Other", "normalized_text": "Avengers End Game"}], "urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/FYmuSgOQJB", "expanded_url": "https://twitter.com/SuzaneVRichBR/status/1174316998697869312", "display_url": "twitter.com/SuzaneVRichBR/\u2026"}]}, "id": "1174399774394650629", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174399774394650629"], "text": "Qual a pior parte desse tweet?\nA - Filme dessa trag\u00e9dia\nB - Isso ser considerado o filme mais aclamado do ano, sendo que esse ano teve Avengers End Game, ter\u00e1 Coringa, entre outros filmes.\nC - Chamar a fanbase de Richth\u00f3rf\u00e3os, sendo que ela mesma  matou os pais. https://t.co/FYmuSgOQJB", "author_id": "90910743", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174316998697869312"}]}, {"created_at": "2019-09-18T19:08:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.6182, "type": "Person", "normalized_text": "Joe"}, {"start": 30, "end": 33, "probability": 0.5536, "type": "Other", "normalized_text": "Jane"}, {"start": 41, "end": 44, "probability": 0.6412, "type": "Person", "normalized_text": "Rick"}, {"start": 92, "end": 94, "probability": 0.627, "type": "Person", "normalized_text": "Joe"}, {"start": 164, "end": 172, "probability": 0.9261, "type": "Other", "normalized_text": "The Purge"}]}, "id": "1174399724134326273", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174399724134326273"], "text": "Eu P da vida pq o Joe matou a Jane, pq o Rick teve uma morte bem babaquinha e pq a morte do Joe foi fraca (Se \u00e9 que ele ta morto msm n\u00e9)\n\nPor favor 2\u00b0 temporada de The Purge seja melhor eu te imploroo", "author_id": "342459473"}, {"created_at": "2019-09-18T19:07:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8028, "type": "Other", "normalized_text": "The Cleaning Lady"}]}, "id": "1174399624586629126", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174399624586629126"], "text": "The Cleaning Lady matou o infiel j\u00e1 e eu to achando que a corna vai ajudar a amante a se salvar de morrer? A SORORIDADE MEU PAI", "author_id": "139223642"}, {"created_at": "2019-09-18T19:07:38.000Z", "id": "1174399601367031813", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174399601367031813"], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "author_id": "864616433610870784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-18T19:07:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "id": "1174399584942133248", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174399584942133248"], "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "author_id": "2657768833", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}]}, {"created_at": "2019-09-18T19:07:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 95, "probability": 0.9377, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/5lRXVyqL7O", "expanded_url": "https://www.biobiochile.cl/noticias/internacional/mediooriente/2019/09/18/al-menos-12-heridos-y-una-escuela-evacuada-deja-ataque-suicida-en-edificio-oficial-de-afganistan.shtml", "display_url": "biobiochile.cl/noticias/inter\u2026"}]}, "id": "1174399564322922496", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174399564322922496"], "text": "Al menos 12 heridos y una escuela evacuada deja ataque suicida en edificio oficial de Afganist\u00e1n https://t.co/5lRXVyqL7O", "author_id": "513289112"}, {"created_at": "2019-09-18T19:07:20.000Z", "id": "1174399525328424967", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174399525328424967"], "text": "@Nara_maz @KeremL04 Rapaz se ele n se matou ainda ele vai vira bandido kakakak", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Nara_maz", "id": "1128418302013968389"}]}, "author_id": "940744770145710081", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174398948938829824"}], "in_reply_to_user_id": "1128418302013968389"}, {"created_at": "2019-09-18T19:06:53.000Z", "id": "1174399410551365637", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174399410551365637"], "text": "Perch\u00e9 vuole vincere, se una volta che si trova al governo si suicida? Salvini: \"Ho sbirciato i sondaggi, in Umbria vinciamo\" https://t.co/bSnP7qf2rj", "author_id": "2543490489", "entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/bSnP7qf2rj", "expanded_url": "https://www.adnkronos.com/fatti/politica/2019/09/18/salvini-sbirciato-sondaggi-umbria-vinciamo_AVWJYpMOMq0lAAM341hTLL.html", "display_url": "adnkronos.com/fatti/politica\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T19:06:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.8789, "type": "Person", "normalized_text": "Mireles"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.9948, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "id": "1174399332545511424", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174399332545511424"], "text": "RT @arqavc: No hay comparativo, la expresi\u00f3n de Mireles es inclusive cultural en M\u00e9xico, el dicho de la piloto es una expresi\u00f3n con mucho m\u2026", "author_id": "1025509064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174162604333420544"}]}, {"created_at": "2019-09-18T19:05:40.000Z", "id": "1174399103104684038", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174399103104684038"], "text": "@jlsantana Evidentemente este flaco es suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "jlsantana", "id": "31418919"}]}, "author_id": "1142432575199350785", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174357905702825984"}], "in_reply_to_user_id": "31418919"}, {"created_at": "2019-09-18T19:05:36.000Z", "id": "1174399087497662464", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174399087497662464"], "text": "Ea depresivo y/o irritable \u2260 distracci\u00f3n \nIdeaci\u00f3n suicida/culpa \u2260 distracci\u00f3n\nAnhedonia/apat\u00eda/abulia/anergia \u2260 distracci\u00f3n\nInsomnio/hipersomnia \u2260 distracci\u00f3n \nDesesperanza \u2260 distracci\u00f3n\nAgitaci\u00f3n/inhibici\u00f3n \u2260 distracci\u00f3n\n.....................\n\u00bfHasta donde vamos a llegar? https://t.co/CPqQToZxh6", "author_id": "1102982840499818498", "entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/CPqQToZxh6", "expanded_url": "https://twitter.com/jsbotas/status/1174399087497662464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CPqQToZxh6", "media_key": "3_1174399081340395520"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T19:05:32.000Z", "id": "1174399073232797698", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174399073232797698"], "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "author_id": "1065731903158927360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}]}, {"created_at": "2019-09-18T19:05:28.000Z", "id": "1174399054031269888", "lang": "cs", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174399054031269888"], "text": "Jsou hor\u0161\u00ed fakenews, nebo cenzura? Oboj\u00ed, ale to druh\u00e9 o dost v\u00edce. Fakenews lze odhalit a usv\u011bd\u010dit ze l\u017ei, kde\u017eto cenzura funguje skryt\u011b. A nav\u00edc potla\u010duje leckdy mo\u017en\u00e1 zbyte\u010dn\u011b v\u00e1\u0161nivou, ale mnohdy i plodnou diskusi. \u010cesk\u00fd Ekolist se j\u00ed nevyh\u00fdb\u00e1. https://t.co/llYUnQtAnb", "author_id": "1125773397538082817", "entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/llYUnQtAnb", "expanded_url": "http://bit.ly/2m2c2gR", "display_url": "bit.ly/2m2c2gR", "status": 200, "unwound_url": "https://ekolist.cz/cz/publicistika/nazory-a-komentare/martinn-mikes-jak-klimaticti-aktiviste-zjednodusuji-skutecnost-a-matou-verejnost"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T19:05:25.000Z", "id": "1174399042031378437", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174399042031378437"], "text": "@gabrelasouz Sim, mas para um suicida viver \u00e9 o q menos quer", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "gabrelasouz", "id": "1332701222"}]}, "author_id": "943495846917738502", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174380603573248001"}], "in_reply_to_user_id": "1332701222"}, {"created_at": "2019-09-18T19:05:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.7673, "type": "Person", "normalized_text": "Mari"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9055, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "porlagoma", "id": "63730093"}]}, "id": "1174398959126745090", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174398959126745090"], "text": "@porlagoma Sin duda, Mari lo de Felipe entiendo que es una averiguaci\u00f3n con base, pero ser\u00e1 que es culpable? Quisiera de verdad so\u00f1ar con que todo se trate de un error...los ped\u00f3filos en las c\u00e1rceles no duran mucho, al que no matan se suicida....quisiera creer que es inocente", "author_id": "53216322", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174397541376565248"}], "in_reply_to_user_id": "63730093"}, {"created_at": "2019-09-18T19:04:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}]}, "id": "1174398909239746561", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174398909239746561"], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "author_id": "806587158756786176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172055826749673472"}]}, {"created_at": "2019-09-18T19:04:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.9541, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e9rida"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Suicidio"}, {"start": 10, "end": 22, "tag": "Infidelidad"}, {"start": 23, "end": 30, "tag": "M\u00e9rida"}], "urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/r2lER8Bb3l", "expanded_url": "https://quintanaroo.quadratin.com.mx/descubre-su-infidelidad-y-la-joven-madre-se-suicida/", "display_url": "quintanaroo.quadratin.com.mx/descubre-su-in\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://quintanaroo.quadratin.com.mx/descubre-su-infidelidad-y-la-joven-madre-se-suicida/"}]}, "id": "1174398902335954946", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174398902335954946"], "text": "#Suicidio #Infidelidad #M\u00e9rida\nUn yucateco revis\u00f3 el celular de su mujer y descubri\u00f3 supuestos mensajes de infidelidad.\nhttps://t.co/r2lER8Bb3l", "author_id": "1099054639612346373"}, {"created_at": "2019-09-18T19:04:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 78, "probability": 0.9674, "type": "Place", "normalized_text": "Laos"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "__turquesa", "id": "444101110"}]}, "id": "1174398842286030848", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174398842286030848"], "text": "@__turquesa O se suicida o se va del pa\u00eds, que GONORREA, ayer descubr\u00ed que Laos es un excelente lugar para vivir, la gente es s\u00faper pobre pero no se matan ni se hacen da\u00f1o, t\u00fa vas por la calle y la gente te regala comida, que mejor muestra de paz que alimentar a una persona desconocida.", "author_id": "1239833880", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174397100207071232"}], "in_reply_to_user_id": "444101110"}, {"created_at": "2019-09-18T19:04:14.000Z", "id": "1174398743367618566", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174398743367618566"], "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "author_id": "2690623908", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}]}, {"created_at": "2019-09-18T19:04:12.000Z", "id": "1174398737273241600", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174398737273241600"], "text": "RT @escolasempartid: Pablito desta vez se deu mal. https://t.co/doOpXLS8hC", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "escolasempartid", "id": "63739190"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/doOpXLS8hC", "expanded_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg", "display_url": "otempo.com.br/cidades/profes\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg"}]}, "author_id": "1056139682864603136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174376801356959746"}]}, {"created_at": "2019-09-18T19:04:08.000Z", "id": "1174398718210117641", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174398718210117641"], "text": "RT @escolasempartid: Pablito desta vez se deu mal. https://t.co/doOpXLS8hC", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "escolasempartid", "id": "63739190"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/doOpXLS8hC", "expanded_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg", "display_url": "otempo.com.br/cidades/profes\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg"}]}, "author_id": "809522787073359876", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174376801356959746"}]}, {"created_at": "2019-09-18T19:03:54.000Z", "id": "1174398661180219395", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174398661180219395"], "text": "RT @NoticiasCaracol: Escalofriante momento en que polic\u00eda logra agarrar del pie a suicida que salt\u00f3 desde un puente. Recomendamos discreci\u00f3\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NoticiasCaracol", "id": "17813487"}]}, "author_id": "4866926181", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174345194352926721"}]}, {"created_at": "2019-09-18T19:03:50.000Z", "id": "1174398643585069056", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174398643585069056"], "text": "@Fernand13778677 Se sua m\u00e3e nunca matou ningu\u00e9m, os direitos humanos n\u00e3o se aplicam a ela.\nConforte e lhe ofere\u00e7a todo o carinho que uma filha zelosa pode dar.\nEspero que tudo esteja bem.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Fernand13778677", "id": "1034149555577741322"}]}, "author_id": "999854295393718272", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174253541654970368"}], "in_reply_to_user_id": "1034149555577741322"}, {"created_at": "2019-09-18T19:03:38.000Z", "id": "1174398592917868546", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174398592917868546"], "text": "RT @escolasempartid: Pablito desta vez se deu mal. https://t.co/doOpXLS8hC", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "escolasempartid", "id": "63739190"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/doOpXLS8hC", "expanded_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg", "display_url": "otempo.com.br/cidades/profes\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg"}]}, "author_id": "70296198", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174376801356959746"}]}, {"created_at": "2019-09-18T19:03:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}]}, "id": "1174398530993233923", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174398530993233923"], "text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026", "author_id": "1075541716818649089", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}]}, {"created_at": "2019-09-18T19:03:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "id": "1174398517185527810", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174398517185527810"], "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "author_id": "16259300", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}]}, {"created_at": "2019-09-18T19:03:09.000Z", "id": "1174398472046481408", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174398472046481408"], "text": "RT @escolasempartid: Pablito desta vez se deu mal. https://t.co/doOpXLS8hC", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "escolasempartid", "id": "63739190"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/doOpXLS8hC", "expanded_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg", "display_url": "otempo.com.br/cidades/profes\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg"}]}, "author_id": "1142181059863470080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174376801356959746"}]}, {"created_at": "2019-09-18T19:02:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 206, "end": 213, "probability": 0.7222, "type": "Other", "normalized_text": "buckynat"}, {"start": 219, "end": 229, "probability": 0.9244, "type": "Other", "normalized_text": "winterwitch"}, {"start": 243, "end": 253, "probability": 0.913, "type": "Other", "normalized_text": "winterwitch"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "klaromanogers", "id": "863405383876005888"}]}, "id": "1174398303632580609", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174398303632580609"], "text": "@klaromanogers mo? vc falou que na \u00fanica cena deles ele quase matou ela, implicando que por isso eles se odiavam ou algo do tipo, sendo que como eu ja disse, ele estava fora de si e outra, ficar comparando buckynat com winterwitch n vai fazer winterwitch ser canon", "author_id": "3001638708", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174394170049552385"}], "in_reply_to_user_id": "863405383876005888"}, {"created_at": "2019-09-18T19:02:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}]}, "id": "1174398298955886592", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174398298955886592"], "text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026", "author_id": "709781532", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}]}, {"created_at": "2019-09-18T19:02:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 75, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/u6Fgj9uyBC", "expanded_url": "http://ow.ly/bolO101M6s5", "display_url": "ow.ly/bolO101M6s5"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/UgMtn0MKJ6", "expanded_url": "https://twitter.com/MetroLibrePTY/status/1174398253141544960/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UgMtn0MKJ6", "media_key": "3_1174398251518365697"}]}, "id": "1174398253141544960", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174398253141544960"], "text": "Cuatro civiles muertos en atentado suicida en edificio oficial en Afganist\u00e1n https://t.co/u6Fgj9uyBC https://t.co/UgMtn0MKJ6", "author_id": "504838471"}, {"created_at": "2019-09-18T19:01:45.000Z", "id": "1174398118647013376", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174398118647013376"], "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "author_id": "878255094248202240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}]}, {"created_at": "2019-09-18T19:00:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "id": "1174397842401779713", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174397842401779713"], "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "author_id": "504907325", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}]}, {"created_at": "2019-09-18T19:00:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.7962, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/SApZpjwinq", "expanded_url": "https://www.direitaopressora.com/matou-alguem-nao-importa-se-tem-12-anos-vai-cumprir-pena-como-se-tivesse-20-ou-30-diz-mourao/", "display_url": "direitaopressora.com/matou-alguem-n\u2026"}]}, "id": "1174397803847725057", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174397803847725057"], "text": "\u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/SApZpjwinq", "author_id": "33987110"}, {"created_at": "2019-09-18T19:00:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 92, "probability": 0.4911, "type": "Person", "normalized_text": "suzane von richthofen"}]}, "id": "1174397686281318400", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174397686281318400"], "text": "RT @kpmwrvel: s\u00e9rio mesmo que voc\u00eas acham que s\u00f3 pq vai ter um filme da suzane von richthofen e acha que \u00e9 homenagem??\nse vc acha que v\u00e3o f\u2026", "author_id": "906690786477187072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174358222402195461"}]}, {"created_at": "2019-09-18T18:59:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "id": "1174397624608284673", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174397624608284673"], "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "author_id": "375686456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}]}, {"created_at": "2019-09-18T18:59:47.000Z", "id": "1174397624293756931", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174397624293756931"], "text": "@Barlxy le matan a la familia en una semana y el se suicida en la carcel", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "barlxy", "id": "1029422829970833410"}]}, "author_id": "702954663444922368", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174395565796446210"}], "in_reply_to_user_id": "1029422829970833410"}, {"created_at": "2019-09-18T18:59:09.000Z", "id": "1174397462846550017", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174397462846550017"], "text": "RT @masvelhoaguado: Se matou a fazer b\u00edblia pra amiga aniversariante\ud83c\udf82, nem lhe convidaram na festa.\n\ud83d\ude05\ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude46\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "masvelhoaguado", "id": "3193446977"}]}, "author_id": "1074650357261893634", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174158949156839424"}]}, {"created_at": "2019-09-18T18:58:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 83, "probability": 0.9663, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/9bbSuQ6rUG", "expanded_url": "https://bit.ly/2lTqmIF", "display_url": "bit.ly/2lTqmIF"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/GFQOyJu5Fq", "expanded_url": "https://twitter.com/derechopenal/status/1174397245954957314/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GFQOyJu5Fq", "media_key": "3_1174397210911551488"}]}, "id": "1174397245954957314", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174397245954957314"], "text": "Al menos 12 heridos en atentado suicida en edificio oficial en el este de Afganist\u00e1n. https://t.co/9bbSuQ6rUG https://t.co/GFQOyJu5Fq", "author_id": "51902785"}, {"created_at": "2019-09-18T18:58:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 23, "probability": 0.8962, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn Cabrales"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/SfcOWqbWv7", "expanded_url": "http://dlvr.it/RDNTPK", "display_url": "dlvr.it/RDNTPK"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/nQtOW2GOaw", "expanded_url": "https://twitter.com/PortalDiarioAR/status/1174397226220523520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nQtOW2GOaw", "media_key": "3_1174397224555401216"}]}, "id": "1174397226220523520", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1174397226220523520"], "text": "Perfil | Mart\u00edn Cabrales: \"Tomar cr\u00e9dito en un banco es suicida\" https://t.co/SfcOWqbWv7 https://t.co/nQtOW2GOaw", "author_id": "452666079"}, {"created_at": "2019-09-18T18:58:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.3636, "type": "Other", "normalized_text": "LaPrensa"}, {"start": 11, "end": 18, "probability": 0.6669, "type": "Person", "normalized_text": "Cabrales"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/P8coYdyro8", "expanded_url": "http://dlvr.it/RDNTJw", "display_url": "dlvr.it/RDNTJw"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/Ofs8it6iQd", "expanded_url": "https://twitter.com/PortalDiarioAR/status/1174397212425457664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ofs8it6iQd", "media_key": "3_1174397210705813504"}]}, "id": "1174397212425457664", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174397212425457664"], "text": "LaPrensa | Cabrales: \"Tomar un cr\u00e9dito bancario es suicida\" https://t.co/P8coYdyro8 https://t.co/Ofs8it6iQd", "author_id": "452666079"}, {"created_at": "2019-09-18T18:57:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 102, "probability": 0.4657, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmenceldran", "id": "123019555"}]}, "id": "1174397107685515269", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174397107685515269"], "text": "RT @carmenceldran: Y su hija de dos a\u00f1os se agarr\u00f3 fuerte a la madre para que no se suicidara.\u00a1Por Dios! La madre es una presunta asesina.\u2026", "author_id": "989169980", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174392536447750144"}]}, {"created_at": "2019-09-18T18:57:26.000Z", "id": "1174397032708091905", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174397032708091905"], "text": "Suicida y depresivo \ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udf97\ufe0f", "author_id": "148447471"}, {"created_at": "2019-09-18T18:57:18.000Z", "id": "1174396999724077059", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174396999724077059"], "text": "RT @masvelhoaguado: Se matou a fazer b\u00edblia pra amiga aniversariante\ud83c\udf82, nem lhe convidaram na festa.\n\ud83d\ude05\ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude46\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "masvelhoaguado", "id": "3193446977"}]}, "author_id": "3327469337", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174158949156839424"}]}, {"created_at": "2019-09-18T18:57:15.000Z", "id": "1174396987883642881", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174396987883642881"], "text": "RT @escolasempartid: Pablito desta vez se deu mal. https://t.co/doOpXLS8hC", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "escolasempartid", "id": "63739190"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/doOpXLS8hC", "expanded_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg", "display_url": "otempo.com.br/cidades/profes\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg"}]}, "author_id": "1039172233506316295", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174376801356959746"}]}, {"created_at": "2019-09-18T18:56:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 78, "probability": 0.3578, "type": "Place", "normalized_text": "Cuauht\u00e9moc"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 27, "tag": "LoM\u00e1sLe\u00eddo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CapitalMX_", "id": "1380764066"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/A0msoeahmI", "expanded_url": "http://capital-cdmx.org/nota-Nino-de-ocho-anos-se-suicida-en-alcaldia-Cuauhtemoc20191298", "display_url": "capital-cdmx.org/nota-Nino-de-o\u2026"}]}, "id": "1174396855351992320", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174396855351992320"], "text": "RT @CapitalMX_: #LoM\u00e1sLe\u00eddo Ni\u00f1o de ocho a\u00f1os se suicida en alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc https://t.co/A0msoeahmI", "author_id": "723232340122595328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174372268815847425"}]}, {"created_at": "2019-09-18T18:56:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}]}, "id": "1174396774502584324", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174396774502584324"], "text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026", "author_id": "933827074254626816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}]}, {"created_at": "2019-09-18T18:56:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 83, "probability": 0.9712, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 86, "end": 88, "probability": 0.8634, "type": "Organization", "normalized_text": "AFP"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 89, "tag": "AFP"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/bUz4INSOwT", "expanded_url": "http://u.afp.com/JbYM", "display_url": "u.afp.com/JbYM"}, {"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/1rezQ8CNax", "expanded_url": "https://twitter.com/AFPespanol/status/1174396670785871872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1rezQ8CNax", "media_key": "3_1174390976380645376"}]}, "id": "1174396670785871872", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1174396670785871872"], "text": "Al menos 12 heridos en atentado suicida en edificio oficial en el este de Afganist\u00e1n #AFP https://t.co/bUz4INSOwT https://t.co/1rezQ8CNax", "author_id": "851108442"}, {"created_at": "2019-09-18T18:55:43.000Z", "id": "1174396602028609537", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174396602028609537"], "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "author_id": "612828489", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}]}, {"created_at": "2019-09-18T18:55:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "id": "1174396530842853378", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174396530842853378"], "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "author_id": "2231432621", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}]}, {"created_at": "2019-09-18T18:55:22.000Z", "id": "1174396511364534272", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174396511364534272"], "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "author_id": "2354890799", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}]}, {"created_at": "2019-09-18T18:55:17.000Z", "id": "1174396492670537729", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174396492670537729"], "text": "RT @escolasempartid: Pablito desta vez se deu mal. https://t.co/doOpXLS8hC", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "escolasempartid", "id": "63739190"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/doOpXLS8hC", "expanded_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg", "display_url": "otempo.com.br/cidades/profes\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg"}]}, "author_id": "785933198815473664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174376801356959746"}]}, {"created_at": "2019-09-18T18:54:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}]}, "id": "1174396379977986053", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174396379977986053"], "text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026", "author_id": "157121695", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}]}, {"created_at": "2019-09-18T18:54:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 104, "probability": 0.8372, "type": "Person", "normalized_text": "Moira"}, {"start": 162, "end": 164, "probability": 0.4907, "type": "Person", "normalized_text": "Ana"}, {"start": 228, "end": 232, "probability": 0.4434, "type": "Person", "normalized_text": "Widow"}, {"start": 254, "end": 261, "probability": 0.6424, "type": "Person", "normalized_text": "Reinhart"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "_JasonCrowley", "id": "1075889697728147456"}]}, "id": "1174396366552010752", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174396366552010752"], "text": "@_JasonCrowley Al finalizar la partida hubo uno que me dijo que la culpa era m\u00eda, que para llevar a Moira no hab\u00eda curado lo suficiente... \u00bfperd\u00f3n? vamos con una Ana a la que solo le interesa esconderse y meter headshots porque Widow estaba pillada y un Reinhart suicida \u00bfy yo tengo la culpa? \ud83d\ude12", "author_id": "1085813672625213441", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174390421922951168"}], "in_reply_to_user_id": "1075889697728147456"}, {"created_at": "2019-09-18T18:54:27.000Z", "id": "1174396281491525632", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174396281491525632"], "text": "RT @Regina_Leal_: El suicidio es un problema de salud p\u00fablica que provoca un brutal impacto en la sociedad. Para prevenir y abordar este fe\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Regina_Leal_", "id": "284208841"}]}, "author_id": "629279478", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174322015983026176"}]}, {"created_at": "2019-09-18T18:54:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 54, "probability": 0.8825, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 68, "end": 76, "probability": 0.733, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 81, "end": 97, "probability": 0.7021, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 155, "end": 156, "probability": 0.7819, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 175, "end": 187, "probability": 0.9078, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}], "urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/rweIiIWWM5", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2kDc-Og7sc/?igshid=1an8opqz9y423", "display_url": "instagram.com/p/B2kDc-Og7sc/\u2026"}]}, "id": "1174396267834875904", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174396267834875904"], "text": "A internet t\u00e1 bombando c a divulga\u00e7\u00e3o de Aves de Rapina, o filme da Arlequina do Esquadr\u00e3o Suicida. Al\u00e9m de confirmada na sequ\u00eancia do filme dos vil\u00f5es da DC, a personagem de Margot Robbie vai ter um filme pra\u2026 https://t.co/rweIiIWWM5", "author_id": "1103694807539634176"}, {"created_at": "2019-09-18T18:53:20.000Z", "id": "1174395999579717634", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174395999579717634"], "text": "RT @escolasempartid: Pablito desta vez se deu mal. https://t.co/doOpXLS8hC", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "escolasempartid", "id": "63739190"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/doOpXLS8hC", "expanded_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg", "display_url": "otempo.com.br/cidades/profes\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg"}]}, "author_id": "1103382051103875073", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174376801356959746"}]}, {"created_at": "2019-09-18T18:53:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 25, "probability": 0.9429, "type": "Person", "normalized_text": "lil peep"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ElevationBp7", "id": "815959008817381376"}]}, "id": "1174395993560891392", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174395993560891392"], "text": "RT @ElevationBp7: lil peep, filho de pais separados, largou a escola, desenvolveu ansiedade e depress\u00e3o, quando novo ouvia s\u00f3 rock, odiava\u2026", "author_id": "1090022231927914497", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174376427908751366"}]}, {"created_at": "2019-09-18T18:52:59.000Z", "id": "1174395910996017152", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174395910996017152"], "text": "Tava vendo a reportagem do cara q se matou e levou seu filho junto por q a mulher n\u00e3o queria mas ele q ponto chega a mente de um FDP", "author_id": "1699761732", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}}, {"created_at": "2019-09-18T18:52:09.000Z", "id": "1174395701775732737", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174395701775732737"], "text": "@NormaMe41086426 @paohdz109 @EdarxEs @gerahvc @Thrax_rm7 @ChumelTorres Y ser piloto comercial te da acceso a una bomba que aventar? Es lo mismo un asesino que un suicida? Por que asumes que un decir que a alguien le pase algo malo ya te convierte en un asesino... En verdad parece que no son seres humanos o donde han vivido", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "NormaMe41086426", "id": "1041308869358628864"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "Paohdz109", "id": "1309221900401467393"}, {"start": 28, "end": 36, "username": "EdarxEs", "id": "2317720158"}, {"start": 37, "end": 45, "username": "gerahvc", "id": "36851919"}, {"start": 46, "end": 56, "username": "Thrax_rm7", "id": "982887852"}, {"start": 57, "end": 70, "username": "ChumelTorres", "id": "120835612"}]}, "author_id": "142023031", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174294180039811072"}], "in_reply_to_user_id": "1041308869358628864"}, {"created_at": "2019-09-18T18:51:45.000Z", "id": "1174395601980731393", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174395601980731393"], "text": "quem acha esquadr\u00e3o suicida ruim merece respeito?", "author_id": "831987237847973888"}, {"created_at": "2019-09-18T18:51:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.8789, "type": "Other", "normalized_text": "Tibur\u00f3n"}], "urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/11D5P550lN", "expanded_url": "https://twitter.com/OperadorNuclear/status/1174072037368901632", "display_url": "twitter.com/OperadorNuclea\u2026"}]}, "id": "1174395563326025736", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174395563326025736"], "text": "Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Tibur\u00f3n a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y suicida idea de que la vida marina es estupenda. https://t.co/11D5P550lN", "author_id": "261658463", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174072037368901632"}]}, {"created_at": "2019-09-18T18:50:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.761, "type": "Place", "normalized_text": "Tijuana"}, {"start": 170, "end": 177, "probability": 0.8968, "type": "Place", "normalized_text": "New City"}, {"start": 210, "end": 219, "probability": 0.7352, "type": "Place", "normalized_text": "San Ysidro"}, {"start": 222, "end": 228, "probability": 0.4901, "type": "Place", "normalized_text": "Tijuana"}], "hashtags": [{"start": 47, "end": 55, "tag": "Tijuana"}], "urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/HZ4ZbIeH70", "expanded_url": "https://twitter.com/RIDNoticias/status/1174395401144659968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HZ4ZbIeH70", "media_key": "3_1174395394391859200"}]}, "id": "1174395401144659968", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174395401144659968"], "text": "\ud83d\udd35 Otra mujer se suicida al caer de edificio en #Tijuana... se avent\u00f3 del piso n\u00famero 20.\n\n\u00ae\ufe0f Este martes, una mujer se avent\u00f3 del piso n\u00famero 20 de las instalaciones del New City, ubicado cerca de la Garita de San Ysidro, Tijuana. https://t.co/HZ4ZbIeH70", "author_id": "1025465390"}, {"created_at": "2019-09-18T18:50:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 92, "probability": 0.4911, "type": "Person", "normalized_text": "suzane von richthofen"}]}, "id": "1174395293145751552", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174395293145751552"], "text": "RT @kpmwrvel: s\u00e9rio mesmo que voc\u00eas acham que s\u00f3 pq vai ter um filme da suzane von richthofen e acha que \u00e9 homenagem??\nse vc acha que v\u00e3o f\u2026", "author_id": "1071900419591413764", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174358222402195461"}]}, {"created_at": "2019-09-18T18:50:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}]}, "id": "1174395279635877889", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174395279635877889"], "text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026", "author_id": "2197562586", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}]}, {"created_at": "2019-09-18T18:50:28.000Z", "id": "1174395279505838081", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174395279505838081"], "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "author_id": "1083510880992743424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}]}, {"created_at": "2019-09-18T18:50:27.000Z", "id": "1174395274611085313", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174395274611085313"], "text": "RT @beckydiniz: pecado \u00e9 pecado, n\u00e3o se brinca com ele e n\u00e3o existe justificativa plaus\u00edvel pra faz\u00ea-lo.\n\nt\u00e1 fazendo piada com pecado porqu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "beckydiniz", "id": "1098427180927934464"}]}, "author_id": "332505220", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173999392732438533"}]}, {"created_at": "2019-09-18T18:50:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.9471, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 81, "end": 91, "probability": 0.6424, "type": "Other", "normalized_text": "MePasoALaFM"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 92, "tag": "MePasoALaFM"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/ExddRaKGGH", "expanded_url": "https://www.lafm.com.co/internacional/al-menos-diez-heridos-en-ataque-suicida-edificio-gubernamental-en-afganistan", "display_url": "lafm.com.co/internacional/\u2026"}]}, "id": "1174395161096466435", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174395161096466435"], "text": "Al menos diez heridos en ataque suicida a edificio gubernamental en Afganist\u00e1n\n\n#MePasoALaFM \n\nhttps://t.co/ExddRaKGGH", "author_id": "221243088"}, {"created_at": "2019-09-18T18:49:54.000Z", "id": "1174395138115874818", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174395138115874818"], "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "author_id": "3324218577", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}]}, {"created_at": "2019-09-18T18:49:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7559, "type": "Person", "normalized_text": "LEWIS"}]}, "id": "1174395119073669130", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174395119073669130"], "text": "LEWIS SE MATOU COM UMA BOMBA KKKKKKKKKKK, SE FUDEU", "author_id": "1089610157577908230"}, {"created_at": "2019-09-18T18:49:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}]}, "id": "1174395032910127104", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174395032910127104"], "text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026", "author_id": "1120749202550730754", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}]}, {"created_at": "2019-09-18T18:49:08.000Z", "id": "1174394945039491073", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174394945039491073"], "text": "RT @tidalindaxyn: \u00e9 um v\u00edcio  e tal como todos os outros \u00e9 prejudicial e bastante s\u00e9rio. Julguem menos e ajudem mais, porque quando um jove\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "tidalindaxyn", "id": "3070072750"}]}, "author_id": "1119726043932262400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174392398472011776"}]}, {"created_at": "2019-09-18T18:49:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "id": "1174394930208411650", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174394930208411650"], "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "author_id": "2230840645", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}]}, {"created_at": "2019-09-18T18:48:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 102, "probability": 0.4657, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmenceldran", "id": "123019555"}]}, "id": "1174394795143454720", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174394795143454720"], "text": "RT @carmenceldran: Y su hija de dos a\u00f1os se agarr\u00f3 fuerte a la madre para que no se suicidara.\u00a1Por Dios! La madre es una presunta asesina.\u2026", "author_id": "141352671", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174392536447750144"}]}, {"created_at": "2019-09-18T18:48:32.000Z", "id": "1174394792538775560", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174394792538775560"], "text": "RT @c_delvallel: @AlbertoSativa @MartinVizcarraC @tvperupe Esa no es la se\u00f1ora que quer\u00eda comprar unas encuestas, la que dijo que le llegab\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 31, "username": "AlbertoSativa", "id": "3156112379"}, {"start": 32, "end": 48, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 49, "end": 58, "username": "tvperupe", "id": "115130383"}]}, "author_id": "3156112379", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174384777857818625"}]}, {"created_at": "2019-09-18T18:48:25.000Z", "id": "1174394764785061888", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174394764785061888"], "text": "RT @escolasempartid: Pablito desta vez se deu mal. https://t.co/doOpXLS8hC", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "escolasempartid", "id": "63739190"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/doOpXLS8hC", "expanded_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg", "display_url": "otempo.com.br/cidades/profes\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg"}]}, "author_id": "1161358178807889920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174376801356959746"}]}, {"created_at": "2019-09-18T18:47:47.000Z", "id": "1174394603270758400", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174394603270758400"], "text": "RT @escolasempartid: Pablito desta vez se deu mal. https://t.co/doOpXLS8hC", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "escolasempartid", "id": "63739190"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/doOpXLS8hC", "expanded_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg", "display_url": "otempo.com.br/cidades/profes\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg"}]}, "author_id": "2155775635", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174376801356959746"}]}, {"created_at": "2019-09-18T18:47:29.000Z", "id": "1174394530155679744", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174394530155679744"], "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "author_id": "1019805407760535552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}]}, {"created_at": "2019-09-18T18:46:49.000Z", "id": "1174394359598309376", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174394359598309376"], "text": "@RigoniRiccardo L'Italia si suicida!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "RigoniRiccardo", "id": "1057398441838628865"}]}, "author_id": "697617213579141121", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174370170212683777"}], "in_reply_to_user_id": "1057398441838628865"}, {"created_at": "2019-09-18T18:46:17.000Z", "id": "1174394227410788354", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174394227410788354"], "text": "RT @masvelhoaguado: Se matou a fazer b\u00edblia pra amiga aniversariante\ud83c\udf82, nem lhe convidaram na festa.\n\ud83d\ude05\ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude46\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "masvelhoaguado", "id": "3193446977"}]}, "author_id": "3503772197", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174158949156839424"}]}, {"created_at": "2019-09-18T18:46:14.000Z", "id": "1174394214924337156", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174394214924337156"], "text": "RT @masvelhoaguado: Se matou a fazer b\u00edblia pra amiga aniversariante\ud83c\udf82, nem lhe convidaram na festa.\n\ud83d\ude05\ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude46\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "masvelhoaguado", "id": "3193446977"}]}, "author_id": "3347227018", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174158949156839424"}]}, {"created_at": "2019-09-18T18:46:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 38, "probability": 0.9208, "type": "Person", "normalized_text": "Allan Souza Lima"}, {"start": 56, "end": 73, "probability": 0.8636, "type": "Person", "normalized_text": "Cristian Cravinhos"}, {"start": 84, "end": 109, "probability": 0.799, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina que Matou os Pais"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.5719, "type": "Other", "normalized_text": "Su"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Metropoles", "id": "3331429624"}]}, "id": "1174394168099184640", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174394168099184640"], "text": "RT @Metropoles: O ator Allan Souza Lima vai interpretar Cristian Cravinhos no filme A Menina que Matou os Pais. O longa se debru\u00e7a sobre Su\u2026", "author_id": "911777073177464832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167591580338806784"}]}, {"created_at": "2019-09-18T18:45:43.000Z", "id": "1174394082745077760", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174394082745077760"], "text": "RT @escolasempartid: Pablito desta vez se deu mal. https://t.co/doOpXLS8hC", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "escolasempartid", "id": "63739190"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/doOpXLS8hC", "expanded_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg", "display_url": "otempo.com.br/cidades/profes\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg"}]}, "author_id": "1090100071109140480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174376801356959746"}]}, {"created_at": "2019-09-18T18:45:37.000Z", "id": "1174394059282161664", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174394059282161664"], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "author_id": "1141414872841936896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-18T18:45:25.000Z", "id": "1174394009684447234", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174394009684447234"], "text": "RT @tidalindaxyn: \u00e9 um v\u00edcio  e tal como todos os outros \u00e9 prejudicial e bastante s\u00e9rio. Julguem menos e ajudem mais, porque quando um jove\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "tidalindaxyn", "id": "3070072750"}]}, "author_id": "819666353305096193", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174392398472011776"}]}, {"created_at": "2019-09-18T18:45:22.000Z", "id": "1174393996640247809", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174393996640247809"], "text": "RT @Sen_Cristovam: Nada mais suicida intelectualmente do que ouvir e ler apenas ideias com as quais concordamos", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Sen_Cristovam", "id": "20242549"}]}, "author_id": "1057327432703897600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174298072756740096"}]}, {"created_at": "2019-09-18T18:45:17.000Z", "id": "1174393974993367042", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174393974993367042"], "text": "5 sinais de comportamento suicida\n\nDe acordo com estudos de psican\u00e1lise e comportamental, foi identificado alguns padr\u00f5es de comportamento\nde pessoas que indicam potencialidade em suic\u00eddio:\n\n- Comportamentos\u2026 https://t.co/1F06vYQvOA", "author_id": "976551761656901632", "entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/1F06vYQvOA", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2kCaFVHVVo/?igshid=te669ywzyvsw", "display_url": "instagram.com/p/B2kCaFVHVVo/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T18:45:08.000Z", "id": "1174393936066043904", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174393936066043904"], "text": "@nicotrreno en cualquier momento vuelvo a mi etapa suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "nicotrreno", "id": "1153147956528386048"}]}, "author_id": "1016455560613507072", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174393232978874368"}], "in_reply_to_user_id": "1153147956528386048"}, {"created_at": "2019-09-18T18:45:07.000Z", "id": "1174393931339063296", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174393931339063296"], "text": "RT @tidalindaxyn: \u00e9 um v\u00edcio  e tal como todos os outros \u00e9 prejudicial e bastante s\u00e9rio. Julguem menos e ajudem mais, porque quando um jove\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "tidalindaxyn", "id": "3070072750"}]}, "author_id": "930958510585794560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174392398472011776"}]}, {"created_at": "2019-09-18T18:45:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Diaz"}, {"start": 38, "end": 53, "probability": 0.4408, "type": "Other", "normalized_text": "Laranja Mec\u00e2nica"}, {"start": 68, "end": 80, "probability": 0.5353, "type": "Other", "normalized_text": "dos Inocentes"}, {"start": 93, "end": 113, "probability": 0.5019, "type": "Other", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.651, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina que Ma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "id": "1174393921402744833", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174393921402744833"], "text": "RT @omelete: Carla Diaz se inspira em Laranja Mec\u00e2nica e O Sil\u00eancio dos Inocentes para viver Suzane Von Richthofen no filme A Menina que Ma\u2026", "author_id": "1161663457462239232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1143311593758953473"}]}, {"created_at": "2019-09-18T18:45:02.000Z", "id": "1174393914184388608", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174393914184388608"], "text": "RT @fer_fefucha: @CrisMenshova @allantercalivre @lobaoeletrico Logo depois, o pai se matou, envenenado. Lob\u00e3o tamb\u00e9m carregaria a culpa pel\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fer_fefucha", "id": "210903781"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "CrisMenshova", "id": "2828823327"}, {"start": 31, "end": 47, "username": "allantercalivre", "id": "3984632307"}, {"start": 48, "end": 62, "username": "lobaoeletrico", "id": "20372050"}]}, "author_id": "914547762301165568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174378954418991109"}]}, {"created_at": "2019-09-18T18:45:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 82, "probability": 0.9663, "type": "Place", "normalized_text": "Jalalabad"}, {"start": 126, "end": 134, "probability": 0.9373, "type": "Place", "normalized_text": "Nangarhar"}, {"start": 184, "end": 214, "probability": 0.5746, "type": "Other", "normalized_text": "Documento Nacional de Identidad"}], "hashtags": [{"start": 1, "end": 9, "tag": "ElMundo"}, {"start": 73, "end": 83, "tag": "Jalalabad"}, {"start": 125, "end": 135, "tag": "Nangarhar"}], "urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/StRjQK1CdA", "expanded_url": "https://www.pichinchauniversal.com.ec/nuevo-atentado-contra-edificio-gubernamental-en-afganistan/", "display_url": "pichinchauniversal.com.ec/nuevo-atentado\u2026"}]}, "id": "1174393902796697600", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174393902796697600"], "text": "\ud83c\udf0e#ElMundo | Un ataque suicida ocurri\u00f3 este mi\u00e9rcoles 18 de septiembre en #Jalalabad, capital de la oriental provincia afgana #Nangarhar, en contra de la oficina local de registros del Documento Nacional de Identidad.\n\nhttps://t.co/StRjQK1CdA", "author_id": "757469910"}, {"created_at": "2019-09-18T18:44:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}]}, "id": "1174393831845978113", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174393831845978113"], "text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026", "author_id": "2984835562", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}]}, {"created_at": "2019-09-18T18:44:21.000Z", "id": "1174393741303369728", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174393741303369728"], "text": "Epstein si suicida e Kevin Spacey \u00e8 sempre pi\u00f9 scagionato. Guarda te i casi della vita. https://t.co/9Ig1SHLyLH", "author_id": "50360262", "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/9Ig1SHLyLH", "expanded_url": "https://twitter.com/Baphomouse/status/1174393741303369728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9Ig1SHLyLH", "media_key": "16_1174393731639889923"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T18:44:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "id": "1174393687549325313", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174393687549325313"], "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "author_id": "799253627235926016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}]}, {"created_at": "2019-09-18T18:44:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}]}, "id": "1174393678644817920", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174393678644817920"], "text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026", "author_id": "1072699010291519488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}]}, {"created_at": "2019-09-18T18:44:03.000Z", "id": "1174393666057773056", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174393666057773056"], "text": "RT @soybendechu: \u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendenci\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soybendechu", "id": "275751639"}]}, "author_id": "202375204", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171229730567327744"}]}, {"created_at": "2019-09-18T18:43:55.000Z", "id": "1174393631177920512", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174393631177920512"], "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "author_id": "1142121647610171392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}]}, {"created_at": "2019-09-18T18:43:53.000Z", "id": "1174393624584445954", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174393624584445954"], "text": "RT @pietrorami1910: Hay que ser idiota para ensalzar a un cobarde que se quit\u00f3 la vida al sentirse acorralado por la justicia. Memoria y le\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "pietrorami1910", "id": "1035560983715110912"}]}, "author_id": "796212192098054144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174294697268916224"}]}, {"created_at": "2019-09-18T18:43:34.000Z", "id": "1174393543332421632", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174393543332421632"], "text": "Se a fome n\u00e3o me matou, n\u00e3o \u00e9 a sua inveja que vai", "author_id": "802360906617421824"}, {"created_at": "2019-09-18T18:43:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "id": "1174393471806955520", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174393471806955520"], "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "author_id": "1126165473878597632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}]}, {"created_at": "2019-09-18T18:42:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 102, "probability": 0.4657, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmenceldran", "id": "123019555"}]}, "id": "1174393336494530560", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174393336494530560"], "text": "RT @carmenceldran: Y su hija de dos a\u00f1os se agarr\u00f3 fuerte a la madre para que no se suicidara.\u00a1Por Dios! La madre es una presunta asesina.\u2026", "author_id": "1248612132", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174392536447750144"}]}, {"created_at": "2019-09-18T18:42:43.000Z", "id": "1174393327703117825", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174393327703117825"], "text": "Que empieze el reto suicida con la de nutrici\u00f3n", "author_id": "824460099955597312"}, {"created_at": "2019-09-18T18:42:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.8789, "type": "Person", "normalized_text": "Mireles"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.9948, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "id": "1174393271189147649", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174393271189147649"], "text": "RT @arqavc: No hay comparativo, la expresi\u00f3n de Mireles es inclusive cultural en M\u00e9xico, el dicho de la piloto es una expresi\u00f3n con mucho m\u2026", "author_id": "1162652269185314816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174162604333420544"}]}, {"created_at": "2019-09-18T18:41:48.000Z", "id": "1174393098706636802", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174393098706636802"], "text": "Humilhada por professora, menina se suicida ap\u00f3s menstruar na escola https://t.co/FOSzDjx6Cu", "author_id": "879454278343118849", "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/FOSzDjx6Cu", "expanded_url": "https://www.metropoles.com/mundo/humilhada-por-professora-menina-se-suicida-apos-menstruar-na-escola", "display_url": "metropoles.com/mundo/humilhad\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.metropoles.com/mundo/humilhada-por-professora-menina-se-suicida-apos-menstruar-na-escola"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T18:41:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 133, "probability": 0.9093, "type": "Other", "normalized_text": "GermanWings"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "MauNieto", "id": "768575197"}]}, "id": "1174393039927693312", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174393039927693312"], "text": "@MauNieto El problema no es el chiste, el pedo es que es piloto! Imag\u00ednense que el piloto suicida que estrell\u00f3 el vuelo de GermanWings hace unos a\u00f1os hubiera twiteado algo as\u00ed antes de la tragedia, los altos mandos de la aerol\u00ednea estar\u00edan presos por no tomar acci\u00f3nes ante esa conducta.", "author_id": "1012914044125306880", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174323404129918984"}], "in_reply_to_user_id": "112371182"}, {"created_at": "2019-09-18T18:41:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "id": "1174393030956240896", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174393030956240896"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "4485056247", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}]}, {"created_at": "2019-09-18T18:41:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "id": "1174392998509129729", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174392998509129729"], "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "author_id": "74601155", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}]}, {"created_at": "2019-09-18T18:41:21.000Z", "id": "1174392983367630850", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174392983367630850"], "text": "@aquesi111 @gonnassau Quit\u00e1ndole hierro a una asesina suicida. El anuncio de contra el maltrato cero tolerancia aqu\u00ed no lo ponen.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "aquesi111", "id": "3450395536"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "gonnassau", "id": "112749535"}]}, "author_id": "912411906568331264", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174388226435559424"}], "in_reply_to_user_id": "3450395536"}, {"created_at": "2019-09-18T18:41:18.000Z", "id": "1174392971514535937", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174392971514535937"], "text": "RT @escolasempartid: Pablito desta vez se deu mal. https://t.co/doOpXLS8hC", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "escolasempartid", "id": "63739190"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/doOpXLS8hC", "expanded_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg", "display_url": "otempo.com.br/cidades/profes\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg"}]}, "author_id": "154311744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174376801356959746"}]}, {"created_at": "2019-09-18T18:41:05.000Z", "id": "1174392916875366400", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174392916875366400"], "text": "RT @NoticiasCaracol: Escalofriante momento en que polic\u00eda logra agarrar del pie a suicida que salt\u00f3 desde un puente. Recomendamos discreci\u00f3\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NoticiasCaracol", "id": "17813487"}]}, "author_id": "1282094204", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174345194352926721"}]}, {"created_at": "2019-09-18T18:40:07.000Z", "id": "1174392672896917506", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174392672896917506"], "text": "RT @tidalindaxyn: \u00e9 um v\u00edcio  e tal como todos os outros \u00e9 prejudicial e bastante s\u00e9rio. Julguem menos e ajudem mais, porque quando um jove\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "tidalindaxyn", "id": "3070072750"}]}, "author_id": "1000035058407919617", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174392398472011776"}]}, {"created_at": "2019-09-18T18:39:57.000Z", "id": "1174392631377432578", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174392631377432578"], "text": "RT @tidalindaxyn: \u00e9 um v\u00edcio  e tal como todos os outros \u00e9 prejudicial e bastante s\u00e9rio. Julguem menos e ajudem mais, porque quando um jove\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "tidalindaxyn", "id": "3070072750"}]}, "author_id": "805182328456744960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174392398472011776"}]}, {"created_at": "2019-09-18T18:39:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.4684, "type": "Other", "normalized_text": "TOPE SUICIDA"}, {"start": 22, "end": 24, "probability": 0.5406, "type": "Other", "normalized_text": "MIA"}, {"start": 68, "end": 72, "probability": 0.5448, "type": "Person", "normalized_text": "Mauro"}, {"start": 90, "end": 92, "probability": 0.6418, "type": "Other", "normalized_text": "NXT"}, {"start": 138, "end": 145, "probability": 0.3625, "type": "Organization", "normalized_text": "WeAreNXT"}], "hashtags": [{"start": 89, "end": 93, "tag": "NXT"}, {"start": 128, "end": 136, "tag": "Excited"}, {"start": 137, "end": 146, "tag": "WeAreNXT"}], "mentions": [{"start": 32, "end": 45, "username": "mauroranallo", "id": "801460048736190464"}], "urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/Y7te6qMUDr", "expanded_url": "https://twitter.com/humorandanimals/status/1174060183041052672", "display_url": "twitter.com/humorandanimal\u2026"}]}, "id": "1174392631243268096", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174392631243268096"], "text": "TOPE SUICIDA!!!! MAMA MIA!!!! - @mauroranallo I can hear it now. To Mauro and the entire #NXT crew - Have a great show tonight. #Excited #WeAreNXT https://t.co/Y7te6qMUDr", "author_id": "1319520198"}, {"created_at": "2019-09-18T18:39:40.000Z", "id": "1174392561248505856", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174392561248505856"], "text": "@SteenMcJones @SassoCartaCroce La povera Italia si suicida!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "SteenMcJones", "id": "3295462895"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "SassoCartaCroce", "id": "972992455258894337"}]}, "author_id": "697617213579141121", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174343612936708096"}], "in_reply_to_user_id": "3295462895"}, {"created_at": "2019-09-18T18:39:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 83, "probability": 0.3959, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}], "urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/P1xOSiJBJ6", "expanded_url": "https://twitter.com/elmundoes/status/1174257828082671618", "display_url": "twitter.com/elmundoes/stat\u2026"}]}, "id": "1174392536447750144", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174392536447750144"], "text": "Y su hija de dos a\u00f1os se agarr\u00f3 fuerte a la madre para que no se suicidara.\u00a1Por Dios! La madre es una presunta asesina. \nSi fuera el padre el titular dir\u00eda: Mata a sus hijos y se suicida. https://t.co/P1xOSiJBJ6", "author_id": "123019555"}, {"created_at": "2019-09-18T18:39:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.5025, "type": "Other", "normalized_text": "buckynat"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.4303, "type": "Person", "normalized_text": "bucky"}, {"start": 96, "end": 98, "probability": 0.9339, "type": "Other", "normalized_text": "nat"}, {"start": 230, "end": 235, "probability": 0.5143, "type": "Other", "normalized_text": "marvel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "klaromanogers", "id": "863405383876005888"}]}, "id": "1174392477341683712", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174392477341683712"], "text": "@klaromanogers u\u00e9 vc fica falando como se buckynat fosse algo toxico pq o bucky \u201cquase matou\u201d a nat, mas vc esquece q no filme ele sofreu lavagem cerebral e n lembrava nada da vida dele e nas hqs \u00e9 um dos casais mais saud\u00e1veis da marvel", "author_id": "3001638708", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174385750789558272"}], "in_reply_to_user_id": "863405383876005888"}, {"created_at": "2019-09-18T18:39:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}]}, "id": "1174392414984986625", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174392414984986625"], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "author_id": "845570925634424833", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172055636198268929"}]}, {"created_at": "2019-09-18T18:39:01.000Z", "id": "1174392398472011776", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 1, "like_count": 98, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1174392398472011776"], "text": "\u00e9 um v\u00edcio  e tal como todos os outros \u00e9 prejudicial e bastante s\u00e9rio. Julguem menos e ajudem mais, porque quando um jovem se suicida s\u00e3o os primeiros a partilhar muito escandalizados https://t.co/aGfaObG1zT", "author_id": "3070072750", "entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/aGfaObG1zT", "expanded_url": "https://t.co/aGfaObG1zT", "display_url": "t.co/aGfaObG1zT"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T18:38:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}]}, "id": "1174392383561228290", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174392383561228290"], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "author_id": "845570925634424833", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172055826749673472"}]}, {"created_at": "2019-09-18T18:38:26.000Z", "id": "1174392251788726277", "lang": "in", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174392251788726277"], "text": "RT @JJGB1: Metieron un pollo suicida allah akbar https://t.co/xsImtIn5eM", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JJGB1", "id": "292542544"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/xsImtIn5eM", "expanded_url": "https://twitter.com/JJGB1/status/1174150115227049985/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/xsImtIn5eM", "media_key": "7_1174150065520295937"}]}, "author_id": "553573162", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174150115227049985"}]}, {"created_at": "2019-09-18T18:38:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 127, "probability": 0.3331, "type": "Other", "normalized_text": "Z\u00f3calo"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.2265, "type": "Place", "normalized_text": "Ciud"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "eazybone", "id": "529667806"}]}, "id": "1174392173116239872", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174392173116239872"], "text": "RT @eazybone: Y creen que esa desconocida es capaz de hacer un acto suicida donde estrellar\u00eda un avi\u00f3n comercial sobre el Z\u00f3calo de la Ciud\u2026", "author_id": "85595257", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174389180794908673"}]}, {"created_at": "2019-09-18T18:37:16.000Z", "id": "1174391955712819203", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174391955712819203"], "text": "@ereynaabogado Un \u00e1guila suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}]}, "author_id": "264297099", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173831674595033088"}], "in_reply_to_user_id": "1237286593"}, {"created_at": "2019-09-18T18:36:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.6112, "type": "Person", "normalized_text": "Padre"}, {"start": 57, "end": 68, "probability": 0.715, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Augusto"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/ygTbbwWZn0", "expanded_url": "https://canalgama.com.br/fake-news-menina-que-se-suicidou-nao-confessou-ao-padre-luiz-augusto/", "display_url": "canalgama.com.br/fake-news-meni\u2026"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/TBXxGf3Vxq", "expanded_url": "https://twitter.com/LuizGama/status/1174391819938992134/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TBXxGf3Vxq", "media_key": "3_1174391808320843782"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/TBXxGf3Vxq", "expanded_url": "https://twitter.com/LuizGama/status/1174391819938992134/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TBXxGf3Vxq", "media_key": "3_1174391808333352961"}]}, "id": "1174391819938992134", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1174391819938992134"], "text": "Fake News! Menina que se suicidou n\u00e3o confessou ao Padre Luiz Augusto https://t.co/ygTbbwWZn0 https://t.co/TBXxGf3Vxq", "author_id": "37975874"}, {"created_at": "2019-09-18T18:36:17.000Z", "id": "1174391708114706432", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174391708114706432"], "text": "RT @escolasempartid: Pablito desta vez se deu mal. https://t.co/doOpXLS8hC", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "escolasempartid", "id": "63739190"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/doOpXLS8hC", "expanded_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg", "display_url": "otempo.com.br/cidades/profes\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg"}]}, "author_id": "442681732", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174376801356959746"}]}, {"created_at": "2019-09-18T18:36:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.6112, "type": "Person", "normalized_text": "Padre"}, {"start": 57, "end": 68, "probability": 0.715, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Augusto"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/iW9eOVyWzH", "expanded_url": "https://canalgama.com.br/fake-news-menina-que-se-suicidou-nao-confessou-ao-padre-luiz-augusto/", "display_url": "canalgama.com.br/fake-news-meni\u2026"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/4oeDrvuoqf", "expanded_url": "https://twitter.com/CanalGama/status/1174391636765356032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4oeDrvuoqf", "media_key": "3_1174391628712304641"}]}, "id": "1174391636765356032", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174391636765356032"], "text": "Fake News! Menina que se suicidou n\u00e3o confessou ao Padre Luiz Augusto https://t.co/iW9eOVyWzH https://t.co/4oeDrvuoqf", "author_id": "107124119"}, {"created_at": "2019-09-18T18:35:55.000Z", "id": "1174391617396105217", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174391617396105217"], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "author_id": "803023197176209409", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-18T18:34:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}]}, "id": "1174391237291499520", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174391237291499520"], "text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026", "author_id": "95767656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}]}, {"created_at": "2019-09-18T18:34:05.000Z", "id": "1174391155703853056", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174391155703853056"], "text": "RT @xaiecologic: 'Est\u00e1n unides com els cinc dits de m\u00e0 i decides a salvar l'agricultura i els seus homes. S\u00f3n les bufandes negres. Un grup\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "xaiecologic", "id": "2945636195"}]}, "author_id": "1176203486", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174223495041036288"}]}, {"created_at": "2019-09-18T18:33:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}]}, "id": "1174391120266256385", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174391120266256385"], "text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026", "author_id": "3376138539", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}]}, {"created_at": "2019-09-18T18:33:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "id": "1174391075265490944", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174391075265490944"], "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "author_id": "1137981568071454720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}]}, {"created_at": "2019-09-18T18:33:14.000Z", "id": "1174390943279132673", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174390943279132673"], "text": "RT @escolasempartid: Pablito desta vez se deu mal. https://t.co/doOpXLS8hC", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "escolasempartid", "id": "63739190"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/doOpXLS8hC", "expanded_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg", "display_url": "otempo.com.br/cidades/profes\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg"}]}, "author_id": "30220014", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174376801356959746"}]}, {"created_at": "2019-09-18T18:32:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Diaz"}, {"start": 38, "end": 53, "probability": 0.4408, "type": "Other", "normalized_text": "Laranja Mec\u00e2nica"}, {"start": 68, "end": 80, "probability": 0.5353, "type": "Other", "normalized_text": "dos Inocentes"}, {"start": 93, "end": 113, "probability": 0.5019, "type": "Other", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.651, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina que Ma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "id": "1174390696704393219", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174390696704393219"], "text": "RT @omelete: Carla Diaz se inspira em Laranja Mec\u00e2nica e O Sil\u00eancio dos Inocentes para viver Suzane Von Richthofen no filme A Menina que Ma\u2026", "author_id": "1084169991510020097", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1143311593758953473"}]}, {"created_at": "2019-09-18T18:32:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 38, "probability": 0.9208, "type": "Person", "normalized_text": "Allan Souza Lima"}, {"start": 56, "end": 73, "probability": 0.8636, "type": "Person", "normalized_text": "Cristian Cravinhos"}, {"start": 84, "end": 109, "probability": 0.799, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina que Matou os Pais"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.5719, "type": "Other", "normalized_text": "Su"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Metropoles", "id": "3331429624"}]}, "id": "1174390653662482432", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174390653662482432"], "text": "RT @Metropoles: O ator Allan Souza Lima vai interpretar Cristian Cravinhos no filme A Menina que Matou os Pais. O longa se debru\u00e7a sobre Su\u2026", "author_id": "1084169991510020097", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167591580338806784"}]}, {"created_at": "2019-09-18T18:32:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 82, "probability": 0.2762, "type": "Other", "normalized_text": "M50"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 31, "username": "sanchezdelreal", "id": "53517943"}]}, "id": "1174390653243002880", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174390653243002880"], "text": "RT @javinieder: @sanchezdelreal A los padres del chaval que falleci\u00f3 ayer en la M50 por culpa de un suicida les habr\u00e1 hecho una gracia...", "author_id": "896481234611785732", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174307441221296129"}]}, {"created_at": "2019-09-18T18:32:04.000Z", "id": "1174390648306159616", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174390648306159616"], "text": "RT @mmmicap: @luana1gomez Es irresponsable minimizar una enfermedad tan grave a \u201cestar distra\u00eddo\u201d, la gente no se suicida por estar distra\u00ed\u2026", "author_id": "1082587426026123264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173777653909864448"}]}, {"created_at": "2019-09-18T18:31:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}]}, "id": "1174390608267493379", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174390608267493379"], "text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026", "author_id": "2984668036", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}]}, {"created_at": "2019-09-18T18:31:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 60, "probability": 0.5894, "type": "Organization", "normalized_text": "Lic"}, {"start": 73, "end": 84, "probability": 0.3527, "type": "Other", "normalized_text": "Guzm\u00e1n Cant\u00fa"}, {"start": 90, "end": 93, "probability": 0.456, "type": "Organization", "normalized_text": "CAIF"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CECyTEC_Agujita", "id": "2153560974"}]}, "id": "1174390573224079360", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174390573224079360"], "text": "RT @CECyTEC_Agujita: Esta ma\u00f1ana recibimos la vista de la Lic. Viridiana Guzm\u00e1n Cant\u00fa del CAIF para impartir la pl\u00e1tica \"Porqu\u00e9 se suicida\u2026", "author_id": "816504953799774208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174002885350371328"}]}, {"created_at": "2019-09-18T18:31:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}]}, "id": "1174390475228426241", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174390475228426241"], "text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026", "author_id": "158931623", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}]}, {"created_at": "2019-09-18T18:31:18.000Z", "id": "1174390456127565824", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174390456127565824"], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "author_id": "892467833279533060", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-18T18:31:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Diaz"}, {"start": 38, "end": 53, "probability": 0.4408, "type": "Other", "normalized_text": "Laranja Mec\u00e2nica"}, {"start": 68, "end": 80, "probability": 0.5353, "type": "Other", "normalized_text": "dos Inocentes"}, {"start": 93, "end": 113, "probability": 0.5019, "type": "Other", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.651, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina que Ma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "id": "1174390433113346049", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174390433113346049"], "text": "RT @omelete: Carla Diaz se inspira em Laranja Mec\u00e2nica e O Sil\u00eancio dos Inocentes para viver Suzane Von Richthofen no filme A Menina que Ma\u2026", "author_id": "2905291019", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1143311593758953473"}]}, {"created_at": "2019-09-18T18:31:08.000Z", "id": "1174390415191158785", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174390415191158785"], "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "author_id": "88020988", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}]}, {"created_at": "2019-09-18T18:30:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 83, "probability": 0.9527, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/QSuaMdoKvw", "expanded_url": "http://ow.ly/wt2Y101M6iU", "display_url": "ow.ly/wt2Y101M6iU"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/SCsy7YMne3", "expanded_url": "https://twitter.com/MetroLibrePTY/status/1174390320068534277/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SCsy7YMne3", "media_key": "3_1174390318625693696"}]}, "id": "1174390320068534277", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174390320068534277"], "text": "Al menos 12 heridos en atentado suicida en edificio oficial en el este de Afganist\u00e1n https://t.co/QSuaMdoKvw https://t.co/SCsy7YMne3", "author_id": "504838471"}, {"created_at": "2019-09-18T18:30:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}]}, "id": "1174390210312003589", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174390210312003589"], "text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026", "author_id": "470563549", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}]}, {"created_at": "2019-09-18T18:29:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}]}, "id": "1174390006384877568", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174390006384877568"], "text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "author_id": "300607393", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}]}, {"created_at": "2019-09-18T18:28:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}]}, "id": "1174389848913993728", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174389848913993728"], "text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026", "author_id": "1277986256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}]}, {"created_at": "2019-09-18T18:28:40.000Z", "id": "1174389794249543683", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174389794249543683"], "text": "RT @escolasempartid: Pablito desta vez se deu mal. https://t.co/doOpXLS8hC", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "escolasempartid", "id": "63739190"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/doOpXLS8hC", "expanded_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg", "display_url": "otempo.com.br/cidades/profes\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg"}]}, "author_id": "194136351", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174376801356959746"}]}, {"created_at": "2019-09-18T18:28:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.7936, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 38, "end": 47, "probability": 0.9358, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/yAWs2pG6fH", "expanded_url": "https://replicario.com.br/o-que-o-diretor-do-esquadrao-suicida-david-ayer-acha-da-sequela-reinicializada-de-james-gunn/", "display_url": "replicario.com.br/o-que-o-direto\u2026"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/vhBw4f1APK", "expanded_url": "https://twitter.com/oreplicario/status/1174389727316893696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vhBw4f1APK", "media_key": "3_1174389725781778433"}]}, "id": "1174389727316893696", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174389727316893696"], "text": "O que o diretor do Esquadr\u00e3o Suicida, David Ayer, acha da sequela reinicializada de James\u00a0Gunn? https://t.co/yAWs2pG6fH https://t.co/vhBw4f1APK", "author_id": "993814629515186177"}, {"created_at": "2019-09-18T18:28:16.000Z", "id": "1174389692613177344", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174389692613177344"], "text": "ja \u00e9 m\u00f3 rol\u00ea arrumar um homem q presta agora tenho q pensar se o sangue dele \u00e9 positivo tbm ai gen\u00e9tica pq me matou", "author_id": "3001825975"}, {"created_at": "2019-09-18T18:27:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 38, "probability": 0.9208, "type": "Person", "normalized_text": "Allan Souza Lima"}, {"start": 56, "end": 73, "probability": 0.8636, "type": "Person", "normalized_text": "Cristian Cravinhos"}, {"start": 84, "end": 109, "probability": 0.799, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina que Matou os Pais"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.5719, "type": "Other", "normalized_text": "Su"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Metropoles", "id": "3331429624"}]}, "id": "1174389503122968576", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174389503122968576"], "text": "RT @Metropoles: O ator Allan Souza Lima vai interpretar Cristian Cravinhos no filme A Menina que Matou os Pais. O longa se debru\u00e7a sobre Su\u2026", "author_id": "964233004884389890", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167591580338806784"}]}, {"created_at": "2019-09-18T18:27:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 99, "probability": 0.958, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NewsweekEspanol", "id": "91430932"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/4kBplfGSpE", "expanded_url": "https://newsweekespanol.com/2019/09/varios-heridos-en-atentado-suicida-en-edificio-oficial-afganistan/", "display_url": "newsweekespanol.com/2019/09/varios\u2026"}]}, "id": "1174389387104145408", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174389387104145408"], "text": "RT @NewsweekEspanol: Un kamikaze se hizo explotar dentro de un centro de documentaci\u00f3n en Afganist\u00e1n. \nhttps://t.co/4kBplfGSpE https://t.co\u2026", "author_id": "148360487", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174386356702851073"}]}, {"created_at": "2019-09-18T18:26:33.000Z", "id": "1174389259253534723", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174389259253534723"], "text": "Mano um maluco come\u00e7ou a gritar cmg e todo mundo me olhando como se eu conhecesse, perguntando se eu sei quem matou o primo dele, varias coisas nada a ver kkkkkkk se ele me encostasse eu ia da muita bolsada nele Pprt", "author_id": "1726991395"}, {"created_at": "2019-09-18T18:26:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.3784, "type": "Place", "normalized_text": "Marina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "marinamony_", "id": "1022328303108214785"}]}, "id": "1174389197454618630", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174389197454618630"], "text": "@marinamony_ Marina obvio q n\u00e3o a gnt se matou de comentar", "author_id": "929521019680886784", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174386536571256834"}], "in_reply_to_user_id": "1022328303108214785"}, {"created_at": "2019-09-18T18:26:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Diaz"}, {"start": 38, "end": 53, "probability": 0.4408, "type": "Other", "normalized_text": "Laranja Mec\u00e2nica"}, {"start": 68, "end": 80, "probability": 0.5353, "type": "Other", "normalized_text": "dos Inocentes"}, {"start": 93, "end": 113, "probability": 0.5019, "type": "Other", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.651, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina que Ma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "id": "1174389194099179520", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174389194099179520"], "text": "RT @omelete: Carla Diaz se inspira em Laranja Mec\u00e2nica e O Sil\u00eancio dos Inocentes para viver Suzane Von Richthofen no filme A Menina que Ma\u2026", "author_id": "1101857956780490753", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1143311593758953473"}]}, {"created_at": "2019-09-18T18:26:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 113, "probability": 0.4525, "type": "Place", "normalized_text": "Z\u00f3calo"}, {"start": 121, "end": 136, "probability": 0.4574, "type": "Place", "normalized_text": "Ciudad de M\u00e9xico"}]}, "id": "1174389180794908673", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174389180794908673"], "text": "Y creen que esa desconocida es capaz de hacer un acto suicida donde estrellar\u00eda un avi\u00f3n comercial sobre el Z\u00f3calo de la Ciudad de M\u00e9xico, o peor a\u00fan que abrir\u00eda la ventana de la cabina a 30K pies de altura para lanzar una bomba.  A 30K PIES DE ALTURA ABRIR UNA VENTANA", "author_id": "529667806", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174387173082226688"}], "in_reply_to_user_id": "529667806"}, {"created_at": "2019-09-18T18:26:00.000Z", "id": "1174389121206358017", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174389121206358017"], "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "author_id": "1110014282954100736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}]}, {"created_at": "2019-09-18T18:25:38.000Z", "id": "1174389032031281152", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174389032031281152"], "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "author_id": "1029769604070076416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}]}, {"created_at": "2019-09-18T18:25:25.000Z", "id": "1174388976536444933", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1174388976536444933"], "text": "Soy ese que corta los chistes porque siempre dice algo suicida", "author_id": "955797667"}, {"created_at": "2019-09-18T18:25:08.000Z", "id": "1174388903769493505", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174388903769493505"], "text": "@BRubyfan @fernandeznorona @interjet Cierto, los \u201csuicida\u201d... \ud83d\ude05", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "BRubyfan", "id": "158174712"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}, "author_id": "174516632", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174363772498128896"}], "in_reply_to_user_id": "158174712"}, {"created_at": "2019-09-18T18:24:38.000Z", "id": "1174388776778502144", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174388776778502144"], "text": "RT @Sen_Cristovam: Nada mais suicida intelectualmente do que ouvir e ler apenas ideias com as quais concordamos", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Sen_Cristovam", "id": "20242549"}]}, "author_id": "62704976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174298072756740096"}]}, {"created_at": "2019-09-18T18:23:59.000Z", "id": "1174388614433779712", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174388614433779712"], "text": "RT @escolasempartid: Pablito desta vez se deu mal. https://t.co/doOpXLS8hC", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "escolasempartid", "id": "63739190"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/doOpXLS8hC", "expanded_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg", "display_url": "otempo.com.br/cidades/profes\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg"}]}, "author_id": "1166810406129676295", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174376801356959746"}]}, {"created_at": "2019-09-18T18:23:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}]}, "id": "1174388594485673986", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174388594485673986"], "text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026", "author_id": "4910998461", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}]}, {"created_at": "2019-09-18T18:23:46.000Z", "id": "1174388559102562304", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174388559102562304"], "text": "RT @la_patilla: El incre\u00edble instante en que un polic\u00eda salva a un suicida de saltar por un  puente (video) https://t.co/WHesd1yR6s", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/WHesd1yR6s", "expanded_url": "http://j.mp/34OCvAN", "display_url": "j.mp/34OCvAN"}]}, "author_id": "1478201455", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174386856319803393"}]}, {"created_at": "2019-09-18T18:23:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}]}, "id": "1174388539666182144", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174388539666182144"], "text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026", "author_id": "1011770758232715264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}]}, {"created_at": "2019-09-18T18:23:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Diaz"}, {"start": 38, "end": 53, "probability": 0.4408, "type": "Other", "normalized_text": "Laranja Mec\u00e2nica"}, {"start": 68, "end": 80, "probability": 0.5353, "type": "Other", "normalized_text": "dos Inocentes"}, {"start": 93, "end": 113, "probability": 0.5019, "type": "Other", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.651, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina que Ma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "id": "1174388464948862976", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174388464948862976"], "text": "RT @omelete: Carla Diaz se inspira em Laranja Mec\u00e2nica e O Sil\u00eancio dos Inocentes para viver Suzane Von Richthofen no filme A Menina que Ma\u2026", "author_id": "1011770758232715264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1143311593758953473"}]}, {"created_at": "2019-09-18T18:23:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 38, "probability": 0.9208, "type": "Person", "normalized_text": "Allan Souza Lima"}, {"start": 56, "end": 73, "probability": 0.8636, "type": "Person", "normalized_text": "Cristian Cravinhos"}, {"start": 84, "end": 109, "probability": 0.799, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina que Matou os Pais"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.5719, "type": "Other", "normalized_text": "Su"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Metropoles", "id": "3331429624"}]}, "id": "1174388455310278656", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174388455310278656"], "text": "RT @Metropoles: O ator Allan Souza Lima vai interpretar Cristian Cravinhos no filme A Menina que Matou os Pais. O longa se debru\u00e7a sobre Su\u2026", "author_id": "1011770758232715264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167591580338806784"}]}, {"created_at": "2019-09-18T18:23:12.000Z", "id": "1174388419553824770", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174388419553824770"], "text": "@elmundoes Versi\u00f3n masculina: un hombre tira a su beb\u00e9 y luego se suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}]}, "author_id": "3147702299", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174257828082671618"}], "in_reply_to_user_id": "14436030"}, {"created_at": "2019-09-18T18:22:50.000Z", "id": "1174388324032811008", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174388324032811008"], "text": "Pero que dem... le pusieron un pa\u00f1uelo VERDE al feto? Que acaso esa cosa es suicida? https://t.co/6U02ts9uFL", "author_id": "1870339026", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174366314162528261"}], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/6U02ts9uFL", "expanded_url": "https://twitter.com/gvelascob/status/1174366314162528261", "display_url": "twitter.com/gvelascob/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T18:22:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 81, "probability": 0.8079, "type": "Place", "normalized_text": "Petrolina"}], "urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/5uqEjpJ3nb", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2j_00th5p7c6OOcZTZXOxQDEKQ1IT4gFBiGFw0/?igshid=qj44ue9usq4b", "display_url": "instagram.com/p/B2j_00th5p7c\u2026"}]}, "id": "1174388300154580993", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174388300154580993"], "text": "Mais uma jovem tira sua pr\u00f3pria vida!\ud83d\udc47\nMenina de 14 anos que se matou em Petrolina , procurou o padre antes para falar do seu plano. \nOlhem o video do padre. \ud83d\ude2d https://t.co/5uqEjpJ3nb", "author_id": "325864813"}, {"created_at": "2019-09-18T18:22:31.000Z", "id": "1174388246693986305", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174388246693986305"], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "author_id": "754346043496624128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-18T18:21:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 67, "probability": 0.3323, "type": "Person", "normalized_text": "alecrim"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "putsthamara_", "id": "3413888459"}]}, "id": "1174388065902702592", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174388065902702592"], "text": "RT @putsthamara_: e o assaltante que matou um cara na rua do alecrim e foi se esconder na minha escola \nbom dia", "author_id": "2584150387", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174387707348492289"}]}, {"created_at": "2019-09-18T18:21:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "id": "1174387982360616960", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174387982360616960"], "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "author_id": "1078461164437323776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}]}, {"created_at": "2019-09-18T18:21:27.000Z", "id": "1174387976832540672", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174387976832540672"], "text": "RT @Claudia_Sarti13: Esse governo \u00c9 S\u00d3 MORTE! Ele precisa ser derrubado! \n\u201cSe as abelhas desaparecerem, a humanidade ter\u00e1 s\u00f3 mais 4 anos de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Claudia_Sarti13", "id": "1100408021925023744"}]}, "author_id": "288466357", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174326750828027904"}]}, {"created_at": "2019-09-18T18:21:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}]}, "id": "1174387959317106688", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174387959317106688"], "text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026", "author_id": "2353795477", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}]}, {"created_at": "2019-09-18T18:21:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 62, "probability": 0.3611, "type": "Place", "normalized_text": "alecrim"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 20, "username": "hermeszsz", "id": "2584150387"}]}, "id": "1174387899514654721", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174387899514654721"], "text": "@CallebGG @hermeszsz o assaltante matou um menino l\u00e1 no alecrim e foi se esconder l\u00e1 na escola", "author_id": "3413888459", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174373820750319616"}], "in_reply_to_user_id": "3427134197"}, {"created_at": "2019-09-18T18:20:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.3688, "type": "Person", "normalized_text": "alecrim"}]}, "id": "1174387707348492289", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174387707348492289"], "text": "e o assaltante que matou um cara na rua do alecrim e foi se esconder na minha escola \nbom dia", "author_id": "3413888459"}, {"created_at": "2019-09-18T18:20:09.000Z", "id": "1174387651954298881", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174387651954298881"], "text": "@Kuroageha7 @ocram Cualquiera que le haya rendido honores al ladr\u00f3n suicida merece mucha desconfianza.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Kuroageha7", "id": "755263981179248640"}, {"start": 12, "end": 18, "username": "ocram", "id": "3369151"}]}, "author_id": "2781383187", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174353529479278597"}], "in_reply_to_user_id": "755263981179248640"}, {"created_at": "2019-09-18T18:19:50.000Z", "id": "1174387572107304960", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174387572107304960"], "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "author_id": "4615833863", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}]}, {"created_at": "2019-09-18T18:19:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 17, "probability": 0.8327, "type": "Person", "normalized_text": "Dazai Osamu"}, {"start": 42, "end": 51, "probability": 0.5339, "type": "Other", "normalized_text": "Port Mafia"}, {"start": 85, "end": 91, "probability": 0.3197, "type": "Person", "normalized_text": "Soukoku"}, {"start": 254, "end": 264, "probability": 0.9208, "type": "Person", "normalized_text": "Dazai Osamu"}], "urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/nhBMJzRGWn", "expanded_url": "https://twitter.com/owllovessnake/status/1174387394470191104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nhBMJzRGWn", "media_key": "3_1174387392293351425"}]}, "id": "1174387394470191104", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174387394470191104"], "text": "Todos: Dazai Osamu, un ex ejecutivo de la Port Mafia, asesino a sangre fr\u00eda, 1/2 del Soukoku, estratega prodigio, suicida, creador de m\u00e9todos de tortura imposibles de soportar, capaz de controlar a voluntad los latidos del coraz\u00f3n, s\u00e1dico, manipulador-\n\nDazai Osamu: https://t.co/nhBMJzRGWn", "author_id": "884940009668849665"}, {"created_at": "2019-09-18T18:19:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "id": "1174387362199166977", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174387362199166977"], "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "author_id": "2731644034", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}]}, {"created_at": "2019-09-18T18:18:59.000Z", "id": "1174387356465586177", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174387356465586177"], "text": "@quintanapaz Hace tiempo pas\u00f3 algo similar con entidad ferroviaria,a un suicida al paso del tren un empleado le hab\u00eda quitado dinero de la cartera y  cogido un cigarro. Todo qued\u00f3 grabado y se discut\u00eda si se le pod\u00eda sancionar internamente ...lo que est\u00e1 claro es que tenia un est\u00f3mago...", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "quintanapaz", "id": "90612963"}]}, "author_id": "876446887393579008", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174308838666842112"}], "in_reply_to_user_id": "90612963"}, {"created_at": "2019-09-18T18:18:40.000Z", "id": "1174387277767880707", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174387277767880707"], "text": "@mandinhaacs Diz que ajuda mas acredito que nao, a 1 ano atras quem gostavamos tanto estava nessa palestra mesmo ouvindo as palavras nao desista tenha atitude nao adiantou, ele se foi, ele se suicidou, tinha motivos mas podiamos simplesmente nao ter so entendido mas ter ajudado.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "mandinhaacs", "id": "1939391252"}]}, "author_id": "874794675147767809", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174369722583924738"}], "in_reply_to_user_id": "1939391252"}, {"created_at": "2019-09-18T18:18:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 39, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}]}, "id": "1174387263083560960", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174387263083560960"], "text": "Acabei de descobrir que o Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o", "author_id": "59584404"}, {"created_at": "2019-09-18T18:18:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 62, "probability": 0.9615, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/fNzrbLZqt2", "expanded_url": "http://hyperurl.co/4oz0od", "display_url": "hyperurl.co/4oz0od"}]}, "id": "1174387107780890624", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174387107780890624"], "text": "Atentado suicida contra un edificio gubernamental en Afganist\u00e1n https://t.co/fNzrbLZqt2", "author_id": "3523960827"}, {"created_at": "2019-09-18T18:17:52.000Z", "id": "1174387074964885504", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174387074964885504"], "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "author_id": "3219167363", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}]}, {"created_at": "2019-09-18T18:17:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 53, "probability": 0.4256, "type": "Person", "normalized_text": "polo"}, {"start": 67, "end": 72, "probability": 0.5979, "type": "Place", "normalized_text": "marina"}]}, "id": "1174387057264869376", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1174387057264869376"], "text": "algu\u00e9m me diz se no final td mundo sabe que foi o polo que matou a marina e ele vai preso????? to com ran\u00e7o da cara dele", "author_id": "2212775718"}, {"created_at": "2019-09-18T18:17:30.000Z", "id": "1174386981742227456", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174386981742227456"], "text": "RT @CanalGama: https://t.co/iW9eOVyWzH.\n\nhttps://t.co/iW9eOVyWzH https://t.co/FmqnVfw7P8", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "CanalGama", "id": "1450966230811258883"}], "urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/iW9eOVyWzH", "expanded_url": "https://canalgama.com.br/fake-news-menina-que-se-suicidou-nao-confessou-ao-padre-luiz-augusto/", "display_url": "canalgama.com.br/fake-news-meni\u2026"}, {"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/iW9eOVyWzH", "expanded_url": "https://canalgama.com.br/fake-news-menina-que-se-suicidou-nao-confessou-ao-padre-luiz-augusto/", "display_url": "canalgama.com.br/fake-news-meni\u2026"}, {"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/FmqnVfw7P8", "expanded_url": "https://twitter.com/CanalGama/status/1174355379452620800/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FmqnVfw7P8", "media_key": "3_1174355366907449344"}]}, "author_id": "313538489", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174355379452620800"}]}, {"created_at": "2019-09-18T18:17:27.000Z", "id": "1174386970077872128", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174386970077872128"], "text": "@FelipeCalderon Si para usted se trata de una \"mala broma\" no creo que piense lo mismo, si por ejemplo en un vuelo de esa aerol\u00ednea viajar\u00e1 su familia y precisamente fuera esta persona el piloto del avi\u00f3n, con esa mente perversa, genocida y tal vez, suicida.\nDecidiera que estrellar\u012fa el avi\u00f3n.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "FelipeCalderon", "id": "144376833"}]}, "author_id": "1040763649", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174112167852830721"}], "in_reply_to_user_id": "144376833"}, {"created_at": "2019-09-18T18:17:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "id": "1174386963497062402", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174386963497062402"], "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "author_id": "1972920498", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}]}, {"created_at": "2019-09-18T18:17:14.000Z", "id": "1174386917200343041", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174386917200343041"], "text": "RT @la_patilla: El incre\u00edble instante en que un polic\u00eda salva a un suicida de saltar por un  puente (video) https://t.co/WHesd1yR6s", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/WHesd1yR6s", "expanded_url": "http://j.mp/34OCvAN", "display_url": "j.mp/34OCvAN"}]}, "author_id": "1218826610", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174386856319803393"}]}, {"created_at": "2019-09-18T18:17:07.000Z", "id": "1174386886963552256", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174386886963552256"], "text": "RT @masvelhoaguado: Se matou a fazer b\u00edblia pra amiga aniversariante\ud83c\udf82, nem lhe convidaram na festa.\n\ud83d\ude05\ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude46\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "masvelhoaguado", "id": "3193446977"}]}, "author_id": "4725841695", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174158949156839424"}]}, {"created_at": "2019-09-18T18:17:06.000Z", "id": "1174386881569677314", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174386881569677314"], "text": "@luisteira Espero que se guarde algo para mi llegada el pr\u00f3ximo viernes en misi\u00f3n suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "luisteira", "id": "52822443"}]}, "author_id": "3022938486", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174324475711709184"}], "in_reply_to_user_id": "52822443"}, {"created_at": "2019-09-18T18:17:00.000Z", "id": "1174386856319803393", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174386856319803393"], "text": "El incre\u00edble instante en que un polic\u00eda salva a un suicida de saltar por un  puente (video) https://t.co/WHesd1yR6s", "author_id": "124172948", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/WHesd1yR6s", "expanded_url": "http://j.mp/34OCvAN", "display_url": "j.mp/34OCvAN"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T18:16:42.000Z", "id": "1174386782022094848", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174386782022094848"], "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "author_id": "604722840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}]}, {"created_at": "2019-09-18T18:16:19.000Z", "id": "1174386684332576769", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174386684332576769"], "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 21, "tag": "NoticiaInternacional"}, {"start": 22, "end": 36, "tag": "Escalofriante"}, {"start": 37, "end": 45, "tag": "momento"}, {"start": 53, "end": 61, "tag": "polic\u00eda"}, {"start": 62, "end": 68, "tag": "logra"}, {"start": 69, "end": 77, "tag": "agarrar"}, {"start": 82, "end": 86, "tag": "pie"}, {"start": 89, "end": 97, "tag": "suicida"}, {"start": 102, "end": 108, "tag": "salt\u00f3"}, {"start": 109, "end": 115, "tag": "desde"}, {"start": 119, "end": 126, "tag": "puente"}], "urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/b83XhUJ420", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2j_Cu-JYF8/?igshid=1foz838lh5g1a", "display_url": "instagram.com/p/B2j_Cu-JYF8/\u2026"}]}, "text": "#NoticiaInternacional #Escalofriante #momento en que #polic\u00eda #logra #agarrar del #pie a #suicida que #salt\u00f3 #desde un #puente. \n\nUna c\u00e1mara en el uniforme del agente registr\u00f3 c\u00f3mo salv\u00f3 al hombre que quer\u00eda\u2026 https://t.co/b83XhUJ420", "author_id": "3921138881"}, {"created_at": "2019-09-18T18:16:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.3029, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Martina24512429", "id": "1115089307063074817"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/DUtlqKkSZF", "expanded_url": "https://www.bbc.com/mundo/noticias/2015/05/150506_germanwings_piloto_suicida_ensayo_descenso_wbm", "display_url": "bbc.com/mundo/noticias\u2026"}]}, "id": "1174386660336984065", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174386660336984065"], "text": "@Martina24512429 S\u00f3lo hay que recordar esta noticia...\nPiloto suicida de Germanwings ensay\u00f3 el descenso para estrellar el avi\u00f3n.\nhttps://t.co/DUtlqKkSZF", "author_id": "588532316", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174149324164329472"}], "in_reply_to_user_id": "1115089307063074817"}, {"created_at": "2019-09-18T18:16:10.000Z", "id": "1174386649637302273", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174386649637302273"], "text": "RT @xaiecologic: 'Est\u00e1n unides com els cinc dits de m\u00e0 i decides a salvar l'agricultura i els seus homes. S\u00f3n les bufandes negres. Un grup\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "xaiecologic", "id": "2945636195"}]}, "author_id": "2567556598", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174223495041036288"}]}, {"created_at": "2019-09-18T18:15:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}]}, "id": "1174386581106495488", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174386581106495488"], "text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026", "author_id": "2167274077", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}]}, {"created_at": "2019-09-18T18:15:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}]}, "id": "1174386481244377088", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174386481244377088"], "text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026", "author_id": "2881710461", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}]}, {"created_at": "2019-09-18T18:15:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 10, "probability": 0.3624, "type": "Other", "normalized_text": "kamikaze"}, {"start": 69, "end": 78, "probability": 0.9614, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/4kBplfGSpE", "expanded_url": "https://newsweekespanol.com/2019/09/varios-heridos-en-atentado-suicida-en-edificio-oficial-afganistan/", "display_url": "newsweekespanol.com/2019/09/varios\u2026"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/NwICRH8cAB", "expanded_url": "https://twitter.com/NewsweekEspanol/status/1174386356702851073/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NwICRH8cAB", "media_key": "3_1174386355536838658"}]}, "id": "1174386356702851073", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174386356702851073"], "text": "Un kamikaze se hizo explotar dentro de un centro de documentaci\u00f3n en Afganist\u00e1n. \nhttps://t.co/4kBplfGSpE https://t.co/NwICRH8cAB", "author_id": "91430932"}, {"created_at": "2019-09-18T18:14:54.000Z", "id": "1174386327841837058", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174386327841837058"], "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "author_id": "828280172566761472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}]}, {"created_at": "2019-09-18T18:14:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}]}, "id": "1174386196333715456", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174386196333715456"], "text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026", "author_id": "876522189008326656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}]}, {"created_at": "2019-09-18T18:14:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "id": "1174386172614889473", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174386172614889473"], "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "author_id": "267311841", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}]}, {"created_at": "2019-09-18T18:13:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}]}, "id": "1174385978838016011", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174385978838016011"], "text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026", "author_id": "868590528786558977", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}]}, {"created_at": "2019-09-18T18:13:13.000Z", "id": "1174385907006345217", "lang": "ht", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174385907006345217"], "text": "@rxchxdel kk se matou", "author_id": "869016569313193984", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174177848954953728"}], "in_reply_to_user_id": "317735003"}, {"created_at": "2019-09-18T18:13:13.000Z", "id": "1174385906603761665", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174385906603761665"], "entities": {"hashtags": [{"start": 12, "end": 18, "tag": "mitos"}, {"start": 25, "end": 33, "tag": "suicido"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/0I0iyOA6b0", "expanded_url": "https://tuteticontigo.com/suicidios-en-espana/", "display_url": "tuteticontigo.com/suicidios-en-e\u2026"}, {"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/mI8MywHfvm", "expanded_url": "https://twitter.com/TutetiContigo/status/1174385906603761665/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mI8MywHfvm", "media_key": "3_1174385882406764549"}, {"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/mI8MywHfvm", "expanded_url": "https://twitter.com/TutetiContigo/status/1174385906603761665/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mI8MywHfvm", "media_key": "3_1174385882410946560"}, {"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/mI8MywHfvm", "expanded_url": "https://twitter.com/TutetiContigo/status/1174385906603761665/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mI8MywHfvm", "media_key": "3_1174385882406752256"}, {"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/mI8MywHfvm", "expanded_url": "https://twitter.com/TutetiContigo/status/1174385906603761665/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mI8MywHfvm", "media_key": "3_1174385882411016195"}]}, "text": "Principales #mitos sobre #suicido arraigados a nivel popular: \n\n\u274e La persona que habla sobre suicidarse, no lo hace, solo quiere llamar la atenci\u00f3n.\n\u274e La persona suicida tiene que sobreponerse, echarle ganas, esforzarse y salir adelante....\n\nhttps://t.co/0I0iyOA6b0 https://t.co/mI8MywHfvm", "author_id": "2801468653"}, {"created_at": "2019-09-18T18:12:48.000Z", "id": "1174385800739524612", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174385800739524612"], "text": "suicida biling\u00fce \ud83d\ude14\u270a\ud83c\udffc https://t.co/WJc7yWT5iH", "author_id": "243913356", "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/WJc7yWT5iH", "expanded_url": "https://t.co/WJc7yWT5iH", "display_url": "t.co/WJc7yWT5iH"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T18:12:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 28, "probability": 0.9311, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn Cabrales"}], "hashtags": [{"start": 87, "end": 95, "tag": "cr\u00e9dito"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/8kJ8zbPbdZ", "expanded_url": "https://www.diariojornada.com.ar/254909/economia/empresario_cabrales_tomar_un_credito_es_suicida_/", "display_url": "diariojornada.com.ar/254909/economi\u2026"}, {"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/47M5bKr3au", "expanded_url": "https://twitter.com/JornadaWeb/status/1174385750344982535/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/47M5bKr3au", "media_key": "3_1174385737216737281"}]}, "id": "1174385750344982535", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174385750344982535"], "text": "El empresario Mart\u00edn Cabrales se quej\u00f3 por las \"alt\u00edsimas\" tasas de inter\u00e9s: \"Tomar un #cr\u00e9dito es suicida\" https://t.co/8kJ8zbPbdZ https://t.co/47M5bKr3au", "author_id": "250662294"}, {"created_at": "2019-09-18T18:12:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}]}, "id": "1174385743378243584", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174385743378243584"], "text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026", "author_id": "926657557120331776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}]}, {"created_at": "2019-09-18T18:12:20.000Z", "id": "1174385684221714437", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174385684221714437"], "entities": {"hashtags": [{"start": 22, "end": 30, "tag": "suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Tel_Esperanza", "id": "91976483"}]}, "text": "RT @Tel_Esperanza: El #suicida, ni valiente ni cobarde, es una persona que no quiere morir, lo que quiere es dejar de sufrir. \nComo socieda\u2026", "author_id": "1201252388", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174363755012067328"}]}, {"created_at": "2019-09-18T18:12:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9415, "type": "Person", "normalized_text": "Tommy Wiseau"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.8544, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/sWd4q8wbXy", "expanded_url": "https://replicario.com.br/tommy-wiseau-se-joga-na-lista-de-elenco-de-esquadrao-suicida-vamos-ve-lo/", "display_url": "replicario.com.br/tommy-wiseau-s\u2026"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/cu3SE7cLRm", "expanded_url": "https://twitter.com/oreplicario/status/1174385613904187392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cu3SE7cLRm", "media_key": "3_1174385612218077188"}]}, "id": "1174385613904187392", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174385613904187392"], "text": "Tommy Wiseau se joga na lista de elenco de Esquadr\u00e3o Suicida, vamos\u00a0v\u00ea-lo? https://t.co/sWd4q8wbXy https://t.co/cu3SE7cLRm", "author_id": "993814629515186177"}, {"created_at": "2019-09-18T18:11:27.000Z", "id": "1174385461822988290", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174385461822988290"], "text": "@Iagolm04 @lxcarvalho a transfobia existe e de fato \u00e9 extremamente doloroso, mas n\u00e3o se deve comparar com um preconceito que fez uma etnia inteira quase ser apagada, que fez negros se odiarem, que nos escravizou, sexualizou, nos matou e ainda matam.", "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 21, "username": "lxcarvalho", "id": "498379634"}]}, "author_id": "884047783950528512", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174384866902913031"}], "in_reply_to_user_id": "884047783950528512"}, {"created_at": "2019-09-18T18:11:12.000Z", "id": "1174385399806013441", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174385399806013441"], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "author_id": "957079643261165573", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-18T18:10:44.000Z", "id": "1174385278905200640", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174385278905200640"], "text": "RT @Sen_Cristovam: Nada mais suicida intelectualmente do que ouvir e ler apenas ideias com as quais concordamos", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Sen_Cristovam", "id": "20242549"}]}, "author_id": "468956302", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174298072756740096"}]}, {"created_at": "2019-09-18T18:10:31.000Z", "id": "1174385226371358720", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174385226371358720"], "entities": {"hashtags": [{"start": 35, "end": 44, "tag": "interjet"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/SsXHl4gBcm", "expanded_url": "https://twitter.com/revistapolemon/status/1174041009291849728", "display_url": "twitter.com/revistapolemon\u2026"}]}, "text": "RT @ReynaCr70011245: Terrorismo en #interjet \nNo viajen en esa aerol\u00ednea \ud83d\ude33 no les vaya a tocar una piloto suicida https://t.co/SsXHl4gBcm", "author_id": "792909724593160192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174070167711735809"}]}, {"created_at": "2019-09-18T18:10:14.000Z", "id": "1174385154783088640", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174385154783088640"], "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "author_id": "286735242", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}]}, {"created_at": "2019-09-18T18:10:13.000Z", "id": "1174385150689513472", "lang": "ru", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174385150689513472"], "text": "@hokagesdother @suicida_mne \u042d\u0442\u043e \u0441\u043b\u0438\u0448\u043a\u043e\u043c \u0436\u0438\u0437\u043d\u0435\u043d\u043d\u043e", "author_id": "1106151722790121472", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174315934431031298"}], "in_reply_to_user_id": "1068193366335242245"}, {"created_at": "2019-09-18T18:09:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 11, "probability": 0.5236, "type": "Other", "normalized_text": "soundtrack"}, {"start": 30, "end": 46, "probability": 0.6229, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1174385056502243328", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174385056502243328"], "text": "a soundtrack e os trailers de esquadr\u00e3o suicida ficaram TAO bons que todo mundo botou uma puta espectativa no filme pra no final ele ser mais ou menos", "author_id": "2682901608", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174384784983887874"}], "in_reply_to_user_id": "2682901608"}, {"created_at": "2019-09-18T18:09:51.000Z", "id": "1174385056145715200", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174385056145715200"], "text": "Sexta Feira 20-09\nGreve Geral devido ao clima suicida desse mund\u00e3o com um bando msm de idiotas l\u00e1 em cimaS. https://t.co/gNZoS5IWCx", "author_id": "2466450414", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174284447027531776"}], "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/gNZoS5IWCx", "expanded_url": "https://twitter.com/andretrig/status/1174284447027531776", "display_url": "twitter.com/andretrig/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T18:09:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Diaz"}, {"start": 38, "end": 53, "probability": 0.4408, "type": "Other", "normalized_text": "Laranja Mec\u00e2nica"}, {"start": 68, "end": 80, "probability": 0.5353, "type": "Other", "normalized_text": "dos Inocentes"}, {"start": 93, "end": 113, "probability": 0.5019, "type": "Other", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.651, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina que Ma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "id": "1174384956711276546", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174384956711276546"], "text": "RT @omelete: Carla Diaz se inspira em Laranja Mec\u00e2nica e O Sil\u00eancio dos Inocentes para viver Suzane Von Richthofen no filme A Menina que Ma\u2026", "author_id": "2551926988", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1143311593758953473"}]}, {"created_at": "2019-09-18T18:08:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 150, "end": 153, "probability": 0.3537, "type": "Person", "normalized_text": "Lima"}, {"start": 212, "end": 215, "probability": 0.9503, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AlbertoSativa", "id": "3156112379"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "tvperupe", "id": "115130383"}]}, "id": "1174384777857818625", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174384777857818625"], "text": "@AlbertoSativa @MartinVizcarraC @tvperupe Esa no es la se\u00f1ora que quer\u00eda comprar unas encuestas, la que dijo que le llegaba al poto la candidatura de Lima, la que se asoci\u00f3 con el obeso m\u00f3rbido y suicida m\u00e1s del Per\u00fa?", "author_id": "430651039", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174146708336447488"}], "in_reply_to_user_id": "3156112379"}, {"created_at": "2019-09-18T18:08:33.000Z", "id": "1174384731829538816", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174384731829538816"], "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "author_id": "3691802476", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}]}, {"created_at": "2019-09-18T18:08:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Diaz"}, {"start": 38, "end": 53, "probability": 0.4408, "type": "Other", "normalized_text": "Laranja Mec\u00e2nica"}, {"start": 68, "end": 80, "probability": 0.5353, "type": "Other", "normalized_text": "dos Inocentes"}, {"start": 93, "end": 113, "probability": 0.5019, "type": "Other", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.651, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina que Ma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "id": "1174384699181096960", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174384699181096960"], "text": "RT @omelete: Carla Diaz se inspira em Laranja Mec\u00e2nica e O Sil\u00eancio dos Inocentes para viver Suzane Von Richthofen no filme A Menina que Ma\u2026", "author_id": "2364678157", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1143311593758953473"}]}, {"created_at": "2019-09-18T18:08:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 49, "probability": 0.9511, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oXsisxZGze", "expanded_url": "https://noticia-del-dia.com/internacional/atentado-suicida-en-edificio-oficial-de-afganistan-deja-12-heridos/", "display_url": "noticia-del-dia.com/internacional/\u2026"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/kplDWT09gj", "expanded_url": "https://twitter.com/noticiasdemexi2/status/1174384628347617280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kplDWT09gj", "media_key": "3_1174384626904817664"}]}, "id": "1174384628347617280", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174384628347617280"], "text": "Atentado suicida en edificio oficial de Afganist\u00e1n deja 12\u00a0heridos https://t.co/oXsisxZGze https://t.co/kplDWT09gj", "author_id": "1095258406770958336"}, {"created_at": "2019-09-18T18:08:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 52, "probability": 0.96, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/62K0WfBxq7", "expanded_url": "https://wp.me/paYvV0-1qzi", "display_url": "wp.me/paYvV0-1qzi"}, {"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/YUXX3Mn4Qp", "expanded_url": "https://twitter.com/QPEV_/status/1174384618558164992/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YUXX3Mn4Qp", "media_key": "3_1174384614057611265"}]}, "id": "1174384618558164992", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174384618558164992"], "text": "Al menos 12 heridos en atentado suicida en Afganist\u00e1n https://t.co/62K0WfBxq7 https://t.co/YUXX3Mn4Qp", "author_id": "816285077432844289"}, {"created_at": "2019-09-18T18:07:39.000Z", "id": "1174384506033324032", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174384506033324032"], "text": "acabei de descobrir q um mano q trampava cmg se matou e eu n to legal", "author_id": "1083222205872439296"}, {"created_at": "2019-09-18T18:07:24.000Z", "id": "1174384439461392386", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174384439461392386"], "text": "Conhecem algum suicida mais suicida do que este gajo? https://t.co/Z81ZJTNaBv", "author_id": "4621460367", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174381902112927747"}], "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/Z81ZJTNaBv", "expanded_url": "https://twitter.com/RapMais/status/1174381902112927747", "display_url": "twitter.com/RapMais/status\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T18:06:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 66, "probability": 0.7372, "type": "Organization", "normalized_text": "Airbus 320"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 33, "username": "JennifeCruzLin1", "id": "1164148977773797376"}]}, "id": "1174384336575090688", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174384336575090688"], "text": "@JConsta99497462 @JennifeCruzLin1 copiloto se suicida en Airbus 320 en los alpes suizos no dijo nada a microfo abierto, se llev\u00f3 100 vidas; s\u00f3lo tengo una perspectiva de seguridad como piloto, en seguridad a\u00e9rea nada est\u00e1 por sentado cualquier riesgo debe ser minimizado cualquier se\u00f1al de peligro se debe atender", "author_id": "1132447842579222529", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174337075799351296"}], "in_reply_to_user_id": "1142130466893549569"}, {"created_at": "2019-09-18T18:06:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9398, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}, {"start": 48, "end": 64, "probability": 0.9505, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.9644, "type": "Other", "normalized_text": "Spotify"}]}, "id": "1174384313405726722", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174384313405726722"], "text": "RT @GN_extended: Feito para os Charts e Oscar! \"Esquadr\u00e3o Suicida\" tem a trilha sonora com mais streams no Spotify, s\u00e3o 2,4 Bilh\u00f5es de stre\u2026", "author_id": "729359935872634880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174159684892266496"}]}, {"created_at": "2019-09-18T18:06:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.9861, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MarceloPintoBA", "id": "56470032"}, {"start": 144, "end": 160, "username": "realDonaldTrump", "id": "25073877"}]}, "id": "1174384247056023553", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174384247056023553"], "text": "@MarceloPintoBA Bolsonaro , est\u00e1 ficando sem amigos para lhe apoiarem em suas falcatruas e seu governo suicida , s\u00f3 lhe resta at\u00e9 o ano que vem @realDonaldTrump  que ser\u00e1 demitido tamb\u00e9m , do seu emprego de presidente !!!", "author_id": "261340015", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174374975400304641"}], "in_reply_to_user_id": "56470032"}, {"created_at": "2019-09-18T18:06:21.000Z", "id": "1174384176902156289", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174384176902156289"], "text": "Esperando la respuesta de @interjet por la situaci\u00f3n de su empleada suicida. https://t.co/oJrJIAazHc", "entities": {"mentions": [{"start": 26, "end": 35, "username": "interjet", "id": "73485035"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/oJrJIAazHc", "expanded_url": "https://twitter.com/rociomolina081/status/1174384176902156289/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oJrJIAazHc", "media_key": "16_1174384168068886528"}]}, "author_id": "1476003666"}, {"created_at": "2019-09-18T18:06:03.000Z", "id": "1174384101593354240", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174384101593354240"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "author_id": "2766308597", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}]}, {"created_at": "2019-09-18T18:06:01.000Z", "id": "1174384092487540738", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174384092487540738"], "text": "RT @escolasempartid: Pablito desta vez se deu mal. https://t.co/doOpXLS8hC", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "escolasempartid", "id": "63739190"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/doOpXLS8hC", "expanded_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg", "display_url": "otempo.com.br/cidades/profes\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg"}]}, "author_id": "827181296887726080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174376801356959746"}]}, {"created_at": "2019-09-18T18:04:52.000Z", "id": "1174383803638456320", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174383803638456320"], "text": "@JoaquinBetanc20 Pinch\u00e9 vato suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JoaquinBetanc20", "id": "1050471346688413703"}]}, "author_id": "462596191", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174359808910086149"}], "in_reply_to_user_id": "1050471346688413703"}, {"created_at": "2019-09-18T18:04:39.000Z", "id": "1174383750559522816", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174383750559522816"], "text": "Joven se suicida al ser humillada por maestro por estar en 'sus d\u00edas' https://t.co/ErEkoY768x v\u00eda @eldebate", "entities": {"mentions": [{"start": 98, "end": 107, "username": "ELDEBATE", "id": "57719142"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/ErEkoY768x", "expanded_url": "https://www.debate.com.mx/mundo/Joven-se-suicida-al-ser-humillada-por-maestro-por-estar-en-sus-dias-20190917-0081.html", "display_url": "debate.com.mx/mundo/Joven-se\u2026"}]}, "author_id": "193910867"}, {"created_at": "2019-09-18T18:04:21.000Z", "id": "1174383673598197761", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174383673598197761"], "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "author_id": "837034048681816064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}]}, {"created_at": "2019-09-18T18:04:03.000Z", "id": "1174383599963037697", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174383599963037697"], "entities": {"hashtags": [{"start": 136, "end": 147, "tag": "freemarket"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "robertalombardi", "id": "61727028"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "Ariachetira", "id": "465390684"}]}, "text": "@robertalombardi @Ariachetira dall'italia si scappa! non ci sono santi. fare impresa e' suicida. resterete solo voi 1000 a montecitorio\n#freemarket", "author_id": "789750300", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174365946137522176"}], "in_reply_to_user_id": "61727028"}, {"created_at": "2019-09-18T18:03:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 92, "probability": 0.4911, "type": "Person", "normalized_text": "suzane von richthofen"}]}, "id": "1174383542123618305", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174383542123618305"], "text": "RT @kpmwrvel: s\u00e9rio mesmo que voc\u00eas acham que s\u00f3 pq vai ter um filme da suzane von richthofen e acha que \u00e9 homenagem??\nse vc acha que v\u00e3o f\u2026", "author_id": "1084226717630296064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174358222402195461"}]}, {"created_at": "2019-09-18T18:03:41.000Z", "id": "1174383504458731520", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174383504458731520"], "text": "@RosasGuerra1 @La_Malina Estoy de acuerdo con estas palabras, lo q me lleva a concluir q si alguien se suicida por lo q le digan a trav\u00e9s d cualquier red, no es responsabilidad d los q escriben sino d los fuertes problemas d salud mental q tiene la persona, as\u00ed q basta d culpar a los dem\u00e1s xeso", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 24, "username": "La_malina", "id": "854840147610927104"}]}, "author_id": "1158835195291811840", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174352059010887680"}], "in_reply_to_user_id": "1091009194365464576"}, {"created_at": "2019-09-18T18:03:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 12, "probability": 0.7354, "type": "Person", "normalized_text": "Cabrales"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/irVQtOtyi9", "expanded_url": "https://www.lacapitalmdp.com/para-cabrales-tomar-un-credito-bancario-es-suicida/", "display_url": "lacapitalmdp.com/para-cabrales-\u2026"}]}, "id": "1174383454668173315", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174383454668173315"], "text": "Para Cabrales, \u201ctomar un cr\u00e9dito bancario es suicida\u201d - https://t.co/irVQtOtyi9", "author_id": "11816412"}, {"created_at": "2019-09-18T18:03:08.000Z", "id": "1174383368353583105", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174383368353583105"], "text": "@Soy_Ojeda La perra suicida que se le tira a los carros y llora aunque no la golpeen", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Soy_Ojeda", "id": "559875442"}]}, "author_id": "1098321085588738050", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174325833303035906"}], "in_reply_to_user_id": "559875442"}, {"created_at": "2019-09-18T18:03:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.8789, "type": "Person", "normalized_text": "Mireles"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.9948, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "id": "1174383353979527175", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174383353979527175"], "text": "RT @arqavc: No hay comparativo, la expresi\u00f3n de Mireles es inclusive cultural en M\u00e9xico, el dicho de la piloto es una expresi\u00f3n con mucho m\u2026", "author_id": "197659976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174162604333420544"}]}, {"created_at": "2019-09-18T18:02:59.000Z", "id": "1174383330978127872", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174383330978127872"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "author_id": "1135156562367000576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}]}, {"created_at": "2019-09-18T18:02:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 172, "end": 175, "probability": 0.5325, "type": "Other", "normalized_text": "Fuel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "publico_es", "id": "17676713"}]}, "id": "1174383311545884672", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174383311545884672"], "text": "@publico_es El juez ha pensado como yo,\nLe dejo libre ,le da cargo de\nConciencia y se suicida\nConduciendo un camion \nCisterna cargado hasta el\nTapon de gasolina optima\nTop Fuel extraordinary.", "author_id": "431881301", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174361690605084676"}], "in_reply_to_user_id": "17676713"}, {"created_at": "2019-09-18T18:02:45.000Z", "id": "1174383272228478977", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174383272228478977"], "text": "RT @escolasempartid: Pablito desta vez se deu mal. https://t.co/doOpXLS8hC", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "escolasempartid", "id": "63739190"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/doOpXLS8hC", "expanded_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg", "display_url": "otempo.com.br/cidades/profes\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg"}]}, "author_id": "1096053332622434309", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174376801356959746"}]}, {"created_at": "2019-09-18T18:02:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 62, "probability": 0.9636, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "gogetangel", "id": "1026323107"}]}, "id": "1174383208890347521", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174383208890347521"], "text": "@gogetangel Recuerdo a un youtuber que dijo ''Escuadr\u00f3n Suicida es una mala pel\u00edcula, pero llena de personalidad'' y yo concuerdo con ese pensamiento", "author_id": "863938691563216897", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174382157336403968"}], "in_reply_to_user_id": "1026323107"}, {"created_at": "2019-09-18T18:02:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 26, "probability": 0.9248, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Guedes"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.5319, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RafaM_Pacheco", "id": "946001822564737026"}]}, "id": "1174383206004604929", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174383206004604929"], "text": "@RafaM_Pacheco Paulo Guedes Fraudando Planilhas?\n\nAh e aproveitando que Matou Celso Daniel?\nQuem Mandou Matar BOLSONARO ?\n\nVai se ferra seu imbecil \ud83d\udd95\ud83c\udffe", "author_id": "1130242349567795202", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174309057945120768"}], "in_reply_to_user_id": "946001822564737026"}, {"created_at": "2019-09-18T18:02:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9384, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00e9cio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "revistaforum", "id": "19593634"}]}, "id": "1174383179169484800", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174383179169484800"], "text": "@revistaforum Essa morte tem q ser bem investigada, o policial q denunciou o A\u00e9cio se suicidou, esses crimes tem q ser muito bem apurados e investigados com todo rigou.", "author_id": "1043933752433496065", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174123756886904832"}], "in_reply_to_user_id": "19593634"}, {"created_at": "2019-09-18T18:01:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 38, "probability": 0.9208, "type": "Person", "normalized_text": "Allan Souza Lima"}, {"start": 56, "end": 73, "probability": 0.8636, "type": "Person", "normalized_text": "Cristian Cravinhos"}, {"start": 84, "end": 109, "probability": 0.799, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina que Matou os Pais"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.5719, "type": "Other", "normalized_text": "Su"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Metropoles", "id": "3331429624"}]}, "id": "1174383035799789568", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174383035799789568"], "text": "RT @Metropoles: O ator Allan Souza Lima vai interpretar Cristian Cravinhos no filme A Menina que Matou os Pais. O longa se debru\u00e7a sobre Su\u2026", "author_id": "220435378", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167591580338806784"}]}, {"created_at": "2019-09-18T18:01:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 129, "probability": 0.8652, "type": "Person", "normalized_text": "waititi"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "LordMarton", "id": "419477977"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "FaradayJoshua", "id": "938129798181871616"}]}, "id": "1174382977951969281", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174382977951969281"], "text": "@LordMarton @FaradayJoshua No me jodas,es cierto eso?,porque yo no me entere,no te estaras confundiendo es decir yo se que waititi saldra en el proximo escuadron suicida,pero que tuviera que ver con este proyecto no sabia nada.", "author_id": "1168047614916476928", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174011990609661960"}], "in_reply_to_user_id": "419477977"}, {"created_at": "2019-09-18T18:01:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 179, "end": 183, "probability": 0.6444, "type": "Person", "normalized_text": "Ilana"}], "urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/OFt5NfqpNX", "expanded_url": "https://observatoriodocinema.bol.uol.com.br/filmes/2019/09/a-menina-que-matou-os-pais-filme-sobre-suzane-von-richthofen-ganha-primeiras-fotos", "display_url": "observatoriodocinema.bol.uol.com.br/filmes/2019/09\u2026"}]}, "id": "1174382906984357889", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174382906984357889"], "text": "@marinayoshizato https://t.co/OFt5NfqpNX\n\nAQUI afirmam que eles n\u00e3o ganham, se n\u00e3o ganhariam de todos os livros sobre o assunto que tem, da pr\u00f3pria escritora sobre o caso que \u00e9 a Ilana MARAVILHOSA.", "author_id": "3386584791", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174381056092463105"}], "in_reply_to_user_id": "1097138552641671168"}, {"created_at": "2019-09-18T18:01:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.8037, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt"}]}, "id": "1174382862033936386", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174382862033936386"], "text": "conhecerem o Kurt por um \u00edcone suicida/deprimido n\u00e3o \u00e9 admir\u00e1-lo, ele para al\u00e9m de ter sido um humano excelente era feminista, anti-racista, anti-homof\u00f3bico, e por a\u00ed vai, tem milh\u00f5es de outras qualidades, n\u00e3o se foquem s\u00f3 no seu suic\u00eddio", "author_id": "1004124877518004224"}, {"created_at": "2019-09-18T18:01:03.000Z", "id": "1174382845055422464", "lang": "ru", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174382845055422464"], "text": "@suicida_mne \u0422\u044b \u043f\u0440\u0435\u043a\u0440\u0430\u0441\u043d\u0430\u044f!!!! https://t.co/TFB14pef7K", "author_id": "1118260584565420032", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174381919334805504"}], "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/TFB14pef7K", "expanded_url": "https://twitter.com/hikka_iz_anime/status/1174382845055422464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TFB14pef7K", "media_key": "3_1174382841842544646"}]}, "in_reply_to_user_id": "993549609887850496"}, {"created_at": "2019-09-18T18:00:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 107, "probability": 0.4734, "type": "Other", "normalized_text": "Lineu"}, {"start": 114, "end": 124, "probability": 0.637, "type": "Other", "normalized_text": "Celebridade"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 30, "username": "advdoflu_mazza", "id": "343725688"}, {"start": 31, "end": 43, "username": "off_limitss", "id": "1397562351029669889"}, {"start": 44, "end": 60, "username": "capasderevistas", "id": "805931308237066240"}]}, "id": "1174382742433349634", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174382742433349634"], "text": "@vanillaprozac @advdoflu_mazza @Off_Limitss @capasderevistas Lembro do desespero que foi o \"quem matou Lineu?\" em Celebridade em 2003/2004. O p\u00fablico noveleiro se estapeava pra conseguir revistas com spoilers", "author_id": "39087651", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174345102560550913"}], "in_reply_to_user_id": "183391865"}, {"created_at": "2019-09-18T18:00:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.567, "type": "Person", "normalized_text": "felipe"}]}, "id": "1174382735508606976", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174382735508606976"], "text": "felipe ficou com medo do cachorro e quase q a gente se matou de moto KKKK", "author_id": "1088541590539436040"}, {"created_at": "2019-09-18T18:00:10.000Z", "id": "1174382621725470723", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174382621725470723"], "text": "RT @escolasempartid: Pablito desta vez se deu mal. https://t.co/doOpXLS8hC", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "escolasempartid", "id": "63739190"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/doOpXLS8hC", "expanded_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg", "display_url": "otempo.com.br/cidades/profes\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg"}]}, "author_id": "1162579785534640128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174376801356959746"}]}, {"created_at": "2019-09-18T18:00:08.000Z", "id": "1174382612938469376", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174382612938469376"], "text": "RT @xaiecologic: 'Est\u00e1n unides com els cinc dits de m\u00e0 i decides a salvar l'agricultura i els seus homes. S\u00f3n les bufandes negres. Un grup\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "xaiecologic", "id": "2945636195"}]}, "author_id": "966753122", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174223495041036288"}]}, {"created_at": "2019-09-18T17:59:55.000Z", "id": "1174382556957085703", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174382556957085703"], "text": "@FMSEspOficial @urbanroosters @ManelAkaForce @chutyvk Una mano arriba porque el universo de suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "FMSEspOficial", "id": "1130767152485720064"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "urbanroosters", "id": "2176953415"}, {"start": 30, "end": 44, "username": "ManelAkaForce", "id": "139087747"}, {"start": 45, "end": 53, "username": "chutyvk", "id": "153779220"}]}, "author_id": "1855697786", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174338077441056770"}], "in_reply_to_user_id": "1130767152485720064"}, {"created_at": "2019-09-18T17:59:41.000Z", "id": "1174382500375928843", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174382500375928843"], "text": "RT @mcastrogomes: @_SaraWinter Grupo de traficantes c armas e drogas, vc se senta ao lado deles, vc \u00e9:\n(  ) Um jumento\n(  ) Suicida\n(  ) Ou\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "mcastrogomes", "id": "24538173"}, {"start": 18, "end": 30, "username": "_SaraWinter", "id": "2386377505"}]}, "author_id": "3330366899", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174378333167112200"}]}, {"created_at": "2019-09-18T17:59:34.000Z", "id": "1174382470323757056", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174382470323757056"], "text": "RT @fer_fefucha: @CrisMenshova @allantercalivre @lobaoeletrico Logo depois, o pai se matou, envenenado. Lob\u00e3o tamb\u00e9m carregaria a culpa pel\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fer_fefucha", "id": "210903781"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "CrisMenshova", "id": "2828823327"}, {"start": 31, "end": 47, "username": "allantercalivre", "id": "3984632307"}, {"start": 48, "end": 62, "username": "lobaoeletrico", "id": "20372050"}]}, "author_id": "62053191", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174378954418991109"}]}, {"created_at": "2019-09-18T17:59:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4955, "type": "Other", "normalized_text": "NDigital"}], "hashtags": [{"start": 124, "end": 133, "tag": "NDigital"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "nuriapiera", "id": "34935938"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/3CCSTQv9Rz", "expanded_url": "http://dlvr.it/RDMV98", "display_url": "dlvr.it/RDMV98"}]}, "id": "1174382350966431744", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174382350966431744"], "text": "RT @nuriapiera: Se suicida estudiante de medicina tras ser presuntamente difamada en redes sociales https://t.co/3CCSTQv9Rz #NDigital https\u2026", "author_id": "140428381", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174329995704983552"}]}, {"created_at": "2019-09-18T17:58:52.000Z", "id": "1174382292472610816", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174382292472610816"], "text": "RT @escolasempartid: Pablito desta vez se deu mal. https://t.co/doOpXLS8hC", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "escolasempartid", "id": "63739190"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/doOpXLS8hC", "expanded_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg", "display_url": "otempo.com.br/cidades/profes\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg"}]}, "author_id": "1039714839868964865", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174376801356959746"}]}, {"created_at": "2019-09-18T17:58:19.000Z", "id": "1174382157336403968", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174382157336403968"], "text": "@younghorseman ESCUADR\u00d3N SUICIDA no me pareci\u00f3 mala, mejorable en unos cuantos aspectos, pero pas\u00e9 un buen rato en el cine con buena compa\u00f1\u00eda. Creo que esta gustar\u00e1 m\u00e1s, tengo esa idea en la cabeza. jejeje", "author_id": "1026323107", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174381069325479941"}], "in_reply_to_user_id": "863938691563216897"}, {"created_at": "2019-09-18T17:58:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 70, "probability": 0.9504, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/qDZzDjO550", "expanded_url": "http://j.mp/2O9rNPo", "display_url": "j.mp/2O9rNPo"}]}, "id": "1174382077632024577", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174382077632024577"], "text": "Atentado suicida dentro de un edificio oficial en el este de Afganist\u00e1n https://t.co/qDZzDjO550     \u00a8", "author_id": "124172948"}, {"created_at": "2019-09-18T17:58:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.3683, "type": "Other", "normalized_text": "kamikaze"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "biobio", "id": "14638581"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/aBDLt2Ynyu", "expanded_url": "https://www.biobiochile.cl/noticias/internacional/mediooriente/2019/09/18/al-menos-12-heridos-y-una-escuela-evacuada-deja-ataque-suicida-en-edificio-oficial-de-afganistan.shtml", "display_url": "biobiochile.cl/noticias/inter\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.biobiochile.cl/noticias/internacional/mediooriente/2019/09/18/al-menos-12-heridos-y-una-escuela-evacuada-deja-ataque-suicida-en-edificio-oficial-de-afganistan.shtml"}]}, "id": "1174382077296427008", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174382077296427008"], "text": "RT @biobio: Un kamikaze se hizo explotar dentro de un centro de documentaci\u00f3n electr\u00f3nica.\nhttps://t.co/aBDLt2Ynyu", "author_id": "145667478", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174373752110534656"}]}, {"created_at": "2019-09-18T17:57:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "id": "1174381939165466624", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174381939165466624"], "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "author_id": "14392350", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}]}, {"created_at": "2019-09-18T17:57:16.000Z", "id": "1174381889815269377", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174381889815269377"], "text": "RT @escolasempartid: Pablito desta vez se deu mal. https://t.co/doOpXLS8hC", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "escolasempartid", "id": "63739190"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/doOpXLS8hC", "expanded_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg", "display_url": "otempo.com.br/cidades/profes\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg"}]}, "author_id": "1122882555630559233", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174376801356959746"}]}, {"created_at": "2019-09-18T17:57:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.8398, "type": "Person", "normalized_text": "Yoni"}, {"start": 103, "end": 109, "probability": 0.4877, "type": "Person", "normalized_text": "Asno do"}, {"start": 111, "end": 118, "probability": 0.8727, "type": "Person", "normalized_text": "Everaldo"}, {"start": 270, "end": 273, "probability": 0.4977, "type": "Person", "normalized_text": "Yoni"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "dudsmarchiori", "id": "1013561768289951745"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "LeandroDiasNF", "id": "255019405"}]}, "id": "1174381850741170176", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174381850741170176"], "text": "@dudsmarchiori @LeandroDiasNF Se o Yoni n\u00e3o se enquadra nisso, imagina as op\u00e7\u00f5es do banco... imagina o Asno do Everaldo, que eu at\u00e9 gostava quando puxava contra-ataque, mas nesse crit\u00e9rio que voc\u00ea disse, sobre quantas vezes matou jogada ou chances perdidas, ganharia do Yoni de LAVADA.", "author_id": "128334765", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174380500884086790"}], "in_reply_to_user_id": "1013561768289951745"}, {"created_at": "2019-09-18T17:57:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 29, "probability": 0.9451, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn Cabrales"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/3KLwexWfO6", "expanded_url": "http://dlvr.it/RDNHQX", "display_url": "dlvr.it/RDNHQX"}, {"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/Re6GgnDuyY", "expanded_url": "https://twitter.com/PortalDiarioAR/status/1174381838141280259/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Re6GgnDuyY", "media_key": "3_1174381836761362433"}]}, "id": "1174381838141280259", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174381838141280259"], "text": "iProfesional | Mart\u00edn Cabrales y una cruda definici\u00f3n sobre la crisis: \"Hoy tomar plata de un banco es suicida\" https://t.co/3KLwexWfO6 https://t.co/Re6GgnDuyY", "author_id": "452666079"}, {"created_at": "2019-09-18T17:57:00.000Z", "id": "1174381826179248131", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174381826179248131"], "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "author_id": "1020385046744784897", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}]}, {"created_at": "2019-09-18T17:56:58.000Z", "id": "1174381816222011398", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174381816222011398"], "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "author_id": "907787882341048320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}]}, {"created_at": "2019-09-18T17:56:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}]}, "id": "1174381670469947394", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174381670469947394"], "text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026", "author_id": "1094613408706686981", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}]}, {"created_at": "2019-09-18T17:55:54.000Z", "id": "1174381545962004481", "lang": "ru", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174381545962004481"], "text": "@suicida_mne \u041a\u0430\u043a \u043c\u043e\u0436\u043d\u043e \u043d\u0435 \u043e\u0431\u0449\u0430\u0442\u044c\u0441\u044f \u0441 \u0442\u0430\u043a\u0438\u043c \u043f\u0440\u0435\u043a\u0440\u0430\u0441\u043d\u044b\u043c \u0447\u0435\u043b\u043e\u0432\u0435\u043a\u043e\u043c, \u0442\u043e \u0435\u0441\u0442\u044c \u0441 \u0442\u043e\u0431\u043e\u0439?", "author_id": "1118260584565420032", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174378250300264448"}], "in_reply_to_user_id": "993549609887850496"}, {"created_at": "2019-09-18T17:55:49.000Z", "id": "1174381527964278785", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174381527964278785"], "text": "Suicida usar bolsas de pl\u00e1stico https://t.co/fIHxOsfZJU", "author_id": "1133945741615833088", "entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/fIHxOsfZJU", "expanded_url": "https://www.alcalorpolitico.com/informacion/columnas.php?idcolumna=15846&c=87#.XYJKrhBt2S8.twitter", "display_url": "alcalorpolitico.com/informacion/co\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T17:55:48.000Z", "id": "1174381523459555329", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174381523459555329"], "text": "@BeahF_ amiga, eu tenho mt dificuldade em confiar em psic\u00f3logo pq essa bonita me deu um laudo onde eu era suicida e psicopata, contava tudo que eu falava para o meu pai, minha vida era um inferno fora os problemas psicol\u00f3gicos que eu realmente tinha", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "BeahF_", "id": "290259951"}]}, "author_id": "167099399", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174379530909339648"}], "in_reply_to_user_id": "290259951"}, {"created_at": "2019-09-18T17:55:30.000Z", "id": "1174381446649262080", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174381446649262080"], "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "author_id": "2378962921", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}]}, {"created_at": "2019-09-18T17:55:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.8696, "type": "Other", "normalized_text": "Minuto0"}, {"start": 126, "end": 142, "probability": 0.7356, "type": "Other", "normalized_text": "Genof\u00f3ntes Urb\u00e1ez"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/d6qMbPO7oW", "expanded_url": "https://is.gd/cJOtpE", "display_url": "is.gd/cJOtpE"}, {"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/xuQeBdGhcN", "expanded_url": "https://twitter.com/min_cero/status/1174381397538201600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xuQeBdGhcN", "media_key": "3_1174381395638202368"}]}, "id": "1174381397538201600", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174381397538201600"], "text": "(Se suicida estudiante de medicina tras ser presuntamente difamada en redes sociales) - Minuto0 https://t.co/d6qMbPO7oW \nPor: Genof\u00f3ntes Urb\u00e1ez https://t.co/xuQeBdGhcN", "author_id": "727079247496511489"}, {"created_at": "2019-09-18T17:55:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "id": "1174381397089378306", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174381397089378306"], "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "author_id": "136040782", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}]}, {"created_at": "2019-09-18T17:55:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 38, "probability": 0.9208, "type": "Person", "normalized_text": "Allan Souza Lima"}, {"start": 56, "end": 73, "probability": 0.8636, "type": "Person", "normalized_text": "Cristian Cravinhos"}, {"start": 84, "end": 109, "probability": 0.799, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina que Matou os Pais"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.5719, "type": "Other", "normalized_text": "Su"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Metropoles", "id": "3331429624"}]}, "id": "1174381348502548481", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174381348502548481"], "text": "RT @Metropoles: O ator Allan Souza Lima vai interpretar Cristian Cravinhos no filme A Menina que Matou os Pais. O longa se debru\u00e7a sobre Su\u2026", "author_id": "1070285446477963264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167591580338806784"}]}, {"created_at": "2019-09-18T17:54:47.000Z", "id": "1174381268395421696", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174381268395421696"], "text": "\"Lo soy, pero no puedo asustar a todos y que piensen que soy un posible suicida.\" (?) https://t.co/bYgW6LKEGh", "author_id": "1122230778363109377", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/bYgW6LKEGh", "expanded_url": "https://t.co/bYgW6LKEGh", "display_url": "t.co/bYgW6LKEGh"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T17:54:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 79, "probability": 0.8109, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/SFIocxgqNP", "expanded_url": "https://twitter.com/ZZTOP__/status/1173588335182458882", "display_url": "twitter.com/ZZTOP__/status\u2026"}]}, "id": "1174381257133887488", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174381257133887488"], "text": "Poz\u00ed. Tan org\u00e1smico como suicida. Pa eso estaa\u00e1n. Todo lo que sea no ver a Lucas lo firmo. https://t.co/SFIocxgqNP", "author_id": "1273461588", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173588335182458882"}]}, {"created_at": "2019-09-18T17:54:34.000Z", "id": "1174381212313542662", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174381212313542662"], "text": "@zehdeabreu @pauloteixeira13 Quando delata pol\u00edticos da direita \u00e9 assim, se suicida ou morre de velhice aos 40 anos ,kkkkkk", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "pauloteixeira13", "id": "25562342"}]}, "author_id": "286828460", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174106152591904770"}], "in_reply_to_user_id": "206222507"}, {"created_at": "2019-09-18T17:54:13.000Z", "id": "1174381122513494016", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174381122513494016"], "text": "RT @escolasempartid: Pablito desta vez se deu mal. https://t.co/doOpXLS8hC", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "escolasempartid", "id": "63739190"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/doOpXLS8hC", "expanded_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg", "display_url": "otempo.com.br/cidades/profes\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg"}]}, "author_id": "253309735", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174376801356959746"}]}, {"created_at": "2019-09-18T17:53:30.000Z", "id": "1174380943181852672", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174380943181852672"], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "author_id": "1161039518344142848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-18T17:53:20.000Z", "id": "1174380902899695617", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174380902899695617"], "text": "Um gajo ta rola sp ku pensamento suic\u00edda", "author_id": "3375683597"}, {"created_at": "2019-09-18T17:52:43.000Z", "id": "1174380747404324864", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174380747404324864"], "text": "@rmtownroad minha antiga professora de hist\u00f3ria dizia que ele foi assassinado, meu professor de hoje em dia diz que ele se suicidou", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "rmtownroad", "id": "1093469532054867968"}]}, "author_id": "1054427060318466048", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174367255259426816"}], "in_reply_to_user_id": "1093469532054867968"}, {"created_at": "2019-09-18T17:52:42.000Z", "id": "1174380742522130438", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174380742522130438"], "text": "RT @Sen_Cristovam: Nada mais suicida intelectualmente do que ouvir e ler apenas ideias com as quais concordamos", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Sen_Cristovam", "id": "20242549"}]}, "author_id": "24818016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174298072756740096"}]}, {"created_at": "2019-09-18T17:52:34.000Z", "id": "1174380707872956417", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174380707872956417"], "text": "RT @escolasempartid: Pablito desta vez se deu mal. https://t.co/doOpXLS8hC", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "escolasempartid", "id": "63739190"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/doOpXLS8hC", "expanded_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg", "display_url": "otempo.com.br/cidades/profes\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg"}]}, "author_id": "2845921818", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174376801356959746"}]}, {"created_at": "2019-09-18T17:52:27.000Z", "id": "1174380680043749378", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174380680043749378"], "text": "RT @escolasempartid: Pablito desta vez se deu mal. https://t.co/doOpXLS8hC", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "escolasempartid", "id": "63739190"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/doOpXLS8hC", "expanded_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg", "display_url": "otempo.com.br/cidades/profes\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg"}]}, "author_id": "294187258", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174376801356959746"}]}, {"created_at": "2019-09-18T17:52:14.000Z", "id": "1174380625723351040", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174380625723351040"], "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 simplesmente imposs\u00edvel de olhar igual lanterna verde. https://t.co/8VLpS1hdvU", "author_id": "990984109332860928", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174141862627725313"}], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/8VLpS1hdvU", "expanded_url": "https://twitter.com/vixenadeboghafa/status/1174141862627725313", "display_url": "twitter.com/vixenadeboghaf\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T17:52:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9398, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}, {"start": 48, "end": 64, "probability": 0.9505, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.9644, "type": "Other", "normalized_text": "Spotify"}]}, "id": "1174380616441311234", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174380616441311234"], "text": "RT @GN_extended: Feito para os Charts e Oscar! \"Esquadr\u00e3o Suicida\" tem a trilha sonora com mais streams no Spotify, s\u00e3o 2,4 Bilh\u00f5es de stre\u2026", "author_id": "884185909368901633", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174159684892266496"}]}, {"created_at": "2019-09-18T17:52:00.000Z", "id": "1174380565396688896", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174380565396688896"], "text": "RT @calmauniverso: voc\u00ea me destruiu ao ponto de eu pensar que eu era culpada por todo o conflito.\nvoc\u00ea me fez acreditar que suas facadas na\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "calmauniverso", "id": "914492064909418496"}]}, "author_id": "1499447756", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174295399345139712"}]}, {"created_at": "2019-09-18T17:51:53.000Z", "id": "1174380535025733634", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174380535025733634"], "text": "S\u00f3 espero que esse filme seja beeeeemnm melhor que esquadr\u00e3o suicida https://t.co/Nl3T0YynVC", "author_id": "3091358123", "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/Nl3T0YynVC", "expanded_url": "https://t.co/Nl3T0YynVC", "display_url": "t.co/Nl3T0YynVC"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T17:51:35.000Z", "id": "1174380462250319874", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174380462250319874"], "text": "RT @Claudia_Sarti13: Esse governo \u00c9 S\u00d3 MORTE! Ele precisa ser derrubado! \n\u201cSe as abelhas desaparecerem, a humanidade ter\u00e1 s\u00f3 mais 4 anos de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Claudia_Sarti13", "id": "1100408021925023744"}]}, "author_id": "2246902523", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174326750828027904"}]}, {"created_at": "2019-09-18T17:51:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 38, "probability": 0.9208, "type": "Person", "normalized_text": "Allan Souza Lima"}, {"start": 56, "end": 73, "probability": 0.8636, "type": "Person", "normalized_text": "Cristian Cravinhos"}, {"start": 84, "end": 109, "probability": 0.799, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina que Matou os Pais"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.5719, "type": "Other", "normalized_text": "Su"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Metropoles", "id": "3331429624"}]}, "id": "1174380389219131394", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174380389219131394"], "text": "RT @Metropoles: O ator Allan Souza Lima vai interpretar Cristian Cravinhos no filme A Menina que Matou os Pais. O longa se debru\u00e7a sobre Su\u2026", "author_id": "1093522813061943296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167591580338806784"}]}, {"created_at": "2019-09-18T17:51:13.000Z", "id": "1174380367383580672", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174380367383580672"], "text": "RT @escolasempartid: Pablito desta vez se deu mal. https://t.co/doOpXLS8hC", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "escolasempartid", "id": "63739190"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/doOpXLS8hC", "expanded_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg", "display_url": "otempo.com.br/cidades/profes\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg"}]}, "author_id": "1166843482876633088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174376801356959746"}]}, {"created_at": "2019-09-18T17:51:03.000Z", "id": "1174380325851607041", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174380325851607041"], "text": "RT @Sen_Cristovam: Nada mais suicida intelectualmente do que ouvir e ler apenas ideias com as quais concordamos", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Sen_Cristovam", "id": "20242549"}]}, "author_id": "1168585683226812416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174298072756740096"}]}, {"created_at": "2019-09-18T17:51:00.000Z", "id": "1174380315349069824", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174380315349069824"], "text": "RT @escolasempartid: Pablito desta vez se deu mal. https://t.co/doOpXLS8hC", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "escolasempartid", "id": "63739190"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/doOpXLS8hC", "expanded_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg", "display_url": "otempo.com.br/cidades/profes\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg"}]}, "author_id": "2382662035", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174376801356959746"}]}, {"created_at": "2019-09-18T17:50:28.000Z", "id": "1174380181278134275", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174380181278134275"], "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "author_id": "866401984005509125", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}]}, {"created_at": "2019-09-18T17:50:11.000Z", "id": "1174380107181514752", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174380107181514752"], "entities": {"hashtags": [{"start": 35, "end": 44, "tag": "interjet"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/SsXHl4gBcm", "expanded_url": "https://twitter.com/revistapolemon/status/1174041009291849728", "display_url": "twitter.com/revistapolemon\u2026"}]}, "text": "RT @ReynaCr70011245: Terrorismo en #interjet \nNo viajen en esa aerol\u00ednea \ud83d\ude33 no les vaya a tocar una piloto suicida https://t.co/SsXHl4gBcm", "author_id": "2233679250", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174070167711735809"}]}, {"created_at": "2019-09-18T17:50:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "id": "1174380083966074880", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174380083966074880"], "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "author_id": "2584464604", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}]}, {"created_at": "2019-09-18T17:49:42.000Z", "id": "1174379988612726784", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174379988612726784"], "text": "@MarcielBezerra4 @SenadoFederal Vc j\u00e1 se suicidou faz tempo, a sua intelectualidade. Quem mora no campo \u00e9 feliz e trabalha n\u00e3o tem tempo de pensar em n\u00e3o viver. \u00c9 cada uma\ud83d\ude44\ud83d\ude44", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MarcielBezerra4", "id": "1513858262969552896"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "SenadoFederal", "id": "40095953"}]}, "author_id": "534866216", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174367639323308032"}], "in_reply_to_user_id": "1089905524567670785"}, {"created_at": "2019-09-18T17:49:38.000Z", "id": "1174379968626909186", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174379968626909186"], "text": "RT @escolasempartid: Pablito desta vez se deu mal. https://t.co/doOpXLS8hC", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "escolasempartid", "id": "63739190"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/doOpXLS8hC", "expanded_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg", "display_url": "otempo.com.br/cidades/profes\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg"}]}, "author_id": "52126789", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174376801356959746"}]}, {"created_at": "2019-09-18T17:49:01.000Z", "id": "1174379813999665152", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174379813999665152"], "text": "RT @escolasempartid: Pablito desta vez se deu mal. https://t.co/doOpXLS8hC", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "escolasempartid", "id": "63739190"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/doOpXLS8hC", "expanded_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg", "display_url": "otempo.com.br/cidades/profes\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg"}]}, "author_id": "957773782118227968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174376801356959746"}]}, {"created_at": "2019-09-18T17:48:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9327, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 51, "end": 58, "probability": 0.7835, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 114, "end": 126, "probability": 0.6672, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}]}, "id": "1174379719858565120", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174379719858565120"], "text": "RT @zehdeabreu: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://t.c\u2026", "author_id": "232519433", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173746233854300162"}]}, {"created_at": "2019-09-18T17:48:29.000Z", "id": "1174379681635848194", "lang": "ru", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174379681635848194"], "text": "@suicida_mne \u0441\u0435\u0439\u0447\u0430\u0441", "author_id": "1008330638586515461", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174379154109808641"}], "in_reply_to_user_id": "993549609887850496"}, {"created_at": "2019-09-18T17:48:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8582, "type": "Person", "normalized_text": "WISEAU"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/4JyS70HXJt", "expanded_url": "https://twitter.com/TommyWiseau/status/1173976783105871873", "display_url": "twitter.com/TommyWiseau/st\u2026"}]}, "id": "1174379678729195520", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174379678729195520"], "text": "WISEAU NO NOVO ESQUADR\u00c3O SUICIDA PRA ONTEM, PFVR https://t.co/4JyS70HXJt", "author_id": "18901619", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173976783105871873"}]}, {"created_at": "2019-09-18T17:48:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}]}, "id": "1174379613558050816", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174379613558050816"], "text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026", "author_id": "3013601513", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}]}, {"created_at": "2019-09-18T17:47:59.000Z", "id": "1174379556788154368", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174379556788154368"], "text": "Albenga, anziano spara alla badante e poi si suicida https://t.co/EzAIKNVgcu", "author_id": "125282795", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/EzAIKNVgcu", "expanded_url": "https://www.infooggi.it/articolo/albenga-anziano-spara-alla-badante-e-poi-si-suicida/116169", "display_url": "infooggi.it/articolo/alben\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T17:47:58.000Z", "id": "1174379550618411009", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174379550618411009"], "text": "RT @escolasempartid: Pablito desta vez se deu mal. https://t.co/doOpXLS8hC", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "escolasempartid", "id": "63739190"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/doOpXLS8hC", "expanded_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg", "display_url": "otempo.com.br/cidades/profes\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg"}]}, "author_id": "1653759162", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174376801356959746"}]}, {"created_at": "2019-09-18T17:47:57.000Z", "id": "1174379547439108096", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174379547439108096"], "text": "@Sadamer3 @interiorgob @guardiacivil @policia El \u00faltimo vigilante que se suicido fue en 2012 y fue porque no le pagaban https://t.co/c0l6jIRvmX", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Sadamer3", "id": "1927148424"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "interiorgob", "id": "231000704"}, {"start": 23, "end": 36, "username": "guardiacivil", "id": "295608887"}, {"start": 37, "end": 45, "username": "policia", "id": "23791197"}], "urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/c0l6jIRvmX", "expanded_url": "https://www.diariodesevilla.es/sevilla/suicida-vigilante-empresa-denunciada-impagos_0_630837467.html", "display_url": "diariodesevilla.es/sevilla/suicid\u2026"}]}, "author_id": "251595516", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174377337741291520"}], "in_reply_to_user_id": "1927148424"}, {"created_at": "2019-09-18T17:47:57.000Z", "id": "1174379545169924097", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174379545169924097"], "text": "RT @NoticiasCaracol: Escalofriante momento en que polic\u00eda logra agarrar del pie a suicida que salt\u00f3 desde un puente. Recomendamos discreci\u00f3\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NoticiasCaracol", "id": "17813487"}]}, "author_id": "1137541572", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174345194352926721"}]}, {"created_at": "2019-09-18T17:47:52.000Z", "id": "1174379524999589899", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174379524999589899"], "text": "RT @Sen_Cristovam: Nada mais suicida intelectualmente do que ouvir e ler apenas ideias com as quais concordamos", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Sen_Cristovam", "id": "20242549"}]}, "author_id": "265091646", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174298072756740096"}]}, {"created_at": "2019-09-18T17:47:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.5246, "type": "Person", "normalized_text": "robert"}]}, "id": "1174379489977163778", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1174379489977163778"], "text": "infelizmente robert era uma lagartixa suicida e pulou da janela do sexto andar\n\ndescanse em paz, \u00edcone", "author_id": "3305769125", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174379318962720769"}], "in_reply_to_user_id": "3305769125"}, {"created_at": "2019-09-18T17:47:38.000Z", "id": "1174379468187680770", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174379468187680770"], "text": "Sua m\u00e3e t\u00e1 na cadeia? Sua m\u00e3e t\u00e1 no pres\u00eddio? Sua m\u00e3e roubou ou matou algu\u00e9m?? Se n\u00e3o, lamento muito mas sem direitos humanos pra ela! https://t.co/BsAfBVxEpk", "author_id": "4775622891", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174253541654970368"}], "entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/BsAfBVxEpk", "expanded_url": "https://twitter.com/Fernand13778677/status/1174253541654970368", "display_url": "twitter.com/Fernand1377867\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T17:47:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}]}, "id": "1174379444083077120", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174379444083077120"], "text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026", "author_id": "2182670244", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}]}, {"created_at": "2019-09-18T17:47:25.000Z", "id": "1174379413506600960", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174379413506600960"], "text": "RT @xaiecologic: 'Est\u00e1n unides com els cinc dits de m\u00e0 i decides a salvar l'agricultura i els seus homes. S\u00f3n les bufandes negres. Un grup\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "xaiecologic", "id": "2945636195"}]}, "author_id": "1153683165501894656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174223495041036288"}]}, {"created_at": "2019-09-18T17:47:17.000Z", "id": "1174379377720725504", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174379377720725504"], "text": "@PGMoraisPG @CrisMenshova O pai tamb\u00e9m se matou.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "PGMoraisPG", "id": "897256869395353605"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "CrisMenshova", "id": "2828823327"}]}, "author_id": "4867530267", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174376395075702790"}], "in_reply_to_user_id": "897256869395353605"}, {"created_at": "2019-09-18T17:47:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.966, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "informador_INT", "id": "885342474"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/EKevhp9ifS", "expanded_url": "https://ift.tt/2O86Cgs", "display_url": "ift.tt/2O86Cgs"}]}, "id": "1174379370703675394", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174379370703675394"], "text": "RT @informador_INT: Atentado suicida en edificio oficial de Afganist\u00e1n deja 12 heridos https://t.co/EKevhp9ifS", "author_id": "14573384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174377863996411905"}]}, {"created_at": "2019-09-18T17:47:07.000Z", "id": "1174379338504032257", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174379338504032257"], "text": "@felipeneto Com uma psic\u00f3loga dessas vc suicida na 2 sess\u00e3o de terapia...", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}]}, "author_id": "2757102573", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174366665699667968"}], "in_reply_to_user_id": "14128609"}, {"created_at": "2019-09-18T17:46:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Diaz"}, {"start": 38, "end": 53, "probability": 0.4408, "type": "Other", "normalized_text": "Laranja Mec\u00e2nica"}, {"start": 68, "end": 80, "probability": 0.5353, "type": "Other", "normalized_text": "dos Inocentes"}, {"start": 93, "end": 113, "probability": 0.5019, "type": "Other", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.651, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina que Ma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "id": "1174379256853520384", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174379256853520384"], "text": "RT @omelete: Carla Diaz se inspira em Laranja Mec\u00e2nica e O Sil\u00eancio dos Inocentes para viver Suzane Von Richthofen no filme A Menina que Ma\u2026", "author_id": "2182670244", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1143311593758953473"}]}, {"created_at": "2019-09-18T17:46:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 38, "probability": 0.9208, "type": "Person", "normalized_text": "Allan Souza Lima"}, {"start": 56, "end": 73, "probability": 0.8636, "type": "Person", "normalized_text": "Cristian Cravinhos"}, {"start": 84, "end": 109, "probability": 0.799, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina que Matou os Pais"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.5719, "type": "Other", "normalized_text": "Su"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Metropoles", "id": "3331429624"}]}, "id": "1174379185462218753", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174379185462218753"], "text": "RT @Metropoles: O ator Allan Souza Lima vai interpretar Cristian Cravinhos no filme A Menina que Matou os Pais. O longa se debru\u00e7a sobre Su\u2026", "author_id": "2182670244", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167591580338806784"}]}, {"created_at": "2019-09-18T17:46:28.000Z", "id": "1174379174477410304", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174379174477410304"], "text": "@salgari22 Yo creo que lo mejor seria pedir colaboracion internacional para averiguar donde esta la plata,este corrupto al verse sin dinero se suicida y seria la mejor respuesta para el pueblo.\nEsa cantidad de dinero no puede desaparecer,tampoco lo tiene en la casa,hay que averiguar.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "salgari22", "id": "375504934"}]}, "author_id": "752163857099927552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174311453064663041"}], "in_reply_to_user_id": "375504934"}, {"created_at": "2019-09-18T17:46:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "id": "1174379129891934208", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174379129891934208"], "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "author_id": "123218094", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}]}, {"created_at": "2019-09-18T17:46:12.000Z", "id": "1174379106550669314", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174379106550669314"], "text": "RT @escolasempartid: Pablito desta vez se deu mal. https://t.co/doOpXLS8hC", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "escolasempartid", "id": "63739190"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/doOpXLS8hC", "expanded_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg", "display_url": "otempo.com.br/cidades/profes\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg"}]}, "author_id": "778274719", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174376801356959746"}]}, {"created_at": "2019-09-18T17:46:08.000Z", "id": "1174379090704551938", "lang": "ru", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174379090704551938"], "text": "@suicida_mne \u0425\u043f\u0445\u043f\u0445\u043f\u0445\u043f\u0445\u043f\u0445\u043f\n\u2764\u2764\u2764\u2764\u2764\u2764", "author_id": "1106151722790121472", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174379000954851328"}], "in_reply_to_user_id": "993549609887850496"}, {"created_at": "2019-09-18T17:46:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 96, "probability": 0.9421, "type": "Place", "normalized_text": "New City"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.7512, "type": "Place", "normalized_text": "San Ysidro"}, {"start": 142, "end": 148, "probability": 0.3701, "type": "Place", "normalized_text": "Tijuana"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Nacional"}, {"start": 141, "end": 149, "tag": "Tijuana"}, {"start": 154, "end": 163, "tag": "Suicidio"}], "urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/UBzFTpS8cP", "expanded_url": "https://vanguardia.com.mx/articulo/otra-mujer-se-suicida-al-caer-de-edificio-en-tijuana-se-avento-del-piso-numero-20", "display_url": "vanguardia.com.mx/articulo/otra-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://vanguardia.com.mx/noticias/nacional/otra-mujer-se-suicida-al-caer-de-edificio-en-tijuana-se-avento-del-piso-numero-20-KUVG3482901"}]}, "id": "1174379055065575424", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174379055065575424"], "text": "#Nacional | Este martes, una mujer se avent\u00f3 del piso n\u00famero 20 de las instalaciones del New City, ubicado cerca de la Garita de San Ysidro, #Tijuana. \ud83d\udea8\ud83d\ude15 #Suicidio\nhttps://t.co/UBzFTpS8cP", "author_id": "18193312"}, {"created_at": "2019-09-18T17:45:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.7201, "type": "Person", "normalized_text": "Dinorah"}, {"start": 164, "end": 175, "probability": 0.98, "type": "Place", "normalized_text": "Porto Alegre"}, {"start": 219, "end": 229, "probability": 0.4369, "type": "Person", "normalized_text": "Euclides jr"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "LuisArnalLopez", "id": "4874924949"}]}, "id": "1174379046425321472", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174379046425321472"], "text": "@LuisArnalLopez Dinorah recibe 4 balazos, se dice que hasta sale campe\u00f3n con su equipo con balas en su cuerpo. Pero va quedando progresivamente inv\u00e1lido, regresa a Porto Alegre su ciudad natal y se suicida. Igual lo de Euclides jr y su mam\u00e1 que se queda con el asesino es lo m\u00e1s triste para mi", "author_id": "248263350", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174378233636278273"}], "in_reply_to_user_id": "248263350"}, {"created_at": "2019-09-18T17:45:47.000Z", "id": "1174379002179608577", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174379002179608577"], "text": "@el_pais Solo puede pasar aqu\u00ed. Un suicida se carga a otra persona y al d\u00eda siguiente est\u00e1 en la calle. Que no me venga con chorradas el fiscal para delitos de tr\u00e1fico, todav\u00eda no ha dado la cara. Solo sale para pintar la mona. Y el patr\u00f3n de la @DGTes a lo suyo, en su poltrona!. Hartos\ud83e\udd28", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "el_pais", "id": "7996082"}, {"start": 246, "end": 252, "username": "DGTes", "id": "405039749"}]}, "author_id": "400634782", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174374273366069249"}], "in_reply_to_user_id": "7996082"}, {"created_at": "2019-09-18T17:45:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 59, "probability": 0.9528, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Su\u00edcida 2"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Apoena_Vieira", "id": "2513956143"}]}, "id": "1174378996013969411", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174378996013969411"], "text": "@Apoena_Vieira Pensei que era a arte de \"Esquadr\u00e3o Su\u00edcida 2\" ... mas ai lembrei que no filme os anti-her\u00f3is vir\u00e3o mocinhos... foto n\u00e3o combina", "author_id": "229474860", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174357510284820481"}], "in_reply_to_user_id": "2513956143"}, {"created_at": "2019-09-18T17:45:36.000Z", "id": "1174378954418991109", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1174378954418991109"], "text": "@CrisMenshova @allantercalivre @lobaoeletrico Logo depois, o pai se matou, envenenado. Lob\u00e3o tamb\u00e9m carregaria a culpa pela morte da m\u00e3e. Ap\u00f3s uma discuss\u00e3o, ela (bipolar) parou com os rem\u00e9dios que tomava tr\u00eas vezes por dia. Sim, a m\u00e3e deixou uma carta responsabilizando-o por sua morte.               https://t.co/2umPKnUsni", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CrisMenshova", "id": "2828823327"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "allantercalivre", "id": "3984632307"}, {"start": 31, "end": 45, "username": "lobaoeletrico", "id": "20372050"}], "urls": [{"start": 302, "end": 325, "url": "https://t.co/2umPKnUsni", "expanded_url": "https://www.google.com.br/amp/s/blogdacidadania.com.br/2013/05/drama-familiar-de-lobao-explica-seu-aparente-problema-mental/amp/", "display_url": "google.com.br/amp/s/blogdaci\u2026", "status": 200, "description": "self.AMP_CONFIG={\"v\":\"012210010655000\",\"type\":\"production\",\"allow-doc-opt-in\":[\"amp-next-page\"],\"allow-url-opt-in\":[],\"canary\":0,\"a4aProfilingRate\":0.01,\"doubleclickSraExp\":0.01,\"doubleclickSraReportExcludedBlock\":0.1,\"flexAdSlots\":0.05,\"flexible-bitrate\":0.1,\"ios-fixed-no-transfer\":0,\"story-ad-placements\":0.01,\"story-disable-animations-first-page\":1,\"story-load-inactive-outside-viewport\":1,\"amp-sticky-ad-to-amp-ad-v4\":0,\"story-video-cache-apply-audio\":0,\"amp-story-subscriptions\":1};/*AMP_CONFIG*/self.AMP_E", "unwound_url": "https://cdn.ampproject.org/v0.js"}]}, "author_id": "210903781", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174376170306985984"}], "in_reply_to_user_id": "2828823327"}, {"created_at": "2019-09-18T17:45:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 92, "probability": 0.4911, "type": "Person", "normalized_text": "suzane von richthofen"}]}, "id": "1174378935691436033", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174378935691436033"], "text": "RT @kpmwrvel: s\u00e9rio mesmo que voc\u00eas acham que s\u00f3 pq vai ter um filme da suzane von richthofen e acha que \u00e9 homenagem??\nse vc acha que v\u00e3o f\u2026", "author_id": "1178991162", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174358222402195461"}]}, {"created_at": "2019-09-18T17:45:23.000Z", "id": "1174378899498815489", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174378899498815489"], "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "author_id": "1036294710057414656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}]}, {"created_at": "2019-09-18T17:45:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}]}, "id": "1174378868775497729", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174378868775497729"], "text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026", "author_id": "80171168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}]}, {"created_at": "2019-09-18T17:45:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.8548, "type": "Person", "normalized_text": "Ximena"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "acustodiomx", "id": "104959832"}]}, "id": "1174378850496765952", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174378850496765952"], "text": "@acustodiomx No creo que Ximena por ser pilota vaya a realizar un atentado suicida o poner bombas en el compartimento de carga, pero tampoco estoy deacuerdo con su trillad\u00edsimo mensaje de odio.", "author_id": "200582984", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174331270958112768"}], "in_reply_to_user_id": "104959832"}, {"created_at": "2019-09-18T17:44:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 34, "probability": 0.6256, "type": "Person", "normalized_text": "papai Noel"}]}, "id": "1174378764907757569", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174378764907757569"], "text": "O @jaocomuna  \u00e9 filho do papai Noel \nE o mais engra\u00e7ado \u00e9 que sendo assim ele \u00e9 imortal ksksk\nO suicida mau sucedido", "author_id": "1038476353056718848"}, {"created_at": "2019-09-18T17:44:50.000Z", "id": "1174378763259453441", "lang": "ru", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174378763259453441"], "text": "@suicida_mne *\u0434\u043e\u0441\u0442\u0430\u0435\u0442 \u0431\u0430\u0437\u0443\u043a\u0443*\n-\u0410 \u043d\u0443-\u043a\u0430 \u0441 \u044d\u0442\u043e\u0433\u043e \u043c\u0435\u0441\u0442\u0430 \u043f\u043e\u043f\u043e\u0434\u0440\u043e\u0431\u043d\u0435\u0435", "author_id": "1106151722790121472", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174378250300264448"}], "in_reply_to_user_id": "993549609887850496"}, {"created_at": "2019-09-18T17:44:00.000Z", "id": "1174378554559254531", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174378554559254531"], "text": "@fruf82 @NuModEnergetico Interpret\u00e9 mal entonces, pero agotar el planeta mediante el consumo delirante del medio ambiente es bastante suicida. Y cuarenta millones de vuelos anuales es un poco eso...", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "fruf82", "id": "876779066480889857"}, {"start": 8, "end": 24, "username": "NuModEnergetico", "id": "793673772"}]}, "author_id": "302055094", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174372391901958145"}], "in_reply_to_user_id": "876779066480889857"}, {"created_at": "2019-09-18T17:43:48.000Z", "id": "1174378504089165824", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174378504089165824"], "text": "RT @escolasempartid: Pablito desta vez se deu mal. https://t.co/doOpXLS8hC", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "escolasempartid", "id": "63739190"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/doOpXLS8hC", "expanded_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg", "display_url": "otempo.com.br/cidades/profes\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg"}]}, "author_id": "1692669570", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174376801356959746"}]}, {"created_at": "2019-09-18T17:43:47.000Z", "id": "1174378498225561600", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174378498225561600"], "text": "RT @mcastrogomes: @_SaraWinter Grupo de traficantes c armas e drogas, vc se senta ao lado deles, vc \u00e9:\n(  ) Um jumento\n(  ) Suicida\n(  ) Ou\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "mcastrogomes", "id": "24538173"}, {"start": 18, "end": 30, "username": "_SaraWinter", "id": "2386377505"}]}, "author_id": "67767502", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174378333167112200"}]}, {"created_at": "2019-09-18T17:43:24.000Z", "id": "1174378402293460993", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174378402293460993"], "text": "RT @escolasempartid: Pablito desta vez se deu mal. https://t.co/doOpXLS8hC", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "escolasempartid", "id": "63739190"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/doOpXLS8hC", "expanded_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg", "display_url": "otempo.com.br/cidades/profes\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg"}]}, "author_id": "1080889259048034305", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174376801356959746"}]}, {"created_at": "2019-09-18T17:43:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "id": "1174378367719792641", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174378367719792641"], "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "author_id": "636238826", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}]}, {"created_at": "2019-09-18T17:43:08.000Z", "id": "1174378335809540097", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174378335809540097"], "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "author_id": "187272234", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}]}, {"created_at": "2019-09-18T17:43:08.000Z", "id": "1174378333167112200", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174378333167112200"], "text": "@_SaraWinter Grupo de traficantes c armas e drogas, vc se senta ao lado deles, vc \u00e9:\n(  ) Um jumento\n(  ) Suicida\n(  ) Outro traficante\n(  ) Todas respostas acima", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "_SaraWinter", "id": "2386377505"}]}, "author_id": "24538173", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174354201494900737"}], "in_reply_to_user_id": "2386377505"}, {"created_at": "2019-09-18T17:42:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.6316, "type": "Person", "normalized_text": "Ander"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "_AlexAmazing_", "id": "1122194310236188672"}]}, "id": "1174378291626745856", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174378291626745856"], "text": "@_AlexAmazing_ Ander se suicida", "author_id": "791669910585896960", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174376740375977984"}], "in_reply_to_user_id": "1122194310236188672"}, {"created_at": "2019-09-18T17:42:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "id": "1174378184290250757", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174378184290250757"], "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "author_id": "2367521310", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}]}, {"created_at": "2019-09-18T17:42:04.000Z", "id": "1174378067793457153", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174378067793457153"], "text": "RT @escolasempartid: Pablito desta vez se deu mal. https://t.co/doOpXLS8hC", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "escolasempartid", "id": "63739190"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/doOpXLS8hC", "expanded_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg", "display_url": "otempo.com.br/cidades/profes\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg"}]}, "author_id": "2729992692", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174376801356959746"}]}, {"created_at": "2019-09-18T17:41:58.000Z", "id": "1174378040194981889", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174378040194981889"], "text": "RT @escolasempartid: Pablito desta vez se deu mal. https://t.co/doOpXLS8hC", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "escolasempartid", "id": "63739190"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/doOpXLS8hC", "expanded_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg", "display_url": "otempo.com.br/cidades/profes\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg"}]}, "author_id": "724119783407521792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174376801356959746"}]}, {"created_at": "2019-09-18T17:41:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 49, "probability": 0.9641, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/EKevhp9ifS", "expanded_url": "https://ift.tt/2O86Cgs", "display_url": "ift.tt/2O86Cgs"}]}, "id": "1174377863996411905", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174377863996411905"], "text": "Atentado suicida en edificio oficial de Afganist\u00e1n deja 12 heridos https://t.co/EKevhp9ifS", "author_id": "885342474"}, {"created_at": "2019-09-18T17:41:14.000Z", "id": "1174377856186667008", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174377856186667008"], "text": "RT @escolasempartid: Pablito desta vez se deu mal. https://t.co/doOpXLS8hC", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "escolasempartid", "id": "63739190"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/doOpXLS8hC", "expanded_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg", "display_url": "otempo.com.br/cidades/profes\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg"}]}, "author_id": "157212858", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174376801356959746"}]}, {"created_at": "2019-09-18T17:41:12.000Z", "id": "1174377848380936193", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174377848380936193"], "text": "@shxlxvescxntrxl Me dijiste que ya no eras suicida \ud83d\ude14 @luiisferr", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "shxlxvescxntrxl", "id": "943677251224252416"}, {"start": 53, "end": 63, "username": "luiisferr", "id": "1563277213591408641"}]}, "author_id": "566330947", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173794019123634176"}], "in_reply_to_user_id": "943677251224252416"}, {"created_at": "2019-09-18T17:41:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 19, "probability": 0.7896, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 63, "end": 68, "probability": 0.8348, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 77, "end": 78, "probability": 0.8277, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/G2qGNUu7MN", "expanded_url": "http://dlvr.it/RDNDNM", "display_url": "dlvr.it/RDNDNM"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/zLJXme3F3p", "expanded_url": "https://twitter.com/PrimePassCinema/status/1174377811101933568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zLJXme3F3p", "media_key": "3_1174377809034104833"}]}, "id": "1174377811101933568", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174377811101933568"], "text": "\u2018O Esquadr\u00e3o Suicida\u2019: Anunciada no elenco, Alice Braga foi da Marvel para a DC https://t.co/G2qGNUu7MN https://t.co/zLJXme3F3p", "author_id": "2821194008"}, {"created_at": "2019-09-18T17:40:16.000Z", "id": "1174377614653476866", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174377614653476866"], "text": "asssitindo esquadr\u00e3o suicida vamo ver se eh bom mesmo", "author_id": "178447652"}, {"created_at": "2019-09-18T17:39:57.000Z", "id": "1174377533808271360", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174377533808271360"], "text": "RT @pietrorami1910: Hay que ser idiota para ensalzar a un cobarde que se quit\u00f3 la vida al sentirse acorralado por la justicia. Memoria y le\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "pietrorami1910", "id": "1035560983715110912"}]}, "author_id": "304793790", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174294697268916224"}]}, {"created_at": "2019-09-18T17:39:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "id": "1174377448038895616", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174377448038895616"], "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "author_id": "1112454496947453952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}]}, {"created_at": "2019-09-18T17:39:26.000Z", "id": "1174377401998094336", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174377401998094336"], "text": "RT @escolasempartid: Pablito desta vez se deu mal. https://t.co/doOpXLS8hC", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "escolasempartid", "id": "63739190"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/doOpXLS8hC", "expanded_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg", "display_url": "otempo.com.br/cidades/profes\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg"}]}, "author_id": "1129943791438368769", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174376801356959746"}]}, {"created_at": "2019-09-18T17:39:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 41, "probability": 0.928, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn Cabrales"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hamaxx1", "id": "366879489"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/LDWThDrFAD", "expanded_url": "https://m.ambito.com/c5055211", "display_url": "m.ambito.com/c5055211"}]}, "id": "1174377391176790018", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174377391176790018"], "text": "RT @hamaxx1: Llorones !!!\n\nMart\u00edn Cabrales advirti\u00f3 que \"para las pymes, tomar cr\u00e9dito en un banco es suicida\" https://t.co/LDWThDrFAD v\u00eda\u2026", "author_id": "2283673836", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174375036062457856"}]}, {"created_at": "2019-09-18T17:39:13.000Z", "id": "1174377350387118082", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174377350387118082"], "text": "RT @escolasempartid: Pablito desta vez se deu mal. https://t.co/doOpXLS8hC", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "escolasempartid", "id": "63739190"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/doOpXLS8hC", "expanded_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg", "display_url": "otempo.com.br/cidades/profes\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg"}]}, "author_id": "2436723437", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174376801356959746"}]}, {"created_at": "2019-09-18T17:38:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 33, "probability": 0.9567, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 41, "end": 48, "probability": 0.8829, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 52, "end": 59, "probability": 0.7262, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/ftDQl6DLXJ", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026"}]}, "id": "1174377270955429888", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174377270955429888"], "text": "Quem mandou o vizinho de Bolsonaro matar Marielle e Anderson? https://t.co/ftDQl6DLXJ", "author_id": "299866731"}, {"created_at": "2019-09-18T17:38:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "id": "1174377222238539776", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174377222238539776"], "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "author_id": "3788101335", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}]}, {"created_at": "2019-09-18T17:38:40.000Z", "id": "1174377210238656512", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174377210238656512"], "text": "RT @escolasempartid: Pablito desta vez se deu mal. https://t.co/doOpXLS8hC", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "escolasempartid", "id": "63739190"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/doOpXLS8hC", "expanded_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg", "display_url": "otempo.com.br/cidades/profes\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg"}]}, "author_id": "922070491048890368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174376801356959746"}]}, {"created_at": "2019-09-18T17:38:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Diaz"}, {"start": 38, "end": 53, "probability": 0.4408, "type": "Other", "normalized_text": "Laranja Mec\u00e2nica"}, {"start": 68, "end": 80, "probability": 0.5353, "type": "Other", "normalized_text": "dos Inocentes"}, {"start": 93, "end": 113, "probability": 0.5019, "type": "Other", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.651, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina que Ma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "id": "1174377195457916928", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174377195457916928"], "text": "RT @omelete: Carla Diaz se inspira em Laranja Mec\u00e2nica e O Sil\u00eancio dos Inocentes para viver Suzane Von Richthofen no filme A Menina que Ma\u2026", "author_id": "1936301737", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1143311593758953473"}]}, {"created_at": "2019-09-18T17:38:30.000Z", "id": "1174377166424944640", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174377166424944640"], "text": "RT @escolasempartid: Pablito desta vez se deu mal. https://t.co/doOpXLS8hC", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "escolasempartid", "id": "63739190"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/doOpXLS8hC", "expanded_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg", "display_url": "otempo.com.br/cidades/profes\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg"}]}, "author_id": "189552141", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174376801356959746"}]}, {"created_at": "2019-09-18T17:38:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "id": "1174377146346876928", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174377146346876928"], "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "author_id": "258024975", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}]}, {"created_at": "2019-09-18T17:38:24.000Z", "id": "1174377143083683840", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174377143083683840"], "text": "RT @escolasempartid: Pablito desta vez se deu mal. https://t.co/doOpXLS8hC", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "escolasempartid", "id": "63739190"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/doOpXLS8hC", "expanded_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg", "display_url": "otempo.com.br/cidades/profes\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg"}]}, "author_id": "1666712076", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174376801356959746"}]}, {"created_at": "2019-09-18T17:38:17.000Z", "id": "1174377114910515201", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174377114910515201"], "text": "RT @escolasempartid: Pablito desta vez se deu mal. https://t.co/doOpXLS8hC", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "escolasempartid", "id": "63739190"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/doOpXLS8hC", "expanded_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg", "display_url": "otempo.com.br/cidades/profes\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg"}]}, "author_id": "189396207", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174376801356959746"}]}, {"created_at": "2019-09-18T17:38:08.000Z", "id": "1174377076457123841", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174377076457123841"], "text": "SUICIDIO: Tras supuestamente ser difamada en redes sociales; estudiante de medicina se\u00a0suicida https://t.co/ZVRLxSANYQ", "author_id": "824438812646465538", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/ZVRLxSANYQ", "expanded_url": "https://enlacenacionalrd.com/suicidio-tras-supuestamente-ser-difamada-en-redes-sociales-estudiante-de-medicina-se-suicida/", "display_url": "enlacenacionalrd.com/suicidio-tras-\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T17:37:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "id": "1174377028084228098", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174377028084228098"], "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "author_id": "1018886488086450186", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}]}, {"created_at": "2019-09-18T17:37:53.000Z", "id": "1174377013886488577", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174377013886488577"], "text": "RT @pietrorami1910: Hay que ser idiota para ensalzar a un cobarde que se quit\u00f3 la vida al sentirse acorralado por la justicia. Memoria y le\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "pietrorami1910", "id": "1035560983715110912"}]}, "author_id": "73023403", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174294697268916224"}]}, {"created_at": "2019-09-18T17:37:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8367, "type": "Person", "normalized_text": "Jackline Chepnego"}], "urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/MymPS2doLz", "expanded_url": "http://muraldegenero.com/nina-de-14-anos-se-suicida-tras-ser-humillada-por-tener-su-primer-periodo/", "display_url": "muraldegenero.com/nina-de-14-ano\u2026"}]}, "id": "1174376905925169153", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174376905925169153"], "text": "Jackline Chepnego se suicid\u00f3 despu\u00e9s de que su maestra la humill\u00f3 frente a toda la clase por mancharse durante su primera menstruaci\u00f3n.\nhttps://t.co/MymPS2doLz", "author_id": "918902439801118720"}, {"created_at": "2019-09-18T17:37:24.000Z", "id": "1174376893396729856", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174376893396729856"], "text": "RT @escolasempartid: Pablito desta vez se deu mal. https://t.co/doOpXLS8hC", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "escolasempartid", "id": "63739190"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/doOpXLS8hC", "expanded_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg", "display_url": "otempo.com.br/cidades/profes\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg"}]}, "author_id": "861934603", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174376801356959746"}]}, {"created_at": "2019-09-18T17:37:13.000Z", "id": "1174376845053255681", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174376845053255681"], "text": "RT @escolasempartid: Pablito desta vez se deu mal. https://t.co/doOpXLS8hC", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "escolasempartid", "id": "63739190"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/doOpXLS8hC", "expanded_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg", "display_url": "otempo.com.br/cidades/profes\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg"}]}, "author_id": "762777992837947392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174376801356959746"}]}, {"created_at": "2019-09-18T17:37:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.4838, "type": "Person", "normalized_text": "Pablito"}], "urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/doOpXLS8hC", "expanded_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg", "display_url": "otempo.com.br/cidades/profes\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg"}]}, "id": "1174376801356959746", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 21, "like_count": 519, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1174376801356959746"], "text": "Pablito desta vez se deu mal. https://t.co/doOpXLS8hC", "author_id": "63739190"}, {"created_at": "2019-09-18T17:36:39.000Z", "id": "1174376702463660032", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174376702463660032"], "text": "Y ahorcado con el cord\u00f3n umbilical, adem\u00e1s de in\u00fatil, suicida https://t.co/Az4WaZOSc7", "author_id": "273256611", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173211733466505216"}], "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/Az4WaZOSc7", "expanded_url": "https://twitter.com/danielnxgueira/status/1173211733466505216", "display_url": "twitter.com/danielnxgueira\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T17:36:32.000Z", "id": "1174376673329975296", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174376673329975296"], "text": "RT @NoticiasCaracol: Escalofriante momento en que polic\u00eda logra agarrar del pie a suicida que salt\u00f3 desde un puente. Recomendamos discreci\u00f3\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NoticiasCaracol", "id": "17813487"}]}, "author_id": "967239946300993536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174345194352926721"}]}, {"created_at": "2019-09-18T17:36:14.000Z", "id": "1174376599543844864", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174376599543844864"], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "author_id": "1136732373582848004", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-18T17:35:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9474, "type": "Person", "normalized_text": "lil peep"}]}, "id": "1174376427908751366", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174376427908751366"], "text": "lil peep, filho de pais separados, largou a escola, desenvolveu ansiedade e depress\u00e3o, quando novo ouvia s\u00f3 rock, odiava psicologo, e se matou de droga, s\u00f3 falta o ultimo pra eu ser igual, ent\u00e3o realmente eu me identifico pra caralho", "author_id": "815959008817381376"}, {"created_at": "2019-09-18T17:34:59.000Z", "id": "1174376283708563457", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174376283708563457"], "text": "RT @JooVitorNeves13: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e com\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JooVitorNeves13", "id": "878986831970357248"}]}, "author_id": "994290764820729858", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174368652340150272"}]}, {"created_at": "2019-09-18T17:34:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Diaz"}, {"start": 38, "end": 53, "probability": 0.4408, "type": "Other", "normalized_text": "Laranja Mec\u00e2nica"}, {"start": 68, "end": 80, "probability": 0.5353, "type": "Other", "normalized_text": "dos Inocentes"}, {"start": 93, "end": 113, "probability": 0.5019, "type": "Other", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.651, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina que Ma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "id": "1174376239576096768", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174376239576096768"], "text": "RT @omelete: Carla Diaz se inspira em Laranja Mec\u00e2nica e O Sil\u00eancio dos Inocentes para viver Suzane Von Richthofen no filme A Menina que Ma\u2026", "author_id": "2751401189", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1143311593758953473"}]}, {"created_at": "2019-09-18T17:34:01.000Z", "id": "1174376039205822464", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174376039205822464"], "text": "Aterrador video de polic\u00eda agarrando de la pierna a un suicida justo cuando se lanz\u00f3 de un puente  https://t.co/65yp12hUDT", "author_id": "295794437", "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/65yp12hUDT", "expanded_url": "https://www.alertabogota.com/noticias/virales/aterrador-video-de-policia-agarrando-de-la-pierna-un-suicida-justo-cuando-se-lanzo", "display_url": "alertabogota.com/noticias/viral\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T17:33:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "id": "1174376029571489794", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174376029571489794"], "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "author_id": "393243527", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}]}, {"created_at": "2019-09-18T17:33:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 7, "probability": 0.5838, "type": "Organization", "normalized_text": "army"}]}, "id": "1174375912902660097", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174375912902660097"], "text": "Uma army (que n\u00e3o vou falar o nome por respeito a ela) da minha cidade se suicidou, eu n\u00e3o conhecia ela, nunca tinha visto ela e nossa cidade nem \u00e9 grande. Mais eu queria poder ter encontrado, na cidade ou atrav\u00e9s do fandom, queria ter ao menos tentado ajudar, me desculpa....", "author_id": "1040395285678247937"}, {"created_at": "2019-09-18T17:33:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 121, "probability": 0.9434, "type": "Organization", "normalized_text": "Botafogo"}, {"start": 195, "end": 206, "probability": 0.9725, "type": "Place", "normalized_text": "Porto Alegre"}, {"start": 255, "end": 265, "probability": 0.9638, "type": "Place", "normalized_text": "Rio Guariba"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "decimononnica", "id": "248263350"}]}, "id": "1174375874629648384", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174375874629648384"], "text": "@decimononnica De nada Deci, tem at\u00e9 as hist\u00f3rias que mesmo com a bala alojada em sua nuca ele volta a jogar pelo Botafogo at\u00e9 1910, sendo campe\u00e3o carioca. Com a piora dos ferimentos ele volta a Porto Alegre, sua cidade natal e se suicida, se afogando no Rio Guariba.", "author_id": "4874924949", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174368107076444162"}], "in_reply_to_user_id": "4874924949"}, {"created_at": "2019-09-18T17:33:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.9393, "type": "Person", "normalized_text": "Abdala"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Andrade"}, {"start": 52, "end": 58, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Bayardi"}, {"start": 61, "end": 68, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "Castillo"}, {"start": 90, "end": 91, "probability": 0.8998, "type": "Organization", "normalized_text": "FA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RubenPena1957", "id": "4822658236"}]}, "id": "1174375842706857985", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174375842706857985"], "text": "RT @RubenPena1957: Ahora Abdala, se suma a Andrade, Bayardi, Castillo y otras figuras del FA.\nIgnorar estas claras definiciones ideologicas\u2026", "author_id": "1040357570098225152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173944854935670785"}]}, {"created_at": "2019-09-18T17:32:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.7962, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/87dkTnGqru", "expanded_url": "https://www.direitaopressora.com/matou-alguem-nao-importa-se-tem-12-anos-vai-cumprir-pena-como-se-tivesse-20-ou-30-diz-mourao/", "display_url": "direitaopressora.com/matou-alguem-n\u2026"}]}, "id": "1174375741569605632", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174375741569605632"], "text": "\u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/87dkTnGqru", "author_id": "53990480"}, {"created_at": "2019-09-18T17:32:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 45, "probability": 0.9724, "type": "Person", "normalized_text": "james gunn"}]}, "id": "1174375666189512705", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174375666189512705"], "text": "hypado sim pro esquadr\u00e3o suicida do james gunn", "author_id": "193800016"}, {"created_at": "2019-09-18T17:32:21.000Z", "id": "1174375622317150209", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174375622317150209"], "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "author_id": "716356654892232704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}]}, {"created_at": "2019-09-18T17:31:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.9559, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadrao Suicida"}]}, "id": "1174375417798713344", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174375417798713344"], "text": "Finalmente assisti o Esquadrao Suicida, a hist\u00f3ria \u00e9 cheia de viagem mas o filme \u00e9 bom.", "author_id": "15896508"}, {"created_at": "2019-09-18T17:31:31.000Z", "id": "1174375411289075716", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174375411289075716"], "text": "Acho bonitinho quando minha m\u00e3e fica preocupada comigo e demonstra isso com carinho.\n\nPena que raramente acontece, e s\u00f3 acontece nos ultimos anos pq um dos irm\u00e3os dela se matou e tal. Mas ainda \u00e9 fofo.", "author_id": "46577051"}, {"created_at": "2019-09-18T17:31:11.000Z", "id": "1174375327763771393", "lang": "ht", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174375327763771393"], "text": "@rmtownroad se matou", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "rmtownroad", "id": "1093469532054867968"}]}, "author_id": "1059471588683366402", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174367255259426816"}], "in_reply_to_user_id": "1093469532054867968"}, {"created_at": "2019-09-18T17:31:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 85, "probability": 0.5676, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 133, "end": 147, "probability": 0.4768, "type": "Place", "normalized_text": "Alpes franceses"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "mau_rodriguez77", "id": "35915560"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "Franciscopont", "id": "1266231630"}]}, "id": "1174375297896079363", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174375297896079363"], "text": "@mau_rodriguez77 @Franciscopont Tambi\u00e9n acu\u00e9rdense del copiloto suicida de Germanwings que estrell\u00f3 el avi\u00f3n premeditadamente en los Alpes franceses en 2015.\nMat\u00f3 a las 150 personas a bordo por un descuido de la aerol\u00ednea al ignorar su estado mental. No es juego.", "author_id": "3906030560", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174162196537831424"}], "in_reply_to_user_id": "35915560"}, {"created_at": "2019-09-18T17:31:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.3683, "type": "Other", "normalized_text": "kamikaze"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "biobio", "id": "14638581"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/aBDLt2Ynyu", "expanded_url": "https://www.biobiochile.cl/noticias/internacional/mediooriente/2019/09/18/al-menos-12-heridos-y-una-escuela-evacuada-deja-ataque-suicida-en-edificio-oficial-de-afganistan.shtml", "display_url": "biobiochile.cl/noticias/inter\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.biobiochile.cl/noticias/internacional/mediooriente/2019/09/18/al-menos-12-heridos-y-una-escuela-evacuada-deja-ataque-suicida-en-edificio-oficial-de-afganistan.shtml"}]}, "id": "1174375279336337411", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174375279336337411"], "text": "RT @biobio: Un kamikaze se hizo explotar dentro de un centro de documentaci\u00f3n electr\u00f3nica.\nhttps://t.co/aBDLt2Ynyu", "author_id": "874119200205418497", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174373752110534656"}]}, {"created_at": "2019-09-18T17:30:56.000Z", "id": "1174375262592671744", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174375262592671744"], "entities": {"hashtags": [{"start": 22, "end": 30, "tag": "suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Tel_Esperanza", "id": "91976483"}]}, "text": "RT @Tel_Esperanza: El #suicida, ni valiente ni cobarde, es una persona que no quiere morir, lo que quiere es dejar de sufrir. \nComo socieda\u2026", "author_id": "764598312964091905", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174363755012067328"}]}, {"created_at": "2019-09-18T17:30:42.000Z", "id": "1174375206904848387", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174375206904848387"], "text": "RT @xaiecologic: 'Est\u00e1n unides com els cinc dits de m\u00e0 i decides a salvar l'agricultura i els seus homes. S\u00f3n les bufandes negres. Un grup\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "xaiecologic", "id": "2945636195"}]}, "author_id": "908424258241662986", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174223495041036288"}]}, {"created_at": "2019-09-18T17:30:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.8455, "type": "Other", "normalized_text": "Tumblr"}, {"start": 88, "end": 91, "probability": 0.5503, "type": "Other", "normalized_text": "VVVV"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 22, "username": "inoesasi", "id": "353801404"}]}, "id": "1174375092677222401", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174375092677222401"], "text": "@itssoryahon @inoesasi Dudo mucho que tengas mi Tumblr, ah\u00ed soy bien suicida \u263a\nMi blog :VVVV jajajajaja", "author_id": "604003021", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174374868428689408"}], "in_reply_to_user_id": "924275954"}, {"created_at": "2019-09-18T17:30:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}]}, "id": "1174375068094345216", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174375068094345216"], "text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026", "author_id": "976889722374115335", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}]}, {"created_at": "2019-09-18T17:30:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 28, "probability": 0.9566, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn Cabrales"}], "mentions": [{"start": 126, "end": 136, "username": "Ambitocom", "id": "65463088"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/LDWThDrFAD", "expanded_url": "https://m.ambito.com/c5055211", "display_url": "m.ambito.com/c5055211"}]}, "id": "1174375036062457856", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174375036062457856"], "text": "Llorones !!!\n\nMart\u00edn Cabrales advirti\u00f3 que \"para las pymes, tomar cr\u00e9dito en un banco es suicida\" https://t.co/LDWThDrFAD v\u00eda @Ambitocom", "author_id": "366879489"}, {"created_at": "2019-09-18T17:29:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "id": "1174374987140149249", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174374987140149249"], "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "author_id": "1099253015826100226", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}]}, {"created_at": "2019-09-18T17:29:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.3683, "type": "Other", "normalized_text": "kamikaze"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "biobio", "id": "14638581"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/aBDLt2Ynyu", "expanded_url": "https://www.biobiochile.cl/noticias/internacional/mediooriente/2019/09/18/al-menos-12-heridos-y-una-escuela-evacuada-deja-ataque-suicida-en-edificio-oficial-de-afganistan.shtml", "display_url": "biobiochile.cl/noticias/inter\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.biobiochile.cl/noticias/internacional/mediooriente/2019/09/18/al-menos-12-heridos-y-una-escuela-evacuada-deja-ataque-suicida-en-edificio-oficial-de-afganistan.shtml"}]}, "id": "1174374899290390529", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174374899290390529"], "text": "RT @biobio: Un kamikaze se hizo explotar dentro de un centro de documentaci\u00f3n electr\u00f3nica.\nhttps://t.co/aBDLt2Ynyu", "author_id": "345049261", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174373752110534656"}]}, {"created_at": "2019-09-18T17:29:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 81, "probability": 0.595, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Ma"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "thiago_p", "id": "16033602"}]}, "id": "1174374843548098561", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174374843548098561"], "text": "RT @thiago_p: Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Ma\u2026", "author_id": "746593473512509444", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174330023551086593"}]}, {"created_at": "2019-09-18T17:29:05.000Z", "id": "1174374796718747648", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174374796718747648"], "text": "@bizzlecharlie_ Si te montas en una moto bien suicida te aseguro q llegass hasta en 3m", "author_id": "2872688386", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174374392672980992"}], "in_reply_to_user_id": "954189730786304000"}, {"created_at": "2019-09-18T17:28:29.000Z", "id": "1174374647636398080", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174374647636398080"], "text": "RT @Sen_Cristovam: Nada mais suicida intelectualmente do que ouvir e ler apenas ideias com as quais concordamos", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Sen_Cristovam", "id": "20242549"}]}, "author_id": "215481965", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174298072756740096"}]}, {"created_at": "2019-09-18T17:28:04.000Z", "id": "1174374544594915339", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174374544594915339"], "text": "o el amigo de uno que tenia un primo que era rico y la mujer le puso los cuernos y el tonto va y se suicida??? la mujer y el amante se quedaron con todo es que ya me joderia", "author_id": "746834916516696065", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174374542753566721"}], "in_reply_to_user_id": "746834916516696065"}, {"created_at": "2019-09-18T17:26:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 82, "probability": 0.551, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 130, "end": 144, "probability": 0.428, "type": "Place", "normalized_text": "Alpes franceses"}], "mentions": [{"start": 26, "end": 35, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}, "id": "1174374222388518918", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174374222388518918"], "text": "@Ale_maravill @ukiokoungi @interjet Se acuerdan del copiloto suicida de Germanwings que estrell\u00f3 el avi\u00f3n premeditadamente en los Alpes franceses en 2015? \nMat\u00f3 a las 150 personas a bordo por un descuido de la aerol\u00ednea al ignorar su estado mental. No es juego.", "author_id": "3906030560", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174372013378609152"}], "in_reply_to_user_id": "906035190568435714"}, {"created_at": "2019-09-18T17:26:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrewDFish", "id": "266649726"}]}, "id": "1174374169770938369", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174374169770938369"], "text": "RT @AndrewDFish: \u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero d\u2026", "author_id": "4138650220", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174291995126304768"}]}, {"created_at": "2019-09-18T17:26:32.000Z", "id": "1174374156885999617", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174374156885999617"], "text": "@comunistasfdo Sobre a tattoo j\u00e1 \u00e9 punk, o carinha explicou q restos de tinta podem ser t\u00f3xicos p algumas pessoas (se p\u00e1 tu matou algu\u00e9m, pedrin) \nMas a parada de quem fuma erva n pode \u00e9 fake, s\u00f3 n fumar 12h antes hauwhahh", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ComunistaSFDO", "id": "1269892339662827520"}]}, "author_id": "998189837088935936", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174372841782947841"}], "in_reply_to_user_id": "1164207369787727873"}, {"created_at": "2019-09-18T17:26:10.000Z", "id": "1174374063495688192", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174374063495688192"], "text": "@rmtownroad eu acho que ele se matou\nhttps://t.co/9Wxhu1c9NO", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "rmtownroad", "id": "1093469532054867968"}], "urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/9Wxhu1c9NO", "expanded_url": "https://twitter.com/txtcam_twt/status/1104810056741081088/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/9Wxhu1c9NO", "media_key": "7_1104809588358995968"}]}, "author_id": "928724711953100803", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174367255259426816"}], "in_reply_to_user_id": "1093469532054867968"}, {"created_at": "2019-09-18T17:26:07.000Z", "id": "1174374053534208001", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174374053534208001"], "text": "n\u00e3o consigo mais ter controle sobre os meus impulsos e minha tend\u00eancia suicida e isso me assusta", "author_id": "1128404229624926215"}, {"created_at": "2019-09-18T17:25:58.000Z", "id": "1174374015215030272", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174374015215030272"], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "author_id": "1075557054096572417", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-18T17:25:55.000Z", "id": "1174374003160571910", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174374003160571910"], "text": "https://t.co/R5TZvtFrwe https://t.co/kd8K5Ms80v", "author_id": "96856790", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/R5TZvtFrwe", "expanded_url": "https://feeds.feedburner.com/radiobiobio/nnej", "display_url": "feeds.feedburner.com/radiobiobio/nn\u2026"}, {"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/kd8K5Ms80v", "expanded_url": "https://www.biobiochile.cl/noticias/internacional/mediooriente/2019/09/18/al-menos-12-heridos-y-una-escuela-evacuada-deja-ataque-suicida-en-edificio-oficial-de-afganistan.shtml", "display_url": "biobiochile.cl/noticias/inter\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T17:25:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 78, "probability": 0.3578, "type": "Place", "normalized_text": "Cuauht\u00e9moc"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 27, "tag": "LoM\u00e1sLe\u00eddo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CapitalMX_", "id": "1380764066"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/A0msoeahmI", "expanded_url": "http://capital-cdmx.org/nota-Nino-de-ocho-anos-se-suicida-en-alcaldia-Cuauhtemoc20191298", "display_url": "capital-cdmx.org/nota-Nino-de-o\u2026"}]}, "id": "1174373899229749249", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174373899229749249"], "text": "RT @CapitalMX_: #LoM\u00e1sLe\u00eddo Ni\u00f1o de ocho a\u00f1os se suicida en alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc https://t.co/A0msoeahmI", "author_id": "1146435950915928066", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174372268815847425"}]}, {"created_at": "2019-09-18T17:25:29.000Z", "id": "1174373893798318081", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174373893798318081"], "text": "@LightingEterna @CaidodelCatre1 Yo lo llamar\u00eda voto ego\u00edsta=suicida.\nMuchos de esos que hoy est\u00e1n para atr\u00e1s se creyeron que por poder comprarse un coche o poner un negocio o comprar un depto ya eran oligarcas como estos hdp.Hasta que no modifiquemos ese pensamiento estaremos al horno siempre,oligarcas pobres\ud83c\udf88", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "LightingEterna", "id": "1162513648117571586"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "CaidodelCatre1", "id": "4615767802"}]}, "author_id": "822129471708917760", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174371726718918660"}], "in_reply_to_user_id": "1162513648117571586"}, {"created_at": "2019-09-18T17:25:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.3683, "type": "Other", "normalized_text": "kamikaze"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "biobio", "id": "14638581"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/aBDLt2Ynyu", "expanded_url": "https://www.biobiochile.cl/noticias/internacional/mediooriente/2019/09/18/al-menos-12-heridos-y-una-escuela-evacuada-deja-ataque-suicida-en-edificio-oficial-de-afganistan.shtml", "display_url": "biobiochile.cl/noticias/inter\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.biobiochile.cl/noticias/internacional/mediooriente/2019/09/18/al-menos-12-heridos-y-una-escuela-evacuada-deja-ataque-suicida-en-edificio-oficial-de-afganistan.shtml"}]}, "id": "1174373884637958144", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174373884637958144"], "text": "RT @biobio: Un kamikaze se hizo explotar dentro de un centro de documentaci\u00f3n electr\u00f3nica.\nhttps://t.co/aBDLt2Ynyu", "author_id": "190036217", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174373752110534656"}]}, {"created_at": "2019-09-18T17:25:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "id": "1174373843252719617", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174373843252719617"], "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "author_id": "407779845", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}]}, {"created_at": "2019-09-18T17:24:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 10, "probability": 0.4729, "type": "Person", "normalized_text": "kamikaze"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/aBDLt2Ynyu", "expanded_url": "https://www.biobiochile.cl/noticias/internacional/mediooriente/2019/09/18/al-menos-12-heridos-y-una-escuela-evacuada-deja-ataque-suicida-en-edificio-oficial-de-afganistan.shtml", "display_url": "biobiochile.cl/noticias/inter\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.biobiochile.cl/noticias/internacional/mediooriente/2019/09/18/al-menos-12-heridos-y-una-escuela-evacuada-deja-ataque-suicida-en-edificio-oficial-de-afganistan.shtml"}]}, "id": "1174373752110534656", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174373752110534656"], "text": "Un kamikaze se hizo explotar dentro de un centro de documentaci\u00f3n electr\u00f3nica.\nhttps://t.co/aBDLt2Ynyu", "author_id": "14638581"}, {"created_at": "2019-09-18T17:24:09.000Z", "id": "1174373558216269825", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174373558216269825"], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "author_id": "1684358906", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-18T17:23:54.000Z", "id": "1174373492797689857", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174373492797689857"], "entities": {"hashtags": [{"start": 22, "end": 30, "tag": "suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Tel_Esperanza", "id": "91976483"}]}, "text": "RT @Tel_Esperanza: El #suicida, ni valiente ni cobarde, es una persona que no quiere morir, lo que quiere es dejar de sufrir. \nComo socieda\u2026", "author_id": "133047847", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174363755012067328"}]}, {"created_at": "2019-09-18T17:23:26.000Z", "id": "1174373377240420362", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174373377240420362"], "entities": {"hashtags": [{"start": 22, "end": 30, "tag": "suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Tel_Esperanza", "id": "91976483"}]}, "text": "RT @Tel_Esperanza: El #suicida, ni valiente ni cobarde, es una persona que no quiere morir, lo que quiere es dejar de sufrir. \nComo socieda\u2026", "author_id": "799996741", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174363755012067328"}]}, {"created_at": "2019-09-18T17:23:13.000Z", "id": "1174373324337664000", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174373324337664000"], "text": "RT @la_patilla: El incre\u00edble instante en que un polic\u00eda salva a un suicida de saltar por un puente  (video) https://t.co/WHesd1Qsv2", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/WHesd1Qsv2", "expanded_url": "http://j.mp/34OCvAN", "display_url": "j.mp/34OCvAN", "status": 200, "unwound_url": "https://hqmkre.bitlydns.net/2019/09/18/el-increible-instante-en-que-un-policia-salva-a-un-suicida-de-caer-por-un-puente-video/"}]}, "author_id": "120960051", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174371756762685445"}]}, {"created_at": "2019-09-18T17:23:04.000Z", "id": "1174373284101709825", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174373284101709825"], "text": "Quem  j\u00e1 se cortou o quase se matou por amor?????", "author_id": "1165708075476619265"}, {"created_at": "2019-09-18T17:22:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "id": "1174373249947447296", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174373249947447296"], "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "author_id": "436831971", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}]}, {"created_at": "2019-09-18T17:22:55.000Z", "id": "1174373247388803073", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174373247388803073"], "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "author_id": "2190821879", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}]}, {"created_at": "2019-09-18T17:22:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "id": "1174373064290852864", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174373064290852864"], "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "author_id": "982694818001379328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}]}, {"created_at": "2019-09-18T17:22:10.000Z", "id": "1174373059970654214", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174373059970654214"], "text": "RT @JAcKFiDo: @rafael_voa @Fafhoo @NachoRgz @interjet Ciertamente, pero imaginate que le pegue la locura arabe y cometa un atentado suicida\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JAcKFiDo", "id": "470591080"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "rafael_voa", "id": "721111323459719168"}, {"start": 26, "end": 33, "username": "Fafhoo", "id": "139850058"}, {"start": 34, "end": 43, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 44, "end": 53, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}, "author_id": "217668398", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173766496016916480"}]}, {"created_at": "2019-09-18T17:21:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4733, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}]}, "id": "1174373004240982017", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174373004240982017"], "text": "Harley n\u00e3o parece sua contra-parte do quadrinho. N\u00e3o sabemos muito dela por esquadr\u00e3o suicida, s\u00f3 que ela n\u00e3o \u00e9 t\u00e3o inteligente, t\u00e3o apta a combate (nem sabe nadar...) e \u00e9 muito mais sexualizada do que a original... \n\nTamb\u00e9m n\u00e3o sabemos se o filme merda do esquadr\u00e3o ainda vale.", "author_id": "105040685", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174373002374459393"}], "in_reply_to_user_id": "105040685"}, {"created_at": "2019-09-18T17:21:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.6222, "type": "Organization", "normalized_text": "IMDB"}, {"start": 68, "end": 81, "probability": 0.5432, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 122, "end": 138, "probability": 0.7448, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 142, "end": 158, "probability": 0.748, "type": "Person", "normalized_text": "Helena Bertinelli"}, {"start": 174, "end": 184, "probability": 0.7694, "type": "Person", "normalized_text": "Dinah Lance"}, {"start": 200, "end": 214, "probability": 0.8112, "type": "Person", "normalized_text": "Harleen Quinzel"}, {"start": 231, "end": 241, "probability": 0.6776, "type": "Other", "normalized_text": "DCnautaPuto"}], "hashtags": [{"start": 230, "end": 242, "tag": "DCnautaPuto"}]}, "id": "1174372994979958785", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1174372994979958785"], "text": "S\u00f3 de bisoiar o IMDB (e aquele p\u00f4ster nojento), sei que o filme das Aves de Rapina vai ser uma merda no naipe do filme do Esquadr\u00e3o Suicida.\n\nHelena Bertinelli merecia mais. Dinah Lance merecia mais. Harleen Quinzel merecia mais. #DCnautaPuto", "author_id": "105040685"}, {"created_at": "2019-09-18T17:21:05.000Z", "id": "1174372785210220554", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174372785210220554"], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "author_id": "2842348264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}]}, {"created_at": "2019-09-18T17:21:01.000Z", "id": "1174372769133453314", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174372769133453314"], "text": "\"Mas ela n\u00e3o se suicidou, foram as vozes na cabe\u00e7a dela que a mataram.  \n\nPS: Uma delas era a sua.\"", "author_id": "1174074551615053828"}, {"created_at": "2019-09-18T17:20:23.000Z", "id": "1174372609728897025", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174372609728897025"], "text": "RT @NuModEnergetico: Recomendamos escuchar esta excelente conferencia del f\u00edsico nuclear @Paco_Castejon a todo el mundo, especialmente a lo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NuModEnergetico", "id": "793673772"}, {"start": 89, "end": 103, "username": "Paco_Castejon", "id": "462009421"}]}, "author_id": "1557973302", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174258850712735746"}]}, {"created_at": "2019-09-18T17:20:18.000Z", "id": "1174372586861617152", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174372586861617152"], "text": "@joanplanas La ni\u00f1a se suicida pq ha tomado conciencia d la inutilidad d luchar contra la sdad heteropatriarcal... S\u00ed, ya s\u00e9 q la media d mujeres muertas a manos d cerdos sigue estable tras la medieval LIVG... Cu\u00e1ntos BEB\u00c9S muertos van ya a manos d cerdas? Pues eso", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "joanplanas", "id": "1139031"}]}, "author_id": "269706466", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174295322434187265"}], "in_reply_to_user_id": "1139031", "geo": {"place_id": "088b2b6320f918a9"}}, {"created_at": "2019-09-18T17:19:43.000Z", "id": "1174372441596071936", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174372441596071936"], "text": "quem se suicida n\u00e3o quer acabar com a vida, quer acabar com a dor e n\u00e3o v\u00ea outra sa\u00edda", "author_id": "945695864546357248"}, {"created_at": "2019-09-18T17:19:07.000Z", "id": "1174372289183408134", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174372289183408134"], "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "author_id": "4840700397", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}]}, {"created_at": "2019-09-18T17:19:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 62, "probability": 0.4301, "type": "Person", "normalized_text": "Cuauht\u00e9moc"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "LoM\u00e1sLe\u00eddo"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/A0msoeahmI", "expanded_url": "http://capital-cdmx.org/nota-Nino-de-ocho-anos-se-suicida-en-alcaldia-Cuauhtemoc20191298", "display_url": "capital-cdmx.org/nota-Nino-de-o\u2026"}]}, "id": "1174372268815847425", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174372268815847425"], "text": "#LoM\u00e1sLe\u00eddo Ni\u00f1o de ocho a\u00f1os se suicida en alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc https://t.co/A0msoeahmI", "author_id": "1380764066"}, {"created_at": "2019-09-18T17:19:02.000Z", "id": "1174372268581036032", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174372268581036032"], "text": "@PiedraRoja5 @Paufeijoo1 Naaaa. Eso que cuento no tiene que ver con la historia, lo central es que al final la chica asesina a un ex novio y se suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PiedraRoja5", "id": "1126647994823184391"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "Paufeijoo1", "id": "1060844228769734657"}]}, "author_id": "253657685", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174371875436318720"}], "in_reply_to_user_id": "1126647994823184391"}, {"created_at": "2019-09-18T17:19:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "id": "1174372264818741248", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174372264818741248"], "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "author_id": "126782510", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}]}, {"created_at": "2019-09-18T17:18:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 52, "probability": 0.2996, "type": "Person", "normalized_text": "marcin"}, {"start": 151, "end": 156, "probability": 0.915, "type": "Person", "normalized_text": "sasuke"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "caiado_marcio", "id": "904789883318915072"}]}, "id": "1174372248859418625", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174372248859418625"], "text": "@caiado_marcio @gpiaui25 Kkkkkkkkkkkkkkkk anao marcin se vc acha que um cara que matou a fam\u00edlia inteira, o cl\u00e3 todo, passou o anime todo humilhando o sasuke e ainda espancou ele, n\u00e3o \u00e9 frio ent t\u00e1.", "author_id": "792606258", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174369623304749056"}], "in_reply_to_user_id": "904789883318915072"}, {"created_at": "2019-09-18T17:18:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}]}, "id": "1174372165191372803", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174372165191372803"], "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "author_id": "875432766283841538", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}]}, {"created_at": "2019-09-18T17:18:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9615, "type": "Place", "normalized_text": "Canada"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "SergiJavier01", "id": "1101548249905799168"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "Alopllop1", "id": "1071025327009398785"}, {"start": 26, "end": 34, "username": "HuhConH", "id": "970102508"}], "urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/2akwrjAfG7", "expanded_url": "http://www.teinteresa.es/sucesos/canadiense-suicida-violada-companeros-clase_0_898710632.html", "display_url": "teinteresa.es/sucesos/canadi\u2026"}]}, "id": "1174372140226940928", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174372140226940928"], "text": "@SergiJavier01 @Alopllop1 @HuhConH Canada: https://t.co/2akwrjAfG7", "author_id": "555962716", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174372089035481089"}], "in_reply_to_user_id": "555962716"}, {"created_at": "2019-09-18T17:18:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 97, "probability": 0.4342, "type": "Other", "normalized_text": "viji"}]}, "id": "1174372127463677953", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174372127463677953"], "text": "boe conversa de velho eh um role aflito demais\n\n-ah e fulado?\n-morreu\n-ciclano?\n-suicidou-se\n-viji mas e bixinha l\u00e1?\n-mulher ta bem que nem presta kkk\n-ohhh coisa boa kkkkkkkkkk", "author_id": "1006279812808413189"}, {"created_at": "2019-09-18T17:18:22.000Z", "id": "1174372101593190400", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174372101593190400"], "text": "@CharlieaFallen @Alopllop1 @HuhConH https://t.co/uPfyGS23J3 y es de la sexta para que no digas que es un medio facha", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CharlieaFallen", "id": "555962716"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "Alopllop1", "id": "1071025327009398785"}, {"start": 27, "end": 35, "username": "HuhConH", "id": "970102508"}], "urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/uPfyGS23J3", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/adolescente-argentino-suicida-despues-que-joven-acusara-falsamente-abuso-sexual_201812315c2a710a0cf2524e61928b71.html", "display_url": "lasexta.com/noticias/socie\u2026"}]}, "author_id": "1101548249905799168", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174371805060042755"}], "in_reply_to_user_id": "555962716"}, {"created_at": "2019-09-18T17:17:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 36, "probability": 0.9735, "type": "Other", "normalized_text": "Birds of Prey"}, {"start": 56, "end": 72, "probability": 0.9379, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/Y8KXNREnOe", "expanded_url": "https://ift.tt/2TWnRR0", "display_url": "ift.tt/2TWnRR0"}]}, "id": "1174371954490585105", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174371954490585105"], "text": "Todo lo que sabemos de 'Birds of Prey', el spin-off de 'Escuadr\u00f3n Suicida' https://t.co/Y8KXNREnOe", "author_id": "777871572057133056"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "id": "488109966", "location": "Cachoeirinha, Brasil", "name": "Domingos Motta\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddea", "username": "domingos_motta", "public_metrics": {"followers_count": 1727, "following_count": 5001, "tweet_count": 617521, "listed_count": 15}}, {"verified": true, "id": "3331429624", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Metr\u00f3poles", "username": "Metropoles", "public_metrics": {"followers_count": 712502, "following_count": 1527, "tweet_count": 237832, "listed_count": 1445}}, {"verified": false, "id": "628416077", "name": "Javier Jimenez", "username": "JavierJ43150202", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 914, "tweet_count": 38131, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2614053445", "location": "isentol\u00e2ndia", "name": "Ca\u00e7ador de Sonysta enrustido", "username": "Sonysmo", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 37, "tweet_count": 758, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "794168941912477696", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Carol Siren", "username": "Carol_siren", "public_metrics": {"followers_count": 1151, "following_count": 1231, "tweet_count": 12358, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1118841023915020288", "location": "Chiclayo, Peru", "name": "GatoRo\u00f1oso\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "WillCD5", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 556, "tweet_count": 35404, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1083965609849835525", "name": "\ud835\udd44\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd5a\ud835\udd52 \ud835\udd3d\ud835\udd56\ud835\udd5d\ud835\udd5a\ud835\udd6b_\ud835\udd43\ud835\udd52\ud835\udd3b\ud835\udd60\ud835\udd5f\ud835\udd52 \u26a1\ufe0e\ud81a\udca5\u30c3", "username": "FelizLadona", "public_metrics": {"followers_count": 1673, "following_count": 1044, "tweet_count": 18266, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "124172948", "location": "Venezuela", "name": "La Patilla", "username": "la_patilla", "public_metrics": {"followers_count": 7539549, "following_count": 200, "tweet_count": 6316245, "listed_count": 15370}}, {"verified": false, "id": "1444290900", "location": "San Fco.de Macoris", "name": "elpituco.com", "username": "ElpitucoCom", "public_metrics": {"followers_count": 900, "following_count": 691, "tweet_count": 204841, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "1054128526692139009", "location": "fundo do po\u00e7o ", "name": "problema", "username": "ana_caroliinaa5", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 717, "tweet_count": 7916, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1048069357480435712", "name": "Analu\ud83e\uddda\ud83c\udffb", "username": "NanaaLu15", "public_metrics": {"followers_count": 3888, "following_count": 504, "tweet_count": 19128, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1140292972539514882", "name": "thaisdebh", "username": "thaisdebh", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 0, "tweet_count": 27896, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "63739190", "location": "Brasil", "name": "Escola sem Partido", "username": "escolasempartid", "public_metrics": {"followers_count": 106686, "following_count": 70, "tweet_count": 10482, "listed_count": 182}}, {"verified": false, "id": "2714734427", "name": "menino do interior", "username": "futurobbb22", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 277, "tweet_count": 3882, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "16033602", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Thiago Pasqualotto", "username": "thiago_p", "public_metrics": {"followers_count": 798895, "following_count": 736, "tweet_count": 133341, "listed_count": 580}}, {"verified": true, "id": "9612112", "location": "Cozinha Omel\u00e9tica - SP, Brasil", "name": "omelete", "username": "omelete", "public_metrics": {"followers_count": 1768495, "following_count": 304, "tweet_count": 89528, "listed_count": 4582}}, {"verified": false, "id": "1151339173", "name": "InfoSinBandera", "username": "InfoSinBandera", "public_metrics": {"followers_count": 56825, "following_count": 51141, "tweet_count": 358006, "listed_count": 95}}, {"verified": false, "id": "191100412", "name": "Isaac Valentin", "username": "ivalent", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 145, "tweet_count": 2924, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "715476691460558848", "location": "P\u00e1lido punto azul \ud83c\udf0d", "name": "Operador Nuclear", "username": "OperadorNuclear", "public_metrics": {"followers_count": 185768, "following_count": 830, "tweet_count": 89912, "listed_count": 1171}}, {"verified": false, "id": "400835378", "location": "Coral Springs, FL - USA", "name": "Debora Baranowski", "username": "Debbaranowski", "public_metrics": {"followers_count": 819, "following_count": 1245, "tweet_count": 85861, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1168577035402395648", "name": "perdi", "username": "deletaesseperdi", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 197, "tweet_count": 281, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "854115129331503104", "location": "Andradas, Brasil", "name": "ademir c manzoli", "username": "c_manzoli", "public_metrics": {"followers_count": 2260, "following_count": 4768, "tweet_count": 130240, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "35504107", "location": "the bay", "name": "angie vai ver o Metronomy \ud83c\udf3c", "username": "angie_violet_", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 849, "tweet_count": 122432, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "id": "1031904582576685061", "location": "Blumenau", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Luiz Fernando \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "luiz_tomazini", "public_metrics": {"followers_count": 1174, "following_count": 2287, "tweet_count": 13328, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "210903781", "name": "SeiDeCor", "username": "fer_fefucha", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 250, "tweet_count": 1779, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "275105547", "name": "Jose Montero", "username": "monterobonao", "public_metrics": {"followers_count": 1149, "following_count": 452, "tweet_count": 129471, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "256608523", "location": "M\u00e9xico, D.F.", "name": "Tere Vega", "username": "aremi0509", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 1445, "tweet_count": 63256, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "160062203", "location": "M\u00e9xico D.F.", "name": "PSIQUIATR\u00cdA INPRFM", "username": "INPRFM", "public_metrics": {"followers_count": 33588, "following_count": 2214, "tweet_count": 11276, "listed_count": 201}}, {"verified": false, "id": "152718575", "location": "Venezuela", "name": "alba maita", "username": "paquitalba", "public_metrics": {"followers_count": 2858, "following_count": 4971, "tweet_count": 240444, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1072425176468463616", "location": "C\u00f3rdoba la llana...", "name": "Gabriel Revuelto\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "username": "GabrielRevuelto", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 18, "tweet_count": 2171, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "205951319", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Dude", "username": "apenasclay", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 72, "tweet_count": 2462, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "106496531", "name": "Junior Pellin", "username": "juniorpellin", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 842, "tweet_count": 18739, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2651159225", "name": "Alexandre T", "username": "ratrovarelli", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 311, "tweet_count": 90703, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "26844222", "location": "Venezuela", "name": "Fernando Daniel INVU \ud83c\udff9", "username": "Ferllrocks", "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 493, "tweet_count": 54102, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "70776780", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "I.J.O.R.", "username": "ijortegar", "public_metrics": {"followers_count": 21704, "following_count": 5849, "tweet_count": 243872, "listed_count": 67}}, {"verified": false, "id": "47687077", "location": "Brasil", "name": "Newcastlenews", "username": "sosorabbitnews", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 2299, "tweet_count": 6677, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2768262815", "name": "JuanitoRS", "username": "juanmars2008", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 83, "tweet_count": 383, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "23960643", "location": "Bogota", "name": "Jeison Torres", "username": "jatorresre", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 525, "tweet_count": 39889, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1152229473816911879", "name": "Skol Puro Mal #TWDforever", "username": "2410s4m3sm09898", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 1070, "tweet_count": 18681, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "914682740754305026", "location": "Niter\u00f3i, Rj", "name": "Chelle\ud83d\udd25", "username": "OliveiiraMih", "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 261, "tweet_count": 23546, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1161334093860233218", "name": "kevelem \ud83d\udc51\ud83d\udc95", "username": "Thayskevelem", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 181, "tweet_count": 502, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "986060122798649344", "location": "H\u00e1 milhares, mas eu sou eu!! ", "name": "Maria \u2728", "username": "eumariaraujo05", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 278, "tweet_count": 16369, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "974400391088570369", "name": "Tamara araujooo", "username": "tamarasilva57", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 149, "tweet_count": 906, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "990790455813132288", "name": "Renato R.", "username": "RenatoR68703298", "public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 701, "tweet_count": 150986, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1035560983715110912", "name": "Pietro Rami", "username": "pietrorami1910", "public_metrics": {"followers_count": 5585, "following_count": 5594, "tweet_count": 49163, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "323707772", "location": "Ciudad Real", "name": "Teresa RodriguezCano", "username": "trodriguezcano", "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 800, "tweet_count": 1039, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "284208841", "name": "Regina Leal", "username": "Regina_Leal_", "public_metrics": {"followers_count": 1051, "following_count": 97, "tweet_count": 391, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "id": "3228989715", "location": "Tijuca", "name": "julia", "username": "Anaju___", "public_metrics": {"followers_count": 961, "following_count": 1274, "tweet_count": 47506, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1152014937558069250", "name": "Katiucha Viana", "username": "KatiuchaV", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 37, "tweet_count": 196, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2463927391", "name": "En May\u00fascula", "username": "enmayuscula507", "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 208, "tweet_count": 369769, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "90910743", "location": "Vila Velha, Brasil", "name": "Dibs", "username": "medibobera", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 194, "tweet_count": 3875, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "760285797450969088", "location": "Trememb\u00e9, Brasil", "name": "Suzane Richthofen BR", "username": "SuzaneVRichBR", "public_metrics": {"followers_count": 7439, "following_count": 1, "tweet_count": 338, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "342459473", "name": "TAIN\u00c1 LULA13\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "nacarvalhooo", "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 925, "tweet_count": 18501, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "139223642", "location": "Curitiba, Brazil", "name": "L\u00ea \u2b50", "username": "lerdog", "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 49, "tweet_count": 304092, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "864616433610870784", "location": "SAUDADES ETERNA PAI\ud83e\udd7a", "name": "Dryca\ud83e\udd8b", "username": "bbgata_anjos", "public_metrics": {"followers_count": 2468, "following_count": 1479, "tweet_count": 49042, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2657768833", "name": "The Biggest Boss", "username": "thelastikilla", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 352, "tweet_count": 1096, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "513289112", "name": "In lak \u00b4ech", "username": "Antara1957", "public_metrics": {"followers_count": 4395, "following_count": 3534, "tweet_count": 360774, "listed_count": 35}}, {"verified": false, "id": "940744770145710081", "location": "Jardim Carapina, Serra", "name": "PEIXONAUTA\ud83e\udd49 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc0a", "username": "Ecbondade", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 1258, "tweet_count": 11501, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1128418302013968389", "name": "\u00darsula \ud83d\udc3b", "username": "Nara_maz", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 196, "tweet_count": 5839, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2543490489", "name": "ernesto", "username": "ernesto74403396", "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 1217, "tweet_count": 6436, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1025509064", "location": "Calif\u00f3rnia, USA", "name": "ESPARTACO_II \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddec\ud83c\uddf9", "username": "espartaco_II", "public_metrics": {"followers_count": 7145, "following_count": 7256, "tweet_count": 190425, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "64748589", "name": "Justicia", "username": "Amor__a__Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 462, "tweet_count": 3216, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1142432575199350785", "location": "Formosa = Peronia \ud83d\udd95\ud83c\udffb", "name": "Renegado contra el\u300aAs\u00ed nom\u00e1 \u00e9\u300b\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f\u270a\ud83c\udffb\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "tanofsa", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 337, "tweet_count": 25386, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "31418919", "location": "\u00dcT: -34.607129,-58.368994", "name": "Jos\u00e9 Luis #360", "username": "jlsantana", "public_metrics": {"followers_count": 12184, "following_count": 4106, "tweet_count": 148332, "listed_count": 48}}, {"verified": false, "id": "1102982840499818498", "name": "Jose S. Botas", "username": "jsbotas", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 399, "tweet_count": 310, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1065731903158927360", "location": "jean \ud83d\udd87\ufe0f ", "name": "ash. moved", "username": "r4npow", "public_metrics": {"followers_count": 1608, "following_count": 1597, "tweet_count": 48319, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1059282925315911681", "location": "Ingrid \ud83d\udc95", "name": "maria vai com a Ingrid", "username": "vixenadeboghafa", "public_metrics": {"followers_count": 1645, "following_count": 4661, "tweet_count": 276721, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "id": "1125773397538082817", "location": "Global", "name": "Hnut\u00ed ducha", "username": "HnutiDucha", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 42, "tweet_count": 118, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "943495846917738502", "name": "\ud83c\udf08", "username": "taylim_", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 173, "tweet_count": 7283, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1332701222", "name": "ga.brela", "username": "gabrelasouz", "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 604, "tweet_count": 33285, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "53216322", "location": "Matur\u00edn Venezuela", "name": "Leonor P\u00e9rez \u262e\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\u262e", "username": "ednaleah2", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 570, "tweet_count": 50796, "listed_count": 2}}, {"verified": true, "id": "63730093", "location": "Doral, FL", "name": "Mari Montes \ud83c\uddfb\ud83c\uddea \u26be\ufe0f\ud83d\udc3e\ud83e\uded3\ud83c\udfb5\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "porlagoma", "public_metrics": {"followers_count": 522758, "following_count": 10647, "tweet_count": 425291, "listed_count": 2246}}, {"verified": false, "id": "806587158756786176", "location": "mallorca", "name": "Mary", "username": "Mary_blackmoon", "public_metrics": {"followers_count": 2091, "following_count": 1135, "tweet_count": 161259, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "845570925634424833", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Conchi Arag\u00f3n", "username": "ConchiAragonP", "public_metrics": {"followers_count": 13771, "following_count": 11799, "tweet_count": 154738, "listed_count": 63}}, {"verified": false, "id": "1099054639612346373", "location": "Quintana Roo", "name": "QuadratinQRoo", "username": "QuadratinQRoo", "public_metrics": {"followers_count": 2999, "following_count": 1173, "tweet_count": 60252, "listed_count": 43}}, {"verified": false, "id": "1239833880", "location": "Colombia", "name": "AUTOPOIESIS", "username": "cachazamela_za", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 737, "tweet_count": 24969, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "444101110", "location": "Salem.  ", "name": "Pandora.", "username": "__turquesa", "public_metrics": {"followers_count": 1566, "following_count": 667, "tweet_count": 51490, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "2690623908", "location": "lex malla, lex nulla", "name": "ty \ud83d\udcd6 MIDNIGHTS", "username": "aelinblckstairs", "public_metrics": {"followers_count": 4393, "following_count": 3913, "tweet_count": 51466, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1056139682864603136", "name": "Tio Nascimento", "username": "Nascimento_Lide", "public_metrics": {"followers_count": 1279, "following_count": 1926, "tweet_count": 159070, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "809522787073359876", "location": "Praia Da BARRA NOVA CE", "name": "Benedita Rodrigues", "username": "BeneditaRodri11", "public_metrics": {"followers_count": 1690, "following_count": 1596, "tweet_count": 281069, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "4866926181", "name": "julian velandia", "username": "javcponal", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 464, "tweet_count": 4771, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "17813487", "location": "Colombia", "name": "Noticias Caracol", "username": "NoticiasCaracol", "public_metrics": {"followers_count": 9887853, "following_count": 1172, "tweet_count": 798821, "listed_count": 18264}}, {"verified": false, "id": "999854295393718272", "location": "Salvador, Brasil", "name": "Ederval Oliveira", "username": "OliveiraEderval", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 178, "tweet_count": 2051, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1034149555577741322", "name": "FERNANDA", "username": "Fernand13778677", "public_metrics": {"followers_count": 22483, "following_count": 23106, "tweet_count": 56027, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "70296198", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "name": "RENATO BARRETO", "username": "RENATOBARRETOF", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 649, "tweet_count": 18511, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1075541716818649089", "location": "Mag\u00e9, Brasil", "name": "kcdacl \ud83e\udd8b", "username": "katheerinelopes", "public_metrics": {"followers_count": 1059, "following_count": 737, "tweet_count": 55363, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "16259300", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Paula", "username": "paoolinha", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 465, "tweet_count": 19063, "listed_count": 8}}, {"verified": true, "id": "266649726", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Andrew Fishman", "username": "AndrewDFish", "public_metrics": {"followers_count": 44589, "following_count": 3399, "tweet_count": 9276, "listed_count": 495}}, {"verified": false, "id": "1142181059863470080", "name": "Seguidoradaverdade", "username": "Seguidoradaver1", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 253, "tweet_count": 3779, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3001638708", "location": "vfarmiga.", "name": "tha\u00eds", "username": "katewnslet", "public_metrics": {"followers_count": 5986, "following_count": 3161, "tweet_count": 56360, "listed_count": 35}}, {"verified": false, "id": "709781532", "location": "sunset valley ", "name": "garu", "username": "swtamour", "public_metrics": {"followers_count": 4169, "following_count": 417, "tweet_count": 333187, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "id": "504838471", "location": "Panam\u00e1", "name": "Metro Libre", "username": "MetroLibrePTY", "public_metrics": {"followers_count": 133855, "following_count": 3989, "tweet_count": 340839, "listed_count": 350}}, {"verified": false, "id": "878255094248202240", "location": "na casa do caralho ", "name": "priscila", "username": "eiprisciu", "public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 526, "tweet_count": 33394, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "504907325", "name": "M D mruiz", "username": "Lolimruiz", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 498, "tweet_count": 13192, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "33987110", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Charlie", "username": "laguns99", "public_metrics": {"followers_count": 924, "following_count": 337, "tweet_count": 47112, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "906690786477187072", "location": "221b baker st.   ela/she", "name": "isa vettel \ud83c\udfc1", "username": "kingsmanrvel", "public_metrics": {"followers_count": 2935, "following_count": 4915, "tweet_count": 82890, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "888844524960841728", "location": "ig: @retpoesia", "name": "laura", "username": "retpoesia", "public_metrics": {"followers_count": 8240, "following_count": 7346, "tweet_count": 29285, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "id": "375686456", "location": "4T\u00c3O - Barreiro - BH", "name": "LU\ud83c\udd70\ufe0fN", "username": "WeAreLUAN", "public_metrics": {"followers_count": 2997, "following_count": 4996, "tweet_count": 147882, "listed_count": 40}}, {"verified": false, "id": "702954663444922368", "name": "fran", "username": "frann_gomez19", "public_metrics": {"followers_count": 10064, "following_count": 362, "tweet_count": 12442, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1074650357261893634", "location": "Angola", "name": "Baby Tito\ud83d\ude0e", "username": "EliasTit", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 221, "tweet_count": 2491, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3193446977", "location": "Houston, TX", "name": "Masvelhoaguado", "username": "masvelhoaguado", "public_metrics": {"followers_count": 75768, "following_count": 720, "tweet_count": 16381, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "id": "51902785", "name": "Aldo Rojas.\u00b7.", "username": "derechopenal", "public_metrics": {"followers_count": 3067, "following_count": 1177, "tweet_count": 31855, "listed_count": 68}}, {"verified": false, "id": "452666079", "location": "Argentina.", "name": "Portal Diario", "username": "PortalDiarioAR", "public_metrics": {"followers_count": 3860, "following_count": 0, "tweet_count": 1902337, "listed_count": 83}}, {"verified": false, "id": "989169980", "name": "LAURA_GS\ud83d\udda4", "username": "lauradoc1977", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 747, "tweet_count": 28354, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "123019555", "location": "Murcia, Espa\u00f1a", "name": "Carmen Celdr\u00e1n\ud83d\uddfd", "username": "carmenceldran", "public_metrics": {"followers_count": 8122, "following_count": 4937, "tweet_count": 101197, "listed_count": 86}}, {"verified": false, "id": "148447471", "location": "Pedro Escobedo, Quer\u00e9taro Arte", "name": "Mart\u00edn Res\u00e9ndiz A.", "username": "mart_rdz08", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 595, "tweet_count": 6826, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "3327469337", "location": "Rep\u00fablica de Mo\u00e7ambique", "name": "Maravigold\ud83d\udc8b", "username": "JuditeCoimbra", "public_metrics": {"followers_count": 2019, "following_count": 550, "tweet_count": 25741, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1039172233506316295", "location": "Brasil", "name": "A Araujo", "username": "aaraujobrasil", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 857, "tweet_count": 24768, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "723232340122595328", "name": "AnonymousChilango_", "username": "CDMX_Anonymous", "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 3949, "tweet_count": 79900, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1380764066", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "CapitalCDMX", "username": "CapitalMX_", "public_metrics": {"followers_count": 31849, "following_count": 3055, "tweet_count": 294287, "listed_count": 222}}, {"verified": false, "id": "933827074254626816", "location": "loona, sf9 e boys love \u2606", "name": "myke", "username": "YVESOULMATES", "public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 1017, "tweet_count": 24023, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "id": "851108442", "location": "Montevideo, Uruguay", "name": "Agence France-Presse", "username": "AFPespanol", "public_metrics": {"followers_count": 659037, "following_count": 981, "tweet_count": 220869, "listed_count": 5641}}, {"verified": false, "id": "612828489", "location": "brasil", "name": "L", "username": "g1veyourheart", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 774, "tweet_count": 22479, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2231432621", "location": "Defqon1", "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08RidleyOWA\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udd25 #WatchGIVEN \ud83d\udd25", "username": "RidleyOWA", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 699, "tweet_count": 167259, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "2354890799", "location": "43/50 \ud83d\udcda", "name": "liza", "username": "skammfd", "public_metrics": {"followers_count": 14681, "following_count": 5639, "tweet_count": 136656, "listed_count": 103}}, {"verified": false, "id": "785933198815473664", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Gilberto Camilo\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u271d\ufe0f\u2694\ufe0f\ud83d\udea7\ud83d\udc38", "username": "GilbertoCamilo9", "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 1421, "tweet_count": 28951, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "157121695", "location": "Brasil", "name": "Juli \ud83d\udd4a", "username": "UmaFilhaDoRei", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 334, "tweet_count": 31738, "listed_count": 39}}, {"verified": false, "id": "1085813672625213441", "location": "Madrid", "name": "Seren", "username": "IBegToDiffer84", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 269, "tweet_count": 923, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1075889697728147456", "name": "Jason Crowley", "username": "_JasonCrowley", "public_metrics": {"followers_count": 1334, "following_count": 788, "tweet_count": 71973, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "id": "629279478", "location": "Madrid", "name": "Beatriz Vallejo S\u00e1nchez", "username": "beavallejosanch", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 230, "tweet_count": 192, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1103694807539634176", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Trilhos do Entretenimento", "username": "trilhosdoentre1", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 0, "tweet_count": 226, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1103382051103875073", "name": "MARA", "username": "MARA25738079", "public_metrics": {"followers_count": 992, "following_count": 1356, "tweet_count": 21942, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1090022231927914497", "location": "Pirituba, S\u00e3o Paulo", "name": "TIO GA \ud83e\udd77\ud83c\udffd", "username": "originaltioga", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 559, "tweet_count": 9121, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "815959008817381376", "name": "Bp \ud83d\udc8b", "username": "ElevationBp7", "public_metrics": {"followers_count": 2792, "following_count": 359, "tweet_count": 20228, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1699761732", "location": "@Elpatroncelljm ", "name": "JM - Rei Da Revoada \ud83e\udd4b \ud83d\udc1d", "username": "Elpatronnjm", "public_metrics": {"followers_count": 1888, "following_count": 1902, "tweet_count": 33791, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "142023031", "location": "Monterrey", "name": "LGuerrero", "username": "lguerrero3", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 205, "tweet_count": 2147, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1041308869358628864", "location": "Cuauht\u00e9moc, Distrito Federal", "name": "Norma Mendoza", "username": "NormaMe41086426", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 73, "tweet_count": 76, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "831987237847973888", "location": "nsfw", "name": "roger", "username": "murserloder", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 81, "tweet_count": 38801, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "261658463", "location": "Madrid, Spain", "name": "Agustin Probanza \u0646", "username": "A_Probanza", "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 582, "tweet_count": 40508, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "id": "1025465390", "location": "Oaxaca, M\u00e9xico ", "name": "RID Noticias \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "RIDNoticias", "public_metrics": {"followers_count": 14787, "following_count": 532, "tweet_count": 40245, "listed_count": 63}}, {"verified": false, "id": "1071900419591413764", "name": "mandy", "username": "PANDARASARK", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 112, "tweet_count": 5768, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "2197562586", "location": "Santa Catarina, Brasil", "name": "A\u00edlton Freire", "username": "Ailtonfreeire", "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 463, "tweet_count": 8601, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1083510880992743424", "name": "\ud835\udcc9\ud835\udcc7\ud835\udcbe\ud835\udccd", "username": "peachbitx", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 602, "tweet_count": 19618, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "332505220", "name": "Nicoly Mendes", "username": "NiMendes_", "public_metrics": {"followers_count": 1034, "following_count": 227, "tweet_count": 20881, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1098427180927934464", "location": "Bel\u00e9m", "name": "\u22b3 Becky", "username": "beckydiniz", "public_metrics": {"followers_count": 6941, "following_count": 525, "tweet_count": 12314, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "id": "221243088", "location": "Manizales - Caldas", "name": "LA FM Manizales", "username": "lafmmanizales", "public_metrics": {"followers_count": 3165, "following_count": 264, "tweet_count": 47533, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "id": "3324218577", "location": "ana ", "name": "ana\u00b9\u00b3", "username": "dreamnrry", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 242, "tweet_count": 81133, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1089610157577908230", "name": "almeida", "username": "GAlmeidaSEP", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 1379, "tweet_count": 17679, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1120749202550730754", "name": "jo\u00e3o\u0618", "username": "hiraimodel", "public_metrics": {"followers_count": 1112, "following_count": 90, "tweet_count": 15498, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "1119726043932262400", "location": "Wakanda", "name": "babykriminal", "username": "assimtefalooqe", "public_metrics": {"followers_count": 836, "following_count": 656, "tweet_count": 45369, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3070072750", "name": "tida. \ud83e\udea9", "username": "tidalindaxyn", "public_metrics": {"followers_count": 4603, "following_count": 797, "tweet_count": 103248, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2230840645", "location": "Uruguay Oriental.", "name": "Cheetos", "username": "pastafroli", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 225, "tweet_count": 11263, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "141352671", "location": "MN ML MH MB SH e I Zaragoza", "name": "J.Carlos D\u00edaz Lasala", "username": "jcdiazlasala", "public_metrics": {"followers_count": 1860, "following_count": 3925, "tweet_count": 149335, "listed_count": 59}}, {"verified": false, "id": "3156112379", "location": "lacsanga", "name": "Alberto Sativa Lex", "username": "AlbertoSativa", "public_metrics": {"followers_count": 3278, "following_count": 2539, "tweet_count": 236296, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "430651039", "name": "Hotmatsutaro", "username": "Hotmatsutaro", "public_metrics": {"followers_count": 1232, "following_count": 1558, "tweet_count": 131782, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "id": "1161358178807889920", "name": "Francisco Alcino De Sousa", "username": "FranciscoAlcin6", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 0, "tweet_count": 60982, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2155775635", "name": "Hudson souza \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "username": "hudsondesouza11", "public_metrics": {"followers_count": 822, "following_count": 807, "tweet_count": 340196, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "id": "1019805407760535552", "location": "the 1975, doramas, e-sports", "name": "\u1da0\u1d58\u02b3 yyyy MIDNIGHTS", "username": "roadkilllink", "public_metrics": {"followers_count": 1724, "following_count": 1726, "tweet_count": 96545, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "697617213579141121", "location": "Citizen of the world", "name": "Mate in two!", "username": "PedManes", "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 716, "tweet_count": 72914, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "id": "3503772197", "name": "Andrea Lukeny", "username": "AndreaLukeny", "public_metrics": {"followers_count": 976, "following_count": 82, "tweet_count": 45691, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "3347227018", "location": "Lisboa, Portugal", "name": "D.", "username": "DrioMendes18", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 305, "tweet_count": 2772, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "911777073177464832", "location": "ela/dela ", "name": "lolo ama a hyuna", "username": "shyshyuna", "public_metrics": {"followers_count": 4849, "following_count": 5013, "tweet_count": 48718, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "1090100071109140480", "location": "Caucaia, Brasil", "name": "Natanael Bruno \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "NatanaelBSAlme1", "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 1006, "tweet_count": 169926, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1141414872841936896", "location": "R&A.\ud83d\udc96", "name": ".", "username": "_eusantos4", "public_metrics": {"followers_count": 1047, "following_count": 769, "tweet_count": 30115, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "819666353305096193", "name": "Beatriz Ferreira", "username": "tiz2107", "public_metrics": {"followers_count": 779, "following_count": 1051, "tweet_count": 101957, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1057327432703897600", "location": "Hidrol\u00e2ndia, Brasil", "name": "Fellipe Martins", "username": "FellipeDr", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 689, "tweet_count": 1577, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "20242549", "location": "Brasil", "name": "Cristovam Buarque", "username": "Sen_Cristovam", "public_metrics": {"followers_count": 732628, "following_count": 646, "tweet_count": 50924, "listed_count": 3989}}, {"verified": false, "id": "976551761656901632", "name": "MarqSa\u00fade", "username": "MarqSaude", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 15, "tweet_count": 390, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1016455560613507072", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Marian", "username": "marianvsoler", "public_metrics": {"followers_count": 86917, "following_count": 143, "tweet_count": 14070, "listed_count": 43}}, {"verified": false, "id": "930958510585794560", "name": "Belkiss", "username": "SimoesBelkiss18", "public_metrics": {"followers_count": 2421, "following_count": 863, "tweet_count": 39227, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1161663457462239232", "name": ".", "username": "hobimysol", "public_metrics": {"followers_count": 764, "following_count": 1308, "tweet_count": 17134, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "914547762301165568", "location": "Brasil", "name": "Flavia \ud83e\udd2a", "username": "sos_surtei", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 657, "tweet_count": 12673, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "757469910", "location": "Quito - Ecuador", "name": "Radio Pichincha", "username": "radio_pichincha", "public_metrics": {"followers_count": 129868, "following_count": 565, "tweet_count": 202477, "listed_count": 401}}, {"verified": false, "id": "2984835562", "location": "Pernambucana", "name": "Mi", "username": "_mks92", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 253, "tweet_count": 43854, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "50360262", "location": "Italy", "name": "Davide Costa", "username": "Baphomouse", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 318, "tweet_count": 18478, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "id": "799253627235926016", "location": "Zaragoza, Spain", "name": "MAGO\ud83c\udfa9 (Iv\u00e1n)", "username": "maaagician_4x4", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 584, "tweet_count": 4094, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1072699010291519488", "location": "Manaus, Brasil", "name": "W1ke", "username": "nandoxaviersp", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 354, "tweet_count": 11022, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "202375204", "location": "nowhere", "name": "astarxth", "username": "Danstaroth", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 383, "tweet_count": 463, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "275751639", "name": "Chim\u00e8ne \ud83d\udc9a", "username": "soybendechu", "public_metrics": {"followers_count": 4949, "following_count": 1264, "tweet_count": 61086, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "1142121647610171392", "location": "CABIN7 || RAVENCLAW \u0482 \ud83d\udcda 8/32", "name": "\u1a00 \ud835\udc7d\ud835\udc70\ud835\udc6a\ud835\udc6a. || \ud83d\udcd6: Mentirosos \u263d\ufe0e\u263e\ufe0e", "username": "jaguarhalfblood", "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 1056, "tweet_count": 34562, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "796212192098054144", "name": "Guillermo", "username": "Guillermo190666", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 991, "tweet_count": 11798, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "802360906617421824", "location": "Salvador ", "name": "1 9 9 3", "username": "DaeHanna_", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 49, "tweet_count": 165, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1126165473878597632", "location": "Madrid", "name": "Bordon Collins", "username": "BordonCollins", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 247, "tweet_count": 12097, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1248612132", "name": "Cesare Lombroso \ud83c\uddea\ud83c\udde6 \ud83d\udc51", "username": "lombroso85", "public_metrics": {"followers_count": 3482, "following_count": 3256, "tweet_count": 29966, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "id": "824460099955597312", "location": "Sinaloa, M\u00e9xico", "name": "\ud835\udc94\ud835\udc96\ud835\udc91\ud835\udc86\ud835\udc93\ud835\udc8f\ud835\udc90\ud835\udc97\ud835\udc82", "username": "blancagastelumz", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 233, "tweet_count": 8108, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1162652269185314816", "name": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdrio' master\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "riomaster14", "public_metrics": {"followers_count": 2374, "following_count": 2510, "tweet_count": 38099, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "879454278343118849", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Escorpiana Sincera.\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "username": "loren_411", "public_metrics": {"followers_count": 5592, "following_count": 4280, "tweet_count": 23952, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1012914044125306880", "name": "CarlosFonck \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "fonck_carlos", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 310, "tweet_count": 819, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "4485056247", "name": "minena", "username": "milenasonego", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 223, "tweet_count": 4130, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "id": "3347283070", "name": "Lare", "username": "laressa", "public_metrics": {"followers_count": 80924, "following_count": 502, "tweet_count": 41575, "listed_count": 105}}, {"verified": false, "id": "74601155", "name": "Jo\u00e3o Caetano Leite", "username": "jcaetanoleite", "public_metrics": {"followers_count": 10143, "following_count": 4713, "tweet_count": 134667, "listed_count": 54}}, {"verified": false, "id": "912411906568331264", "location": "Espanha", "name": "Ciudadano Ejemplar \ud83d\udda4", "username": "CiudadanoEjemp2", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 1135, "tweet_count": 10141, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3450395536", "location": "Muy lejos de la izquierda.", "name": "Cuasiquesi", "username": "aquesi111", "public_metrics": {"followers_count": 1334, "following_count": 1479, "tweet_count": 11040, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "154311744", "location": "Minas Gerais, Brazil", "name": "Eduardo Galv\u00e3o", "username": "edgalvaosilva", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 205, "tweet_count": 5119, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1282094204", "location": "Bogot\u00e1, DC, Colombia", "name": "Orlando Sanchez", "username": "Orsanchezi", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 117, "tweet_count": 18499, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1000035058407919617", "location": "margem sul ", "name": "bruna \ud83c\udf08\u2728\ud83e\udd8b\ud83d\udc9e\ud83e\uddda\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "username": "bruna_meireles3", "public_metrics": {"followers_count": 7621, "following_count": 950, "tweet_count": 104752, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "id": "805182328456744960", "location": "barrocas", "name": "Pizeiro", "username": "PiZeiRo_420", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 299, "tweet_count": 8066, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1319520198", "location": "Baraboo, WI", "name": "Autistic Rambo \ud83d\udc99\u2764\ud83c\udfd2", "username": "AutisticRambo", "public_metrics": {"followers_count": 1193, "following_count": 904, "tweet_count": 15416, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "3295462895", "location": "Roma", "name": "Dr. Jones", "username": "SteenMcJones", "public_metrics": {"followers_count": 1630, "following_count": 1646, "tweet_count": 21179, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "553573162", "location": "en el tranque", "name": "pero hice toro este llanto por nara", "username": "happycomohippie", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 659, "tweet_count": 36256, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "292542544", "location": "NONE", "name": "JJ -", "username": "JJGB1", "public_metrics": {"followers_count": 2998, "following_count": 1386, "tweet_count": 163453, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "85595257", "location": "TLAXIACO OAXACA", "name": "Rom\u00e1n", "username": "Romancito40", "public_metrics": {"followers_count": 8500, "following_count": 3304, "tweet_count": 250109, "listed_count": 47}}, {"verified": false, "id": "529667806", "location": "United States of Hip Hop", "name": "Emmanuelo de Miel Oficial", "username": "eazybone", "public_metrics": {"followers_count": 1250, "following_count": 1637, "tweet_count": 263453, "listed_count": 48}}, {"verified": false, "id": "264297099", "location": "Lima, Peru", "name": "Rafael Puma", "username": "BonoUniversal", "public_metrics": {"followers_count": 1747, "following_count": 1916, "tweet_count": 23023, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1237286593", "location": "Lima", "name": "Erasmo Reyna", "username": "ereynaabogado", "public_metrics": {"followers_count": 13799, "following_count": 929, "tweet_count": 36757, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "id": "37975874", "location": "GOI\u00c2NIA", "name": "Luiz Gama", "username": "LuizGama", "public_metrics": {"followers_count": 12959, "following_count": 6424, "tweet_count": 194631, "listed_count": 201}}, {"verified": false, "id": "442681732", "location": "Porto Alegre", "name": "Ronaldo Rodrigues", "username": "rrodri_one", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 314, "tweet_count": 60238, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "107124119", "location": "Goi\u00e2nia", "name": "Brazil Urgente", "username": "BrazilUrgente", "public_metrics": {"followers_count": 8977, "following_count": 7403, "tweet_count": 248472, "listed_count": 130}}, {"verified": false, "id": "803023197176209409", "location": "Vila Velha, Brasil", "name": "Juli\ud83c\udd70\ufe0f\u2b50 \u1d9c\u1d49\u1d9c", "username": "OpsJuliaaaa", "public_metrics": {"followers_count": 870, "following_count": 1086, "tweet_count": 36227, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "95767656", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Que gira pesada", "username": "diAlmeidaMichel", "public_metrics": {"followers_count": 725, "following_count": 1424, "tweet_count": 234765, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "id": "1176203486", "name": "Marcel Colell Pal\u00e0", "username": "MarcelColell", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 451, "tweet_count": 8597, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "2945636195", "location": "Rocabruna - Alta Garrotxa", "name": "Toti", "username": "xaiecologic", "public_metrics": {"followers_count": 16573, "following_count": 1765, "tweet_count": 56769, "listed_count": 68}}, {"verified": false, "id": "3376138539", "location": "yaami \u2661", "name": "marinaninha \ud83c\udf1f\ud83c\udf1f\u2795\ud83d\udea9", "username": "wasbornachoker", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 144, "tweet_count": 23029, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1137981568071454720", "name": "MoizaM", "username": "MoizaMoraes", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 732, "tweet_count": 7043, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "30220014", "name": "nascidodenovo.org", "username": "nascidodenovo", "public_metrics": {"followers_count": 769, "following_count": 282, "tweet_count": 23229, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "1084169991510020097", "name": "linne\u2077\u17f9\ud83d\udc28\ud83d\udcccau\u2019s taekook", "username": "arttjoonglxy", "public_metrics": {"followers_count": 8624, "following_count": 7450, "tweet_count": 101014, "listed_count": 66}}, {"verified": false, "id": "896481234611785732", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Lojom", "username": "Lojom2", "public_metrics": {"followers_count": 3065, "following_count": 3952, "tweet_count": 231208, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "250790647", "location": "madrid", "name": "Javier N", "username": "javierngll", "public_metrics": {"followers_count": 1338, "following_count": 1896, "tweet_count": 11912, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "id": "1082587426026123264", "location": "James Craik - C\u00f3rdoba", "name": "Mauricio \u2022", "username": "MaauriSoria_", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 207, "tweet_count": 1717, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1283912106", "location": "Montevideo, Uruguay", "name": "Chapita", "username": "miquimic", "public_metrics": {"followers_count": 3232, "following_count": 531, "tweet_count": 121785, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "2984668036", "location": "Port Said, Egypt", "name": "hassin", "username": "bfrHassin", "public_metrics": {"followers_count": 1219, "following_count": 561, "tweet_count": 32844, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "816504953799774208", "location": "General Cepeda, Coahuila de Za", "name": "Eleazar Sanchez", "username": "elsare70", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 89, "tweet_count": 1850, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2153560974", "location": "Sabinas, Coahuila de Zaragoza", "name": "CECyTEC AGUJITA", "username": "CECyTEC_Agujita", "public_metrics": {"followers_count": 749, "following_count": 62, "tweet_count": 743, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "158931623", "location": "027", "name": "Edson", "username": "eddskt", "public_metrics": {"followers_count": 3744, "following_count": 4269, "tweet_count": 123200, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "id": "892467833279533060", "name": "Ste \ud83e\udd8b", "username": "Stefany_Santo17", "public_metrics": {"followers_count": 986, "following_count": 442, "tweet_count": 21013, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2905291019", "location": "Brasil", "name": "Jubbie", "username": "rompantesecreto", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 480, "tweet_count": 26116, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "88020988", "location": "Brasil", "name": "Paula \u02ac\u2078\u2074 \u15e2 \ud83d\udd31\ud83e\udda1\u20dd\u20d2\u20e4", "username": "paulaoliveer", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 872, "tweet_count": 24212, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "470563549", "location": "Reino T\u00e3o T\u00e3o T\u00e3o Distante", "name": "C\u00e1", "username": "selenrws", "public_metrics": {"followers_count": 6139, "following_count": 3354, "tweet_count": 88961, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "300607393", "location": "CDMX", "name": "Fer Acosta Islands", "username": "fer_islands", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 1091, "tweet_count": 21420, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "363745950", "location": "CDMX", "name": "Tania-Ortega \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "TaniaOrVe", "public_metrics": {"followers_count": 12837, "following_count": 2965, "tweet_count": 119769, "listed_count": 65}}, {"verified": false, "id": "1277986256", "location": "Manaus - AM", "name": "Ouvindo exalta na quebrada \ud83d\udd0a", "username": "tharcysior_", "public_metrics": {"followers_count": 722, "following_count": 429, "tweet_count": 51405, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "194136351", "location": "BRAS\u00cdLIA", "name": "RODRIGO FOX TANGO SIERRA", "username": "FTS44", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 751, "tweet_count": 93774, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "993814629515186177", "name": "Replic\u00e1rio", "username": "oreplicario", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 181, "tweet_count": 88708, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "3001825975", "name": "ray | TBB NA AMAZON", "username": "arayrodrigues", "public_metrics": {"followers_count": 2911, "following_count": 1515, "tweet_count": 90600, "listed_count": 57}}, {"verified": false, "id": "964233004884389890", "location": "btxt", "name": "otome do soobin\u221e", "username": "tatanottaehy", "public_metrics": {"followers_count": 3760, "following_count": 3800, "tweet_count": 116488, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "148360487", "location": "M\u00e9xico, D. F. ", "name": "\ud835\udd78\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd88\ud835\udd94 \ud835\udd6c. \ud835\udd6f\u00ed\ud835\udd86\ud835\udd9f \ud835\udd7b\ud835\udd8a\u00f1\ud835\udd86", "username": "adiazpi", "public_metrics": {"followers_count": 83933, "following_count": 92984, "tweet_count": 551635, "listed_count": 360}}, {"verified": true, "id": "91430932", "location": "M\u00e9xico, CDMX.", "name": "Newsweek en Espa\u00f1ol", "username": "NewsweekEspanol", "public_metrics": {"followers_count": 93239, "following_count": 955, "tweet_count": 161784, "listed_count": 1115}}, {"verified": false, "id": "1726991395", "location": "Rio de Janeiro - Brasil", "name": "japa \ud83e\udd8b", "username": "gablima97", "public_metrics": {"followers_count": 1223, "following_count": 464, "tweet_count": 9391, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "929521019680886784", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "vi rodrigues\u2728", "username": "virodriguess__", "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 317, "tweet_count": 10799, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1022328303108214785", "name": "Marina", "username": "marinamony_", "public_metrics": {"followers_count": 1431, "following_count": 427, "tweet_count": 13604, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1101857956780490753", "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "name": "Churu\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "ElChurupito", "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 1400, "tweet_count": 61624, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "1110014282954100736", "location": "Hawkins ", "name": "lay", "username": "sthingslovers", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 716, "tweet_count": 3073, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1029769604070076416", "location": "chal\u00e9 13", "name": "alanna | \ud83d\udcd6 ARQUIVOS SERIAL KILLERS", "username": "fuckediangelo", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 498, "tweet_count": 11424, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "955797667", "location": "Caracas ", "name": "Don Kodiver", "username": "Kodazepam", "public_metrics": {"followers_count": 3548, "following_count": 1066, "tweet_count": 298556, "listed_count": 105}}, {"verified": false, "id": "174516632", "location": "Mexico", "name": "Cesar Eduardo", "username": "cesareduardo33", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 299, "tweet_count": 4533, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "158174712", "location": "M\u00e9xico/ Frontera Norte.", "name": "Emilio Mart\u00edn", "username": "BRubyfan", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 34, "tweet_count": 661, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "62704976", "location": "Japan - Tokyo", "name": "Luigi", "username": "luigiHaza", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 595, "tweet_count": 53517, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1166810406129676295", "name": "Cadu", "username": "Cadu68194437", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 2, "tweet_count": 2837, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4910998461", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Luli \ud83d\udcae", "username": "CarolinneNasci2", "public_metrics": {"followers_count": 1315, "following_count": 3048, "tweet_count": 521355, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "1478201455", "name": "elizabeth ojeda", "username": "elizabe18836143", "public_metrics": {"followers_count": 1082, "following_count": 413, "tweet_count": 423989, "listed_count": 62}}, {"verified": false, "id": "1011770758232715264", "location": "gastando meus d\u00f3lares rs", "name": "Suzane a lendah", "username": "massurtada", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 468, "tweet_count": 759, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3147702299", "name": "David Drago\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "daviddrago31", "public_metrics": {"followers_count": 1070, "following_count": 1972, "tweet_count": 18841, "listed_count": 2}}, {"verified": true, "id": "14436030", "location": "Espa\u00f1a", "name": "EL MUNDO", "username": "elmundoes", "public_metrics": {"followers_count": 4417103, "following_count": 1402, "tweet_count": 390267, "listed_count": 32270}}, {"verified": false, "id": "1870339026", "location": "GDL", "name": "Javier Flores", "username": "JavFrank86", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 329, "tweet_count": 8971, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "118838401", "location": "Guadalajara", "name": "Guillermo Velasco", "username": "gvelascob", "public_metrics": {"followers_count": 4699, "following_count": 1223, "tweet_count": 5431, "listed_count": 80}}, {"verified": false, "id": "325864813", "location": "Tapero\u00e1-PB", "name": "Cacau Gouveia Grava\u00e7\u00f5es!", "username": "CacauGravacoes", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 508, "tweet_count": 6723, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "754346043496624128", "location": "Duque de Caxias", "name": "Ruana Cunha", "username": "MirandaRuana", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 223, "tweet_count": 5294, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2584150387", "location": "\ud83c\udf0enatal rn", "name": "hermesgalore", "username": "hermeszsz", "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 851, "tweet_count": 29325, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "3413888459", "location": "Rio Grande do Norte, Brasil", "name": "th\u00e2marinha", "username": "putsthamara_", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 912, "tweet_count": 23085, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1078461164437323776", "name": "Adeus, senhor presidente", "username": "cfll_cfll", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 1782, "tweet_count": 1424, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "288466357", "location": "Rio de Janeiro, RJ   Brasil", "name": "Jaime Nemo", "username": "nemojaime", "public_metrics": {"followers_count": 2670, "following_count": 2460, "tweet_count": 282516, "listed_count": 35}}, {"verified": false, "id": "1100408021925023744", "name": "\u262d Cl\u00e1udia Sarti \ud83c\uddfb\ud83c\uddf3 \u262d", "username": "Claudia_Sarti13", "public_metrics": {"followers_count": 34564, "following_count": 7093, "tweet_count": 83433, "listed_count": 36}}, {"verified": false, "id": "2353795477", "location": "Salvador, Brasil", "name": "Ju \u235f \ud83e\udee7\ud83e\udee7", "username": "huptoncevans", "public_metrics": {"followers_count": 6785, "following_count": 6169, "tweet_count": 323627, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "3427134197", "location": "Brasil ", "name": "bbzao", "username": "ckfranca", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 296, "tweet_count": 8517, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2781383187", "location": "Lima, Peru", "name": "Odo Clauxs", "username": "oclaros06", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 1218, "tweet_count": 134684, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "755263981179248640", "name": "Robert M. Morgenthau", "username": "Kuroageha7", "public_metrics": {"followers_count": 3635, "following_count": 2708, "tweet_count": 175250, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "4615833863", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "name": "Guilherme", "username": "straygui", "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 648, "tweet_count": 19718, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "884940009668849665", "location": "# profic, she/he \u2661 eng/spa.", "name": "d \u2661's a.", "username": "suguboku", "public_metrics": {"followers_count": 1294, "following_count": 736, "tweet_count": 22974, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "id": "2731644034", "name": "gROTUz\ud83d\udc80", "username": "Kurt_Patton99", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 84, "tweet_count": 5171, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "876446887393579008", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Jose", "username": "amiguitotuyo12", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 375, "tweet_count": 52892, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "90612963", "location": "Madrid y Salamanca, Spain", "name": "miguel \u00e1ngel quintana paz", "username": "quintanapaz", "public_metrics": {"followers_count": 67226, "following_count": 1283, "tweet_count": 143906, "listed_count": 573}}, {"verified": false, "id": "874794675147767809", "location": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil", "name": "Onde eu t\u00f4?", "username": "txeira34", "public_metrics": {"followers_count": 742, "following_count": 1123, "tweet_count": 4087, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1939391252", "location": "Mato Grosso do Sul, Brasil", "name": "Amandinha", "username": "mandinhaacs", "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 266, "tweet_count": 13518, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "59584404", "location": "Asunci\u00f3n-Cassino", "name": "Far from me", "username": "eu_sou_maria_", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 342, "tweet_count": 3430, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "3523960827", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "CCN es noticias", "username": "CCNesnoticias", "public_metrics": {"followers_count": 10866, "following_count": 3777, "tweet_count": 593370, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3219167363", "name": "Lana Winters", "username": "clem3nt1n3", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 452, "tweet_count": 6717, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2212775718", "name": "m", "username": "pxmary", "public_metrics": {"followers_count": 1635, "following_count": 629, "tweet_count": 74113, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "313538489", "location": "Goi\u00e2nia", "name": "Eni Aquino", "username": "ENIAQUINO", "public_metrics": {"followers_count": 8827, "following_count": 9639, "tweet_count": 238408, "listed_count": 58}}, {"verified": false, "id": "1040763649", "location": "Irapuato Guanajuato M\u00e9xico", "name": "Eduardo J. Torres H.", "username": "Eduardotorresh3", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 36, "tweet_count": 26, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "id": "144376833", "location": "M\u00e9xico", "name": "Felipe Calder\u00f3n \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "FelipeCalderon", "public_metrics": {"followers_count": 6041580, "following_count": 2015, "tweet_count": 44679, "listed_count": 15715}}, {"verified": false, "id": "1972920498", "location": "Huesca", "name": "Mar Bescos", "username": "MarMarboros2013", "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 561, "tweet_count": 27077, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1218826610", "name": "giulik", "username": "giulik3", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 624, "tweet_count": 284982, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "id": "4725841695", "name": "\u2b50\ufe0f+BADI \ud83d\ude0e", "username": "MAIS_BADI_", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 232, "tweet_count": 34030, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3022938486", "name": "man of the taverns", "username": "sdc232323", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 71, "tweet_count": 362, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "52822443", "location": "Santiago de Compostela", "name": "Lu\u00eds Teira", "username": "luisteira", "public_metrics": {"followers_count": 1157, "following_count": 194, "tweet_count": 60568, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "604722840", "name": "bruna \u200f", "username": "hesartistics", "public_metrics": {"followers_count": 7536, "following_count": 3840, "tweet_count": 125928, "listed_count": 31}}, {"verified": false, "id": "3921138881", "location": "C\u00facuta, Colombia", "name": "notinformativo", "username": "notinformativo3", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 184, "tweet_count": 7886, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "588532316", "location": "Morelos", "name": "Oscar", "username": "oajaramillo", "public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 969, "tweet_count": 23465, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "1115089307063074817", "name": "Martina Pelayo", "username": "Martina24512429", "public_metrics": {"followers_count": 3233, "following_count": 2928, "tweet_count": 17686, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "2567556598", "name": "ferriti", "username": "ferriti1", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 830, "tweet_count": 27891, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "2167274077", "name": "liv \ud83e\udde0 vai na lot", "username": "purposegirI", "public_metrics": {"followers_count": 4943, "following_count": 3811, "tweet_count": 86027, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "id": "2881710461", "location": "Anor Londo", "name": "leo", "username": "LeoZardetto", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 1101, "tweet_count": 21435, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "828280172566761472", "location": "track 9, folklore ", "name": "marcela", "username": "afterlakes", "public_metrics": {"followers_count": 2817, "following_count": 2399, "tweet_count": 162139, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "id": "876522189008326656", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "baviera", "username": "bavieragabis", "public_metrics": {"followers_count": 1737, "following_count": 368, "tweet_count": 77681, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "267311841", "location": "Urssubazuela del Norte", "name": "V\u00edctor Arroz y Pollo", "username": "Victor_garciah", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 381, "tweet_count": 10764, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "868590528786558977", "location": "red lotus pavilion & libei ", "name": "\u029c\u1d00\u028f\u1d0f", "username": "cezhoumy", "public_metrics": {"followers_count": 908, "following_count": 486, "tweet_count": 82251, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "869016569313193984", "location": "Brasil", "name": "Julin", "username": "JulinhoKohl", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 403, "tweet_count": 7720, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "317735003", "location": "048", "name": "rachadel", "username": "rachadelv", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 288, "tweet_count": 18566, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2801468653", "location": "M\u00e1laga, Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a", "name": "TutetiContigo", "username": "TutetiContigo", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 549, "tweet_count": 642, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "id": "243913356", "location": "emma | teo | lola | luca ", "name": "fede \ud83c\udf84", "username": "fedemvrphy", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 469, "tweet_count": 11817, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "250662294", "location": "Chubut, Patagonia Argentina", "name": "Diario Jornada", "username": "JornadaWeb", "public_metrics": {"followers_count": 32707, "following_count": 27, "tweet_count": 260634, "listed_count": 241}}, {"verified": false, "id": "926657557120331776", "location": "Maric\u00e1, Brasil", "name": "+m", "username": "madubarbosaa_", "public_metrics": {"followers_count": 725, "following_count": 624, "tweet_count": 55017, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1201252388", "location": "Albacete, Espa\u00f1a", "name": "Mari Carmen Motos", "username": "mcmotos7", "public_metrics": {"followers_count": 1610, "following_count": 1225, "tweet_count": 13398, "listed_count": 21}}, {"verified": true, "id": "91976483", "location": "Espa\u00f1a", "name": "\u00bfHablamos? No est\u00e1s solo", "username": "Tel_Esperanza", "public_metrics": {"followers_count": 7858, "following_count": 3497, "tweet_count": 20769, "listed_count": 202}}, {"verified": false, "id": "884047783950528512", "location": "qualquer pronome ", "name": "\u2625Elias\u2625", "username": "Dende_e_pimenta", "public_metrics": {"followers_count": 2844, "following_count": 715, "tweet_count": 18532, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "957079643261165573", "location": "Beverly Hills, CA", "name": "Doispe\u26bd\ufe0f\ud83c\udf88\ud83d\udca8", "username": "Desconhecidopjl", "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 366, "tweet_count": 14014, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "468956302", "name": "Maria Augusta (se puder, doe PFF2!!!)", "username": "mariaamitre", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 569, "tweet_count": 5605, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "792909724593160192", "name": "Irma Chavez Ortiz", "username": "irmaco13", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 394, "tweet_count": 4699, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1060375619450626050", "location": "Pachuca de Soto, Hidalgo", "name": "Reynita\ud83d\udc9a\u26aa\u2764\ufe0f", "username": "ReynaAmlover", "public_metrics": {"followers_count": 27413, "following_count": 18789, "tweet_count": 16130, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "id": "286735242", "location": "or\u00e7amentos: paradocci.tattoo", "name": "teka \ud83e\udd87", "username": "caetanogrande", "public_metrics": {"followers_count": 4022, "following_count": 1001, "tweet_count": 102389, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "1106151722790121472", "location": "\u041d\u0415 \u0440\u044f\u0434\u043e\u043c \u0441 \u0442\u043e\u0431\u043e\u0439", "name": "~\u0421\u0430\u0445\u0430\u0440\u043d\u0430\u044f \u041f\u0443\u0434\u0440\u0430~\u2764~\u0427\u0435\u043f\u0435\u0440\u0430\u0448\u043a\u0430 \u043d\u0438\u043d\u0434\u0437\u044f~", "username": "stupidgirrrrrl", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 722, "tweet_count": 9143, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1068193366335242245", "name": "\u044e \u043a\u0443\u0434\u043d \u044d\u0432\u0430 \u043b\u0430\u0432 \u043c\u0438 \u043c\u043e\u0440", "username": "checkuoutpunk", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 3, "tweet_count": 103924, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "2682901608", "name": "Mavi", "username": "mavisccp", "public_metrics": {"followers_count": 1529, "following_count": 437, "tweet_count": 141137, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "id": "2466450414", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, brasil.", "name": "Luiz Reis", "username": "Luguto1972", "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 2904, "tweet_count": 16571, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "id": "42593930", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Andr\u00e9 Trigueiro", "username": "andretrig", "public_metrics": {"followers_count": 679480, "following_count": 1035, "tweet_count": 26579, "listed_count": 1904}}, {"verified": false, "id": "2551926988", "name": "leticia", "username": "leticiadom03", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 1700, "tweet_count": 71001, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "3691802476", "location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 ela/ele/elu", "name": "agronegocios em crise", "username": "sbuJPanula", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 375, "tweet_count": 55030, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "2364678157", "location": "Brasil", "name": "Cris \ud83c\udf39\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "cktms", "public_metrics": {"followers_count": 1571, "following_count": 356, "tweet_count": 32759, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1095258406770958336", "location": "Mexico", "name": "noticias de mexico", "username": "noticiasdemexi2", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 15, "tweet_count": 14290, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "816285077432844289", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "\ud83d\udfe3Qu\u00e9 Pasa en Venezuela", "username": "QPEV_", "public_metrics": {"followers_count": 10727, "following_count": 3192, "tweet_count": 772357, "listed_count": 42}}, {"verified": false, "id": "1083222205872439296", "location": "Patriarca, Brasil", "name": "casemiro", "username": "ycasemiro_", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 328, "tweet_count": 15100, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4621460367", "name": "Nana \ud83c\udf19", "username": "marianacguerra3", "public_metrics": {"followers_count": 1757, "following_count": 878, "tweet_count": 102082, "listed_count": 2}}, {"verified": true, "id": "769228033299472384", "location": "Rio de Janeiro / S\u00e3o Paulo", "name": "rapmais", "username": "RapMais", "public_metrics": {"followers_count": 671984, "following_count": 1587, "tweet_count": 77325, "listed_count": 226}}, {"verified": false, "id": "1132447842579222529", "location": "En todas partes ", "name": "Juan eliab", "username": "EliabJuan", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 122, "tweet_count": 3532, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "729359935872634880", "location": " casa de libra", "name": "lari kenobi", "username": "asgardmorreu", "public_metrics": {"followers_count": 1264, "following_count": 1284, "tweet_count": 73791, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "884185909368901633", "location": "\ud83d\udd14Ativem as Notifica\u00e7\u00f5es ", "name": "GN", "username": "GNGeekNation", "public_metrics": {"followers_count": 47659, "following_count": 390, "tweet_count": 27275, "listed_count": 149}}, {"verified": false, "id": "261340015", "location": "Piracicaba, Brasil", "name": "DAIRLEY", "username": "sfvanderley", "public_metrics": {"followers_count": 2328, "following_count": 2363, "tweet_count": 157626, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "56470032", "location": "Salvador, Bahia, Brasil", "name": "Marcelo Pinto \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9#LULAPRESIDENTE2022 \ud83d\udea9", "username": "MarceloPintoBA", "public_metrics": {"followers_count": 55370, "following_count": 42122, "tweet_count": 276786, "listed_count": 88}}, {"verified": false, "id": "1476003666", "location": "Cd mexico ", "name": "Ross \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd CDMX \ud83c\udf37\ud83c\udf37\ud83c\udf37", "username": "rociomolina081", "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 1217, "tweet_count": 21304, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2766308597", "location": "Campinas, Brasil", "name": "\ud83d\udea9Ana LULA #ForaBol\u5350onaro", "username": "AmpSanches", "public_metrics": {"followers_count": 1165, "following_count": 2047, "tweet_count": 11751, "listed_count": 3}}, {"verified": true, "id": "57771039", "location": "Santos/S\u00e3o Paulo - Brasil", "name": "Renato Rovai", "username": "renato_rovai", "public_metrics": {"followers_count": 117901, "following_count": 3979, "tweet_count": 34582, "listed_count": 582}}, {"verified": false, "id": "827181296887726080", "name": "Marcelo Bonfim", "username": "MarceloBonfim27", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 759, "tweet_count": 41272, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "462596191", "location": "Nuevo Le\u00f3n, M\u00e9xico", "name": "yuyap", "username": "kmarlenc", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 285, "tweet_count": 8834, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1050471346688413703", "name": "rayojoaking", "username": "JoaquinBetanc20", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 66, "tweet_count": 21611, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "193910867", "location": "Chiapas, M\u00e9xico", "name": "\u2693 John Of God  \u2608", "username": "kalisto2", "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 578, "tweet_count": 46287, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "837034048681816064", "name": "maris", "username": "lightjwonu", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 548, "tweet_count": 30072, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "789750300", "name": "Mauro Capannolo", "username": "CpnMro", "public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 771, "tweet_count": 59150, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "61727028", "location": "Rome, Italy", "name": "Roberta Lombardi", "username": "robertalombardi", "public_metrics": {"followers_count": 52119, "following_count": 838, "tweet_count": 4755, "listed_count": 384}}, {"verified": false, "id": "1084226717630296064", "location": "stars hollow ", "name": "bya", "username": "venuslilys", "public_metrics": {"followers_count": 1891, "following_count": 1484, "tweet_count": 71502, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "id": "1158835195291811840", "name": "kattyCa \ud83e\udd89\ud83d\udc9d\ud83e\udd73", "username": "kattyca1596", "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 620, "tweet_count": 9065, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "11816412", "location": "Mar del Plata, Argentina", "name": "La Capital MdP", "username": "lacapitalmdq", "public_metrics": {"followers_count": 90725, "following_count": 282, "tweet_count": 127174, "listed_count": 413}}, {"verified": false, "id": "1098321085588738050", "location": "La ciudad de los burros", "name": "La Rosquilla Somote\u00f1a", "username": "vriverasC", "public_metrics": {"followers_count": 793, "following_count": 433, "tweet_count": 8424, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "559875442", "location": "Nicaragua", "name": "Sara Latino \ud83c\udf3c", "username": "Soy_Ojeda", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 302, "tweet_count": 26271, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "197659976", "name": "Joaqu\u00edn Gloria G\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdEdoMex", "username": "SapisimoG", "public_metrics": {"followers_count": 9867, "following_count": 9670, "tweet_count": 394756, "listed_count": 89}}, {"verified": false, "id": "1135156562367000576", "location": "San Crist\u00f3bal, Venezuela", "name": "danilo quitian", "username": "quitian_danilo", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 59, "tweet_count": 75, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "332642789", "location": "Santiago de Leon de Caracas, V", "name": "susana raffalli a", "username": "susanaraffalli", "public_metrics": {"followers_count": 76531, "following_count": 1566, "tweet_count": 26115, "listed_count": 277}}, {"verified": false, "id": "431881301", "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Armando gresca", "username": "canonvas", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 88, "tweet_count": 7923, "listed_count": 2}}, {"verified": true, "id": "17676713", "location": "Madrid, Spain", "name": "P\u00fablico", "username": "publico_es", "public_metrics": {"followers_count": 1149040, "following_count": 1582, "tweet_count": 549167, "listed_count": 15488}}, {"verified": false, "id": "1096053332622434309", "name": "Carlos MS", "username": "Carlos50670336", "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 362, "tweet_count": 102795, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "863938691563216897", "location": "Alg\u00fan lugar de los siete mares", "name": "Albert Wiskers", "username": "cold_good_coffe", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 189, "tweet_count": 18979, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1026323107", "location": "Barcelona", "name": "El cin\u00e9filo gamer", "username": "gogetangel", "public_metrics": {"followers_count": 7497, "following_count": 964, "tweet_count": 84479, "listed_count": 39}}, {"verified": false, "id": "1130242349567795202", "location": "Brasil", "name": "Francisco Roberto", "username": "franciscorobemt", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 21, "tweet_count": 2340, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "946001822564737026", "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "name": "Rafael Pacheco", "username": "RafaM_Pacheco", "public_metrics": {"followers_count": 5659, "following_count": 2835, "tweet_count": 22284, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "1043933752433496065", "location": "Salvador, Brasil", "name": "Jailson da Costa Reis", "username": "JailsondaCosta9", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 1440, "tweet_count": 762, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "19593634", "location": "Brasil", "name": "Revista F\u00f3rum", "username": "revistaforum", "public_metrics": {"followers_count": 451864, "following_count": 1113, "tweet_count": 119683, "listed_count": 2163}}, {"verified": false, "id": "220435378", "location": "sp, bra", "name": "vic", "username": "journalsfetish", "public_metrics": {"followers_count": 8619, "following_count": 2131, "tweet_count": 258594, "listed_count": 227}}, {"verified": false, "id": "1168047614916476928", "name": "El papu de papus", "username": "Elpapudepapus6", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 104, "tweet_count": 3838, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "419477977", "name": "Lord Marton", "username": "LordMarton", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 163, "tweet_count": 9642, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3386584791", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "\ud835\udc05\ud835\udc1a\ud835\udc1b\ud835\udc22\ud835\udc28 \ud835\udc00\ud835\udc26\ud835\udc28\ud835\udc27 :. \u2625", "username": "amonfabio", "public_metrics": {"followers_count": 1343, "following_count": 771, "tweet_count": 44286, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1004124877518004224", "location": "Sim, ainda namoro", "name": "Diogo", "username": "d1ogosilva", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 37, "tweet_count": 10858, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1118260584565420032", "name": "\u0432\u044d\u043c\u043e\u0447\u044f\u043d", "username": "vemoluvtae", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 161, "tweet_count": 11814, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "39087651", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Gabriel", "username": "KaizerGabriel", "public_metrics": {"followers_count": 1286, "following_count": 431, "tweet_count": 43596, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "183391865", "location": "Maric\u00e1 - RJ - BR", "name": "L\u00edvia | d\u014dTerra | Psicologia por amor", "username": "liviamvsmartins", "public_metrics": {"followers_count": 763, "following_count": 533, "tweet_count": 76049, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "1088541590539436040", "location": "Itaja\u00ed, SC", "name": "Edson", "username": "EdsonKaue7", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 220, "tweet_count": 1737, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1162579785534640128", "name": "Gil Coutinho", "username": "GilCoutinho4", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 78, "tweet_count": 2079, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "966753122", "name": "truenomadera", "username": "mcapafons", "public_metrics": {"followers_count": 976, "following_count": 991, "tweet_count": 121836, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "1855697786", "location": "L'Hospitalet de Llobregat, Esp", "name": "Aweno teme cuidas", "username": "PanHacendado", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 243, "tweet_count": 7293, "listed_count": 3}}, {"verified": true, "id": "1130767152485720064", "location": "Logro\u00f1o, Espa\u00f1a", "name": "FMS Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "FMSEspOficial", "public_metrics": {"followers_count": 254452, "following_count": 75, "tweet_count": 10258, "listed_count": 158}}, {"verified": false, "id": "3330366899", "name": "Gui Campos 3\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "guilhermgood", "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 1023, "tweet_count": 14545, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "24538173", "location": "Copacabana - Rio - RJ \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "name": "\ud835\ude7c\ud835\ude70\ud835\ude81\ud835\ude72\ud835\ude74\ud835\ude7b\ud835\ude7e\u00a9\ud835\ude76\ud835\ude7e\ud835\ude7c\ud835\ude74\ud835\ude82", "username": "mcastrogomes", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 1659, "tweet_count": 49459, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "62053191", "location": " brazil", "name": "\u00c1reas Do Brasil Condom\u00ednios", "username": "AreasDoBrasil2", "public_metrics": {"followers_count": 1834, "following_count": 4449, "tweet_count": 42605, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "140428381", "name": "Iris Ch. Mont\u00e1s", "username": "iriscarlota", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 976, "tweet_count": 8608, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "34935938", "name": "N Digital", "username": "nuriapiera", "public_metrics": {"followers_count": 1459645, "following_count": 464, "tweet_count": 87342, "listed_count": 2258}}, {"verified": false, "id": "1039714839868964865", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, RJ, Brasil", "name": "\u2696Marliane Teixeira\u2696", "username": "MarlianeCupido", "public_metrics": {"followers_count": 1491, "following_count": 1693, "tweet_count": 29955, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "145667478", "name": "\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33Su #Boric Presidente \ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33", "username": "susita40", "public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 1405, "tweet_count": 87040, "listed_count": 5}}, {"verified": true, "id": "14638581", "location": "Chile", "name": "BioBioChile", "username": "biobio", "public_metrics": {"followers_count": 3984834, "following_count": 15658, "tweet_count": 927516, "listed_count": 10658}}, {"verified": false, "id": "14392350", "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "name": "joanna \ud83c\udf1f maciel vota 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "joannathebug", "public_metrics": {"followers_count": 4285, "following_count": 5000, "tweet_count": 107386, "listed_count": 45}}, {"verified": false, "id": "1122882555630559233", "name": "Elmina Gouveia", "username": "ElminaGouveia", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 225, "tweet_count": 34937, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "128334765", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Luan", "username": "luandep20", "public_metrics": {"followers_count": 1544, "following_count": 753, "tweet_count": 31536, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "id": "1013561768289951745", "name": "eduardo", "username": "dudsmarchiori", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 952, "tweet_count": 7008, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1020385046744784897", "location": "loonaverse", "name": "\ud835\udc8d\ud835\udc8a\ud835\udc8d\ud835\udc9a reserva da @sailoraespa", "username": "choerryfav", "public_metrics": {"followers_count": 855, "following_count": 1744, "tweet_count": 24540, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "907787882341048320", "location": "14.09.83 \u2013 Amy Winehouse", "name": "\ud835\uddc1\ud835\uddba\ud835\uddcb\ud835\uddc5\ud835\uddcc \ud835\uddc5\ud835\uddc8\ud835\uddcf\ud835\uddbe\ud835\uddcc \ud835\uddba\ud835\uddc6\ud835\uddd2 \ud80c\udda9\u2661\ud80c\uddaa", "username": "seIkcc", "public_metrics": {"followers_count": 2694, "following_count": 2418, "tweet_count": 79323, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1094613408706686981", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "vick pros \u00edntimos", "username": "vlw_vitoria", "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 466, "tweet_count": 21167, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1133945741615833088", "name": "alfredorios1947", "username": "alfredorios1941", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 580, "tweet_count": 624, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "167099399", "location": "Guarulhos, SP", "name": "luconha", "username": "caralholuana_", "public_metrics": {"followers_count": 1896, "following_count": 564, "tweet_count": 50766, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "290259951", "name": "Jana\u00edna", "username": "BeahF_", "public_metrics": {"followers_count": 1578, "following_count": 549, "tweet_count": 130805, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "2378962921", "name": "Mateus\u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "_mateusonofre", "public_metrics": {"followers_count": 5929, "following_count": 5445, "tweet_count": 116371, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "id": "727079247496511489", "name": "Minuto Cero", "username": "min_cero", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 67, "tweet_count": 5992, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "136040782", "name": "Imediata", "username": "agimediata", "public_metrics": {"followers_count": 1186, "following_count": 434, "tweet_count": 154783, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "1070285446477963264", "name": "Bia", "username": "bcuercci", "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 471, "tweet_count": 25278, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1122230778363109377", "location": "London, England", "name": "\u200d\u200d \u200d\u200d \u200d \u200d \u200d\u200d \u200d \u200d\u200d \u200d \u200d\u200d \ud835\udc69\ud835\udc8d\ud835\udc82\ud835\udc88\ud835\udc85\ud835\udc86\ud835\udc8f\ufe59\u200d \u1d00\u1d1c\u200b \ufe5a\u200d\u200d", "username": "lBritishAsshole", "public_metrics": {"followers_count": 1018, "following_count": 497, "tweet_count": 20120, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "1273461588", "location": "Islas Caim\u00e1n", "name": "calmao", "username": "ZZTOP__", "public_metrics": {"followers_count": 2288, "following_count": 1157, "tweet_count": 199123, "listed_count": 40}}, {"verified": false, "id": "286828460", "name": "Wilken", "username": "WilkenMarrisson", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 296, "tweet_count": 5367, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "206222507", "location": "Rio de Janeiro", "name": "tiao marreta", "username": "TiaoMarreta13", "public_metrics": {"followers_count": 509005, "following_count": 6293, "tweet_count": 585284, "listed_count": 1086}}, {"verified": false, "id": "253309735", "name": "Bete", "username": "Betetatico", "public_metrics": {"followers_count": 1080, "following_count": 1611, "tweet_count": 148281, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1161039518344142848", "location": "Dinda de \ud83d\udc96\ud83d\udc96\ud83d\udc96\ud83d\udc99", "name": "\ud83c\udfa0", "username": "BellaMoreeiira", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 242, "tweet_count": 8619, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3375683597", "location": "Leiria, Portugal", "name": "nunes", "username": "rnune22", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 190, "tweet_count": 8359, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1054427060318466048", "location": "\ud83d\udc25 + \ud83d\udc30 = \ud83d\udc3e", "name": "\u026as\u1d00 \u2077", "username": "stars4vante", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 400, "tweet_count": 4638, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "24818016", "location": "Belo Horizonte", "name": "Harley Pinto", "username": "harleypinto", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 724, "tweet_count": 1225, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "2845921818", "location": "Asuncion, Paraguay", "name": "Arthur", "username": "arthlps", "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 938, "tweet_count": 52916, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "294187258", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Evaldo Castro\ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "username": "etcastros", "public_metrics": {"followers_count": 1879, "following_count": 2649, "tweet_count": 165552, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "990984109332860928", "location": "Pelotas, Brasil", "name": "gabrieluan.", "username": "luzquesefez", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 311, "tweet_count": 13400, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1499447756", "location": "Recife, Brasil", "name": "vanessa", "username": "vanmarinh", "public_metrics": {"followers_count": 1523, "following_count": 716, "tweet_count": 90973, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "914492064909418496", "name": "calma, universo", "username": "calmauniverso", "public_metrics": {"followers_count": 7148, "following_count": 6286, "tweet_count": 1527, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "3091358123", "location": "Multiverso", "name": "o tal do cal", "username": "otaldocall", "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 748, "tweet_count": 10124, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2246902523", "name": "Andreia N", "username": "serafimdea", "public_metrics": {"followers_count": 1013, "following_count": 2054, "tweet_count": 49639, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "1093522813061943296", "location": "Ofertas: @PortalAfiliAP", "name": "Artefato Pop | Veja o \ud83d\udccc", "username": "ArtefatoPop", "public_metrics": {"followers_count": 2269, "following_count": 597, "tweet_count": 20248, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1166843482876633088", "name": "Maristela Santana Couto", "username": "CoutoMaristela", "public_metrics": {"followers_count": 725, "following_count": 989, "tweet_count": 30922, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1168585683226812416", "name": "Flavinha \ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udfeb", "username": "FlviaBergamasc2", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 324, "tweet_count": 139, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2382662035", "location": "Paran\u00e1, Brasil", "name": "Bordin V\u00e2nia 22- #RespeitemOPresidente22", "username": "BordinVania", "public_metrics": {"followers_count": 10959, "following_count": 8761, "tweet_count": 573016, "listed_count": 44}}, {"verified": false, "id": "866401984005509125", "location": "Westeros", "name": "lili", "username": "https_notf0und", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 524, "tweet_count": 22323, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2233679250", "name": "Elizabeth Moreno", "username": "ElishebaMoreno", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 809, "tweet_count": 416618, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2584464604", "name": "Esquerdopata de telefone", "username": "joaovianna62", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 4354, "tweet_count": 71228, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "534866216", "location": "Terra\ud83d\ude04", "name": "\ud83c\udf6aN\u00f3s utilizamos cookies \ud83c\udf6a", "username": "Mazzali2008", "public_metrics": {"followers_count": 1826, "following_count": 1890, "tweet_count": 46767, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "52126789", "name": ".", "username": "edson_flamengo", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 1117, "tweet_count": 83728, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "957773782118227968", "location": "Aracaju, Brasil", "name": "Direita Sergipana", "username": "direita_sergipe", "public_metrics": {"followers_count": 4049, "following_count": 3374, "tweet_count": 8069, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "232519433", "location": "Bras\u00edlia - DF, Brasil ", "name": "Luana Alexandre", "username": "Luana_Alexandre", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 318, "tweet_count": 9757, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1008330638586515461", "location": "she/her", "name": "\u0445\u0430\u0434\u0436\u0438\u043c\u0435 \u043c\u0430\u043a\u043e\u0442\u043e\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "qingxiinn", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 184, "tweet_count": 31607, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "id": "18901619", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Uiu do Chap\u00e9u de Palha: Love is War", "username": "willsparrow", "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 2200, "tweet_count": 41020, "listed_count": 8}}, {"verified": true, "id": "936370782036545537", "location": "The Room", "name": "Tommy Wiseau", "username": "TommyWiseau", "public_metrics": {"followers_count": 279062, "following_count": 4, "tweet_count": 6757, "listed_count": 228}}, {"verified": false, "id": "3013601513", "location": "@flamengo", "name": "\u0618", "username": "afrxxdite", "public_metrics": {"followers_count": 1518, "following_count": 536, "tweet_count": 87737, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "125282795", "location": "It\u00e1lia", "name": "InfoOggi", "username": "infooggi", "public_metrics": {"followers_count": 1649, "following_count": 158, "tweet_count": 260167, "listed_count": 87}}, {"verified": false, "id": "1653759162", "name": "Ferreira", "username": "Mcfcoach", "public_metrics": {"followers_count": 1194, "following_count": 1640, "tweet_count": 53255, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "251595516", "name": "V\u00e1zquervil", "username": "jcvg45", "public_metrics": {"followers_count": 1125, "following_count": 1449, "tweet_count": 15088, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "1927148424", "name": "Sadamer", "username": "Sadamer3", "public_metrics": {"followers_count": 3164, "following_count": 2181, "tweet_count": 224458, "listed_count": 28}}, {"verified": false, "id": "1137541572", "location": "Cali, Colombia", "name": "Alexander", "username": "BaironYeferson", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 253, "tweet_count": 14358, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "265091646", "name": "Fabio Rivili", "username": "frivili", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 113, "tweet_count": 47405, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3305769125", "location": "ts midnights", "name": "kuat.", "username": "daddysdopes", "public_metrics": {"followers_count": 7931, "following_count": 3087, "tweet_count": 48713, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4775622891", "location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, Brasil", "name": "Rosmandi Tosati\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160", "username": "rtosai", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 546, "tweet_count": 7299, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2182670244", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "S\u00e9rgio Costa", "username": "sergio_rscosta", "public_metrics": {"followers_count": 1815, "following_count": 4871, "tweet_count": 118498, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1153683165501894656", "name": "PAPAROLA", "username": "papparola", "public_metrics": {"followers_count": 1934, "following_count": 2656, "tweet_count": 79741, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "4867530267", "location": "Rio de Janeiro ", "name": "Marcio", "username": "CesarjMarcio", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 675, "tweet_count": 5223, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "897256869395353605", "location": "Patos, Para\u00edba, Brasil.", "name": "PGMorais // Em 22, 22 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "PGMoraisPG", "public_metrics": {"followers_count": 16063, "following_count": 16090, "tweet_count": 72612, "listed_count": 4}}, {"verified": true, "id": "14573384", "location": "Guadalajara, Jalisco", "name": "\ud835\udc04\ud835\udc0b \ud835\udc08\ud835\udc0d\ud835\udc05\ud835\udc0e\ud835\udc11\ud835\udc0c\ud835\udc00\ud835\udc03\ud835\udc0e\ud835\udc11", "username": "informador", "public_metrics": {"followers_count": 672123, "following_count": 502, "tweet_count": 488875, "listed_count": 2283}}, {"verified": false, "id": "885342474", "location": "Guadalajara, Jalisco", "name": "INTERNACIONAL", "username": "informador_INT", "public_metrics": {"followers_count": 11092, "following_count": 101, "tweet_count": 108748, "listed_count": 142}}, {"verified": false, "id": "2757102573", "name": "A.L.I.E", "username": "ALIE_Strife", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 161, "tweet_count": 981, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "14128609", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Felipe Neto \ud83e\udd89", "username": "felipeneto", "public_metrics": {"followers_count": 15245516, "following_count": 809, "tweet_count": 641, "listed_count": 17271}}, {"verified": false, "id": "752163857099927552", "name": "Rene Moran", "username": "renemoran1962", "public_metrics": {"followers_count": 748, "following_count": 1969, "tweet_count": 9923, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "375504934", "location": "El Salvador", "name": "Salvador Nelson GARCIA CORDOVA", "username": "salgari22", "public_metrics": {"followers_count": 23233, "following_count": 2300, "tweet_count": 31978, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "id": "123218094", "location": "Madrid", "name": "Ernesto \ud83d\udc9a", "username": "ErnestoLaporta", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 313, "tweet_count": 109600, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "778274719", "location": "Juiz de Fora, Minas Gerais", "name": "Marcello", "username": "MarcelloCCPires", "public_metrics": {"followers_count": 815, "following_count": 1531, "tweet_count": 26444, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "id": "18193312", "location": "Saltillo, Coahuila", "name": "Vanguardia", "username": "vanguardiamx", "public_metrics": {"followers_count": 210316, "following_count": 15548, "tweet_count": 414445, "listed_count": 1268}}, {"verified": false, "id": "248263350", "location": "Provincia de Buenos Aires", "name": "Mar\u00eda Victoria Baratta", "username": "decimononnica", "public_metrics": {"followers_count": 33657, "following_count": 997, "tweet_count": 145701, "listed_count": 107}}, {"verified": false, "id": "400634782", "location": "Spain", "name": "A. Monta\u00f1\u00e9s \u2747\ufe0f", "username": "Montanesabordo", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 251, "tweet_count": 5998, "listed_count": 8}}, {"verified": true, "id": "7996082", "location": "Madrid", "name": "EL PA\u00cdS", "username": "el_pais", "public_metrics": {"followers_count": 8697590, "following_count": 830, "tweet_count": 708212, "listed_count": 58334}}, {"verified": false, "id": "229474860", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds/MA/BR", "name": "apcmjr \u2696\u26bd\ufe0f\u26be\ufe0f\ud83c\udfc0\ud83c\udfd0\ud83c\udfc8\ud83c\udfbe", "username": "apcmjr1981", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 517, "tweet_count": 4346, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2513956143", "location": "S\u00e3o Luis/MA", "name": "Apoena LULA1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "Apoena_Vieira", "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 828, "tweet_count": 24023, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2828823327", "location": "T\u00e3o-T\u00e3o-Distante", "name": "Cristiana Alexandrevna Menshova", "username": "CrisMenshova", "public_metrics": {"followers_count": 73090, "following_count": 18783, "tweet_count": 47353, "listed_count": 64}}, {"verified": false, "id": "1178991162", "location": "marvel - alfea - dc - korea", "name": "OLHEM O FIXADO/ VOU DESATIVAR", "username": "voudesativa4r", "public_metrics": {"followers_count": 2136, "following_count": 287, "tweet_count": 43993, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "1036294710057414656", "name": "z", "username": "wovmin", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 446, "tweet_count": 19908, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "80171168", "location": "Maca\u00e9, Rio de Janeiro", "name": "palestrinha targaryen \ud83d\udc09\ud83e\udd34\ud83c\udffb", "username": "pablomoretx3", "public_metrics": {"followers_count": 3030, "following_count": 1105, "tweet_count": 159232, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "id": "200582984", "location": "\u20ac@?", "name": "Tepoz\u00e1n Contra el Muro", "username": "tepozanenelmuro", "public_metrics": {"followers_count": 2828, "following_count": 2943, "tweet_count": 34566, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "id": "104959832", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "Angel Custodio", "username": "acustodiomx", "public_metrics": {"followers_count": 893, "following_count": 1395, "tweet_count": 45452, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "id": "1038476353056718848", "location": "Piaui/maranhao ", "name": "liberal e depressivo", "username": "Vladmir_o_Lenin", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 373, "tweet_count": 4559, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "302055094", "location": "Pa\u00eds de ciencia ficci\u00f3n...", "name": "dieginsky \ud83c\udf3f\ud83d\udd3b\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8 \ud83c\uddea\ud83c\udded \ud83c\uddf9\ud83c\uddef", "username": "dieginsky", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 655, "tweet_count": 7944, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "876779066480889857", "location": "Tarragona, Espa\u00f1a", "name": "Instructor Nuclear", "username": "fruf82", "public_metrics": {"followers_count": 7423, "following_count": 496, "tweet_count": 8364, "listed_count": 74}}, {"verified": false, "id": "1692669570", "name": "sandra guimaraes ", "username": "sgpcuca", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 318, "tweet_count": 145350, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "67767502", "location": "Brasil", "name": "S\u00e9rgio, O Opressor! Hetero raiz!", "username": "Tejuco", "public_metrics": {"followers_count": 5198, "following_count": 5959, "tweet_count": 36232, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "1080889259048034305", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Leli Mello\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a", "username": "MelloLeli", "public_metrics": {"followers_count": 8978, "following_count": 9874, "tweet_count": 93281, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "636238826", "location": "internet", "name": "karen", "username": "karendotuito", "public_metrics": {"followers_count": 1134, "following_count": 999, "tweet_count": 297047, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "187272234", "name": "Izzie", "username": "lonestartrekk", "public_metrics": {"followers_count": 7125, "following_count": 7523, "tweet_count": 114516, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "id": "791669910585896960", "location": "Val\u00e8ncia, Espanya", "name": "\ud83c\udf83EN MI \u00c9POCA, SI NO LIGABAS, POS MONJA.\ud83c\udf83", "username": "SirCarlus", "public_metrics": {"followers_count": 16445, "following_count": 2127, "tweet_count": 42079, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "1122194310236188672", "location": "Barcelona", "name": "-\ud83c\udfa7 Rubiale \ud83c\udfa7-", "username": "_AlexAmazing_", "public_metrics": {"followers_count": 8366, "following_count": 1001, "tweet_count": 47561, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "2367521310", "location": "Sp\u00e1innigh", "name": "Emmanuel Goldstein", "username": "ploscargutierre", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 703, "tweet_count": 7509, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2729992692", "name": "Tomarok", "username": "Tomarok75", "public_metrics": {"followers_count": 1847, "following_count": 3699, "tweet_count": 127422, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "724119783407521792", "name": "Paula", "username": "velvet_prc", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 262, "tweet_count": 9034, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "157212858", "location": "Aracaju, Brasil.         ", "name": "Marize Patriota \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83c\udf35\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Marizematch", "public_metrics": {"followers_count": 15012, "following_count": 12937, "tweet_count": 35559, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "566330947", "location": "Sinaloa, M\u00e9xico", "name": "Itzel M\u2728", "username": "itzelm16", "public_metrics": {"followers_count": 3558, "following_count": 482, "tweet_count": 42649, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "943677251224252416", "location": "m &v.(\u25cf\u20193)\u2661(\u03b5`\u25cf)", "name": "montserr\u00aat.\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "shxlxvescxntrxl", "public_metrics": {"followers_count": 44203, "following_count": 22927, "tweet_count": 29536, "listed_count": 54}}, {"verified": false, "id": "2821194008", "location": "Brazil", "name": "PrimePass", "username": "PrimepassBrasil", "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 101, "tweet_count": 8146, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "178447652", "name": "Isly", "username": "lihzita", "public_metrics": {"followers_count": 903, "following_count": 438, "tweet_count": 101842, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "304793790", "name": "Jessica Cecilia", "username": "jeka227", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 320, "tweet_count": 61192, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1112454496947453952", "name": "tine \ud83c\udf19", "username": "ellestmari", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 884, "tweet_count": 39911, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "1129943791438368769", "location": "Presidente Prudente, Brasil", "name": "C\u00e9sar AAC", "username": "CesarAAC41", "public_metrics": {"followers_count": 809, "following_count": 798, "tweet_count": 50062, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2283673836", "location": "Mar del Plata", "name": "alba pereyra milco", "username": "carballino01", "public_metrics": {"followers_count": 1932, "following_count": 3191, "tweet_count": 240068, "listed_count": 52}}, {"verified": false, "id": "366879489", "location": "Belgrano, Bs As, Argentina", "name": "Halc\u00f3n Malt\u00e9s \u269c\u2693\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udf40", "username": "hamaxx1", "public_metrics": {"followers_count": 29067, "following_count": 25471, "tweet_count": 236811, "listed_count": 30}}, {"verified": false, "id": "2436723437", "name": "Cinara #Brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "beltercosta", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 252, "tweet_count": 3120, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "299866731", "location": "Brasil", "name": "Mois\u00e9s Moisa", "username": "MoisesMoisa", "public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 1294, "tweet_count": 33917, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "3788101335", "name": "Ophiuchus", "username": "ophiuchus_h", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 207, "tweet_count": 729, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "922070491048890368", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "name": "Lucas Martins de Azevedo", "username": "Lucmartins07", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 165, "tweet_count": 4601, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1936301737", "name": "Lucas Henrique", "username": "lucasoliveirahs", "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 107, "tweet_count": 34933, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "189552141", "location": "11 setembro", "name": "11setembro", "username": "11setembro", "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 225, "tweet_count": 212813, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "258024975", "location": "En mi propio universo.", "name": "Igno", "username": "Ignorasol", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 1746, "tweet_count": 156713, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "1666712076", "name": "Junio Dos Reis Silva", "username": "DosJuniodosreis", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 27, "tweet_count": 19392, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "189396207", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "alexchina", "username": "alexchina_0_", "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 201, "tweet_count": 231282, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "824438812646465538", "location": "Dominican Republic", "name": "Enlace Nacional RD", "username": "Enlace_Nacional", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 255, "tweet_count": 155505, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1018886488086450186", "name": "Madame Lua Lula l\u00e1 \ud83c\udf1f \u2764\ufe0f", "username": "madameluatarot", "public_metrics": {"followers_count": 34392, "following_count": 469, "tweet_count": 38696, "listed_count": 98}}, {"verified": false, "id": "73023403", "location": "PERU", "name": "Gonzalo", "username": "GolpedeMar", "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 761, "tweet_count": 180827, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "918902439801118720", "name": "Mural de G\u00e9nero", "username": "muraldegenero", "public_metrics": {"followers_count": 946, "following_count": 615, "tweet_count": 6698, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "861934603", "name": "Margarete Dian 22 \ud83c\udf3b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf3b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf3b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf3b", "username": "MasdianTelas", "public_metrics": {"followers_count": 1827, "following_count": 1828, "tweet_count": 141117, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "762777992837947392", "location": "Natal, Brasil", "name": "Alderi Rodrigues", "username": "alderiex", "public_metrics": {"followers_count": 1480, "following_count": 335, "tweet_count": 95224, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "273256611", "location": "En una superposici\u00f3n cu\u00e1ntica ", "name": "Kira aka Vladi", "username": "sadasfuck08", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 488, "tweet_count": 24726, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1145473772281110528", "name": "dani", "username": "danielnxgueira", "public_metrics": {"followers_count": 4914, "following_count": 910, "tweet_count": 389, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "967239946300993536", "name": "Andres", "username": "Andres28395863", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 114, "tweet_count": 608, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1136732373582848004", "name": "M\u00e3e loira\u2764", "username": "Lavinia16320468", "public_metrics": {"followers_count": 1997, "following_count": 1396, "tweet_count": 10163, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "994290764820729858", "location": "FZD", "name": "Monalisa", "username": "Maryanafarias14", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 255, "tweet_count": 9054, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "878986831970357248", "location": "terra do Hulk \u2666\ufe0f\ud83e\udd4b", "name": "Jo\u00e3o \ud83d\ude86", "username": "JooVitorNeves13", "public_metrics": {"followers_count": 2047, "following_count": 1019, "tweet_count": 37371, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2751401189", "location": "RJ", "name": "Matheus #TeamC6Bank", "username": "maatheeus_1", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 570, "tweet_count": 33185, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "295794437", "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "name": "Alerta Bogot\u00e1 FM", "username": "AlertaBogota", "public_metrics": {"followers_count": 46773, "following_count": 340, "tweet_count": 105553, "listed_count": 364}}, {"verified": false, "id": "393243527", "location": "Patria", "name": "Albert Hurtado", "username": "albertinquiet", "public_metrics": {"followers_count": 785, "following_count": 203, "tweet_count": 2755, "listed_count": 87}}, {"verified": false, "id": "1040395285678247937", "name": "Ella \u00bb yoonmina", "username": "Ellayoonmin", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 208, "tweet_count": 2955, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "4874924949", "name": "Luis Arnal Lopez", "username": "LuisArnalLopez", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 197, "tweet_count": 4042, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1040357570098225152", "location": "Uruguay", "name": "Guillermo Hambrook", "username": "WillieHambrook", "public_metrics": {"followers_count": 1006, "following_count": 444, "tweet_count": 119286, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "4822658236", "location": "Montevideo, Uruguay", "name": "Ruben Pena", "username": "RubenPena1957", "public_metrics": {"followers_count": 4111, "following_count": 4984, "tweet_count": 90224, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "53990480", "location": "Jacarepagua - Rio de Janeiro", "name": "Renato da Sommexe RJ celzap 21-96466.1433", "username": "sommexe", "public_metrics": {"followers_count": 1690, "following_count": 1289, "tweet_count": 46412, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "id": "193800016", "location": "manaus", "name": "K A N A N", "username": "kananCZ92", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 315, "tweet_count": 21440, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "716356654892232704", "location": "Med 2/12 \ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\u2695\ufe0f", "name": "Ana \u2077", "username": "Kingstaehy", "public_metrics": {"followers_count": 1683, "following_count": 693, "tweet_count": 77008, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "15896508", "location": "Imperatriz - MA", "name": "Rael Max", "username": "raelmax", "public_metrics": {"followers_count": 1198, "following_count": 664, "tweet_count": 45441, "listed_count": 39}}, {"verified": false, "id": "46577051", "location": "Juiz de Fora / Rio de Janeiro", "name": "\ud83e\udd21", "username": "ohhaleks", "public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 366, "tweet_count": 79741, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "1059471588683366402", "location": "your mom's bed", "name": "dani", "username": "fllopugh", "public_metrics": {"followers_count": 2080, "following_count": 844, "tweet_count": 25552, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "3906030560", "name": "IrinaUlysse", "username": "IrinaUlysse", "public_metrics": {"followers_count": 918, "following_count": 2581, "tweet_count": 50724, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "35915560", "location": "Tabasco", "name": "Mau (Chapucero TODAY)", "username": "mau_rodriguez77", "public_metrics": {"followers_count": 99742, "following_count": 1942, "tweet_count": 21773, "listed_count": 237}}, {"verified": false, "id": "874119200205418497", "name": "Dolores Nunez", "username": "Dolores09072598", "public_metrics": {"followers_count": 1895, "following_count": 4874, "tweet_count": 285547, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "764598312964091905", "name": "Lidia Esther", "username": "lidiaesther75", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 345, "tweet_count": 2411, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "908424258241662986", "location": "Rocabruna", "name": "N\u00faria", "username": "NuriaSimBa", "public_metrics": {"followers_count": 1451, "following_count": 1071, "tweet_count": 2842, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "604003021", "location": "Trujillo", "name": "ROLAN \u270c\ud83c\udffb", "username": "Rolan_Anticona", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 109, "tweet_count": 7186, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "924275954", "location": "Trujillo, Peru", "name": "\ua731\u1d0f\u0280\u028f \u1d00\u029c\u1d0f\u0274", "username": "itssoryahon", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 932, "tweet_count": 30907, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "976889722374115335", "location": "multiverse", "name": "favela \ud83c\udf4a", "username": "_ofkrypton", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 177, "tweet_count": 18691, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1099253015826100226", "name": "SeisGeek", "username": "GeekSeis", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 425, "tweet_count": 6929, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "345049261", "name": "CARLOS____VENCER O MORIR\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "ferreterobat", "public_metrics": {"followers_count": 7794, "following_count": 7149, "tweet_count": 245313, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "746593473512509444", "name": "gio.", "username": "cacetaperneta", "public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 5001, "tweet_count": 36175, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2872688386", "name": "ferxxa", "username": "mafecervantesg", "public_metrics": {"followers_count": 17737, "following_count": 328, "tweet_count": 45481, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "954189730786304000", "location": "Santa Marta, Colombia", "name": "Pisces Sun \u2653\ufe0f", "username": "byemelargo", "public_metrics": {"followers_count": 4214, "following_count": 1467, "tweet_count": 15192, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "215481965", "name": "DISNEY NAFITALIM FER", "username": "DISNEYMACEDO", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 736, "tweet_count": 8843, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "746834916516696065", "name": "\u200e(;\u00b4\u0f0e\u0eb6\u06dd\u0f0e\u0eb6`)", "username": "dardeboI", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 80, "tweet_count": 18203, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "4138650220", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Claudia Dutra\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "ullacarioca", "public_metrics": {"followers_count": 878, "following_count": 1069, "tweet_count": 140321, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "998189837088935936", "name": "underdog", "username": "heyitsmeraff", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 1114, "tweet_count": 8390, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "928724711953100803", "name": "estephanie.", "username": "kaidougcf", "public_metrics": {"followers_count": 3052, "following_count": 3067, "tweet_count": 82618, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "1128404229624926215", "location": "Hell, MI", "name": "kenai (can I?)", "username": "biggersztan", "public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 1362, "tweet_count": 3589, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1075557054096572417", "location": "Cavalc\u00e2nti, Rio de Janeiro", "name": "DENNER MEU IRM\u00c3O \ud83d\ude2d\ud83d\udc94\ud83d\ude11", "username": "driellyssoaress", "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 1753, "tweet_count": 6089, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "96856790", "location": "TALCA , CHILE", "name": "Top informaciones", "username": "topinforma7", "public_metrics": {"followers_count": 12055, "following_count": 10874, "tweet_count": 908041, "listed_count": 60}}, {"verified": false, "id": "1146435950915928066", "name": "NoTiCiaS-DeNuNciAS", "username": "RePoRteRos123", "public_metrics": {"followers_count": 900, "following_count": 1241, "tweet_count": 85628, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "822129471708917760", "name": "Javier Onnaz", "username": "JavierOnnaz", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 638, "tweet_count": 13592, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1162513648117571586", "location": "Rio Gallegos", "name": "EternaLighting\u2728\ud83c\udf87\ud83d\udd06", "username": "LightingEterna", "public_metrics": {"followers_count": 1631, "following_count": 1634, "tweet_count": 23508, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "190036217", "name": "Hibrahim Brunet L.", "username": "hibravirus", "public_metrics": {"followers_count": 1843, "following_count": 4363, "tweet_count": 166705, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "id": "407779845", "name": "Emilito", "username": "emilito26", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 256, "tweet_count": 16808, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1684358906", "location": "022", "name": "Cindy", "username": "cindysouza__", "public_metrics": {"followers_count": 1145, "following_count": 456, "tweet_count": 64939, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "133047847", "location": "Pa\u00eds Basco, Espanha", "name": "Alaz V. Mart\u00edn", "username": "Alazvm", "public_metrics": {"followers_count": 1213, "following_count": 567, "tweet_count": 135028, "listed_count": 41}}, {"verified": true, "id": "799996741", "location": "Bilbao", "name": "VOSTeuskadi", "username": "VOSTeuskadi", "public_metrics": {"followers_count": 14503, "following_count": 896, "tweet_count": 91778, "listed_count": 307}}, {"verified": false, "id": "120960051", "name": "Carlos Figueroa", "username": "carlosfigueroa8", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 138, "tweet_count": 3459, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1165708075476619265", "name": "Ana_army.depressive", "username": "Anaarmy95427260", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 134, "tweet_count": 172, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "436831971", "location": "valladolid", "name": "trakatone", "username": "trakatone", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 1027, "tweet_count": 4443, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "2190821879", "name": "let", "username": "hewantbaldwin", "public_metrics": {"followers_count": 2044, "following_count": 950, "tweet_count": 172914, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "982694818001379328", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "name": "*Este campo es obligatorio \ud83c\udde8\ud83c\uddf3", "username": "Tab_Antarctica", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 567, "tweet_count": 1734, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "217668398", "location": "Huachirafo saliendo del Oxxo", "name": "Mobit L\u00f3pez Prieto,\u262dChairo y Palero", "username": "MobitRealChairo", "public_metrics": {"followers_count": 4495, "following_count": 4564, "tweet_count": 254342, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "id": "470591080", "name": "\u262d \u0414\u0436\u0435\u043a \u0424\u0438\u0434\u043e \u262d", "username": "JAcKFiDo", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 400, "tweet_count": 14955, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "105040685", "name": "Dovahkiin Tenor", "username": "AndreFalcao666", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 289, "tweet_count": 16738, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2842348264", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "L0H4", "username": "Lohandrades22", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 204, "tweet_count": 20684, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1174074551615053828", "name": "Srra_Morte", "username": "filhado31870034", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 22, "tweet_count": 121, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1557973302", "name": "Carmen Porter", "username": "CarmenPorter33", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 393, "tweet_count": 1882, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "793673772", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Plataforma por un Nuevo Modelo Energ\u00e9tico", "username": "NuModEnergetico", "public_metrics": {"followers_count": 28561, "following_count": 1370, "tweet_count": 27857, "listed_count": 768}}, {"verified": false, "id": "269706466", "location": "Madrid", "name": "javier Mill\u00e1n Ruiz", "username": "javimiruiz", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 1079, "tweet_count": 11011, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "945695864546357248", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, RJ", "name": "\ud835\udd88\ud835\udd91\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd86\u2728", "username": "claracoxta", "public_metrics": {"followers_count": 19580, "following_count": 1074, "tweet_count": 23055, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "4840700397", "location": "Barbados", "name": "marce", "username": "mackiebarne", "public_metrics": {"followers_count": 1345, "following_count": 2462, "tweet_count": 39911, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "253657685", "location": "argentina", "name": "Vladimir Tardewski", "username": "pennin5", "public_metrics": {"followers_count": 2370, "following_count": 3177, "tweet_count": 21138, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1126647994823184391", "name": "Piedra Roja", "username": "PiedraRoja5", "public_metrics": {"followers_count": 6807, "following_count": 6787, "tweet_count": 31393, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "126782510", "location": "Venezuela", "name": "Eugenia", "username": "marusegovia_", "public_metrics": {"followers_count": 1044, "following_count": 589, "tweet_count": 17951, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "792606258", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "name": "sniper", "username": "naracarniel", "public_metrics": {"followers_count": 876, "following_count": 500, "tweet_count": 6404, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "904789883318915072", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "name": "casado fodase", "username": "caiado_marcio", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 679, "tweet_count": 8559, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "875432766283841538", "location": " granada puertollano", "name": "alba", "username": "albaiglesiasd_", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 274, "tweet_count": 10504, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "555962716", "location": "No place and everywhere", "name": "SovietCharlie\u262d", "username": "CharlieaFallen", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 202, "tweet_count": 8708, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1006279812808413189", "location": "ele/dele", "name": "Zinho", "username": "trostissimo", "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 1389, "tweet_count": 92947, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1101548249905799168", "name": "sergi", "username": "SergiJavier01", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 1, "tweet_count": 3055, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "777871572057133056", "name": "Cinelandia", "username": "cinelandiaweb", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 13, "tweet_count": 57096, "listed_count": 4}}], "tweets": [{"created_at": "2019-08-31T00:15:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 22, "probability": 0.8776, "type": "Person", "normalized_text": "Allan Souza Lima"}, {"start": 40, "end": 57, "probability": 0.8392, "type": "Person", "normalized_text": "Cristian Cravinhos"}, {"start": 68, "end": 93, "probability": 0.8157, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina que Matou os Pais"}, {"start": 121, "end": 141, "probability": 0.6326, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 144, "end": 153, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Diaz"}, {"start": 200, "end": 211, "probability": 0.7546, "type": "Person", "normalized_text": "Maur\u00edcio E\u00e7a"}, {"start": 259, "end": 268, "probability": 0.4813, "type": "Other", "normalized_text": "Metr\u00f3poles"}], "hashtags": [{"start": 258, "end": 269, "tag": "Metr\u00f3poles"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/25usHYqspf", "expanded_url": "https://twitter.com/Metropoles/status/1167591580338806784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/25usHYqspf", "media_key": "3_1167573346919288832"}]}, "id": "1167591580338806784", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 18, "like_count": 507, "quote_count": 15}, "edit_history_tweet_ids": ["1167591580338806784"], "text": "O ator Allan Souza Lima vai interpretar Cristian Cravinhos no filme A Menina que Matou os Pais. O longa se debru\u00e7a sobre Suzane Von Richthofen. Carla Diaz encarna a personagem principal. Dirigida por Maur\u00edcio E\u00e7a, a produ\u00e7\u00e3o deve estrear nos cinemas em 2020 #Metr\u00f3poles https://t.co/25usHYqspf", "author_id": "3331429624"}, {"created_at": "2019-09-18T19:04:19.000Z", "id": "1174398765727436801", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 9, "like_count": 25, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1174398765727436801"], "text": "Lembrando o sonysta do mal caratismo dele.\nS\u00f3 n\u00e3o v\u00ea, quem \u00e9 cego, ou demente.\n\nthank u, next. https://t.co/ZrFSbeuYAb", "author_id": "794168941912477696", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174397353354285056"}], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/ZrFSbeuYAb", "expanded_url": "https://twitter.com/Carol_siren/status/1174397353354285056", "display_url": "twitter.com/Carol_siren/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T05:52:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 54, "probability": 0.4692, "type": "Person", "normalized_text": "PresidenteAlanGarcia"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 55, "tag": "PresidenteAlanGarcia"}], "mentions": [{"start": 246, "end": 262, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/L4iUmmBP8d", "expanded_url": "https://twitter.com/asi_xxi/status/1174003056159203328", "display_url": "twitter.com/asi_xxi/status\u2026"}]}, "id": "1174199525327671296", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 2, "like_count": 43, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174199525327671296"], "text": "Excelente mensaje que nos dej\u00f3 el #PresidenteAlanGarcia sin duda alguna directo a la vena para algunos ac\u00e9falos y para otros un mensaje que nos llega y deja pensando... cuantos miles de mensajes nos dejaste Presidente, tiempo de reflexionar c.c. @MartinVizcarraC https://t.co/L4iUmmBP8d", "author_id": "1083965609849835525", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174003056159203328"}]}, {"created_at": "2019-09-16T21:27:01.000Z", "id": "1173709900054245376", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 1303, "quote_count": 23}, "edit_history_tweet_ids": ["1173709900054245376"], "text": "Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem a ajudar o pr\u00f3ximo! Crian\u00e7as tamb\u00e9m tem problemas, adolescentes tamb\u00e9m sofrem, n\u00e3o importa a idade, TODOS N\u00d3S TEMOS SENTIMENTOS E PRECISAMOS DE AJUDA!!! https://t.co/3mpncxetAj", "author_id": "1048069357480435712", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173356965038309378"}], "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/3mpncxetAj", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378", "display_url": "twitter.com/RuthSil7752910\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T17:37:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.4838, "type": "Person", "normalized_text": "Pablito"}], "urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/doOpXLS8hC", "expanded_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg", "display_url": "otempo.com.br/cidades/profes\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/professor-e-preso-em-bh-ao-parabenizar-bandido-que-matou-pm-em-ibirite-1.2237853?fbclid=IwAR3p11XT-T_rUIvLT5immdOkkWmassGhIr5SOAkdbnAYGgNYlWlIILyWUHg"}]}, "id": "1174376801356959746", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 21, "like_count": 519, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1174376801356959746"], "text": "Pablito desta vez se deu mal. https://t.co/doOpXLS8hC", "author_id": "63739190"}, {"created_at": "2019-09-18T14:31:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 67, "probability": 0.5393, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 110, "end": 135, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina Que Matou Os Pais"}, {"start": 141, "end": 168, "probability": 0.8983, "type": "Other", "normalized_text": "O Menino Que Matou Meus Pais"}], "urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/Mq2xJAWE1C", "expanded_url": "https://twitter.com/thiago_p/status/1174330023551086593/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mq2xJAWE1C", "media_key": "3_1174330016584409090"}, {"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/Mq2xJAWE1C", "expanded_url": "https://twitter.com/thiago_p/status/1174330023551086593/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mq2xJAWE1C", "media_key": "3_1174330016588607490"}, {"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/Mq2xJAWE1C", "expanded_url": "https://twitter.com/thiago_p/status/1174330023551086593/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mq2xJAWE1C", "media_key": "3_1174330016592740356"}]}, "id": "1174330023551086593", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 82, "like_count": 1864, "quote_count": 191}, "edit_history_tweet_ids": ["1174330023551086593"], "text": "Se j\u00e1 tinha gente achando ruim ter um filme da Suzane Von Richthofen. Agora ter\u00e3o dois: primeiras imagens de \"A Menina Que Matou Os Pais\" e \"O Menino Que Matou Meus Pais\". https://t.co/Mq2xJAWE1C", "author_id": "16033602"}, {"created_at": "2019-06-25T00:15:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9323, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Diaz"}, {"start": 25, "end": 40, "probability": 0.4309, "type": "Other", "normalized_text": "Laranja Mec\u00e2nica"}, {"start": 80, "end": 100, "probability": 0.5311, "type": "Other", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}, {"start": 111, "end": 118, "probability": 0.5825, "type": "Other", "normalized_text": "A Menina"}, {"start": 124, "end": 136, "probability": 0.7434, "type": "Other", "normalized_text": "Matou os Pais"}], "urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/gq7lSQqqFC", "expanded_url": "http://bit.ly/2IFcMSg", "display_url": "bit.ly/2IFcMSg"}, {"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/0DRjQZ9CMf", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1143311593758953473/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0DRjQZ9CMf", "media_key": "3_1143156031503175680"}]}, "id": "1143311593758953473", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 41, "like_count": 974, "quote_count": 103}, "edit_history_tweet_ids": ["1143311593758953473"], "text": "Carla Diaz se inspira em Laranja Mec\u00e2nica e O Sil\u00eancio dos Inocentes para viver Suzane Von Richthofen no filme A Menina que Matou os Pais https://t.co/gq7lSQqqFC https://t.co/0DRjQZ9CMf", "author_id": "9612112"}, {"created_at": "2019-09-17T21:26:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.9814, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}], "urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/TUDK5Mtr2j", "expanded_url": "https://twitter.com/NuModEnergetico/status/1133780042767642624", "display_url": "twitter.com/NuModEnergetic\u2026"}]}, "id": "1174072037368901632", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 40, "like_count": 1670, "quote_count": 14}, "edit_history_tweet_ids": ["1174072037368901632"], "text": "Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y suicida idea de que tener barcos es estupendo. https://t.co/TUDK5Mtr2j", "author_id": "715476691460558848", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1133780042767642624"}]}, {"created_at": "2019-09-18T17:45:36.000Z", "id": "1174378954418991109", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1174378954418991109"], "text": "@CrisMenshova @allantercalivre @lobaoeletrico Logo depois, o pai se matou, envenenado. Lob\u00e3o tamb\u00e9m carregaria a culpa pela morte da m\u00e3e. Ap\u00f3s uma discuss\u00e3o, ela (bipolar) parou com os rem\u00e9dios que tomava tr\u00eas vezes por dia. Sim, a m\u00e3e deixou uma carta responsabilizando-o por sua morte.               https://t.co/2umPKnUsni", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CrisMenshova", "id": "2828823327"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "allantercalivre", "id": "3984632307"}, {"start": 31, "end": 45, "username": "lobaoeletrico", "id": "20372050"}], "urls": [{"start": 302, "end": 325, "url": "https://t.co/2umPKnUsni", "expanded_url": "https://www.google.com.br/amp/s/blogdacidadania.com.br/2013/05/drama-familiar-de-lobao-explica-seu-aparente-problema-mental/amp/", "display_url": "google.com.br/amp/s/blogdaci\u2026", "status": 200, "description": "self.AMP_CONFIG={\"v\":\"012210010655000\",\"type\":\"production\",\"allow-doc-opt-in\":[\"amp-next-page\"],\"allow-url-opt-in\":[],\"canary\":0,\"a4aProfilingRate\":0.01,\"doubleclickSraExp\":0.01,\"doubleclickSraReportExcludedBlock\":0.1,\"flexAdSlots\":0.05,\"flexible-bitrate\":0.1,\"ios-fixed-no-transfer\":0,\"story-ad-placements\":0.01,\"story-disable-animations-first-page\":1,\"story-load-inactive-outside-viewport\":1,\"amp-sticky-ad-to-amp-ad-v4\":0,\"story-video-cache-apply-audio\":0,\"amp-story-subscriptions\":1};/*AMP_CONFIG*/self.AMP_E", "unwound_url": "https://cdn.ampproject.org/v0.js"}]}, "author_id": "210903781", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174376170306985984"}], "in_reply_to_user_id": "2828823327"}, {"created_at": "2019-09-18T14:51:55.000Z", "id": "1174335247829348352", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 1, "like_count": 27, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1174335247829348352"], "entities": {"hashtags": [{"start": 87, "end": 99, "tag": "Mental\u00edzate"}, {"start": 113, "end": 126, "tag": "mentalizarte"}, {"start": 127, "end": 149, "tag": "hablemosdesaludmental"}, {"start": 150, "end": 159, "tag": "suicidio"}, {"start": 160, "end": 181, "tag": "prevenci\u00f3ndesuicidio"}, {"start": 182, "end": 195, "tag": "recuperaci\u00f3n"}, {"start": 196, "end": 208, "tag": "saludmental"}, {"start": 209, "end": 231, "tag": "saludmentalyemocional"}, {"start": 232, "end": 253, "tag": "saludmentalparatodos"}, {"start": 254, "end": 276, "tag": "saludmentalsinestigma"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/aEns92CAqo", "expanded_url": "https://twitter.com/INPRFM/status/1174335247829348352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aEns92CAqo", "media_key": "3_1174335235024179200"}]}, "text": "Los trastornos mentales son una causa importante de conducta suicida, pero no la\u00fanica\u2026\n#Mental\u00edzate con nosotros #mentalizarte #hablemosdesaludmental #suicidio #prevenci\u00f3ndesuicidio #recuperaci\u00f3n #saludmental #saludmentalyemocional #saludmentalparatodos #saludmentalsinestigma https://t.co/aEns92CAqo", "author_id": "160062203"}, {"created_at": "2019-05-31T19:25:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 41, "probability": 0.427, "type": "Person", "normalized_text": "Banquiao"}, {"start": 51, "end": 59, "probability": 0.8185, "type": "Place", "normalized_text": "Chernobyl"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Feynman79", "id": "789969709617872897"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "NuModEnergetico", "id": "793673772"}]}, "id": "1134541321643921408", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1134541321643921408"], "text": "@Feynman79 @NuModEnergetico Lo de Banquiao y lo de Chernobyl demuestra que lo delirante y suicida son los reg\u00edmenes comunistas.", "author_id": "1072425176468463616", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1133806725348372480"}], "in_reply_to_user_id": "789969709617872897"}, {"created_at": "2019-09-18T19:04:06.000Z", "id": "1174398709142081537", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174398709142081537"], "text": "@kiketoro Noooo... Vale no vi la menci\u00f3n porque le falt\u00f3 una letra el user https://t.co/m42GiwzDMB", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "kiketoro", "id": "753949072445145089"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/m42GiwzDMB", "expanded_url": "https://twitter.com/ijortegar/status/1174398709142081537/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/m42GiwzDMB", "media_key": "16_1174398699734261764"}]}, "author_id": "70776780", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174396755452059648"}], "in_reply_to_user_id": "753949072445145089"}, {"created_at": "2019-09-17T21:29:02.000Z", "id": "1174072794549837826", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 8, "like_count": 5, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1174072794549837826"], "text": "El accidente que provoc\u00f3 este ciclista por no mirar a los lados ni a atr\u00e1s. https://t.co/0GugbuoS6M", "author_id": "23960643", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/0GugbuoS6M", "expanded_url": "https://twitter.com/jatorresre/status/1174072794549837826/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/0GugbuoS6M", "media_key": "7_1174071157320036352"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T19:00:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.5116, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo"}]}, "id": "1174397855093706753", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174397855093706753"], "text": "Cr Paulo me tira do s\u00e9rio \nMas ao mesmo tempo me faz t\u00e3o bem \ud83e\udd17  que seja eterno enquanto dure e q dure para sempre \ud83d\udc8f\ud83d\udc91", "author_id": "974400391088570369"}, {"created_at": "2019-09-17T23:35:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Panz\u00f3n"}], "urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/qVsbbffrQ0", "expanded_url": "https://twitter.com/Vponce64/status/1173977863525212163", "display_url": "twitter.com/Vponce64/statu\u2026"}]}, "id": "1174104616096559104", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 6, "like_count": 135, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1174104616096559104"], "text": "Huevon, al suicida Panz\u00f3n se le investig\u00f3 y cuando su suerte estaba echada(aunque siempre anduvo al margen de la ley) el muy cobarde se peg\u00f3 un tiro en sien. Implacable es que la justicia le investigue? Por su ego colosal y su riqueza mal habida se suicido el cobarde. https://t.co/qVsbbffrQ0", "author_id": "1035560983715110912", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173977863525212163"}]}, {"created_at": "2019-09-18T13:59:21.000Z", "id": "1174322015983026176", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1174322015983026176"], "text": "El suicidio es un problema de salud p\u00fablica que provoca un brutal impacto en la sociedad. Para prevenir y abordar este fen\u00f3meno es fundamental la formaci\u00f3n en las se\u00f1ales de alerta y manejo de la conducta suicida.\nhttps://t.co/K7WPOxDNJz https://t.co/c8Ox7wTMl9", "author_id": "284208841", "entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/K7WPOxDNJz", "expanded_url": "https://www.castillalamancha.es/actualidad/notasdeprensa/el-gobierno-de-castilla-la-mancha-desarrolla-diferentes-acciones-de-difusi%C3%B3n-y-sensibilizaci%C3%B3n-para", "display_url": "castillalamancha.es/actualidad/not\u2026"}, {"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/c8Ox7wTMl9", "expanded_url": "https://twitter.com/Regina_Leal_/status/1174322015983026176/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/c8Ox7wTMl9", "media_key": "3_1174321544341925888"}, {"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/c8Ox7wTMl9", "expanded_url": "https://twitter.com/Regina_Leal_/status/1174322015983026176/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/c8Ox7wTMl9", "media_key": "3_1174321544459358213"}, {"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/c8Ox7wTMl9", "expanded_url": "https://twitter.com/Regina_Leal_/status/1174322015983026176/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/c8Ox7wTMl9", "media_key": "3_1174321544350359552"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T19:05:42.000Z", "id": "1174399114639040515", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174399114639040515"], "text": "@Anaju___ @b_castanheira olha isso.... Depois ela quer ler livro do estilo A cinco passos de Vc!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Anaju___", "id": "3228989715"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "b_castanheira", "id": "32436201"}]}, "author_id": "1152014937558069250", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174398693832876033"}], "in_reply_to_user_id": "3228989715"}, {"created_at": "2019-09-18T13:39:24.000Z", "id": "1174316998697869312", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 384, "reply_count": 279, "like_count": 2026, "quote_count": 1068}, "edit_history_tweet_ids": ["1174316998697869312"], "text": "Divulgadas as primeiras imagens do filme mais aguardado do ano! Est\u00e3o prontos pra chuva de aclama\u00e7\u00e3o e bilheteria, richth\u00f3rf\u00e3os? \ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83e\uddb0\ud83e\udd70 https://t.co/ETchxrQxjX", "author_id": "760285797450969088", "entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/ETchxrQxjX", "expanded_url": "https://twitter.com/SuzaneVRichBR/status/1174316998697869312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ETchxrQxjX", "media_key": "3_1174316976740732928"}, {"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/ETchxrQxjX", "expanded_url": "https://twitter.com/SuzaneVRichBR/status/1174316998697869312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ETchxrQxjX", "media_key": "3_1174316976690335745"}, {"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/ETchxrQxjX", "expanded_url": "https://twitter.com/SuzaneVRichBR/status/1174316998697869312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ETchxrQxjX", "media_key": "3_1174316976719761408"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T03:25:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.8093, "type": "Person", "normalized_text": "Mireles"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9947, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "id": "1174162604333420544", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 6, "like_count": 80, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174162604333420544"], "text": "No hay comparativo, la expresi\u00f3n de Mireles es inclusive cultural en M\u00e9xico, el dicho de la piloto es una expresi\u00f3n con mucho mas implicaci\u00f3n, inclusive un foco rojo, tanto como no ver a un suicida o a un sic\u00f3pata, los magnicidios as\u00ed comienzan", "author_id": "64748589"}, {"created_at": "2019-09-18T16:21:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 14, "probability": 0.8399, "type": "Person", "normalized_text": "Mariano"}, {"start": 47, "end": 52, "probability": 0.9128, "type": "Person", "normalized_text": "Chubut"}, {"start": 242, "end": 247, "probability": 0.5408, "type": "Person", "normalized_text": "Keseyo"}, {"start": 275, "end": 278, "probability": 0.7904, "type": "Person", "normalized_text": "Luli"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/uE9w5dWXzx", "expanded_url": "https://twitter.com/jlsantana/status/1174357905702825984/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uE9w5dWXzx", "media_key": "3_1174357872630784000"}]}, "id": "1174357905702825984", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 13, "like_count": 402, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1174357905702825984"], "text": "-\u00a1Bien, Mariano! \u00bfCu\u00e1nto le debe el gobierno a Chubut?\n-No, nada. \n-\u00bfEntonces qu\u00e9 reclam\u00e1s?\n-Que nos saquen del quilombo.\n-\u00bfPero no aumentaste 40% a los estatales antes d las elecciones?\n-Claro.\n-Y ahora t aumentaste el sueldo 100%.\n-Jajaja. Keseyo, estoi reloco, me boi con Luli. https://t.co/uE9w5dWXzx", "author_id": "31418919"}, {"created_at": "2019-09-18T02:03:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 44, "probability": 0.43, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.3738, "type": "Person", "normalized_text": "STEEL"}, {"start": 76, "end": 78, "probability": 0.5507, "type": "Organization", "normalized_text": "BVS"}, {"start": 148, "end": 152, "probability": 0.3737, "type": "Other", "normalized_text": "WOMAN"}]}, "id": "1174141862627725313", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 26, "like_count": 1731, "quote_count": 96}, "edit_history_tweet_ids": ["1174141862627725313"], "text": "GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pra enfiar guela abaixo\n\nWONDER WOMAN \u00c9 LEND\u00c1RIA!\n\nAQUAMAN \u00c9 ACLAMADO!\n\nliga da justi\u00e7a\n\nSHAZAM \u00c9 CRIATIVO!\n\nJOKER SER\u00c1 CHOCANTE!\n\nBOP SER\u00c1 IC\u00d4NICO!", "author_id": "1059282925315911681"}, {"created_at": "2019-09-12T07:54:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 257, "end": 275, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 256, "end": 276, "tag": "PremioLiterario2019"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/9RVNLeIL7m", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1172055826749673472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9RVNLeIL7m", "media_key": "3_1172055821141913600"}]}, "id": "1172055826749673472", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172055826749673472"], "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/9RVNLeIL7m", "author_id": "845570925634424833"}, {"created_at": "2019-09-18T15:31:27.000Z", "id": "1174345194352926721", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 18, "like_count": 110, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1174345194352926721"], "text": "Escalofriante momento en que polic\u00eda logra agarrar del pie a suicida que salt\u00f3 desde un puente. Recomendamos discreci\u00f3n, pues el video es fuerte -&gt; https://t.co/trWKtqKajx https://t.co/taxOABGNxM", "author_id": "17813487", "entities": {"urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/trWKtqKajx", "expanded_url": "http://bit.ly/2mohiMd", "display_url": "bit.ly/2mohiMd"}, {"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/taxOABGNxM", "expanded_url": "https://twitter.com/NoticiasCaracol/status/1174345194352926721/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/taxOABGNxM", "media_key": "3_1174344753158205441"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T09:27:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 76, "probability": 0.6761, "type": "Other", "normalized_text": "de Fora"}]}, "id": "1174253541654970368", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1778, "reply_count": 1349, "like_count": 10203, "quote_count": 254}, "edit_history_tweet_ids": ["1174253541654970368"], "text": "Minha m\u00e3e tem 70 anos. Foi assaltada por homens em duas motos em Juiz de Fora. Roubaram a sua bolsa e a jogaram no ch\u00e3o. Est\u00e1.machucada.  Algu\u00e9m sabe informar onde eu encontro os direitos humanos para cuidar da minha m\u00e3e?", "author_id": "1034149555577741322"}, {"created_at": "2019-09-18T12:00:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 18, "probability": 0.9062, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 54, "end": 64, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Benny Gantz"}, {"start": 232, "end": 237, "probability": 0.8553, "type": "Place", "normalized_text": "Israel"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/9uZgTuPwlj", "expanded_url": "https://electronicintifada.net/blogs/ali-abunimah/israeli-election-ad-boasts-gaza-bombed-back-stone-ages", "display_url": "electronicintifada.net/blogs/ali-abun\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556399870533066752/Us0TkNx8?format=png&name=orig", "width": 800, "height": 488}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556399870533066752/Us0TkNx8?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Israeli election ad boasts Gaza bombed back to \"stone ages\"", "description": "Benny Gantz hopes his record of killing Palestinians will win him votes.", "unwound_url": "https://electronicintifada.net/blogs/ali-abunimah/israeli-election-ad-boasts-gaza-bombed-back-stone-ages"}]}, "id": "1174291995126304768", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 68, "like_count": 2066, "quote_count": 83}, "edit_history_tweet_ids": ["1174291995126304768"], "text": "\u00c9 \u00f3timo q Netanyahu perdeu a elei\u00e7\u00e3o, mas o vencedor, Benny Gantz, \u00e9 um monstro tb. Ele fez campanha ostentando o n\u00famero de palestinos q matou (literalmente usou um contador de mortos) e - diga-me se isso soa familiar - sua lema \u00e9 \u201cIsrael antes de tudo\u201d  https://t.co/9uZgTuPwlj", "author_id": "266649726"}, {"created_at": "2019-09-18T16:23:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 78, "probability": 0.6172, "type": "Person", "normalized_text": "suzane von richthofen"}, {"start": 256, "end": 261, "probability": 0.6724, "type": "Place", "normalized_text": "brasil"}]}, "id": "1174358222402195461", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174358222402195461"], "text": "s\u00e9rio mesmo que voc\u00eas acham que s\u00f3 pq vai ter um filme da suzane von richthofen e acha que \u00e9 homenagem??\nse vc acha que v\u00e3o fazer homenagem pra uma mulher que matou os pr\u00f3prios pais? o filme apenas \u00e9 pra mostrar como \u00e9 uma cabe\u00e7a de um psicopata, chocou o brasil inteiro o caso", "author_id": "888844524960841728"}, {"created_at": "2019-09-18T03:11:22.000Z", "id": "1174158949156839424", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 9, "like_count": 505, "quote_count": 19}, "edit_history_tweet_ids": ["1174158949156839424"], "text": "Se matou a fazer b\u00edblia pra amiga aniversariante\ud83c\udf82, nem lhe convidaram na festa.\n\ud83d\ude05\ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude46\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f", "author_id": "3193446977"}, {"created_at": "2019-09-18T18:39:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 83, "probability": 0.3959, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}], "urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/P1xOSiJBJ6", "expanded_url": "https://twitter.com/elmundoes/status/1174257828082671618", "display_url": "twitter.com/elmundoes/stat\u2026"}]}, "id": "1174392536447750144", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174392536447750144"], "text": "Y su hija de dos a\u00f1os se agarr\u00f3 fuerte a la madre para que no se suicidara.\u00a1Por Dios! La madre es una presunta asesina. \nSi fuera el padre el titular dir\u00eda: Mata a sus hijos y se suicida. https://t.co/P1xOSiJBJ6", "author_id": "123019555"}, {"created_at": "2019-09-18T17:19:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 62, "probability": 0.4301, "type": "Person", "normalized_text": "Cuauht\u00e9moc"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "LoM\u00e1sLe\u00eddo"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/A0msoeahmI", "expanded_url": "http://capital-cdmx.org/nota-Nino-de-ocho-anos-se-suicida-en-alcaldia-Cuauhtemoc20191298", "display_url": "capital-cdmx.org/nota-Nino-de-o\u2026"}]}, "id": "1174372268815847425", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174372268815847425"], "text": "#LoM\u00e1sLe\u00eddo Ni\u00f1o de ocho a\u00f1os se suicida en alcald\u00eda Cuauht\u00e9moc https://t.co/A0msoeahmI", "author_id": "1380764066"}, {"created_at": "2019-09-18T18:31:10.000Z", "id": "1174390421922951168", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174390421922951168"], "text": "@AlexstraszaSix Tipico, tu equipo era una mierda xd", "author_id": "1075889697728147456", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174311740479348736"}], "in_reply_to_user_id": "1085813672625213441"}, {"created_at": "2019-09-18T17:35:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9474, "type": "Person", "normalized_text": "lil peep"}]}, "id": "1174376427908751366", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174376427908751366"], "text": "lil peep, filho de pais separados, largou a escola, desenvolveu ansiedade e depress\u00e3o, quando novo ouvia s\u00f3 rock, odiava psicologo, e se matou de droga, s\u00f3 falta o ultimo pra eu ser igual, ent\u00e3o realmente eu me identifico pra caralho", "author_id": "815959008817381376"}, {"created_at": "2019-09-18T12:08:44.000Z", "id": "1174294180039811072", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 54, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174294180039811072"], "text": "@paohdz109 @EdarxEs @gerahvc @Thrax_rm7 @ChumelTorres Ninguno de estos tiene a mando un avi\u00f3n eeee pi\u00e9nselo un poquit\u00edn \ud83d\ude05", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Paohdz109", "id": "1309221900401467393"}, {"start": 11, "end": 19, "username": "EdarxEs", "id": "2317720158"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "gerahvc", "id": "36851919"}, {"start": 29, "end": 39, "username": "Thrax_rm7", "id": "982887852"}, {"start": 40, "end": 53, "username": "ChumelTorres", "id": "120835612"}]}, "author_id": "1041308869358628864", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174164828224512000"}], "in_reply_to_user_id": "974841598814162944"}, {"created_at": "2019-09-17T16:37:21.000Z", "id": "1173999392732438533", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 1, "like_count": 650, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1173999392732438533"], "text": "pecado \u00e9 pecado, n\u00e3o se brinca com ele e n\u00e3o existe justificativa plaus\u00edvel pra faz\u00ea-lo.\n\nt\u00e1 fazendo piada com pecado porqu\u00ea? esqueceu que foi ele que matou nosso Senhor?", "author_id": "1098427180927934464"}, {"created_at": "2019-09-18T18:39:01.000Z", "id": "1174392398472011776", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 1, "like_count": 98, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1174392398472011776"], "text": "\u00e9 um v\u00edcio  e tal como todos os outros \u00e9 prejudicial e bastante s\u00e9rio. Julguem menos e ajudem mais, porque quando um jovem se suicida s\u00e3o os primeiros a partilhar muito escandalizados https://t.co/aGfaObG1zT", "author_id": "3070072750", "entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/aGfaObG1zT", "expanded_url": "https://t.co/aGfaObG1zT", "display_url": "t.co/aGfaObG1zT"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T18:08:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 150, "end": 153, "probability": 0.3537, "type": "Person", "normalized_text": "Lima"}, {"start": 212, "end": 215, "probability": 0.9503, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AlbertoSativa", "id": "3156112379"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "tvperupe", "id": "115130383"}]}, "id": "1174384777857818625", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174384777857818625"], "text": "@AlbertoSativa @MartinVizcarraC @tvperupe Esa no es la se\u00f1ora que quer\u00eda comprar unas encuestas, la que dijo que le llegaba al poto la candidatura de Lima, la que se asoci\u00f3 con el obeso m\u00f3rbido y suicida m\u00e1s del Per\u00fa?", "author_id": "430651039", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174146708336447488"}], "in_reply_to_user_id": "3156112379"}, {"created_at": "2019-09-18T12:24:12.000Z", "id": "1174298072756740096", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 33, "like_count": 617, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1174298072756740096"], "text": "Nada mais suicida intelectualmente do que ouvir e ler apenas ideias com as quais concordamos", "author_id": "20242549"}, {"created_at": "2019-09-10T01:11:42.000Z", "id": "1171229730567327744", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 14, "like_count": 568, "quote_count": 40}, "edit_history_tweet_ids": ["1171229730567327744"], "text": "\u00bfC\u00f3mo identificar el comportamiento suicida? En este hilo he recopilado algunos de los s\u00edntomas de depresivos con tendencias suicidas. Si no sabes al respecto, es momento de aprender un poco. Si pasas por esto, por favor, pide ayuda.", "author_id": "275751639"}, {"created_at": "2019-09-18T12:10:47.000Z", "id": "1174294697268916224", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 7, "like_count": 197, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1174294697268916224"], "text": "Hay que ser idiota para ensalzar a un cobarde que se quit\u00f3 la vida al sentirse acorralado por la justicia. Memoria y legado de trapacer\u00edas, muertes y enriquecimiento personal. Investigar no es odiar. Si hubiera sido valiente no se hubiera matado. El suicida ni valiente ni honrado https://t.co/kITsx48Euv", "author_id": "1035560983715110912", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173831674595033088"}], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/kITsx48Euv", "expanded_url": "https://twitter.com/ereynaabogado/status/1173831674595033088", "display_url": "twitter.com/ereynaabogado/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-28T18:32:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.9602, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "id": "1166780690689601536", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 64, "like_count": 28475, "quote_count": 423}, "edit_history_tweet_ids": ["1166780690689601536"], "text": "Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "3347283070"}, {"created_at": "2019-09-18T18:22:26.000Z", "id": "1174388226435559424", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 3, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1174388226435559424"], "text": "Seg\u00fan este panfleto, una ni\u00f1a de dos a\u00f1os se pone de acuerdo con su madre para arrojarse juntas desde el balc\u00f3n. https://t.co/Az0JZUSx5A", "author_id": "3450395536", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/Az0JZUSx5A", "expanded_url": "https://twitter.com/elmundoes/status/1174257828082671618", "display_url": "twitter.com/elmundoes/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-12T07:53:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 257, "end": 275, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 256, "end": 276, "tag": "PremioLiterario2019"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/ING2K6hHoX", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1172055636198268929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ING2K6hHoX", "media_key": "3_1172055630447882240"}]}, "id": "1172055636198268929", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172055636198268929"], "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/ING2K6hHoX", "author_id": "845570925634424833"}, {"created_at": "2019-09-18T02:36:16.000Z", "id": "1174150115227049985", "lang": "in", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 28, "like_count": 194, "quote_count": 80}, "edit_history_tweet_ids": ["1174150115227049985"], "text": "Metieron un pollo suicida allah akbar https://t.co/xsImtIn5eM", "author_id": "292542544", "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/xsImtIn5eM", "expanded_url": "https://twitter.com/JJGB1/status/1174150115227049985/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/xsImtIn5eM", "media_key": "7_1174150065520295937"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T18:26:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 113, "probability": 0.4525, "type": "Place", "normalized_text": "Z\u00f3calo"}, {"start": 121, "end": 136, "probability": 0.4574, "type": "Place", "normalized_text": "Ciudad de M\u00e9xico"}]}, "id": "1174389180794908673", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174389180794908673"], "text": "Y creen que esa desconocida es capaz de hacer un acto suicida donde estrellar\u00eda un avi\u00f3n comercial sobre el Z\u00f3calo de la Ciudad de M\u00e9xico, o peor a\u00fan que abrir\u00eda la ventana de la cabina a 30K pies de altura para lanzar una bomba.  A 30K PIES DE ALTURA ABRIR UNA VENTANA", "author_id": "529667806", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174387173082226688"}], "in_reply_to_user_id": "529667806"}, {"created_at": "2019-09-17T05:30:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 12, "probability": 0.5052, "type": "Person", "normalized_text": "AlanDignidad"}, {"start": 66, "end": 76, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "AlanDignidad"}], "urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/Vx8bwjI88u", "expanded_url": "https://twitter.com/ereynaabogado/status/1173831674595033088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Vx8bwjI88u", "media_key": "3_1173831666038652929"}]}, "id": "1173831674595033088", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 182, "reply_count": 236, "like_count": 618, "quote_count": 37}, "edit_history_tweet_ids": ["1173831674595033088"], "text": "#AlanDignidad\n5 meses de tu paso a la eternidad querido compa\u00f1ero Alan Garc\u00eda! Ni todos los odios unidos pudieron ni podr\u00e1n destruir tu memoria ni borrar tu legado ni tu presencia en la historia! \n!Tus enemigos fueron las moscas que jam\u00e1s alcanzaron al \u00e1guila! https://t.co/Vx8bwjI88u", "author_id": "1237286593"}, {"created_at": "2019-09-18T07:27:51.000Z", "id": "1174223495041036288", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 3, "like_count": 113, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1174223495041036288"], "entities": {"hashtags": [{"start": 268, "end": 276, "tag": "Courage"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/6N2oEb7DEM", "expanded_url": "https://twitter.com/cececebe/status/1173975053458976768", "display_url": "twitter.com/cececebe/statu\u2026"}]}, "text": "'Est\u00e1n unides com els cinc dits de m\u00e0 i decides a salvar l'agricultura i els seus homes. S\u00f3n les bufandes negres. Un grup de dones d'agricultors que es manifesten per fer sentir la seva veu'.\nA l'estat franc\u00e8s, cada dos dies es su\u00efcida un pag\u00e8s.\nEl nord, la br\u00faixola.\n#Courage https://t.co/6N2oEb7DEM", "author_id": "2945636195", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173975053458976768"}]}, {"created_at": "2019-09-18T13:01:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 66, "probability": 0.3488, "type": "Other", "normalized_text": "M50"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "sanchezdelreal", "id": "53517943"}]}, "id": "1174307441221296129", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1174307441221296129"], "text": "@sanchezdelreal A los padres del chaval que falleci\u00f3 ayer en la M50 por culpa de un suicida les habr\u00e1 hecho una gracia...", "author_id": "250790647", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174303471241220096"}], "in_reply_to_user_id": "53517943"}, {"created_at": "2019-09-17T01:56:15.000Z", "id": "1173777653909864448", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 112, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173777653909864448"], "text": "@luana1gomez Es irresponsable minimizar una enfermedad tan grave a \u201cestar distra\u00eddo\u201d, la gente no se suicida por estar distra\u00edda.", "author_id": "1283912106", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173777312338337794"}], "in_reply_to_user_id": "1283912106"}, {"created_at": "2019-09-17T16:51:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 39, "probability": 0.5741, "type": "Organization", "normalized_text": "Lic"}, {"start": 52, "end": 63, "probability": 0.5539, "type": "Other", "normalized_text": "Guzm\u00e1n Cant\u00fa"}, {"start": 69, "end": 72, "probability": 0.4381, "type": "Organization", "normalized_text": "CAIF"}], "mentions": [{"start": 151, "end": 167, "username": "CECyTEC_Agujita", "id": "2153560974"}], "urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/Ko5vbkN3Cc", "expanded_url": "https://twitter.com/CECyTEC_Agujita/status/1174002885350371328/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ko5vbkN3Cc", "media_key": "3_1174002848184639488"}, {"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/Ko5vbkN3Cc", "expanded_url": "https://twitter.com/CECyTEC_Agujita/status/1174002885350371328/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ko5vbkN3Cc", "media_key": "3_1174002856606801920"}, {"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/Ko5vbkN3Cc", "expanded_url": "https://twitter.com/CECyTEC_Agujita/status/1174002885350371328/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ko5vbkN3Cc", "media_key": "3_1174002874147381248"}]}, "id": "1174002885350371328", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174002885350371328"], "text": "Esta ma\u00f1ana recibimos la vista de la Lic. Viridiana Guzm\u00e1n Cant\u00fa del CAIF para impartir la pl\u00e1tica \"Porqu\u00e9 se suicida la gente\" a nuestros alumnos del @CECyTEC_Agujita. https://t.co/Ko5vbkN3Cc", "author_id": "2153560974"}, {"created_at": "2019-09-17T15:57:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.3345, "type": "Other", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 38, "end": 48, "probability": 0.5986, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 78, "end": 92, "probability": 0.4489, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}], "mentions": [{"start": 192, "end": 201, "username": "interjet", "id": "73485035"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/qx6c9V1VVJ", "expanded_url": "https://twitter.com/zeneca77/status/1173973009981247490", "display_url": "twitter.com/zeneca77/statu\u2026"}]}, "id": "1173989450218659840", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 14, "like_count": 303, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1173989450218659840"], "text": "C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustraci\u00f3n y depresi\u00f3n, simplemente mat\u00f3 a las 150 personas a bordo. \nOjo @interjet, no es buena se\u00f1al una empleada desequilibrada con tendencia violenta. https://t.co/qx6c9V1VVJ", "author_id": "363745950", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173973009981247490"}]}, {"created_at": "2019-09-18T18:15:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 10, "probability": 0.3624, "type": "Other", "normalized_text": "kamikaze"}, {"start": 69, "end": 78, "probability": 0.9614, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/4kBplfGSpE", "expanded_url": "https://newsweekespanol.com/2019/09/varios-heridos-en-atentado-suicida-en-edificio-oficial-afganistan/", "display_url": "newsweekespanol.com/2019/09/varios\u2026"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/NwICRH8cAB", "expanded_url": "https://twitter.com/NewsweekEspanol/status/1174386356702851073/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NwICRH8cAB", "media_key": "3_1174386355536838658"}]}, "id": "1174386356702851073", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174386356702851073"], "text": "Un kamikaze se hizo explotar dentro de un centro de documentaci\u00f3n en Afganist\u00e1n. \nhttps://t.co/4kBplfGSpE https://t.co/NwICRH8cAB", "author_id": "91430932"}, {"created_at": "2019-09-18T18:15:44.000Z", "id": "1174386536571256834", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174386536571256834"], "text": "@virodriguess__ vc sabe muito bem q as chances s\u00e3o m\u00ednimas.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "virodriguess__", "id": "929521019680886784"}]}, "author_id": "1022328303108214785", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174385986488406016"}], "in_reply_to_user_id": "929521019680886784"}, {"created_at": "2019-09-18T18:18:15.000Z", "id": "1174387173082226688", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174387173082226688"], "text": "de una total desconocida", "author_id": "529667806", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174387093658832896"}], "in_reply_to_user_id": "529667806"}, {"created_at": "2019-09-18T16:45:16.000Z", "id": "1174363772498128896", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174363772498128896"], "text": "@cesareduardo33 @fernandeznorona @interjet Pues bien, no a dicho que va a lanzar ninguna bomba al pueblo Mexicano en un evento masivo.   \ud83d\ude05", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "cesareduardo33", "id": "174516632"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}, {"start": 33, "end": 42, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}, "author_id": "158174712", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174350125101174784"}], "in_reply_to_user_id": "174516632"}, {"created_at": "2019-09-18T18:17:00.000Z", "id": "1174386856319803393", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174386856319803393"], "text": "El incre\u00edble instante en que un polic\u00eda salva a un suicida de saltar por un  puente (video) https://t.co/WHesd1yR6s", "author_id": "124172948", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/WHesd1yR6s", "expanded_url": "http://j.mp/34OCvAN", "display_url": "j.mp/34OCvAN"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T16:55:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.6529, "type": "Other", "normalized_text": "Framing"}], "mentions": [{"start": 44, "end": 55, "username": "FNxFamilia", "id": "736239669822656513"}, {"start": 120, "end": 132, "username": "compolitica", "id": "67279668"}, {"start": 135, "end": 144, "username": "CumbreCP", "id": "197176019"}, {"start": 147, "end": 156, "username": "divoskus", "id": "35784107"}, {"start": 159, "end": 173, "username": "zona3noticias", "id": "176280866"}, {"start": 176, "end": 188, "username": "Braulioglez", "id": "130396472"}, {"start": 191, "end": 200, "username": "muralcom", "id": "34080203"}, {"start": 203, "end": 213, "username": "clademjal", "id": "2584576262"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/38bAm2yVrh", "expanded_url": "https://twitter.com/gvelascob/status/1174366314162528261/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/38bAm2yVrh", "media_key": "3_1174366310437937152"}]}, "id": "1174366314162528261", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 6, "like_count": 22, "quote_count": 14}, "edit_history_tweet_ids": ["1174366314162528261"], "text": "La relevancia del Framing en la campa\u00f1a de \u2066@FNxFamilia\u2069 para promover la marcha pro familia del pr\u00f3ximo fin de semana \u2066@compolitica\u2069 \u2066@CumbreCP\u2069 \u2066@divoskus\u2069 \u2066@zona3noticias\u2069 \u2066@Braulioglez\u2069 \u2066@muralcom\u2069 \u2066@clademjal\u2069 https://t.co/38bAm2yVrh", "author_id": "118838401"}, {"created_at": "2019-09-18T18:20:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.3688, "type": "Person", "normalized_text": "alecrim"}]}, "id": "1174387707348492289", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174387707348492289"], "text": "e o assaltante que matou um cara na rua do alecrim e foi se esconder na minha escola \nbom dia", "author_id": "3413888459"}, {"created_at": "2019-09-18T14:18:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 131, "end": 138, "probability": 0.9062, "type": "Person", "normalized_text": "Einstein"}], "hashtags": [{"start": 206, "end": 237, "tag": "ForaBolsonaroETodosOsGolpistas"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/zi98Y3AZO7", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/ultimas-noticias/bbc/2019/09/17/o-agrotoxico-que-matou-50-milhoes-de-abelhas-em-santa-catarina-em-um-so-me.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/ultimas-notici\u2026"}]}, "id": "1174326750828027904", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 2, "like_count": 78, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1174326750828027904"], "text": "Esse governo \u00c9 S\u00d3 MORTE! Ele precisa ser derrubado! \n\u201cSe as abelhas desaparecerem, a humanidade ter\u00e1 s\u00f3 mais 4 anos de exist\u00eancia\u201d Einstein\nVamos permitir que essa gente escrota continue exterminando tudo?\n#ForaBolsonaroETodosOsGolpistas  https://t.co/zi98Y3AZO7", "author_id": "1100408021925023744"}, {"created_at": "2019-09-18T17:25:12.000Z", "id": "1174373820750319616", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174373820750319616"], "text": "@hermeszsz oq porra foi ?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "hermeszsz", "id": "2584150387"}]}, "author_id": "3427134197", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174372300050841602"}], "in_reply_to_user_id": "2584150387"}, {"created_at": "2019-09-18T16:04:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.9182, "type": "Person", "normalized_text": "Mu\u00f1oz"}, {"start": 93, "end": 102, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "San Marcos"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "ocram", "id": "3369151"}, {"start": 7, "end": 13, "username": "ocram", "id": "3369151"}]}, "id": "1174353529479278597", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174353529479278597"], "text": "@ocram @ocram Sab\u00edas que Mu\u00f1oz firm\u00f3 hace un a\u00f1o con su firma de pu\u00f1o y letra que no tocar\u00eda San Marcos?\nNo es un hombre de palabra. No tiene honor.", "author_id": "755263981179248640", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174348590824775680"}], "in_reply_to_user_id": "3369151"}, {"created_at": "2019-09-18T13:06:59.000Z", "id": "1174308838666842112", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 27, "like_count": 186, "quote_count": 15}, "edit_history_tweet_ids": ["1174308838666842112"], "text": "Buen ejemplo de que la \u00e9tica no est\u00e1 solo en no da\u00f1ar a los dem\u00e1s: \"Al joven muerto tras chocar contra un kamikaze le robaron reloj y cartera al auxiliarle\". No le da\u00f1aron a \u00e9l, no lo reprobamos solo por el da\u00f1o a su heredero... pero vemos ruin ese acto. https://t.co/yrxkU5IHHP", "author_id": "90612963", "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/yrxkU5IHHP", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/madrid/2019/09/18/5d8212d321efa0657a8b4588.html", "display_url": "elmundo.es/madrid/2019/09\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T17:08:55.000Z", "id": "1174369722583924738", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174369722583924738"], "text": "@isalopes34 Falar sobre j\u00e1 \u00e9 uma forma de ajudar, falar sobre suicidio/depressao ajuda a fazer entender melhor quem passa por isso", "author_id": "1939391252", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174334546885644288"}], "in_reply_to_user_id": "874794675147767809"}, {"created_at": "2019-09-18T16:11:55.000Z", "id": "1174355379452620800", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174355379452620800"], "text": "https://t.co/iW9eOVyWzH.\n\nhttps://t.co/iW9eOVyWzH https://t.co/FmqnVfw7P8", "author_id": "107124119", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/iW9eOVyWzH", "expanded_url": "https://canalgama.com.br/fake-news-menina-que-se-suicidou-nao-confessou-ao-padre-luiz-augusto/", "display_url": "canalgama.com.br/fake-news-meni\u2026"}, {"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/iW9eOVyWzH", "expanded_url": "https://canalgama.com.br/fake-news-menina-que-se-suicidou-nao-confessou-ao-padre-luiz-augusto/", "display_url": "canalgama.com.br/fake-news-meni\u2026"}, {"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/FmqnVfw7P8", "expanded_url": "https://twitter.com/CanalGama/status/1174355379452620800/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FmqnVfw7P8", "media_key": "3_1174355366907449344"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T00:05:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 47, "probability": 0.484, "type": "Organization", "normalized_text": "Interjet"}]}, "id": "1174112167852830721", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4497, "reply_count": 6101, "like_count": 19965, "quote_count": 753}, "edit_history_tweet_ids": ["1174112167852830721"], "text": "Es entendible el problema generado para Interjet por la mala broma de una de sus trabajadoras. Lo curioso es la indignaci\u00f3n de quienes en esta red han amenazado, injuriado hasta el cansancio y deseado todo mal a quienes no piensan como ellos.", "author_id": "144376833"}, {"created_at": "2019-09-18T14:09:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 18, "probability": 0.9582, "type": "Other", "normalized_text": "Champions"}]}, "id": "1174324475711709184", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174324475711709184"], "text": "Vuelve la Champions. Llevo todo el d\u00eda excitado.", "author_id": "52822443"}, {"created_at": "2019-09-18T02:33:08.000Z", "id": "1174149324164329472", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 162, "reply_count": 53, "like_count": 398, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1174149324164329472"], "text": "Si ser\u00e1s idiota no estamos hablando de q la aerol\u00ednea pueda tirar una bomba sino de q si tiene esos pensamientos pueda tirar el avi\u00f3n ya q es piloto captas o no? Cuantos accidentes an pasado igual , https://t.co/PP2V8fcmJL", "author_id": "1115089307063074817", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174126014110273542"}], "entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/PP2V8fcmJL", "expanded_url": "https://twitter.com/jjpeniche/status/1174126014110273542", "display_url": "twitter.com/jjpeniche/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T04:26:29.000Z", "id": "1174177848954953728", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174177848954953728"], "text": "u dead https://t.co/Fb1D7eBPTa", "author_id": "317735003", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174079535865901057"}], "entities": {"urls": [{"start": 7, "end": 30, "url": "https://t.co/Fb1D7eBPTa", "expanded_url": "https://twitter.com/RapMais/status/1174079535865901057", "display_url": "twitter.com/RapMais/status\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T16:45:12.000Z", "id": "1174363755012067328", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174363755012067328"], "entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 11, "tag": "suicida"}, {"start": 227, "end": 249, "tag": "Prevenci\u00f3ndelsuicidio"}], "urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/Fh17DIFqeQ", "expanded_url": "http://ow.ly/73HP30pyNVA", "display_url": "ow.ly/73HP30pyNVA"}]}, "text": "El #suicida, ni valiente ni cobarde, es una persona que no quiere morir, lo que quiere es dejar de sufrir. \nComo sociedad debemos apostar por la empat\u00eda, la compasi\u00f3n y la solidaridad versus la culpa.  https://t.co/Fh17DIFqeQ  #Prevenci\u00f3ndelsuicidio", "author_id": "91976483"}, {"created_at": "2019-09-18T18:09:05.000Z", "id": "1174384866902913031", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174384866902913031"], "text": "@Iagolm04 @lxcarvalho voc\u00ea t\u00e1 literalmente querendo comparar um preconceito de povos que tiveram sua cultura arrancada a for\u00e7a e da forma mais dolorosa poss\u00edvel com outro preconceito que \u00e9 muito doloroso por\u00e9m n\u00e3o \u00e9 igual? Exatamente nenhum preconceito \u00e9 igual ao racismo mano, n\u00e3o tem como comparar", "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 21, "username": "lxcarvalho", "id": "498379634"}]}, "author_id": "884047783950528512", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174384100343500800"}], "in_reply_to_user_id": "1171624963499016192"}, {"created_at": "2019-09-17T21:18:35.000Z", "id": "1174070167711735809", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 4, "like_count": 151, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1174070167711735809"], "entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 23, "tag": "interjet"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/SsXHl4gBcm", "expanded_url": "https://twitter.com/revistapolemon/status/1174041009291849728", "display_url": "twitter.com/revistapolemon\u2026"}]}, "text": "Terrorismo en #interjet \nNo viajen en esa aerol\u00ednea \ud83d\ude33 no les vaya a tocar una piloto suicida https://t.co/SsXHl4gBcm", "author_id": "1060375619450626050", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174041009291849728"}]}, {"created_at": "2019-09-18T18:08:46.000Z", "id": "1174384784983887874", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174384784983887874"], "text": "eh perfeita.... https://t.co/AwqbuEIKgT", "author_id": "2682901608", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174159684892266496"}], "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/AwqbuEIKgT", "expanded_url": "https://twitter.com/GNGeekNation/status/1174159684892266496", "display_url": "twitter.com/GNGeekNation/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T11:30:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 130, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Greta Thunberg"}, {"start": 135, "end": 143, "probability": 0.4768, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}, {"start": 149, "end": 151, "probability": 0.8876, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 270, "end": 275, "probability": 0.8706, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "hashtags": [{"start": 207, "end": 228, "tag": "GreveGlobalpeloClima"}], "mentions": [{"start": 230, "end": 246, "username": "fridaysfuturebr", "id": "1108382009984995328"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/l7ed6pC4lj", "expanded_url": "https://twitter.com/andretrig/status/1174284447027531776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/l7ed6pC4lj", "media_key": "3_1174284439565819904"}]}, "id": "1174284447027531776", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 9, "like_count": 635, "quote_count": 10}, "edit_history_tweet_ids": ["1174284447027531776"], "text": "Isso n\u00e3o \u00e9 sobre n\u00f3s.Isso n\u00e3o \u00e9 sobre ativismo juvenil.N\u00e3o queremos ser ouvidos.Queremos que a ci\u00eancia seja ouvida.\n(Greta Thunberg no Congresso dos EUA)\n\nNa pr\u00f3xima 6\u00aafeira diversos movimentos se unir\u00e3o na #GreveGlobalpeloClima \n@fridaysfuturebr \nPontos de encontro no Brasil \ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/l7ed6pC4lj", "author_id": "42593930"}, {"created_at": "2019-09-18T02:22:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 18, "probability": 0.5291, "type": "Other", "normalized_text": "Lourdes Flores Nano"}, {"start": 88, "end": 92, "probability": 0.8404, "type": "Person", "normalized_text": "keiko"}, {"start": 107, "end": 114, "probability": 0.9388, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 205, "end": 210, "probability": 0.3547, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn"}], "mentions": [{"start": 21, "end": 37, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 181, "end": 190, "username": "tvperupe", "id": "115130383"}]}, "id": "1174146708336447488", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 26, "like_count": 50, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1174146708336447488"], "text": "Lourdes Flores Nano: @MartinVizcarraC debe negociar con el fujimorismo ,\nla libertad de keiko es inminente\nVizcarra debe cambiar y no golpearse contra la pared\n\nv\u00eda CARA A CARA por @tvperupe \n\nen tu canal Mart\u00edn, en tu canal", "author_id": "3156112379"}, {"created_at": "2019-09-18T17:57:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.4903, "type": "Other", "normalized_text": "6ix9ine"}, {"start": 41, "end": 52, "probability": 0.7755, "type": "Person", "normalized_text": "Trippie Redd"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/UH3ZZEjRKT", "expanded_url": "https://portalrapmais.com/6ix9ine-diz-que-ordenou-emboscada-contra-trippie-redd-que-terminou-com-o-rapper-agredido/", "display_url": "portalrapmais.com/6ix9ine-diz-qu\u2026"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/QA4ZI1ADWU", "expanded_url": "https://twitter.com/PortalRapmais/status/1174381902112927747/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QA4ZI1ADWU", "media_key": "3_1174381899005009925"}]}, "id": "1174381902112927747", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 104, "quote_count": 13}, "edit_history_tweet_ids": ["1174381902112927747"], "text": "6ix9ine diz que ordenou emboscada contra Trippie Redd que terminou com o rapper agredido - https://t.co/UH3ZZEjRKT https://t.co/QA4ZI1ADWU", "author_id": "769228033299472384"}, {"created_at": "2019-09-18T03:14:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.9453, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}, {"start": 31, "end": 47, "probability": 0.958, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 90, "end": 96, "probability": 0.9712, "type": "Other", "normalized_text": "Spotify"}, {"start": 196, "end": 203, "probability": 0.8569, "type": "Other", "normalized_text": "Heathens"}, {"start": 226, "end": 240, "probability": 0.9661, "type": "Other", "normalized_text": "Sucker for Pain"}, {"start": 273, "end": 278, "probability": 0.9396, "type": "Other", "normalized_text": "Grammy"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/HbWzxlmFKX", "expanded_url": "https://twitter.com/GN_extended/status/1174159684892266496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HbWzxlmFKX", "media_key": "3_1174159402049449984"}]}, "id": "1174159684892266496", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 22, "like_count": 366, "quote_count": 51}, "edit_history_tweet_ids": ["1174159684892266496"], "text": "Feito para os Charts e Oscar! \"Esquadr\u00e3o Suicida\" tem a trilha sonora com mais streams no Spotify, s\u00e3o 2,4 Bilh\u00f5es de streams.\nA trilha sonora vendeu mais de 2 milh\u00f5es de c\u00f3pias, teve os singles \"Heathens\" em #2 na Hot 100 e \"Sucker for Pain\" em #15 e recebeu indica\u00e7\u00e3o ao Grammy. https://t.co/HbWzxlmFKX", "author_id": "884185909368901633"}, {"created_at": "2019-09-18T17:29:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9239, "type": "Person", "normalized_text": "Netanyahu"}, {"start": 50, "end": 52, "probability": 0.9446, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/CYtKu7LtdQ", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/mundo/apos-fracasso-em-eleicao-netanyahu-cancela-ida-a-onu#.XYJpiIbdBco.twitter", "display_url": "brasil247.com/mundo/apos-fra\u2026"}]}, "id": "1174374975400304641", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1174374975400304641"], "text": "Ap\u00f3s fracasso em elei\u00e7\u00e3o, Netanyahu cancela ida \u00e0 ONU https://t.co/CYtKu7LtdQ", "author_id": "56470032"}, {"created_at": "2019-09-16T11:04:00.000Z", "id": "1173553113053237249", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 68, "like_count": 3975, "quote_count": 68}, "edit_history_tweet_ids": ["1173553113053237249"], "text": "O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "author_id": "57771039", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T16:53:54.000Z", "id": "1174365946137522176", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 9, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174365946137522176"], "entities": {"hashtags": [{"start": 55, "end": 62, "tag": "lavoro"}, {"start": 82, "end": 92, "tag": "Whirlpool"}, {"start": 154, "end": 158, "tag": "IVA"}, {"start": 194, "end": 203, "tag": "progetto"}], "mentions": [{"start": 257, "end": 269, "username": "Ariachetira", "id": "465390684"}], "urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/72VuAmUhJy", "expanded_url": "https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=2404419742999805&id=350507821724351", "display_url": "m.facebook.com/story.php?stor\u2026"}]}, "text": "Noi abbiamo delle cose coraggiose da realizzare.C'\u00e8 il #lavoro degli operai della #Whirlpool che va tutelato, c'\u00e8 la sterilizzazione delle clausole dell' #IVA da assicurare ai cittadini, c'\u00e8 un #progetto che accomuna le forze e le...https://t.co/72VuAmUhJy\n@Ariachetira", "author_id": "61727028"}, {"created_at": "2019-09-18T14:14:31.000Z", "id": "1174325833303035906", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174325833303035906"], "text": "Tengo una perrita \"Especial\" casi no ladra, tiene un p\u00e9simo sentido de orientaci\u00f3n, se asusta mucho y si le hablan muy fuerte o se le acercan desconocidos se orina del miedo, antes pens\u00e1bamos que era normal porq estaba peque\u00f1a pero ya hasta se \"enluno\" y sigue igual.", "author_id": "559875442"}, {"created_at": "2019-09-14T14:36:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 247, "end": 255, "probability": 0.957, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "id": "1172881860541714432", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 71, "like_count": 1331, "quote_count": 21}, "edit_history_tweet_ids": ["1172881860541714432"], "text": "Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente que tampoco puede, \nque en verdad no damos para mucho m\u00e1s, \nque para rendirte homenaje con el alma, \nun tesoro, imagino, \nen esta Venezuela que se queda sin ganas", "author_id": "332642789"}, {"created_at": "2019-09-18T16:37:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 20, "probability": 0.4764, "type": "Person", "normalized_text": "kamikaze"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.9364, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/vqst5saJBo", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/coslada-conductor-kamikaze-causo-muerte-joven-m-50-queda-libertad.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico", "display_url": "publico.es/sociedad/cosla\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/coslada-conductor-kamikaze-causo-muerte-joven-m-50-queda-libertad.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico"}]}, "id": "1174361690605084676", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 26, "like_count": 12, "quote_count": 10}, "edit_history_tweet_ids": ["1174361690605084676"], "text": "El conductor kamikaze que caus\u00f3 la muerte de un joven en Madrid queda en libertad https://t.co/vqst5saJBo", "author_id": "17676713"}, {"created_at": "2019-09-18T17:58:19.000Z", "id": "1174382157336403968", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174382157336403968"], "text": "@younghorseman ESCUADR\u00d3N SUICIDA no me pareci\u00f3 mala, mejorable en unos cuantos aspectos, pero pas\u00e9 un buen rato en el cine con buena compa\u00f1\u00eda. Creo que esta gustar\u00e1 m\u00e1s, tengo esa idea en la cabeza. jejeje", "author_id": "1026323107", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174381069325479941"}], "in_reply_to_user_id": "863938691563216897"}, {"created_at": "2019-09-18T13:07:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 23, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00e9cio Neves"}, {"start": 38, "end": 49, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Raquel Dodge"}, {"start": 136, "end": 143, "probability": 0.8553, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 148, "end": 159, "probability": 0.9581, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Guedes"}]}, "id": "1174309057945120768", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1836, "reply_count": 92, "like_count": 8503, "quote_count": 44}, "edit_history_tweet_ids": ["1174309057945120768"], "text": "O delator de A\u00e9cio Neves, morreu. \n\nA Raquel Dodge espera o \u00faltimo dia pra denunciar que tem caro\u00e7o no angu da investiga\u00e7\u00e3o da morte de Marielle. \n\nPaulo Guedes forjou planilhas pela reforma da previd\u00eancia. \n\nEsse povo \u00e9 criminoso e perigoso.", "author_id": "946001822564737026"}, {"created_at": "2019-09-18T00:51:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.9192, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 58, "end": 68, "probability": 0.9838, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00e9cio Neves"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/uMG1gY2SUQ", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/politica/executivo-da-odebrecht-que-disse-ter-pago-r-50-milhoes-a-aecio-neves-e-encontrado-morto/", "display_url": "revistaforum.com.br/politica/execu\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/politica/executivo-da-odebrecht-que-disse-ter-pago-r-50-milhoes-a-aecio-neves-e-encontrado-morto/"}]}, "id": "1174123756886904832", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1841, "reply_count": 321, "like_count": 4776, "quote_count": 712}, "edit_history_tweet_ids": ["1174123756886904832"], "text": "Executivo da Odebrecht que disse ter pago R$ 50 milh\u00f5es a A\u00e9cio Neves \u00e9 encontrado morto https://t.co/uMG1gY2SUQ", "author_id": "19593634"}, {"created_at": "2019-09-17T17:27:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.806, "type": "Person", "normalized_text": "Waititi"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "FaradayJoshua", "id": "938129798181871616"}]}, "id": "1174011990609661960", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174011990609661960"], "text": "@FaradayJoshua Waititi ha estado involucrado, esto pinta a basura", "author_id": "419477977", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173993045194416128"}], "in_reply_to_user_id": "938129798181871616"}, {"created_at": "2019-09-18T15:31:05.000Z", "id": "1174345102560550913", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174345102560550913"], "text": "@advdoflu_mazza @Off_Limitss @capasderevistas Gente comprava jornal de domingo com a revistinha que vinham fofocas e o resumo de cada cap\u00edtulo de cada novela. N\u00e3o tinha como rever cap\u00edtulo, ent\u00e3o era bom saber pra quem n\u00e3o ia conseguir assistir.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "advdoflu_mazza", "id": "343725688"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "off_limitss", "id": "1397562351029669889"}, {"start": 29, "end": 45, "username": "capasderevistas", "id": "805931308237066240"}]}, "author_id": "183391865", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174312211529064448"}], "in_reply_to_user_id": "343725688"}, {"created_at": "2019-09-18T15:03:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 163, "end": 168, "probability": 0.9295, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}], "mentions": [{"start": 49, "end": 63, "username": "ManelAkaForce", "id": "139087747"}, {"start": 67, "end": 75, "username": "chutyvk", "id": "153779220"}], "urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/ricI7vEdtQ", "expanded_url": "https://fmstickets.com/", "display_url": "fmstickets.com", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582487199635099648/k9Izbi8n?format=jpg&name=orig", "width": 1400, "height": 500}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582487199635099648/k9Izbi8n?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "/media/FMSTICKETS OFICIAL", "description": "Hay campos incorrectos o sin completar Su direccion de correo es incorrecta. Debe ser del formato \"[email protected] \" o similar El/los nombre/s debe/n ser de mas de 3 letras y no puede/n contener n\u00fameros ni s\u00edmbolos. El/los apellido/s debe/n ser de mas de 3 letras y no puede/n contener n\u00fameros ni s\u00edmbolos. El n\u00famero de tel\u00e9fono solo puede contener 10 d\u00edgitos. No se aceptan letras o s\u00edmbolos. El/los nombre/s de la ciudad no puede/n contener s\u00edmbolos. * Una velocidad de al menos 5Mb es necesaria para ver", "unwound_url": "https://fmstickets.com/"}, {"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/SM65hagsiV", "expanded_url": "https://twitter.com/FMSEspOficial/status/1174338077441056770/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SM65hagsiV", "media_key": "3_1174337848306294784"}]}, "id": "1174338077441056770", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 58, "like_count": 260, "quote_count": 14}, "edit_history_tweet_ids": ["1174338077441056770"], "text": "SALAMANCA!!! Ya tenemos el 2\u00ba enfrentamiento!!!\n\n@ManelAkaForce vs @chutyvk \n\nNo te quedes sin tu entrada para la sexta jornada!!!\n\nRecuerda que la quinta ser\u00e1 en M\u00e1laga.\n\nEntradas: https://t.co/ricI7vEdtQ https://t.co/SM65hagsiV", "author_id": "1130767152485720064"}, {"created_at": "2019-09-18T17:43:08.000Z", "id": "1174378333167112200", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174378333167112200"], "text": "@_SaraWinter Grupo de traficantes c armas e drogas, vc se senta ao lado deles, vc \u00e9:\n(  ) Um jumento\n(  ) Suicida\n(  ) Outro traficante\n(  ) Todas respostas acima", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "_SaraWinter", "id": "2386377505"}]}, "author_id": "24538173", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174354201494900737"}], "in_reply_to_user_id": "2386377505"}, {"created_at": "2019-09-18T14:31:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 116, "probability": 0.4596, "type": "Other", "normalized_text": "NDigital"}], "hashtags": [{"start": 108, "end": 117, "tag": "NDigital"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/3CCSTQv9Rz", "expanded_url": "http://dlvr.it/RDMV98", "display_url": "dlvr.it/RDMV98"}, {"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/gofqymltJW", "expanded_url": "https://twitter.com/nuriapiera/status/1174329995704983552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gofqymltJW", "media_key": "3_1174329993419055104"}]}, "id": "1174329995704983552", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 9, "like_count": 17, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1174329995704983552"], "text": "Se suicida estudiante de medicina tras ser presuntamente difamada en redes sociales https://t.co/3CCSTQv9Rz #NDigital https://t.co/gofqymltJW", "author_id": "34935938"}, {"created_at": "2019-09-18T17:54:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9275, "type": "Other", "normalized_text": "Suicide Squad"}, {"start": 104, "end": 106, "probability": 0.5115, "type": "Organization", "normalized_text": "ccc"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "gogetangel", "id": "1026323107"}]}, "id": "1174381069325479941", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174381069325479941"], "text": "@gogetangel Miedo!\nHicieron el mismo tipo de propaganda para Suicide Squad y no sali\u00f3 como esper\u00e1bamos :ccc", "author_id": "863938691563216897", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174380011542982656"}], "in_reply_to_user_id": "1026323107"}, {"created_at": "2019-09-18T17:24:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 10, "probability": 0.4729, "type": "Person", "normalized_text": "kamikaze"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/aBDLt2Ynyu", "expanded_url": "https://www.biobiochile.cl/noticias/internacional/mediooriente/2019/09/18/al-menos-12-heridos-y-una-escuela-evacuada-deja-ataque-suicida-en-edificio-oficial-de-afganistan.shtml", "display_url": "biobiochile.cl/noticias/inter\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.biobiochile.cl/noticias/internacional/mediooriente/2019/09/18/al-menos-12-heridos-y-una-escuela-evacuada-deja-ataque-suicida-en-edificio-oficial-de-afganistan.shtml"}]}, "id": "1174373752110534656", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174373752110534656"], "text": "Un kamikaze se hizo explotar dentro de un centro de documentaci\u00f3n electr\u00f3nica.\nhttps://t.co/aBDLt2Ynyu", "author_id": "14638581"}, {"created_at": "2019-09-16T13:23:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9587, "type": "Person", "normalized_text": "Courtois"}, {"start": 10, "end": 17, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Carvajal"}, {"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9515, "type": "Person", "normalized_text": "Varane"}, {"start": 28, "end": 34, "probability": 0.9482, "type": "Person", "normalized_text": "Militao"}, {"start": 37, "end": 41, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "Mendy"}, {"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9397, "type": "Person", "normalized_text": "Casemiro"}, {"start": 54, "end": 58, "probability": 0.9478, "type": "Person", "normalized_text": "Kroos"}, {"start": 61, "end": 64, "probability": 0.9167, "type": "Person", "normalized_text": "Bale"}, {"start": 67, "end": 71, "probability": 0.912, "type": "Person", "normalized_text": "James"}, {"start": 74, "end": 79, "probability": 0.9451, "type": "Person", "normalized_text": "Hazard"}, {"start": 82, "end": 88, "probability": 0.9292, "type": "Person", "normalized_text": "Benzema"}, {"start": 125, "end": 129, "probability": 0.8403, "type": "Place", "normalized_text": "Par\u00eds"}]}, "id": "1173588335182458882", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 14, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1173588335182458882"], "text": "Courtois; Carvajal, Varane, Militao, Mendy; Casemiro, Kroos; Bale, James, Hazard, Benzema. Eso es lo que espero que salga en Par\u00eds y visto lo disponible, lo que sacar\u00eda. Vais a tener a 4 fichajes sobre el campo ya de cara seguro. No os podr\u00e9is quejar como siempre.", "author_id": "1273461588"}, {"created_at": "2019-09-17T23:41:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.5074, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 43, "end": 44, "probability": 0.6124, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 48, "end": 54, "probability": 0.6444, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro 1"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/bExunRwEtM", "expanded_url": "https://www.metro1.com.br/noticias/politica/80235,delator-da-odebrecht-e-encontrado-morto-no-rj", "display_url": "metro1.com.br/noticias/polit\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.metro1.com.br/noticias/politica/80235,delator-da-odebrecht-e-encontrado-morto-no-rj"}]}, "id": "1174106152591904770", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 35, "like_count": 429, "quote_count": 19}, "edit_history_tweet_ids": ["1174106152591904770"], "text": "Delator da Odebrecht \u00e9 encontrado morto no RJ - Metro 1 https://t.co/bExunRwEtM", "author_id": "206222507"}, {"created_at": "2019-09-18T12:13:35.000Z", "id": "1174295399345139712", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 2, "like_count": 64, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174295399345139712"], "text": "voc\u00ea me destruiu ao ponto de eu pensar que eu era culpada por todo o conflito.\nvoc\u00ea me fez acreditar que suas facadas na minha alma eram por amor.\ntodas as nossas brigas se transformavam em brigas maiores aqui dentro.\nvoc\u00ea me matou aos poucos.\nmas hoje eu escolho viver.\nadeus.", "author_id": "914492064909418496"}, {"created_at": "2019-09-16T23:51:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.7724, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 98, "end": 110, "probability": 0.6374, "type": "Other", "normalized_text": "Revista F\u00f3rum"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/7ThKFhItOh", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/"}]}, "id": "1173746233854300162", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 12, "like_count": 403, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1173746233854300162"], "text": "Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu | Revista F\u00f3rum https://t.co/7ThKFhItOh", "author_id": "206222507"}, {"created_at": "2019-09-17T15:07:31.000Z", "id": "1173976783105871873", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 35, "like_count": 2389, "quote_count": 53}, "edit_history_tweet_ids": ["1173976783105871873"], "text": "https://t.co/m2X3BbIP0z", "author_id": "936370782036545537", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/m2X3BbIP0z", "expanded_url": "https://twitter.com/TommyWiseau/status/1173976783105871873/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/m2X3BbIP0z", "media_key": "3_1173976768740413440"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T17:39:10.000Z", "id": "1174377337741291520", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174377337741291520"], "text": "@jcvg45 @interiorgob @guardiacivil @policia Ojal\u00e1 tenga vd raz\u00f3n pero me temo que se silencian tambi\u00e9n", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "jcvg45", "id": "251595516"}, {"start": 8, "end": 20, "username": "interiorgob", "id": "231000704"}, {"start": 21, "end": 34, "username": "guardiacivil", "id": "295608887"}, {"start": 35, "end": 43, "username": "policia", "id": "23791197"}]}, "author_id": "1927148424", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174311325683605504"}], "in_reply_to_user_id": "251595516"}, {"created_at": "2019-09-18T17:47:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 16, "probability": 0.5243, "type": "Other", "normalized_text": "lagartixas"}, {"start": 55, "end": 60, "probability": 0.5426, "type": "Person", "normalized_text": "robert"}]}, "id": "1174379318962720769", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174379318962720769"], "text": "eu amo lagartixas, uma vez brotou uma aqui e chamei de robert", "author_id": "3305769125", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174379029627117568"}], "in_reply_to_user_id": "3305769125"}, {"created_at": "2019-09-18T17:35:26.000Z", "id": "1174376395075702790", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174376395075702790"], "text": "@CrisMenshova @allantercalivre @lobaoeletrico Dessa eu n\u00e3o sabia.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CrisMenshova", "id": "2828823327"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "allantercalivre", "id": "3984632307"}, {"start": 31, "end": 45, "username": "lobaoeletrico", "id": "20372050"}]}, "author_id": "897256869395353605", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174376170306985984"}], "in_reply_to_user_id": "2828823327"}, {"created_at": "2019-09-18T17:41:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 49, "probability": 0.9641, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/EKevhp9ifS", "expanded_url": "https://ift.tt/2O86Cgs", "display_url": "ift.tt/2O86Cgs"}]}, "id": "1174377863996411905", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174377863996411905"], "text": "Atentado suicida en edificio oficial de Afganist\u00e1n deja 12 heridos https://t.co/EKevhp9ifS", "author_id": "885342474"}, {"created_at": "2019-09-18T13:17:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 108, "probability": 0.793, "type": "Place", "normalized_text": "El Salvador"}, {"start": 126, "end": 134, "probability": 0.9346, "type": "Place", "normalized_text": "Nicaragua"}]}, "id": "1174311453064663041", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 28, "like_count": 197, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1174311453064663041"], "text": "La dimensi\u00f3n de los delitos de lesa Patria que se le imputan al expresidente Funes ameritar\u00eda que El Salvador  le expresara a Nicaragua un ultim\u00e1tum B\u00e9lico de entrega. A menos que se piense que es un tema similar a la isla Conejo y que la FAES solo sirve para desfilar", "author_id": "375504934"}, {"created_at": "2019-09-18T17:42:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 112, "probability": 0.8186, "type": "Person", "normalized_text": "Euclides"}, {"start": 127, "end": 136, "probability": 0.8991, "type": "Person", "normalized_text": "Dilermando"}, {"start": 163, "end": 172, "probability": 0.9027, "type": "Person", "normalized_text": "Dilermando"}, {"start": 206, "end": 212, "probability": 0.8671, "type": "Person", "normalized_text": "Dinorah"}, {"start": 226, "end": 235, "probability": 0.8537, "type": "Person", "normalized_text": "Dilermando"}, {"start": 250, "end": 257, "probability": 0.9848, "type": "Organization", "normalized_text": "Botafogo"}], "mentions": [{"start": 77, "end": 92, "username": "LuisArnalLopez", "id": "4874924949"}], "urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/c6riGiYqd2", "expanded_url": "https://twitter.com/decimononnica/status/1174378233636278273/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/c6riGiYqd2", "media_key": "3_1174378214308950019"}]}, "id": "1174378233636278273", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174378233636278273"], "text": "Bonus track tr\u00e1gico y futbol\u00edstico sobre la tragedia de piedade, cortes\u00eda de @LuisArnalLopez. El d\u00eda que Euclides va a matar a Dilermando, el amante de su mujer y Dilermando lo mata a \u00e9l, hay otra v\u00edctima. Dinorah, hermano de Dilermando, jugador del Botafogo https://t.co/c6riGiYqd2", "author_id": "248263350", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174133336089997312"}], "in_reply_to_user_id": "248263350"}, {"created_at": "2019-09-18T17:27:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 20, "probability": 0.4725, "type": "Person", "normalized_text": "kamikaze"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.8269, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}, {"start": 58, "end": 61, "probability": 0.3467, "type": "Product", "normalized_text": "M-50"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/hAR9LvYWMN", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/09/18/madrid/1568805721_272598.html", "display_url": "elpais.com/ccaa/2019/09/1\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/09/18/madrid/1568805721_272598.html"}]}, "id": "1174374273366069249", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 52, "like_count": 24, "quote_count": 21}, "edit_history_tweet_ids": ["1174374273366069249"], "text": "El conductor kamikaze que mat\u00f3 a un joven en Madrid en la M-50 queda en libertad con cargos https://t.co/hAR9LvYWMN", "author_id": "7996082"}, {"created_at": "2019-09-18T16:20:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 19, "probability": 0.539, "type": "Other", "normalized_text": "Hosp\u00edcio Brasil 2019"}], "urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/exk44AsLjx", "expanded_url": "https://twitter.com/BlogdoNoblat/status/1174140185468133377", "display_url": "twitter.com/BlogdoNoblat/s\u2026"}]}, "id": "1174357510284820481", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174357510284820481"], "text": "Hosp\u00edcio Brasil 2019 https://t.co/exk44AsLjx", "author_id": "2513956143", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174140185468133377"}]}, {"created_at": "2019-09-18T17:34:32.000Z", "id": "1174376170306985984", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 21, "like_count": 576, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1174376170306985984"], "text": "@allantercalivre @lobaoeletrico A pr\u00f3pria m\u00e3e deixou carta culpando-o pelo suic\u00eddio dela, ent\u00e3o o que vier dessa criatura n\u00e3o \u00e9 de se admirar.\nS\u00f3 repudiar e lamentar, mas se couber medidas judiciais, v\u00e1 em frente.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "allantercalivre", "id": "3984632307"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "lobaoeletrico", "id": "20372050"}]}, "author_id": "2828823327", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174286325308174336"}], "in_reply_to_user_id": "3984632307"}, {"created_at": "2019-09-18T14:36:07.000Z", "id": "1174331270958112768", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174331270958112768"], "text": "@tropifunk Cu\u00e1ntos de esos 100 son pilotos aviadores?", "author_id": "104959832", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174134764506402816"}], "in_reply_to_user_id": "200582984"}, {"created_at": "2019-09-18T17:19:31.000Z", "id": "1174372391901958145", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174372391901958145"], "text": "@dieginsky @NuModEnergetico No hablo de sostenibilidad sino de seguridad.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "dieginsky", "id": "302055094"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "NuModEnergetico", "id": "793673772"}]}, "author_id": "876779066480889857", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174349176202825735"}], "in_reply_to_user_id": "302055094"}, {"created_at": "2019-09-17T03:01:16.000Z", "id": "1173794019123634176", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10851, "reply_count": 80, "like_count": 37882, "quote_count": 233}, "edit_history_tweet_ids": ["1173794019123634176"], "text": "asesino: si te mueves te disparo\n\nyo:\n\nhttps://t.co/hrPeV7YoiP", "author_id": "943677251224252416", "entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/hrPeV7YoiP", "expanded_url": "https://twitter.com/phamswing/status/1169483555292012549/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/hrPeV7YoiP", "media_key": "7_1169483411268001793"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T17:30:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 28, "probability": 0.9566, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn Cabrales"}], "mentions": [{"start": 126, "end": 136, "username": "Ambitocom", "id": "65463088"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/LDWThDrFAD", "expanded_url": "https://m.ambito.com/c5055211", "display_url": "m.ambito.com/c5055211"}]}, "id": "1174375036062457856", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174375036062457856"], "text": "Llorones !!!\n\nMart\u00edn Cabrales advirti\u00f3 que \"para las pymes, tomar cr\u00e9dito en un banco es suicida\" https://t.co/LDWThDrFAD v\u00eda @Ambitocom", "author_id": "366879489"}, {"created_at": "2019-09-15T12:27:29.000Z", "id": "1173211733466505216", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16142, "reply_count": 93, "like_count": 60361, "quote_count": 703}, "edit_history_tweet_ids": ["1173211733466505216"], "text": "me jode q me digan: \"esperaba m\u00e1s de ti\"\nbro, sal\u00ed por ces\u00e1rea, ni siquiera sab\u00eda nacer", "author_id": "1145473772281110528"}, {"created_at": "2019-09-18T17:04:40.000Z", "id": "1174368652340150272", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174368652340150272"], "text": "Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem a ajudar o pr\u00f3ximo! Crian\u00e7as tamb\u00e9m tem problemas, adolescentes tamb\u00e9m sofrem, n\u00e3o importa a idade, TODOS N\u00d3S TEMOS SENTIMENTOS E PRECISAMOS DE AJUDA!!! https://t.co/OscBg1K8FB", "author_id": "878986831970357248", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173356965038309378"}], "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/OscBg1K8FB", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378", "display_url": "twitter.com/RuthSil7752910\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T17:02:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 100, "probability": 0.3054, "type": "Organization", "normalized_text": "Euclides"}, {"start": 135, "end": 144, "probability": 0.8958, "type": "Person", "normalized_text": "Dilermando"}, {"start": 157, "end": 163, "probability": 0.7629, "type": "Person", "normalized_text": "Dinorah"}, {"start": 177, "end": 184, "probability": 0.9702, "type": "Organization", "normalized_text": "Botafogo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "decimononnica", "id": "248263350"}]}, "id": "1174368107076444162", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1174368107076444162"], "text": "@decimononnica Muito bom o fio, se me permite contar uma curiosidade no caso do homic\u00eddio do Euclides, quando ele foi disposto a matar Dilermando, seu irm\u00e3o Dinorah, jogador do Botafogo, foi atingido com 4 balas, que foi piorando com o tempo, at\u00e9 se tornar invalido e suicidar-se em 1923.", "author_id": "4874924949", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174133336089997312"}], "in_reply_to_user_id": "248263350"}, {"created_at": "2019-09-17T13:00:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 11, "probability": 0.917, "type": "Person", "normalized_text": "Abdala"}, {"start": 24, "end": 30, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Andrade"}, {"start": 33, "end": 39, "probability": 0.9561, "type": "Person", "normalized_text": "Bayardi"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9578, "type": "Person", "normalized_text": "Castillo"}, {"start": 71, "end": 72, "probability": 0.9502, "type": "Organization", "normalized_text": "FA"}], "mentions": [{"start": 213, "end": 223, "username": "portalmvd", "id": "87751887"}], "urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/sO5CbTP24x", "expanded_url": "http://m.uy/uc730065", "display_url": "m.uy/uc730065"}]}, "id": "1173944854935670785", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 9, "like_count": 60, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1173944854935670785"], "text": "Ahora Abdala, se suma a Andrade, Bayardi, Castillo y otras figuras del FA.\nIgnorar estas claras definiciones ideologicas de apoyo a regimenes dictatoriales a esta altura seria suicida. https://t.co/sO5CbTP24x v\u00eda @portalmvd", "author_id": "4822658236"}, {"created_at": "2019-09-18T03:24:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 48, "probability": 0.9789, "type": "Place", "normalized_text": "Yakarta"}], "hashtags": [{"start": 262, "end": 279, "tag": "TodosSomosXimena"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/lkCFAhcDro", "expanded_url": "https://twitter.com/mau_rodriguez77/status/1174162196537831424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lkCFAhcDro", "media_key": "3_1174162191265624064"}]}, "id": "1174162196537831424", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 550, "reply_count": 60, "like_count": 1041, "quote_count": 21}, "edit_history_tweet_ids": ["1174162196537831424"], "text": "Apenas en mayo, un piloto fue detenido en Yakarta por difundir mensajes de odio en redes. Escribi\u00f3: Habr\u00e1 un gran n\u00famero de victimas en las marchas contra las elecciones; si no tienes el valor para marchar, esc\u00f3ndente o ser\u00e1s el siguiente! \n\nY aqu\u00ed salen con su #TodosSomosXimena https://t.co/lkCFAhcDro", "author_id": "35915560"}, {"created_at": "2019-09-18T17:29:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.8947, "type": "Other", "normalized_text": "Tumblr"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 24, "username": "inoesasi", "id": "353801404"}]}, "id": "1174374868428689408", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174374868428689408"], "text": "@RolanAnticona @inoesasi As\u00ed como descubr\u00ed tu blog personal y tu Tumblr tambi\u00e9n ... Sin querer. \ud83d\ude0e", "author_id": "924275954", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174374463061811201"}], "in_reply_to_user_id": "604003021"}, {"created_at": "2019-09-18T17:27:28.000Z", "id": "1174374392672980992", "lang": "tl", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174374392672980992"], "text": "Taganga says HI \ud83d\ude29 https://t.co/pzR3SiP0Nr", "author_id": "954189730786304000", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174138801800777728"}], "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/pzR3SiP0Nr", "expanded_url": "https://twitter.com/ericksanchezl/status/1174138801800777728", "display_url": "twitter.com/ericksanchezl/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-18T17:28:04.000Z", "id": "1174374542753566721", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174374542753566721"], "text": "como la mujer de al lao con un hijo buscado por la poli por no pagarle las pensiones a su exmujer", "author_id": "746834916516696065", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174374540769673216"}], "in_reply_to_user_id": "746834916516696065"}, {"created_at": "2019-09-18T17:16:53.000Z", "id": "1174371726718918660", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174371726718918660"], "text": "@JavierOnnaz @CaidodelCatre1 lo mas gracioso es que han ca\u00eddo en la volteada todos los que los votaron.\neso se llama voto suicida..\nque triste esta sociedad inepta que tenemos -.-", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JavierOnnaz", "id": "822129471708917760"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "CaidodelCatre1", "id": "4615767802"}]}, "author_id": "1162513648117571586", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174367533094379523"}], "in_reply_to_user_id": "822129471708917760"}, {"created_at": "2019-09-18T17:17:00.000Z", "id": "1174371756762685445", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174371756762685445"], "text": "El incre\u00edble instante en que un polic\u00eda salva a un suicida de saltar por un puente  (video) https://t.co/WHesd1Qsv2", "author_id": "124172948", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/WHesd1Qsv2", "expanded_url": "http://j.mp/34OCvAN", "display_url": "j.mp/34OCvAN", "status": 200, "unwound_url": "https://hqmkre.bitlydns.net/2019/09/18/el-increible-instante-en-que-un-policia-salva-a-un-suicida-de-caer-por-un-puente-video/"}]}}, {"created_at": "2019-09-17T01:11:54.000Z", "id": "1173766496016916480", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173766496016916480"], "text": "@rafael_voa @Fafhoo @NachoRgz @interjet Ciertamente, pero imaginate que le pegue la locura arabe y cometa un atentado suicida, estas pilotos no estan bien de la cabeza", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "rafael_voa", "id": "721111323459719168"}, {"start": 12, "end": 19, "username": "Fafhoo", "id": "139850058"}, {"start": 20, "end": 29, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 30, "end": 39, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}, "author_id": "470591080", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173757559649513478"}], "in_reply_to_user_id": "721111323459719168"}, {"created_at": "2019-09-18T17:21:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.8765, "type": "Other", "normalized_text": "Huntress"}]}, "id": "1174373002374459393", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174373002374459393"], "text": "Huntress \u00e9 basicamente sexy, traumatizada, sem poderes e um furac\u00e3o na porrada. N\u00e3o \u00e9 dif\u00edcil interpretar direito, mas \u00e9 dif\u00edcil dar um peso decente \u00e0 hist\u00f3ria dela com a mafia de sua fam\u00edlia. Tem ela crian\u00e7a no filme, sabemos que vamos ganhar um flashback com o m\u00ednimo de detalhe", "author_id": "105040685", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174373000575143937"}], "in_reply_to_user_id": "105040685"}, {"created_at": "2019-09-18T09:48:21.000Z", "id": "1174258850712735746", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 2, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1174258850712735746"], "entities": {"hashtags": [{"start": 212, "end": 224, "tag": "NuclearesNO"}], "mentions": [{"start": 68, "end": 82, "username": "Paco_Castejon", "id": "462009421"}], "urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/6JrvPIqOQ2", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=FjaQFSdMqoc", "display_url": "youtube.com/watch?v=FjaQFS\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=FjaQFSdMqoc"}]}, "text": "Recomendamos escuchar esta excelente conferencia del f\u00edsico nuclear @Paco_Castejon a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y suicida idea de que tener centrales nucleares es estupendo\ud83d\ude09#NuclearesNO https://t.co/6JrvPIqOQ2 Sigue hilo \ud83d\udc47", "author_id": "793673772"}, {"created_at": "2019-09-18T17:17:28.000Z", "id": "1174371875436318720", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174371875436318720"], "text": "@pennin5 @Paufeijoo1 spoiler detected? \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "pennin5", "id": "253657685"}, {"start": 9, "end": 20, "username": "Paufeijoo1", "id": "1060844228769734657"}]}, "author_id": "1126647994823184391", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174371402155249664"}], "in_reply_to_user_id": "253657685"}, {"created_at": "2019-09-18T17:08:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 131, "probability": 0.9015, "type": "Person", "normalized_text": "sasuke"}, {"start": 169, "end": 174, "probability": 0.432, "type": "Person", "normalized_text": "konoha"}, {"start": 188, "end": 193, "probability": 0.8955, "type": "Person", "normalized_text": "sasuke"}, {"start": 224, "end": 228, "probability": 0.5231, "type": "Person", "normalized_text": "danzo"}, {"start": 244, "end": 248, "probability": 0.5471, "type": "Person", "normalized_text": "danzo"}, {"start": 272, "end": 277, "probability": 0.9056, "type": "Person", "normalized_text": "sasuke"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "naracarniel", "id": "792606258"}]}, "id": "1174369623304749056", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174369623304749056"], "text": "@naracarniel @gpiaui25 Ele era frioooooo? No dia q ele matou a familia inteira dele, quando ele tava indo embora ele olha pro sasuke chorando , e na vez q ele volta pra konoha e espanca o sasuke ele s\u00f3 volta pra mostrar pro danzo q ta vivo pro danzo continuar cuidando do sasuke", "author_id": "904789883318915072", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174355313199341568"}], "in_reply_to_user_id": "792606258"}, {"created_at": "2019-09-18T17:18:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 49, "probability": 0.3883, "type": "Other", "normalized_text": "Noa"}, {"start": 51, "end": 58, "probability": 0.3597, "type": "Other", "normalized_text": "Pothoven"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "SergiJavier01", "id": "1101548249905799168"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "Alopllop1", "id": "1071025327009398785"}, {"start": 26, "end": 34, "username": "HuhConH", "id": "970102508"}]}, "id": "1174372089035481089", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174372089035481089"], "text": "@SergiJavier01 @Alopllop1 @HuhConH O una real. Noa Pothoven, holandesa.", "author_id": "555962716", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174371741260496898"}], "in_reply_to_user_id": "1101548249905799168"}, {"created_at": "2019-09-18T17:17:11.000Z", "id": "1174371805060042755", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174371805060042755"], "text": "@SergiJavier01 @Alopllop1 @HuhConH Igual que el tuyo.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "SergiJavier01", "id": "1101548249905799168"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "Alopllop1", "id": "1071025327009398785"}, {"start": 26, "end": 34, "username": "HuhConH", "id": "970102508"}]}, "author_id": "555962716", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174371741260496898"}], "in_reply_to_user_id": "1101548249905799168"}], "places": [{"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Collado Villalba, Espa\u00f1a", "id": "088b2b6320f918a9"}]}, "errors": [{"resource_id": "1174393898262831104", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174393898262831104", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174393898262831104].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1174398948938829824", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174398948938829824", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174398948938829824].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1174380603573248001", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174380603573248001", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174380603573248001].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1174397541376565248", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174397541376565248].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174397541376565248", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174397100207071232", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174397100207071232", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174397100207071232].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "863405383876005888", "value": "863405383876005888", "detail": "User has been suspended: [863405383876005888].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174394170049552385", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174394170049552385", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174394170049552385].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1029422829970833410", "value": "1029422829970833410", "detail": "User has been suspended: [1029422829970833410].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174395565796446210", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174395565796446210", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174395565796446210].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1057398441838628865", "value": "1057398441838628865", "detail": "User has been suspended: [1057398441838628865].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174370170212683777", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174370170212683777", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174370170212683777].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1153147956528386048", "value": "1153147956528386048", "detail": "User has been suspended: [1153147956528386048].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174393232978874368", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174393232978874368", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174393232978874368].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "112371182", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [112371182].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "112371182", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1174323404129918984", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174323404129918984].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174323404129918984", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174343612936708096", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174343612936708096", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174343612936708096].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "863405383876005888", "value": "863405383876005888", "detail": "User has been suspended: [863405383876005888].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174385750789558272", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174385750789558272", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174385750789558272].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1174257828082671618", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174257828082671618].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174257828082671618", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174315934431031298", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174315934431031298", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174315934431031298].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1142130466893549569", "value": "1142130466893549569", "detail": "User has been suspended: [1142130466893549569].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174337075799351296", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174337075799351296", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174337075799351296].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1174359808910086149", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174359808910086149", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174359808910086149].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1091009194365464576", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1091009194365464576].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1091009194365464576", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1174352059010887680", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174352059010887680].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174352059010887680", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1097138552641671168", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1097138552641671168].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1097138552641671168", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1174381056092463105", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174381056092463105].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174381056092463105", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174381919334805504", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174381919334805504", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174381919334805504].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1174380500884086790", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174380500884086790].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174380500884086790", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174378250300264448", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174378250300264448", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174378250300264448].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1174379530909339648", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174379530909339648", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174379530909339648].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1093469532054867968", "value": "1093469532054867968", "detail": "User has been suspended: [1093469532054867968].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174367255259426816", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174367255259426816", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174367255259426816].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1089905524567670785", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1089905524567670785].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1089905524567670785", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1174367639323308032", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174367639323308032].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174367639323308032", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174379154109808641", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174379154109808641", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174379154109808641].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1174366665699667968", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174366665699667968].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174366665699667968", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174379000954851328", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174379000954851328", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174379000954851328].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174378250300264448", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174378250300264448", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174378250300264448].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2386377505", "value": "2386377505", "detail": "User has been suspended: [2386377505].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174354201494900737", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174354201494900737", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174354201494900737].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1174376740375977984", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174376740375977984", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174376740375977984].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1093469532054867968", "value": "1093469532054867968", "detail": "User has been suspended: [1093469532054867968].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174367255259426816", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174367255259426816", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174367255259426816].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "906035190568435714", "value": "906035190568435714", "detail": "User has been suspended: [906035190568435714].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174372013378609152", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174372013378609152", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174372013378609152].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1164207369787727873", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1164207369787727873].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1164207369787727873", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1174372841782947841", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174372841782947841].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174372841782947841", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1093469532054867968", "value": "1093469532054867968", "detail": "User has been suspended: [1093469532054867968].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174367255259426816", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174367255259426816", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174367255259426816].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1139031", "value": "1139031", "detail": "User has been suspended: [1139031].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174295322434187265", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174295322434187265", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174295322434187265].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1174402235398336514", "oldest_id": "1174371954490585105", "result_count": 475, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm601hc54dagfgcirhp2hqass96kd"}}