{"data": [{"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159898832651587585"}], "author_id": "182654872", "id": "1159916966175490048", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ureallygotmenow", "id": "1249156852430053377"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.7284, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:58:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159916966175490048"], "text": "RT @ureallygotmenow: Nardoni achava a menina um fardo e matou a menina. Nunca se arrependeu. Ligou para o av\u00f4 para acobertar o crime. O av\u00f4\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159904732003147778"}], "author_id": "774193654227275776", "id": "1159916952284016642", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Burned39", "id": "234012917"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.7865, "type": "Other", "normalized_text": "Matrix"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:58:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159916952284016642"], "text": "RT @Burned39: N\u00f3s estamos todos envenenados pelo design do Matrix. Vamos fuder o sistema, arranjar formas criativas de falar sobre planeame\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159528952563687425"}], "author_id": "1015749073045999617", "id": "1159916948312006657", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "claudinhopero", "id": "36431106"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:58:45.000Z", "in_reply_to_user_id": "36431106", "edit_history_tweet_ids": ["1159916948312006657"], "text": "@claudinhopero @pefabiodemelo Perdoar n\u00e3o significa esquecer n\u00e3o ser responsabilizado por seus atos\nParece que as pessoas acham natural um mostro fazer o que fez a\u00ed ter direito da saidinha do dias dos pais me poupe ele matou a pr\u00f3pria filha \nSe for para falar abobrinha fiquem calados o padre est\u00e1 certo"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "author_id": "184990595", "id": "1159916947519283200", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:58:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159916947519283200"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "author_id": "260956685", "id": "1159916943941484549", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:58:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159916943941484549"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159591182227390465"}], "author_id": "1107104093250699264", "id": "1159916885527412736", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "thicico", "id": "1534367888504758272"}, {"start": 9, "end": 25, "username": "carmenapa2010h1", "id": "1054096337317306368"}, {"start": 34, "end": 48, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:58:30.000Z", "in_reply_to_user_id": "941342715186503680", "edit_history_tweet_ids": ["1159916885527412736"], "text": "@thicico @carmenapa2010h1 @bau810 @pefabiodemelo O mula  ele t\u00e1 se referindo ao fato de que  uma pessoa que matou a pr\u00f3pria filha  tenha direito de sair na saidinha no dia dos pais .  Queria ver se fosse sua filha se \u00e9 que vc \u00e9 capaz de fazer uma seu lixo humano"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159888126887780353"}], "author_id": "750047423779733504", "id": "1159916765390004225", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Elenara_Lobato", "id": "124828487"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "Debora_D_Diniz", "id": "1028620936176656384"}, {"start": 32, "end": 46, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:58:01.000Z", "in_reply_to_user_id": "124828487", "edit_history_tweet_ids": ["1159916765390004225"], "text": "@Elenara_Lobato @Debora_D_Diniz @pefabiodemelo Doente da cabe\u00e7a. Retorno a vida social?? Um pai que matou a filha? V\u00e3o se tratar!!!"}, {"lang": "es", "author_id": "4005755950", "id": "1159916698465689602", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:57:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159916698465689602"], "text": "K buena peli escuadr\u00f3n suicida wacho"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159887586703396864"}], "author_id": "1072231723247788040", "id": "1159916665653608448", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "darioferfau", "id": "1008070609165783040"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "nu_alabao", "id": "231424061"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:57:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159916665653608448"], "text": "RT @darioferfau: @nu_alabao No va a quedar cultura en pie si pretendemos q una manifestaci\u00f3n art\u00edstica sea siempre un acto de ejemplaridad\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159747147836866560"}], "author_id": "1427217866", "id": "1159916549198766080", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MenendezFaya", "id": "47303450"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:57:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159916549198766080"], "text": "RT @MenendezFaya: Cuando un chaval de 22 a\u00f1os se suicida por deudas de juego la pregunta es muy sencilla: \u00bfdesde cu\u00e1ndo lleva jugando?"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159747147836866560"}], "author_id": "921762539771498497", "id": "1159916515422089216", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MenendezFaya", "id": "47303450"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:57:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159916515422089216"], "text": "RT @MenendezFaya: Cuando un chaval de 22 a\u00f1os se suicida por deudas de juego la pregunta es muy sencilla: \u00bfdesde cu\u00e1ndo lleva jugando?"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "author_id": "974163097", "id": "1159916511840079875", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:57:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159916511840079875"], "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "author_id": "613120524", "id": "1159916481339109376", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:56:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159916481339109376"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "author_id": "1084968069615767554", "id": "1159916478986104834", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:56:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159916478986104834"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "author_id": "810654037502787588", "id": "1159916469326626816", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:56:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159916469326626816"], "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "author_id": "1017070528543313925", "id": "1159916440893476866", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:56:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159916440893476866"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "author_id": "58316730", "id": "1159916437554831361", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:56:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159916437554831361"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "author_id": "1014265409866993665", "id": "1159916426192412672", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:56:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159916426192412672"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "author_id": "2342341705", "id": "1159916402825785344", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:56:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159916402825785344"], "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159446348720218112"}], "author_id": "621410349", "id": "1159916387697078272", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Soy_Aprista", "id": "57545700"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:56:31.000Z", "in_reply_to_user_id": "57545700", "edit_history_tweet_ids": ["1159916387697078272"], "text": "@Soy_Aprista @FiscaliaPeru Ah entonces no era tan inteligente como ustedes cre\u00edan, porque como dec\u00eda el suicida \"el que no la debe, no la teme\" parece que ten\u00eda mucho miedo de sus \"deudas\"."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "author_id": "978007772150288385", "id": "1159916302347264000", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:56:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159916302347264000"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "275838381", "id": "1159916287528701953", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 48, "probability": 0.9279, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "created_at": "2019-08-09T19:56:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159916287528701953"], "text": "Que se apunta \ud83d\ude09\ud83d\ude09\ud83d\ude09: estoy viendo Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "author_id": "1975456848", "id": "1159916265697435648", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:56:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159916265697435648"], "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "962781729483313152", "id": "1159916234714075136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.763, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9917, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}, {"start": 118, "end": 124, "probability": 0.9418, "type": "Organization", "normalized_text": "NETFLIX"}]}, "created_at": "2019-08-09T19:55:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159916234714075136"], "text": "ano passado eu tava doida pra ver esquadr\u00e3o suicida, nao tinha na netflix \nesse ano esqueci isso e aDVINHA QUEM TA NA NETFLIX"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "author_id": "458756646", "id": "1159916205894971394", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:55:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159916205894971394"], "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159901244791709706"}], "author_id": "417338264", "id": "1159916148667953153", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "naosoueucara", "id": "3128062731"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:55:34.000Z", "in_reply_to_user_id": "3128062731", "edit_history_tweet_ids": ["1159916148667953153"], "text": "@naosoueucara Sexta com s de \u201cse suicida\u201d"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "author_id": "2758874638", "id": "1159916109690281991", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:55:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159916109690281991"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "author_id": "889506656299732996", "id": "1159916084155375619", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:55:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159916084155375619"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159915459665432582"}], "author_id": "302934039", "id": "1159916060268802048", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:55:13.000Z", "in_reply_to_user_id": "302934039", "edit_history_tweet_ids": ["1159916060268802048"], "text": "o neg\u00f3cio \u00e9 q esse \"simples feriado\" como vi alguns se referindo \u00e9 a porra do dia dos pais \u00c9 \u00d3BVIO que qualquer um se indignaria vendo um cara q matou a pr\u00f3pria filha saindo da cadeia nesse dia seja pra comemor\u00e1-lo ou n\u00e3o\n\nfoda-se a log\u00edstica"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159915914785185792"}], "author_id": "1004052738123198464", "id": "1159916024206168064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:55:05.000Z", "in_reply_to_user_id": "373964341", "edit_history_tweet_ids": ["1159916024206168064"], "text": "@_lucsleal ele que matou os dois e depois se matou p\u00f4. Coisa mais feia"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159915980207865861"}], "author_id": "954104367787003904", "id": "1159915982070198272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.6497, "type": "Person", "normalized_text": "ladra"}]}, "created_at": "2019-08-09T19:54:54.000Z", "in_reply_to_user_id": "954104367787003904", "edit_history_tweet_ids": ["1159915982070198272"], "text": "no digo que lo haga enojar, pero cuando ladra, suelta gru\u00f1idos y eso me suicida del amor\ud83d\udc9c\u2728"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "author_id": "2904450959", "id": "1159915977859117056", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:54:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159915977859117056"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "author_id": "1094925807116578816", "id": "1159915956887543808", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:54:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159915956887543808"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "author_id": "386557594", "id": "1159915952861077505", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:54:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159915952861077505"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "author_id": "1065270629694357504", "id": "1159915936511594498", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:54:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159915936511594498"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159819492840607744"}], "author_id": "3496813938", "id": "1159915910943170562", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "FalaeMaria", "id": "2906465099"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/p3mT1A9DEq", "expanded_url": "https://twitter.com/g1/status/1159449180382932992", "display_url": "twitter.com/g1/status/1159\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:54:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159915910943170562"], "text": "RT @FalaeMaria: SAIDINHA DE DIA DOS PAIS PRA VER QUEM SE ELE MATOU A FILHA DELE CARALHOOOOO VSFFF https://t.co/p3mT1A9DEq"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "author_id": "2422794048", "id": "1159915857331589120", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:54:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159915857331589120"], "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026"}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "bab817b758158497"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159867603902435329"}], "author_id": "374904873", "id": "1159915850213625856", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ReneeGoust", "id": "23914922"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "soniadlsv", "id": "1392185334"}, {"start": 23, "end": 38, "username": "Nedelka_Sotelo", "id": "260002757"}, {"start": 39, "end": 51, "username": "RockwoodNYC", "id": "472264728"}], "annotations": [{"start": 123, "end": 127, "probability": 0.5246, "type": "Other", "normalized_text": "Renee"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:54:23.000Z", "in_reply_to_user_id": "23914922", "edit_history_tweet_ids": ["1159915850213625856"], "text": "@ReneeGoust @soniadlsv @Nedelka_Sotelo @RockwoodNYC Claro que s\u00ed, y m\u00e1s por tu recomendaci\u00f3n. PD me encantan tus canciones Renee, todas pero la del patriota suicida no tiene comparaci\u00f3n. Un abrazo."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "author_id": "1049092453935075328", "id": "1159915803376066561", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:54:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159915803376066561"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159915755162484737"}], "author_id": "1073607966954307585", "id": "1159915756810887168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 34, "probability": 0.5262, "type": "Other", "normalized_text": "Guardi\u00f5es da Gal\u00e1xia 3"}, {"start": 37, "end": 46, "probability": 0.9559, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 81, "end": 97, "probability": 0.8743, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 106, "end": 107, "probability": 0.4586, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 110, "end": 113, "probability": 0.7287, "type": "Person", "normalized_text": "Gunn"}, {"start": 228, "end": 231, "probability": 0.6179, "type": "Other", "normalized_text": "Thor"}]}, "created_at": "2019-08-09T19:54:01.000Z", "in_reply_to_user_id": "1073607966954307585", "edit_history_tweet_ids": ["1159915756810887168"], "text": "Em rela\u00e7\u00e3o a Guardi\u00f5es da Gal\u00e1xia 3, James Gunn come\u00e7ar\u00e1 o filme quando terminar Esquadr\u00e3o Suicida para a DC. Gunn disse que o filme apresentar\u00e1 a \u00faltima intera\u00e7\u00e3o da equipe como n\u00f3s a conhecemos e que vir\u00e1 ap\u00f3s o lan\u00e7amento de Thor 4. +"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "author_id": "1045910997968531456", "id": "1159915690318540801", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:53:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159915690318540801"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "author_id": "1152608888262467584", "id": "1159915682613604358", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:53:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159915682613604358"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159455545193115648"}], "author_id": "733300279", "id": "1159915657812676608", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "aaesgan", "id": "239859055"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:53:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159915657812676608"], "text": "RT @aaesgan: A la escoria que mata por violencia machista y luego se suicida, hacedlo al rev\u00e9s.\nTranquilos que el orden de los factores no\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "author_id": "2598747878", "id": "1159915643296276480", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:53:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159915643296276480"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "author_id": "138207904", "id": "1159915525620805633", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:53:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159915525620805633"], "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "author_id": "924801065614299138", "id": "1159915523326525441", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:53:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159915523326525441"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "29274419", "id": "1159915521753702400", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.9662, "type": "Place", "normalized_text": "Divin\u00f3polis"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/X8bgmfKNWo", "expanded_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/mulher-diz-que-matou-menina-de-6-anos-para-se-vingar-da-m\u00e3e-da-crian\u00e7a-1.2220376", "display_url": "otempo.com.br/cidades/mulher\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-09T19:53:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159915521753702400"], "text": "Mulher diz que matou menina de 6 anos, em Divin\u00f3polis, para se vingar da m\u00e3e da crian\u00e7a https://t.co/X8bgmfKNWo"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159912659757801472"}], "author_id": "1030624925462212609", "id": "1159915510206738433", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "drysanaoliveira", "id": "362714824"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 39, "probability": 0.8916, "type": "Person", "normalized_text": "Fabio de Melo"}, {"start": 65, "end": 71, "probability": 0.8336, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:53:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159915510206738433"], "text": "RT @drysanaoliveira: Padre Fabio de Melo tendo que se retirar do twitter porque falou verdades sobre um assassino e foi duramente criticado\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159894863665664001"}], "author_id": "1685235608", "id": "1159915463197020160", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "bernabeu_soler", "id": "1157685017482584064"}, {"start": 20, "end": 29, "username": "numer344", "id": "879801541443674113"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:52:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159915463197020160"], "text": "RT @bernabeu_soler: @numer344 Una sociedad enferma es tambi\u00e9n una sociedad cobarde y suicida como la nuestra"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "author_id": "2490776375", "id": "1159915370918088706", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:52:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159915370918088706"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "author_id": "1053416901303590913", "id": "1159915339913801729", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:52:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159915339913801729"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "2289761018", "id": "1159915302584561664", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "neymarjr", "id": "158487331"}, {"start": 23, "end": 39, "username": "FCBarcelona_cat", "id": "14727959"}, {"start": 54, "end": 58, "username": "Gol", "id": "69648046"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 81, "probability": 0.9193, "type": "Other", "normalized_text": "LaProrroga"}], "hashtags": [{"start": 71, "end": 82, "tag": "LaProrroga"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:52:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159915302584561664"], "text": "Si @neymarjr vuelve al @FCBarcelona_cat , el calvo de @Gol se suicida. #LaProrroga"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "author_id": "842020764085846017", "id": "1159915284863623168", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:52:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159915284863623168"], "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "author_id": "34643685", "id": "1159915221525438465", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:51:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159915221525438465"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159872768948748288"}], "author_id": "1064119644246720513", "id": "1159915200176427009", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "dvmelo", "id": "1480348713369456644"}, {"start": 8, "end": 23, "username": "andrezadelgado", "id": "109325390"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:51:48.000Z", "in_reply_to_user_id": "36828236", "edit_history_tweet_ids": ["1159915200176427009"], "text": "@dvmelo @andrezadelgado @pefabiodemelo Cara, ele matou a pr\u00f3pria filha jogando ela de um pr\u00e9dio. Deveria ter se arrependido \u00e9 de pensar em fazer uma coisa dessa. Agora que fez, tem que pagar"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "author_id": "846478225", "id": "1159915128738988032", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:51:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159915128738988032"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159867895977074689"}], "author_id": "861111632008794112", "id": "1159915098980454401", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ComicGuys1", "id": "1157112503303847937"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.5338, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 58, "end": 59, "probability": 0.4124, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:51:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159915098980454401"], "text": "RT @ComicGuys1: \u201cQuais os 10 piores filmes entre Marvel e DC?\u201d\n1- N\u00e3o\n2- Existe\n3- Isso\n4- De\n5- Filme\n6- Ruim\n7- Apenas\n8- Gostos\n9- Difer\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "author_id": "64764416", "id": "1159915078155735042", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:51:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159915078155735042"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "author_id": "375708232", "id": "1159915058937434113", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:51:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159915058937434113"], "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "author_id": "53484770", "id": "1159915014578458629", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:51:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159915014578458629"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "4750452375", "id": "1159915004902170624", "entities": {"mentions": [{"start": 45, "end": 55, "username": "pedrinnfe", "id": "907035899963346945"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:51:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159915004902170624"], "text": "\" namorado suicida\" KSKSKSKSKSKSKSKSKS parei\n@pedrinnfe"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "author_id": "2340898968", "id": "1159914782813646848", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:50:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159914782813646848"], "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159908414870323200"}], "author_id": "1027409451890880512", "id": "1159914778808193024", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Aveefeniix", "id": "856846339"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 81, "probability": 0.9665, "type": "Place", "normalized_text": "Veracruz"}, {"start": 119, "end": 128, "probability": 0.5432, "type": "Place", "normalized_text": "BocaDelR\u00edo"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.9321, "type": "Place", "normalized_text": "Medell\u00edn"}], "hashtags": [{"start": 73, "end": 82, "tag": "Veracruz"}, {"start": 118, "end": 129, "tag": "BocaDelR\u00edo"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/DKZwy0lLfp", "expanded_url": "https://www.xeu.mx/nota.cfm?id=1049854", "display_url": "xeu.mx/nota.cfm?id=10\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.xeu.mx/nota.cfm?id=1049854"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:50:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159914778808193024"], "text": "RT @Aveefeniix: Joven SE SUICIDA de un balazo en domicilio del centro de #Veracruz puerto. \n\nhttps://t.co/DKZwy0lLfp\n\n#BocaDelR\u00edo #Medell\u00edn\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "author_id": "306475339", "id": "1159914777914871809", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:50:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159914777914871809"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "author_id": "1144659729672810497", "id": "1159914772424474624", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:50:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159914772424474624"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159898832651587585"}], "author_id": "2699308530", "id": "1159914771266887680", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ureallygotmenow", "id": "1249156852430053377"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.7284, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:50:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159914771266887680"], "text": "RT @ureallygotmenow: Nardoni achava a menina um fardo e matou a menina. Nunca se arrependeu. Ligou para o av\u00f4 para acobertar o crime. O av\u00f4\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "author_id": "966334671914262528", "id": "1159914764971184133", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:50:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159914764971184133"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159866882637410304"}], "author_id": "1090758179049402377", "id": "1159914752962904064", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AddaLouise", "id": "47703171"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.4122, "type": "Other", "normalized_text": "Suzane"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.4693, "type": "Other", "normalized_text": "Nardoni"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:50:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159914752962904064"], "text": "RT @AddaLouise: Ih gente, nada a ver \u00e9 saidinha de Suzane, q matou os pais e n\u00e3o tem filhos. Nardoni tem pai, e deixou outros filhos. E tod\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "author_id": "152108025", "id": "1159914727142805505", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:49:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159914727142805505"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159897406609252353"}], "author_id": "265369874", "id": "1159914622599794693", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "alemarco40", "id": "131844837"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "cburgueno", "id": "158536904"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.9811, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:49:30.000Z", "in_reply_to_user_id": "131844837", "edit_history_tweet_ids": ["1159914622599794693"], "text": "@alemarco40 @cburgueno Todos los d\u00edas la gente se suicida del hambre, ni en Alemania en 1945 v\u00ed esto"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "author_id": "19198208", "id": "1159914595416510465", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:49:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159914595416510465"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "author_id": "296987617", "id": "1159914580421894147", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:49:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159914580421894147"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"lang": "fr", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159914333952008193"}], "author_id": "836518826946723842", "id": "1159914444669030402", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "BATSHEBA_", "id": "878967752287023104"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "Bones_le_matou", "id": "1125156397551955975"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:48:48.000Z", "in_reply_to_user_id": "836518826946723842", "edit_history_tweet_ids": ["1159914444669030402"], "text": "@Batsheba_ @Bones_le_matou tu jette ceux qui t'ecoutent dans les pieges qui leur seront tendu a l'avenir et lorsqu'il se passera un truc plus grave, ce sera en grande partie ta responsabilit\u00e9\nPasse une bonne soir\u00e9e, veille s'il te plait \u00e0 rendre ts intervention pertinente et \u00e0 ne pas me rajouter du travail"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "b2a81937097e9a5b"}, "author_id": "146657512", "id": "1159914421294116865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 57, "probability": 0.8188, "type": "Person", "normalized_text": "Padre F\u00e1bio"}]}, "created_at": "2019-08-09T19:48:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159914421294116865"], "text": "Deixa eu ver se eu entendi: vcs t\u00e3o detonado o Padre F\u00e1bio por ter criticado a \"saidinha\" de um criminoso que matou a pr\u00f3pria filha no dia dos pais? S\u00e9rio?"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "author_id": "760490257", "id": "1159914392156344322", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:48:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159914392156344322"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159874354085339136"}], "author_id": "2738663092", "id": "1159914381473472512", "entities": {"mentions": [{"start": 21, "end": 33, "username": "SaraLaurian", "id": "889639703934369794"}, {"start": 34, "end": 50, "username": "LisandroFloripa", "id": "1139852867332911104"}, {"start": 51, "end": 65, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}, {"start": 66, "end": 80, "username": "sidneyascaser", "id": "222217866"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:48:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159914381473472512"], "text": "RT @Stephanya_guiar: @SaraLaurian @LisandroFloripa @pefabiodemelo @sidneyascaser Como se quem matou a pr\u00f3pria filha se preocupasse com cons\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "author_id": "993582332245434368", "id": "1159914355238027265", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:48:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159914355238027265"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "author_id": "986273695667769344", "id": "1159914348329996288", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:48:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159914348329996288"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "author_id": "301038211", "id": "1159914305946619904", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:48:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159914305946619904"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159870771935809536"}], "author_id": "176850987", "id": "1159914289072881664", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:48:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159914289072881664"], "text": "RT @EliOliv98248502: Nessa situa\u00e7\u00e3o 3 CPFs cancelados, ela matou os 3 e a mesma teve alta hoje! Infelizmente perdeu seu beb\u00ea!\n\nO Batalh\u00e3o f\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "author_id": "15357211", "id": "1159914284614393857", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:48:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159914284614393857"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "author_id": "1117466405845258240", "id": "1159914246123204609", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:48:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159914246123204609"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"lang": "fr", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159914181803630592"}], "author_id": "836518826946723842", "id": "1159914237717876736", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "BATSHEBA_", "id": "878967752287023104"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "Bones_le_matou", "id": "1125156397551955975"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:47:59.000Z", "in_reply_to_user_id": "836518826946723842", "edit_history_tweet_ids": ["1159914237717876736"], "text": "@Batsheba_ @Bones_le_matou Probleme qui effectivement ne sera jamais r\u00e9solu si des gens avec ta notori\u00e9t\u00e9 se chargent de saper mon travail.\nTon intervention, en plus d'\u00eatre risible est nocive pour les communaut\u00e9 cr\u00e9ative, \n6/n"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159898832651587585"}], "author_id": "127345264", "id": "1159914212191330305", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ureallygotmenow", "id": "1249156852430053377"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.7284, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:47:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159914212191330305"], "text": "RT @ureallygotmenow: Nardoni achava a menina um fardo e matou a menina. Nunca se arrependeu. Ligou para o av\u00f4 para acobertar o crime. O av\u00f4\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "author_id": "859179683518308361", "id": "1159914203920109569", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:47:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159914203920109569"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "author_id": "1068169989360967680", "id": "1159914157568856065", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:47:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159914157568856065"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "author_id": "2911055069", "id": "1159914106914254853", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:47:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159914106914254853"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159914072298721280"}], "author_id": "798896153798512641", "id": "1159914074580443136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:47:20.000Z", "in_reply_to_user_id": "798896153798512641", "edit_history_tweet_ids": ["1159914074580443136"], "text": "-n foi aquele cara ali q matou um mlk uma vez?? ah n\u00e3o ..viajei aqui...\n-se eu dan\u00e7ar essas m\u00fasica a\u00ed, fica de olho em mim pq eu vai ser eu pedindo socorro \n-caralho t\u00f4 malzao man\u00e9 \n-to melhorando j\u00e1 pera a\u00ed..me d\u00e1 um cigarro a\u00ed pr'eu melhora \n-porra meu t\u00eanis todo sujo"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "author_id": "777715640358633472", "id": "1159914051943710722", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:47:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159914051943710722"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159819056133943296"}], "author_id": "131039203", "id": "1159914033912385536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:47:10.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/KEQir3ybHV", "expanded_url": "https://twitter.com/pefabiodemelo/status/1159819056133943296", "display_url": "twitter.com/pefabiodemelo/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159914033912385536"], "text": "Dif\u00edcil entender pessoas que s\u00e3o a favor do cara que matou sua pr\u00f3pria filha e contra ao padre, l\u00ea coment\u00e1rios diversos e sempre dizendo que ele tem pregar o perd\u00e3o. Ent\u00e3o me pergunto: ser\u00e1 que esse pai se arrependo pelo o que fez com sua pr\u00f3pria filha? https://t.co/KEQir3ybHV"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159885831533989889"}], "author_id": "730444125850488832", "id": "1159913960898011136", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pepeblancoEP", "id": "2976750778"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.9853, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/5aaAqdxGQh", "expanded_url": "https://twitter.com/elpais_tec/status/1159882785412304897", "display_url": "twitter.com/elpais_tec/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:46:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159913960898011136"], "text": "RT @pepeblancoEP: EE.UU se equivoca. La guerra comercial es suicida.Jbl https://t.co/5aaAqdxGQh"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "author_id": "253537874", "id": "1159913955780939776", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:46:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159913955780939776"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "author_id": "1056669334892896256", "id": "1159913917709213696", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:46:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159913917709213696"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "author_id": "1902597110", "id": "1159913898155356160", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:46:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159913898155356160"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "author_id": "984106671558537217", "id": "1159913883366232064", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:46:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159913883366232064"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159913533116751872"}], "author_id": "1147786493458604039", "id": "1159913835593175040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4777, "type": "Other", "normalized_text": "tattoo"}]}, "created_at": "2019-08-09T19:46:23.000Z", "in_reply_to_user_id": "1069188148259893248", "edit_history_tweet_ids": ["1159913835593175040"], "text": "@_InviernoDulce_ El tattoo artist se suicida. Precioso, pero jodido."}, {"lang": "pt", "author_id": "1089202025043251200", "id": "1159913820099399681", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:46:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159913820099399681"], "text": "podem falar mal o quanto quiser de esquadr\u00e3o suicida, eu continuo gostando do filme e \u00e9 isto kkkkjj"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1140543219987615745"}], "author_id": "2739402149", "id": "1159913793993887744", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 115, "probability": 0.9393, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 119, "end": 128, "probability": 0.4899, "type": "Place", "normalized_text": "Ciudadanos"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9205, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1943, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:46:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159913793993887744"], "text": "RT @vox_es: \u261d Ning\u00fan gobierno que necesite nuestros votos dar\u00e1 paguitas a los menas. Esto que acaban de apoyar el PP y Ciudadanos en Catalu\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159795582745153536"}], "author_id": "548869032", "id": "1159913792945475584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:46:13.000Z", "in_reply_to_user_id": "3167735272", "edit_history_tweet_ids": ["1159913792945475584"], "text": "@Spira666 Daqueles: \u201co amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o amor mais lindo q pode ter.\nEle mataria por ela e ela morreria por ele \ud83e\udd70\ud83d\ude2d\u270a\ud83c\udffb\u270a\ud83c\udffb\ud83d\ude31\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\u201d KWKDKSKDKSKDKSKSKSKS"}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "00ae0df24e0f83c2"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159678316409970689"}], "author_id": "2314753987", "id": "1159913749547048961", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:46:02.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/BSf5AQ4IzZ", "expanded_url": "https://twitter.com/aarontsuarez/status/1159678316409970689", "display_url": "twitter.com/aarontsuarez/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159913749547048961"], "text": "Suicida desde chico el pibito JAJAJAJ https://t.co/BSf5AQ4IzZ"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "author_id": "524510078", "id": "1159913591430098950", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:45:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159913591430098950"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "author_id": "285899085", "id": "1159913537399140353", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:45:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159913537399140353"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "author_id": "345582226", "id": "1159913513793593344", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:45:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159913513793593344"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "author_id": "2409149913", "id": "1159913323657334784", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:44:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159913323657334784"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159912958966870016"}], "author_id": "2427251456", "id": "1159913300198666240", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 26, "username": "DiegoGaloUlloa", "id": "857275466"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:44:15.000Z", "in_reply_to_user_id": "2545458808", "edit_history_tweet_ids": ["1159913300198666240"], "text": "@212oneAle @DiegoGaloUlloa Soy \ud83d\udc3c pero no loco ni suicida \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "author_id": "832137270", "id": "1159913288114855937", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:44:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159913288114855937"], "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159528437255684096"}], "author_id": "1620143544", "id": "1159913283865870341", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.7898, "type": "Person", "normalized_text": "Padre F\u00e1bio"}, {"start": 192, "end": 198, "probability": 0.9272, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 236, "end": 239, "probability": 0.8229, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:44:11.000Z", "in_reply_to_user_id": "39342378", "edit_history_tweet_ids": ["1159913283865870341"], "text": "@pefabiodemelo Padre F\u00e1bio, n\u00e3o se aborre\u00e7a com as cr\u00edticas; muitos como eu concordam com voc\u00ea. Que l\u00f3gica existe em liberar no dia dos pais quem matou o filho ou quem matou os pais. Fique no Twitter, voc\u00ea \u00e9 um ser humano aben\u00e7oado por Deus, que traz palavras de F\u00c9 para todos n\u00f3s!"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "author_id": "16127995", "id": "1159913270473625600", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:44:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159913270473625600"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159898832651587585"}], "author_id": "818970571006472193", "id": "1159913245215469568", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ureallygotmenow", "id": "1249156852430053377"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.7284, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:44:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159913245215469568"], "text": "RT @ureallygotmenow: Nardoni achava a menina um fardo e matou a menina. Nunca se arrependeu. Ligou para o av\u00f4 para acobertar o crime. O av\u00f4\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "723137331662708736", "id": "1159913229314854913", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 76, "probability": 0.9553, "type": "Person", "normalized_text": "F\u00e1bio de Melo"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.7537, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}]}, "created_at": "2019-08-09T19:43:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159913229314854913"], "text": "Foda \u00e9 ver gente se fazendo de idiota com o coment\u00e1rio do padre F\u00e1bio de Melo sobre a \"sa\u00edda\" do Nardoni pro dia dos pais, querendo posar de justiceiros da ressocializa\u00e7\u00e3o. \nQue tal voc\u00eas irem se foder?\nEle matou a filha. N\u00e3o tem dia dos pais pra ele. Tem finados."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159913119612841985"}], "author_id": "2848335039", "id": "1159913222083960832", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "walkeroliiveira", "id": "4873015647"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "Vivie1903", "id": "2848335039"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:43:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159913222083960832"], "text": "RT @walkeroliiveira: @Vivie1903 Como se ele tivesse falado alguma coisa errada , ele s\u00f3 falou o certo , um \"pai\" que matou a filha sair nes\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159802185724702720"}], "author_id": "148539615", "id": "1159913203540942850", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Agencia_Andina", "id": "40933920"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:43:52.000Z", "in_reply_to_user_id": "40933920", "edit_history_tweet_ids": ["1159913203540942850"], "text": "@Agencia_Andina As\u00ed es, dif\u00edcil se les escape el \"trofeo\" tal como les pas\u00f3 con el suicida ex Presidente que, en ese caso, hubiera sido \"el premio mayor\", que hubiera catapultado carrera del equipo de fiscales hasta la estratosfera, al infinito y mas all\u00e1..."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "author_id": "131484767", "id": "1159913181436940290", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:43:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159913181436940290"], "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "author_id": "1556652608", "id": "1159913173975257088", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:43:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159913173975257088"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159912580678397953"}], "author_id": "4873015647", "id": "1159913119612841985", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Vivie1903", "id": "2848335039"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:43:32.000Z", "in_reply_to_user_id": "2848335039", "edit_history_tweet_ids": ["1159913119612841985"], "text": "@Vivie1903 Como se ele tivesse falado alguma coisa errada , ele s\u00f3 falou o certo , um \"pai\" que matou a filha sair nesse feriado \u00e9 no m\u00ednimo uma brincadeira pra n\u00e3o falar outra coisa"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "author_id": "2310372480", "id": "1159913026272878592", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:43:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159913026272878592"], "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "832583124303372289", "id": "1159913002784776195", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:43:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159913002784776195"], "text": "mano, sinceramente, do fundo do meu cora\u00e7\u00e3o \nse vc defende que pessoas como nardoni, ou at\u00e9 a pr\u00f3pria suzane q matou os pais, espero q vc v\u00e1 toma no meio do seu cu com todas as minhas for\u00e7as \ne que procure um tratamento"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159857839508246528"}], "author_id": "128048598", "id": "1159913001551585280", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "pclxxx", "id": "1412945439205199874"}, {"start": 8, "end": 15, "username": "nvthwn", "id": "2930319599"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "MauMeirelles", "id": "19608629"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:43:04.000Z", "in_reply_to_user_id": "534597738", "edit_history_tweet_ids": ["1159913001551585280"], "text": "@PCLXXX @nvthwn @MauMeirelles \"tempestade num copo d'\u00e1gua\" O CARA MATOU A PR\u00d3PRIA FILHA E O ERRADO \u00c9 O PADRE QUE DISCORDA DESSES DIREITOS ABSURDOS QUE BANDIDO TEM? VAI SE TRATAR"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "author_id": "305259099", "id": "1159912942336393216", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:42:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159912942336393216"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "author_id": "1052283639353024513", "id": "1159912833934602241", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:42:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159912833934602241"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "author_id": "1026057736784633856", "id": "1159912768931282949", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:42:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159912768931282949"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "author_id": "3142360275", "id": "1159912668934868998", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:41:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159912668934868998"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "45e3bce63f2beeee"}, "author_id": "362714824", "id": "1159912659757801472", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 1, "like_count": 62, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 18, "probability": 0.9058, "type": "Person", "normalized_text": "Fabio de Melo"}, {"start": 44, "end": 50, "probability": 0.8816, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "created_at": "2019-08-09T19:41:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159912659757801472"], "text": "Padre Fabio de Melo tendo que se retirar do twitter porque falou verdades sobre um assassino e foi duramente criticado. Ja t\u00e1 na hora mesmo de uma fiscaliza\u00e7\u00e3o mais rigorosa quanto a essas sa\u00eddas, porra o cara matou a filha, vai sair no dia dos pais pra comemorar o que???"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "author_id": "1142959628768219136", "id": "1159912646952521736", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:41:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159912646952521736"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "805863669783465984", "id": "1159912615751094274", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 9, "probability": 0.987, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "created_at": "2019-08-09T19:41:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159912615751094274"], "text": "En Netflix pusieron escuadr\u00f3n suicida. Listo la veo mil veces al dia"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "author_id": "1103414812443328512", "id": "1159912609329627137", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:41:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159912609329627137"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "2718335786", "id": "1159912585325678595", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:41:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159912585325678595"], "text": "Todo dia um pensamento suicida diferente..."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "author_id": "152706620", "id": "1159912546964516864", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:41:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159912546964516864"], "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159880240585482240"}], "author_id": "1280193894", "id": "1159912513972121602", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "slondonouribe", "id": "21032262"}, {"start": 38, "end": 51, "username": "ClaudiaLopez", "id": "137908875"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:41:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159912513972121602"], "text": "RT @slondonouribe: Y cuando despert\u00f3, @ClaudiaLopez practicaba un \u201cSectarismo brutal, ciego y suicida\u201d.  (Espere la placa en m\u00e1rmol) \nLo de\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "author_id": "329095506", "id": "1159912500617523200", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:41:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159912500617523200"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159904920625172480"}], "author_id": "864552280518950912", "id": "1159912466228404225", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "inmaanmi", "id": "1250907063586340864"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.6427, "type": "Person", "normalized_text": "Dimitri"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:40:56.000Z", "in_reply_to_user_id": "973591956344492033", "edit_history_tweet_ids": ["1159912466228404225"], "text": "@inmaanmi Dimitri, el ni\u00f1o suicida"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "author_id": "1019606435762724864", "id": "1159912441297457153", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:40:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159912441297457153"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "author_id": "416709880", "id": "1159912376780697606", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:40:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159912376780697606"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "932128145116991488", "id": "1159912351136714752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:40:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159912351136714752"], "text": "acho bem dif\u00edcil um cara q matou a pr\u00f3pria filha se desconstruir como pessoa"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "author_id": "1130935063510753280", "id": "1159912314721787904", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:40:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159912314721787904"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159867913240813568"}], "author_id": "536145824", "id": "1159912231729020933", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:40:00.000Z", "in_reply_to_user_id": "1075597469348741120", "edit_history_tweet_ids": ["1159912231729020933"], "text": "@AlexGuerra_7904 Puede ser un cobarde la persona que se suicida, pero debes ser muy valiente para llegar a hacerlo."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "author_id": "158183711", "id": "1159912212833734656", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:39:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159912212833734656"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "author_id": "1052693616794189831", "id": "1159912201647513601", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:39:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159912201647513601"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159874546712875008"}], "author_id": "1026972674742996992", "id": "1159912152435712006", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "cher0_", "id": "257018762"}, {"start": 8, "end": 24, "username": "lauraabcarvalho", "id": "4400597716"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 124, "probability": 0.9758, "type": "Person", "normalized_text": "Roberto Marinho"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:39:41.000Z", "in_reply_to_user_id": "257018762", "edit_history_tweet_ids": ["1159912152435712006"], "text": "@cher0_ @lauraabcarvalho Se vc quer reescrever a hist\u00f3ria, fique a vontade. Brigar contra fatos, se o pr\u00f3prio Roberto Marinho, falecido, colaborador, admitiu que errou ao apoiar a Ditadura que torturou, matou e desapareceu milhares de estudantes jovens e outros, que ate hj nem enterro tiveram o direito."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "author_id": "329216161", "id": "1159912047343230976", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:39:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159912047343230976"], "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "author_id": "819986313751523328", "id": "1159912041647394819", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:39:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159912041647394819"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"lang": "it", "author_id": "231726084", "id": "1159912021124669445", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:39:10.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/bz3A6ZfV6g", "expanded_url": "https://goo.gl/fb/k4t1to", "display_url": "goo.gl/fb/k4t1to"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159912021124669445"], "text": "Scopre di essere incinta e si suicida dopo aver chiesto di abortire https://t.co/bz3A6ZfV6g"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "author_id": "61928731", "id": "1159911994968956929", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:39:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159911994968956929"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "author_id": "1686828817", "id": "1159911977822621697", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:39:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159911977822621697"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "author_id": "3142230141", "id": "1159911967173349376", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:38:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159911967173349376"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159806691736784896"}], "author_id": "387909820", "id": "1159911877327147008", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:38:36.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/xdrXgEMfbc", "expanded_url": "https://twitter.com/anxsska/status/1159806691736784896", "display_url": "twitter.com/anxsska/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159911877327147008"], "text": "Re suicida desde pendejo jajsjjsajajaja https://t.co/xdrXgEMfbc"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "1268046307", "id": "1159911865067216896", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:38:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159911865067216896"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "author_id": "291206532", "id": "1159911832175415297", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:38:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159911832175415297"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "author_id": "3397500935", "id": "1159911832112574464", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:38:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159911832112574464"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159907742016049158"}], "author_id": "821053856041861120", "id": "1159911819185741826", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AcimadetudoRRN", "id": "987065873692286976"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "dbatista31", "id": "55679935"}], "annotations": [{"start": 153, "end": 161, "probability": 0.459, "type": "Other", "normalized_text": "ODEBRECHT"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:38:22.000Z", "in_reply_to_user_id": "987065873692286976", "edit_history_tweet_ids": ["1159911819185741826"], "text": "@AcimadetudoRRN @dbatista31 Vc \u00e9  burro ou se faz!? Kkkkkkkkk\n\nQuem matou o mlk l\u00e1 foi o torcedor! Quem era respons\u00e1vel pela constru\u00e7\u00e3o do est\u00e1dio era a ODEBRECHT, logo o funcion\u00e1rio tinha v\u00ednculo com a empreiteira. \n\nAgora me diz quem era respons\u00e1vel por colocar os mlks em um microondas? \n\nBando de safados"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159860724774199296"}], "author_id": "77588718", "id": "1159911803801018368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:38:18.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/SADfExsfaj", "expanded_url": "https://twitter.com/aguedescartoon/status/1159860724774199296", "display_url": "twitter.com/aguedescartoon\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159911803801018368"], "text": "O cara tem depress\u00e3o e soube seus limites n\u00e3o se expondo mais ainda a uma orda de gente achando certo o cara que matou a pr\u00f3pria filha sair da cadeia pra passar o dia dos pais em casa. https://t.co/SADfExsfaj"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "author_id": "357714915", "id": "1159911790182117377", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:38:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159911790182117377"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "author_id": "2653233412", "id": "1159911726390923273", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:38:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159911726390923273"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159747147836866560"}], "author_id": "2659641940", "id": "1159911692022796289", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MenendezFaya", "id": "47303450"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:37:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159911692022796289"], "text": "RT @MenendezFaya: Cuando un chaval de 22 a\u00f1os se suicida por deudas de juego la pregunta es muy sencilla: \u00bfdesde cu\u00e1ndo lleva jugando?"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "author_id": "124795292", "id": "1159911680643620865", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:37:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159911680643620865"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "author_id": "1092527437160816642", "id": "1159911619327139841", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:37:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159911619327139841"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "author_id": "1009184992872816640", "id": "1159911613895520258", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:37:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159911613895520258"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "author_id": "227372758", "id": "1159911594387738624", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:37:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159911594387738624"], "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "author_id": "1103433135486836736", "id": "1159911554818760704", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:37:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159911554818760704"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159905124816424962"}], "author_id": "889970298", "id": "1159911533264154624", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SenadorKajuru", "id": "193441509"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:37:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159911533264154624"], "text": "RT @SenadorKajuru: \u00c9 DE SE ESTARRECER!!! MATOU A FILHA E TEM DIREITO A SAIDINHA DO DIAS DOS PAIS.\nO QUE ACHAM? COMENTE SUA OPINI\u00c3O. https:/\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159809293446725633"}], "author_id": "723137331662708736", "id": "1159911455053008896", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Debora_D_Diniz", "id": "1028620936176656384"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:36:55.000Z", "in_reply_to_user_id": "1028620936176656384", "edit_history_tweet_ids": ["1159911455053008896"], "text": "@Debora_D_Diniz @pefabiodemelo D\u00e9bora mto linda sua opini\u00e3o mas vamos deixar de ladainha n\u00e9. Ele matou a filha. N\u00e3o tem filha pra ele visitar no dia dos pais pq ele matou a filha. Se a filha dele est\u00e1 morta, porque ele mesmo matou, talvez o dia dos pais n\u00e3o seja a melhor forma de ressocializar esse psicopata"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159898832651587585"}], "author_id": "1643316318", "id": "1159911443518689280", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ureallygotmenow", "id": "1249156852430053377"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.7284, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:36:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159911443518689280"], "text": "RT @ureallygotmenow: Nardoni achava a menina um fardo e matou a menina. Nunca se arrependeu. Ligou para o av\u00f4 para acobertar o crime. O av\u00f4\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "author_id": "468929782", "id": "1159911441492848641", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:36:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159911441492848641"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "author_id": "3352108467", "id": "1159911385322676225", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:36:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159911385322676225"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159822017253847042"}], "author_id": "4843929148", "id": "1159911360605622272", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Belufi", "id": "71710041"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:36:33.000Z", "in_reply_to_user_id": "71710041", "edit_history_tweet_ids": ["1159911360605622272"], "text": "@Belufi Se foi condenado a 30 anos\ntem q ficar preso 30 anos\nininterruptos\nsa\u00edda do dia dos pais pra ver qual filho? o que ele matou?"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "author_id": "1124668313215361025", "id": "1159911344566624256", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:36:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159911344566624256"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "author_id": "1024453144464564229", "id": "1159911334022144002", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:36:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159911334022144002"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "author_id": "1091294235880554496", "id": "1159911311393927175", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:36:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159911311393927175"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "author_id": "1081617345892794369", "id": "1159911286139961344", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:36:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159911286139961344"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "695264375842672641", "id": "1159911260428939265", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:36:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159911260428939265"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "author_id": "3481715776", "id": "1159911240958992384", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:36:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159911240958992384"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159898832651587585"}], "author_id": "1007702458322350082", "id": "1159911238819880962", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ureallygotmenow", "id": "1249156852430053377"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.7284, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:36:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159911238819880962"], "text": "RT @ureallygotmenow: Nardoni achava a menina um fardo e matou a menina. Nunca se arrependeu. Ligou para o av\u00f4 para acobertar o crime. O av\u00f4\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159907825205858305"}], "author_id": "3015399455", "id": "1159911190576939008", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 100, "probability": 0.8712, "type": "Person", "normalized_text": "Courtney Love"}]}, "created_at": "2019-08-09T19:35:52.000Z", "in_reply_to_user_id": "975423493692182534", "edit_history_tweet_ids": ["1159911190576939008"], "text": "@OhMyError404 aquela que fala que ele n\u00e3o se suicidou e sim foi assassinado \nspoiler: a Courtney Love que matou ele"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "author_id": "990371402929844257", "id": "1159911122251726848", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:35:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159911122251726848"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "author_id": "210598548", "id": "1159911099967463424", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:35:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159911099967463424"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "author_id": "168321317", "id": "1159911098134532096", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:35:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159911098134532096"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "author_id": "121851132", "id": "1159911029247291392", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:35:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159911029247291392"], "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "author_id": "703952624551329792", "id": "1159911006807699458", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:35:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159911006807699458"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "author_id": "1041876734201815043", "id": "1159910967477776390", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:34:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159910967477776390"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "author_id": "853946513743114245", "id": "1159910965351211008", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:34:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159910965351211008"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "author_id": "57219791", "id": "1159910959496007681", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:34:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159910959496007681"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "author_id": "196427526", "id": "1159910934414016513", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:34:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159910934414016513"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "author_id": "820582634", "id": "1159910931926835201", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:34:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159910931926835201"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159871896210612227"}], "author_id": "799211040164737024", "id": "1159910900612116480", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "sep_de", "id": "251605330"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:34:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159910900612116480"], "text": "RT @sep_de: @juisright @pefabiodemelo Povo \u00e9 contra duas pessoas do mesmo sexo ter o direito de se amarem mas \u00e9 a favor do cara que matou a\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159905124816424962"}], "author_id": "187231652", "id": "1159910864541102081", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SenadorKajuru", "id": "193441509"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:34:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159910864541102081"], "text": "RT @SenadorKajuru: \u00c9 DE SE ESTARRECER!!! MATOU A FILHA E TEM DIREITO A SAIDINHA DO DIAS DOS PAIS.\nO QUE ACHAM? COMENTE SUA OPINI\u00c3O. https:/\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "author_id": "1603821080", "id": "1159910827706597377", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:34:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159910827706597377"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "934768985660379137", "id": "1159910821323034624", "entities": {"mentions": [{"start": 89, "end": 99, "username": "javaporcx", "id": "3423452141"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 86, "probability": 0.6633, "type": "Place", "normalized_text": "Morro Grande"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:34:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159910821323034624"], "text": "Hoje completam 4 anos do dia que a gente quase se matou de moto descendo o Morro Grande. @javaporcx"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159634904818339840"}], "author_id": "697617213579141121", "id": "1159910819653541888", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "AidaNeumanH", "id": "1019728088429711360"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:34:24.000Z", "in_reply_to_user_id": "1019728088429711360", "edit_history_tweet_ids": ["1159910819653541888"], "text": "@AidaNeumanH A nadie le puede interesar la vida y muerte de un ladr\u00f3n suicida.  A nadie."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "author_id": "1109982074797211648", "id": "1159910797830688769", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:34:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159910797830688769"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159885831533989889"}], "author_id": "198570203", "id": "1159910768906788866", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pepeblancoEP", "id": "2976750778"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.9853, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/5aaAqdxGQh", "expanded_url": "https://twitter.com/elpais_tec/status/1159882785412304897", "display_url": "twitter.com/elpais_tec/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:34:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159910768906788866"], "text": "RT @pepeblancoEP: EE.UU se equivoca. La guerra comercial es suicida.Jbl https://t.co/5aaAqdxGQh"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "author_id": "1054015113743790080", "id": "1159910767740805127", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:34:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159910767740805127"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "author_id": "1116177731581095937", "id": "1159910747478155266", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:34:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159910747478155266"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159898832651587585"}], "author_id": "809497998518603776", "id": "1159910744915435521", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ureallygotmenow", "id": "1249156852430053377"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.7284, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:34:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159910744915435521"], "text": "RT @ureallygotmenow: Nardoni achava a menina um fardo e matou a menina. Nunca se arrependeu. Ligou para o av\u00f4 para acobertar o crime. O av\u00f4\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "author_id": "304260752", "id": "1159910737243967488", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:34:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159910737243967488"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "author_id": "3437987974", "id": "1159910682336403457", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:33:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159910682336403457"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "author_id": "934824533248348160", "id": "1159910633237884928", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:33:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159910633237884928"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "author_id": "981612710680059906", "id": "1159910619090493440", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:33:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159910619090493440"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159897168611872769"}], "author_id": "802542151963971588", "id": "1159910606176169984", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Tel_Esperanza", "id": "91976483"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 118, "probability": 0.468, "type": "Other", "normalized_text": "Tel\u00e9fonodelaEsperanza"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.4215, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 34, "tag": "BuenasNoticias"}, {"start": 97, "end": 119, "tag": "Tel\u00e9fonodelaEsperanza"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:33:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159910606176169984"], "text": "RT @Tel_Esperanza: #BuenasNoticias \n\nUna herramienta detecta la ideaci\u00f3n suicida en usuarios del #Tel\u00e9fonodelaEsperanza\n\nEl psic\u00f3logo Pedro\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "author_id": "883870201124618240", "id": "1159910561427218434", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:33:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159910561427218434"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "author_id": "3621963496", "id": "1159910386818256896", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:32:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159910386818256896"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159904330583068680"}], "author_id": "769333089197760512", "id": "1159910269361041408", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "vinitejadas", "id": "1096984050546417664"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:32:12.000Z", "in_reply_to_user_id": "175467168", "edit_history_tweet_ids": ["1159910269361041408"], "text": "@vinitejadas Okay se ele n tem problemas psicol\u00f3gicos, eles fez tudo a sangue frio? Sem nenhuma anomalia mental. Provando q \u00e9 pior do q se pensava. E n\u00e3o ele n matou no pres\u00eddio, pq matar crian\u00e7as \u00e9 diferente de matar homens adultos."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159704570534289408"}], "author_id": "1154167929119956992", "id": "1159910203594346496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 84, "probability": 0.6735, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}, {"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7211, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/fPmo1GU2Hn", "expanded_url": "https://twitter.com/monicabergamo/status/1159704570534289408", "display_url": "twitter.com/monicabergamo/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-09T19:31:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159910203594346496"], "text": "Vou explicar de maneira simples que talvez, s\u00f3 ''talvez'', voc\u00ea v\u00e1 entender.\n Nardoni matou a filha, assim como Suzane  matou os pais. Como ent\u00e3o ir\u00e3o eles comemorar esse dia, se quem eles mataram est\u00e3o mortos? N\u00e3o h\u00e1 quem possa homenage\u00e1-los ou vice-versa. Tenta entender isso... https://t.co/fPmo1GU2Hn"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "author_id": "919203837893861377", "id": "1159910160078389248", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:31:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159910160078389248"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159667240792481792"}], "author_id": "2258377485", "id": "1159910139111124992", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "FunesCartagena", "id": "2785282860"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:31:41.000Z", "in_reply_to_user_id": "2785282860", "edit_history_tweet_ids": ["1159910139111124992"], "text": "@FunesCartagena Que no es cierto que el orden de los factores no altura el producto?cual es el problema de ustedes que se creen muy cultos,eso no les a hecho ser mejores funcionarios y mucho menos,mejores seres humanos,que ondas con eso,ya pare sr fun\u00e9st con querer stropear,act\u00faa como suicida Ud"}, {"lang": "pt", "author_id": "1004052738123198464", "id": "1159910080084680705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:31:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159910080084680705"], "text": "O cara aqui na 2000 matou dois e depois se matou"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "author_id": "22647984", "id": "1159910072409047043", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:31:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159910072409047043"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159895528685092864"}], "author_id": "212709331", "id": "1159909963902398464", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "TakerMetal", "id": "138840937"}], "urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/Oi3wnzJQdN", "expanded_url": "https://twitter.com/ALEXXXSANGILIAN/status/1159909963902398464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Oi3wnzJQdN", "media_key": "3_1159909946965790721"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:31:00.000Z", "in_reply_to_user_id": "138840937", "edit_history_tweet_ids": ["1159909963902398464"], "text": "@TakerMetal Ya deja de andar de suicida compa alchile los preocupas , pero as\u00ed te digamos mil cosas de apoyo el \u00fanico que saldr\u00e1 de esa mierda eres t\u00fa mismo \u00e1nimo perro y deja de pensar mamadas mejor d\u00e1melas https://t.co/Oi3wnzJQdN"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159898832651587585"}], "author_id": "1153808642635902976", "id": "1159909907216384005", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ureallygotmenow", "id": "1249156852430053377"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.7284, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:30:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159909907216384005"], "text": "RT @ureallygotmenow: Nardoni achava a menina um fardo e matou a menina. Nunca se arrependeu. Ligou para o av\u00f4 para acobertar o crime. O av\u00f4\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "author_id": "2595431786", "id": "1159909891168964608", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:30:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159909891168964608"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159809293446725633"}], "author_id": "235207628", "id": "1159909806964137985", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:30:22.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/Ep3FDdbpe8", "expanded_url": "https://twitter.com/Debora_D_Diniz/status/1159809293446725633", "display_url": "twitter.com/Debora_D_Diniz\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159909806964137985"], "text": "Se voc\u00ea que \u00e9 professora de Direito n\u00e3o acha que um cara que matou uma crian\u00e7a mere\u00e7a uma perp\u00e9tua e que ele deve aproveitar essa saidinha, n\u00e3o d\u00e1 pra confiar que as leis melhorar\u00e3o nunca mesmo. https://t.co/Ep3FDdbpe8"}, {"lang": "pt", "author_id": "104288573", "id": "1159909798273527810", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 39, "probability": 0.4987, "type": "Other", "normalized_text": "americanos"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.6372, "type": "Person", "normalized_text": "noel"}, {"start": 73, "end": 83, "probability": 0.7791, "type": "Organization", "normalized_text": "mc donald's"}, {"start": 117, "end": 119, "probability": 0.9512, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 163, "end": 173, "probability": 0.9443, "type": "Person", "normalized_text": "John Lennon"}]}, "created_at": "2019-08-09T19:30:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159909798273527810"], "text": "eles querem tamb\u00e9m se parecer americanos... querem riqueza, papai noel e mc donald's ... mesmo odiando tudo o que os EUA representa... O fan\u00e1tico por adorar tanto John Lennon... o matou...eles adoram e sentem \u00f3dio por se sentirem piores!"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "author_id": "260381311", "id": "1159909795173998594", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:30:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159909795173998594"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159779662618386433"}], "author_id": "1081894602045644800", "id": "1159909754728321024", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SOS_Prisiones_", "id": "940291531604418560"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 48, "probability": 0.6337, "type": "Other", "normalized_text": "SOSPrisiones"}, {"start": 54, "end": 61, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "Marlaska"}], "hashtags": [{"start": 36, "end": 49, "tag": "SOSPrisiones"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:30:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159909754728321024"], "text": "RT @SOS_Prisiones_: El d\u00eda a d\u00eda en #SOSPrisiones que Marlaska pretende ocultar a la sociedad mediante la censura fascista: Se suicida una\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "author_id": "1071743879358103553", "id": "1159909663460220928", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:29:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159909663460220928"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "author_id": "308113232", "id": "1159909544732049409", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:29:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159909544732049409"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "author_id": "1074846457574948864", "id": "1159909533415890944", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:29:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159909533415890944"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "252227268", "id": "1159909528495906816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 32, "probability": 0.8598, "type": "Person", "normalized_text": "Pe. F\u00e1bio de Melo"}, {"start": 42, "end": 48, "probability": 0.8242, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 96, "end": 102, "probability": 0.6873, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}]}, "created_at": "2019-08-09T19:29:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159909528495906816"], "text": "s\u00e9rio msm que o Pe. F\u00e1bio de Melo saiu do twitter por ataques? s\u00e9rio que vcs est\u00e3o defendendo o Nardoni, que matou a filha, e crucificando o padre?\nql foi o erro do tweet do padre? ele n errou em nada. Onde j\u00e1 se viu o \"pai\" que matou a filha dar uma \"saidinha\" pq \u00e9 dia dos pais?"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "author_id": "2857420222", "id": "1159909466348969987", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:29:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159909466348969987"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "author_id": "3421923237", "id": "1159909325378334726", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:28:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159909325378334726"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "author_id": "705187787176329216", "id": "1159909317392441345", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:28:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159909317392441345"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "author_id": "910566339483504640", "id": "1159909311134470145", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:28:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159909311134470145"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "author_id": "999338118967910400", "id": "1159909303991582720", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:28:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159909303991582720"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "author_id": "619254805", "id": "1159909300074110978", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:28:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159909300074110978"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "author_id": "187369146", "id": "1159909254851158019", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:28:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159909254851158019"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "author_id": "4448820683", "id": "1159909235460849664", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:28:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159909235460849664"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "3093720484", "id": "1159909222353657856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:28:03.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/ICCkvZJEHK", "expanded_url": "https://twitter.com/taegi_direction/status/1159909222353657856/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ICCkvZJEHK", "media_key": "7_1159909193484242944"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159909222353657856"], "text": "Eu t\u00f4 muito puta com o que fizeram com o Padre , vai se fuder seus hip\u00f3critas do caralho.  Ele so expressou a opini\u00e3o dele e vcs v\u00eam atacar ele ? MANO O CARA MATOU A PROPRIA FILHA E VCS ESTAO DEFENDENDO E QUEM TA SOFRENDO O HATE E O PADRE SEUS MERDA HIP\u00d3CRITAS. https://t.co/ICCkvZJEHK"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "author_id": "2648285601", "id": "1159909206587297792", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:27:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159909206587297792"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "author_id": "348016728", "id": "1159909063880257537", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:27:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159909063880257537"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159455545193115648"}], "author_id": "248700590", "id": "1159909035556163584", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "aaesgan", "id": "239859055"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:27:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159909035556163584"], "text": "RT @aaesgan: A la escoria que mata por violencia machista y luego se suicida, hacedlo al rev\u00e9s.\nTranquilos que el orden de los factores no\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "793895224330358784", "id": "1159908975128842245", "entities": {"mentions": [{"start": 22, "end": 36, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:27:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159908975128842245"], "text": "V\u00e1rios crucificando o @pefabiodemelo pq ele expressou sua opini\u00e3o que \u00e9 contra a \"saidinha\" do dia dos pais a um cara que matou a propria filha....\nVoces sao ridiculos... queria ver se fosse com a filha de vcs... se vcs iriam querer ver o assassino na rua curtindo... aaa vao tmnc"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "author_id": "4254842116", "id": "1159908959844798464", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:27:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159908959844798464"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "author_id": "61037875", "id": "1159908891804807169", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:26:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159908891804807169"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "author_id": "2851329189", "id": "1159908868358660098", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:26:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159908868358660098"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "author_id": "2557603141", "id": "1159908821168472064", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:26:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159908821168472064"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "author_id": "948013218408140801", "id": "1159908803510509568", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:26:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159908803510509568"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "author_id": "908706460892360705", "id": "1159908800125689856", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:26:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159908800125689856"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159449370133245953"}], "author_id": "250037118", "id": "1159908726238863361", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "campesinoecu", "id": "965437676"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:26:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159908726238863361"], "text": "RT @campesinoecu: Esper\u00e1bamos en los titulares de los informativos:\n\"ex dictador se suicida por haber sido pillado en un robo de seisciento\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "author_id": "479953995", "id": "1159908673579364352", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:25:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159908673579364352"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "author_id": "65715826", "id": "1159908669892567043", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:25:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159908669892567043"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "author_id": "1057744661912190978", "id": "1159908610606080001", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:25:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159908610606080001"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "author_id": "753049824648433666", "id": "1159908484839870465", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:25:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159908484839870465"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "author_id": "1093881324803362817", "id": "1159908421619134465", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:24:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159908421619134465"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "856846339", "id": "1159908414870323200", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 65, "probability": 0.9513, "type": "Place", "normalized_text": "Veracruz"}, {"start": 103, "end": 112, "probability": 0.5079, "type": "Place", "normalized_text": "BocaDelR\u00edo"}, {"start": 115, "end": 129, "probability": 0.9123, "type": "Place", "normalized_text": "Medell\u00ednDeBravo"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.5874, "type": "Place", "normalized_text": "Xalapa"}, {"start": 140, "end": 149, "probability": 0.8391, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00f3rdobaVer"}, {"start": 152, "end": 158, "probability": 0.7317, "type": "Place", "normalized_text": "Orizaba"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 66, "tag": "Veracruz"}, {"start": 102, "end": 113, "tag": "BocaDelR\u00edo"}, {"start": 114, "end": 130, "tag": "Medell\u00ednDeBravo"}, {"start": 131, "end": 138, "tag": "Xalapa"}, {"start": 139, "end": 150, "tag": "C\u00f3rdobaVer"}, {"start": 151, "end": 159, "tag": "Orizaba"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/DKZwy0lLfp", "expanded_url": "https://www.xeu.mx/nota.cfm?id=1049854", "display_url": "xeu.mx/nota.cfm?id=10\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.xeu.mx/nota.cfm?id=1049854"}]}, "created_at": "2019-08-09T19:24:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159908414870323200"], "text": "Joven SE SUICIDA de un balazo en domicilio del centro de #Veracruz puerto. \n\nhttps://t.co/DKZwy0lLfp\n\n#BocaDelR\u00edo #Medell\u00ednDeBravo #Xalapa #C\u00f3rdobaVer #Orizaba"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "author_id": "4394936974", "id": "1159908353226788871", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:24:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159908353226788871"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "author_id": "962751920111747072", "id": "1159908333081550848", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:24:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159908333081550848"], "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "author_id": "910716302414794752", "id": "1159908319231926275", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:24:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159908319231926275"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "author_id": "960139454433329152", "id": "1159908271005818886", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:24:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159908271005818886"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "author_id": "218159385", "id": "1159908267755225093", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:24:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159908267755225093"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "author_id": "3385921690", "id": "1159908222179917833", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:24:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159908222179917833"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "3772990757", "id": "1159908194057166850", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.5457, "type": "Other", "normalized_text": "SOCIETY"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.5127, "type": "Person", "normalized_text": "DEWEY"}]}, "created_at": "2019-08-09T19:23:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159908194057166850"], "text": "ALGU\u00c9M QUE JA ASSISTIU THE SOCIETY ME DIZ SE FOI O DEWEY QUE MATOU A CASSANDRA MESMO E SE O CAMPBELL MATOU O CACHORRINHO POR FAVOD"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "author_id": "807066874601160706", "id": "1159908172120899590", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:23:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159908172120899590"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "author_id": "414910234", "id": "1159908166500532224", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:23:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159908166500532224"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "author_id": "567636756", "id": "1159908156664963075", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:23:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159908156664963075"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159747147836866560"}], "author_id": "190197157", "id": "1159908154085466112", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MenendezFaya", "id": "47303450"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:23:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159908154085466112"], "text": "RT @MenendezFaya: Cuando un chaval de 22 a\u00f1os se suicida por deudas de juego la pregunta es muy sencilla: \u00bfdesde cu\u00e1ndo lleva jugando?"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159703506334433281"}], "author_id": "2556771981", "id": "1159908119323062273", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LibertariosArg", "id": "798197579053989888"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 39, "probability": 0.3853, "type": "Place", "normalized_text": "Cambiemitas"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:23:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159908119323062273"], "text": "RT @LibertariosArg: Si a los Cambiemitas tanto les preocupaba el futuro del pa\u00eds, la libertad y la defensa de la republiquita, \nhubieran he\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159898832651587585"}], "author_id": "71120896", "id": "1159908052084113413", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ureallygotmenow", "id": "1249156852430053377"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.7284, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:23:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159908052084113413"], "text": "RT @ureallygotmenow: Nardoni achava a menina um fardo e matou a menina. Nunca se arrependeu. Ligou para o av\u00f4 para acobertar o crime. O av\u00f4\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "author_id": "1092788212152627201", "id": "1159907938485645313", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:22:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159907938485645313"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159902698629713923"}], "author_id": "924721232645419014", "id": "1159907872496594944", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "elzulista", "id": "982953492146020354"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:22:41.000Z", "in_reply_to_user_id": "982953492146020354", "edit_history_tweet_ids": ["1159907872496594944"], "text": "@elzulista Lavadora suicida al centrifugado. Y la ba\u00f1era flotante! Un espacio pleno de detalles."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "author_id": "1056028914", "id": "1159907829064654849", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:22:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159907829064654849"], "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1073226183461011456", "id": "1159907808462196736", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 277, "like_count": 6329, "quote_count": 201}, "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.4741, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}, {"start": 185, "end": 189, "probability": 0.4159, "type": "Place", "normalized_text": "BEL\u00c9M"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/kwIB8ZFeH9", "expanded_url": "https://twitter.com/GMonteiroRJ/status/1159907808462196736/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/kwIB8ZFeH9", "media_key": "7_1159907643869335554"}]}, "created_at": "2019-08-09T19:22:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159907808462196736"], "text": "Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu seu beb\u00ea, estava gr\u00e1vida de 5 meses isso aconteceu h\u00e1 1 m\u00eas em BEL\u00c9M-PA! Nessa situa\u00e7\u00e3o 3 CPFs foram cancelados, ela matou os 3 e a mesma teve alta hoje! https://t.co/kwIB8ZFeH9"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}], "author_id": "176618654", "id": "1159907504454819840", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:21:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159907504454819840"], "text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159903930299703296"}], "author_id": "68447071", "id": "1159907469432201216", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "VictorAndresGB", "id": "581028389"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 92, "probability": 0.6886, "type": "Person", "normalized_text": "vitochin"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:21:05.000Z", "in_reply_to_user_id": "581028389", "edit_history_tweet_ids": ["1159907469432201216"], "text": "@VictorAndresGB el diplom\u00e1tico amigaso del suicida AG tal vez?? es hermano de un tal vitochin q hizo la finta defendiendo collique..."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159827812146020352"}], "author_id": "125511544", "id": "1159907404928208901", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "atvmasnoticias", "id": "1231444076"}, {"start": 59, "end": 74, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}, {"start": 129, "end": 138, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:20:50.000Z", "in_reply_to_user_id": "1231444076", "edit_history_tweet_ids": ["1159907404928208901"], "text": "@atvmasnoticias Eso mismo dijeron del SUICIDA de tu patr\u00f3n @AlanGarciaPeru que sali\u00f3 como una rata del pa\u00eds junto a la bestia de @JorgeDCG y luego volvi\u00f3!!!"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159809293446725633"}], "author_id": "68427159", "id": "1159907376641781760", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Debora_D_Diniz", "id": "1028620936176656384"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}, {"start": 52, "end": 67, "username": "Debora_D_Diniz", "id": "1028620936176656384"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:20:43.000Z", "in_reply_to_user_id": "1028620936176656384", "edit_history_tweet_ids": ["1159907376641781760"], "text": "@Debora_D_Diniz @pefabiodemelo Que critica rid\u00edcula @Debora_D_Diniz! \u00d1 se trata de humor e sim de preservar valores que n\u00e3o s\u00e3o levados a s\u00e9rio por esses criminosos..ressocializa\u00e7\u00e3o \u00e9 diferente.neste caso estamos tratando de uma pessoa que matou a pr\u00f3pria filha sendo premiado com uma saidinha no dia dos Pais!!"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "author_id": "396767414", "id": "1159907352914604035", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:20:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159907352914604035"], "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "1065799943900852226", "id": "1159907329652994048", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:20:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159907329652994048"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159905124816424962"}], "author_id": "55941481", "id": "1159907322568855554", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SenadorKajuru", "id": "193441509"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:20:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159907322568855554"], "text": "RT @SenadorKajuru: \u00c9 DE SE ESTARRECER!!! MATOU A FILHA E TEM DIREITO A SAIDINHA DO DIAS DOS PAIS.\nO QUE ACHAM? COMENTE SUA OPINI\u00c3O. https:/\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "139194620", "id": "1159907303635726337", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9356, "type": "Person", "normalized_text": "sasuke"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.4326, "type": "Other", "normalized_text": "naruto"}, {"start": 67, "end": 75, "probability": 0.4358, "type": "Other", "normalized_text": "shippuden"}, {"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7053, "type": "Other", "normalized_text": "naruto"}]}, "created_at": "2019-08-09T19:20:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159907303635726337"], "text": "aqui vendo video de teoria que o sasuke matou o naruto no final do shippuden, se arrependeu e se transformou no naruto  e por isso ele \u00e9 uma pessoa distante"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159549648635404289"}], "author_id": "800388704346832897", "id": "1159907229367177217", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MariliaMReal", "id": "2921763658"}, {"start": 18, "end": 30, "username": "acabraquele", "id": "50459212"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:20:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159907229367177217"], "text": "RT @MariliaMReal: @acabraquele quer dizer que ele n\u00e3o tem que sair no dia dos pais pq ele n\u00e3o \u00e9 a porra de um pai por que ele matou a filha\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159905124816424962"}], "author_id": "337591551", "id": "1159907215609909254", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SenadorKajuru", "id": "193441509"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:20:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159907215609909254"], "text": "RT @SenadorKajuru: \u00c9 DE SE ESTARRECER!!! MATOU A FILHA E TEM DIREITO A SAIDINHA DO DIAS DOS PAIS.\nO QUE ACHAM? COMENTE SUA OPINI\u00c3O. https:/\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "711258314445885440", "id": "1159906902987485189", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:18:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159906902987485189"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159870771935809536"}], "author_id": "22054464", "id": "1159906827469033472", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:18:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159906827469033472"], "text": "RT @EliOliv98248502: Nessa situa\u00e7\u00e3o 3 CPFs cancelados, ela matou os 3 e a mesma teve alta hoje! Infelizmente perdeu seu beb\u00ea!\n\nO Batalh\u00e3o f\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159585101518397441"}], "author_id": "2580926138", "id": "1159906792937316352", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:18:24.000Z", "in_reply_to_user_id": "24900072", "edit_history_tweet_ids": ["1159906792937316352"], "text": "@mauriciomacri No soy suicida"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "author_id": "75902796", "id": "1159906777674190848", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:18:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159906777674190848"], "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159809293446725633"}], "author_id": "59113540", "id": "1159906723991302145", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Debora_D_Diniz", "id": "1028620936176656384"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:18:07.000Z", "in_reply_to_user_id": "1028620936176656384", "edit_history_tweet_ids": ["1159906723991302145"], "text": "@Debora_D_Diniz @pefabiodemelo Quem a pessoa matou, n\u00e3o tem mais o direito de se socializar, pois est\u00e1 morta, em pensar que o mostro matou a propria filha... e pivinho bunda."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "author_id": "2729102183", "id": "1159906696296357888", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:18:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159906696296357888"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159528437255684096"}], "author_id": "820872742681640964", "id": "1159906687106654209", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.5776, "type": "Person", "normalized_text": "ASSASSINO"}], "urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/hpMkiBtJpr", "expanded_url": "https://twitter.com/Unicorn_9401/status/1159906687106654209/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hpMkiBtJpr", "media_key": "3_1159906679779221506"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:17:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "39342378", "edit_history_tweet_ids": ["1159906687106654209"], "text": "@pefabiodemelo \u00c9 o fim da picada ver pessoas defendendo ASSASSINO, um cara que matou a PR\u00d3PRIA FILHA de apenas 5 ANOS\naaah mas mesmo assim as pessoas defendem, na moral ces s\u00e3o um bando de doente v\u00e9i, se lascar pra l\u00e1 https://t.co/hpMkiBtJpr"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159892220478201858"}], "author_id": "1133855882129940481", "id": "1159906588934770688", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "writernena", "id": "2531398212"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 47, "probability": 0.8002, "type": "Other", "normalized_text": "SwanQueen"}, {"start": 69, "end": 70, "probability": 0.7015, "type": "Other", "normalized_text": "tt"}, {"start": 96, "end": 99, "probability": 0.3907, "type": "Other", "normalized_text": "LANA"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9322, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:17:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159906588934770688"], "text": "RT @writernena: Eu de boa lendo uma au SwanQueen e do nada eu vejo o tt surtando com a bunda da LANA, corri pro instagram pra ver se era re\u2026"}, {"lang": "it", "author_id": "231726084", "id": "1159906576024477696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:17:32.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/8lnFQq2EjD", "expanded_url": "https://www.zazoom.it/news-notizia/post/322689/2019-08-09--scopre-essere-incinta-suicida-dopo-aver-chiesto-abortire--21-14/", "display_url": "zazoom.it/news-notizia/p\u2026"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/QQdivjuoVN", "expanded_url": "https://twitter.com/zazoomblog/status/1159906576024477696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QQdivjuoVN", "media_key": "3_1159906574057345024"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159906576024477696"], "text": "Scopre di essere incinta e si suicida dopo aver chiesto di abortire https://t.co/8lnFQq2EjD https://t.co/QQdivjuoVN"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159897771832426496"}], "author_id": "1000504422508761089", "id": "1159906528905826305", "entities": {"mentions": [{"start": 25, "end": 37, "username": "heartslexie", "id": "783485589135982593"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:17:21.000Z", "in_reply_to_user_id": "716345588095328256", "edit_history_tweet_ids": ["1159906528905826305"], "text": "@blinkminoru @vlwmatheus @heartslexie Se uma se suicida vai todo mundo junto"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "author_id": "263465862", "id": "1159906423922405377", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:16:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159906423922405377"], "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159898832651587585"}], "author_id": "2705124166", "id": "1159906308054822912", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ureallygotmenow", "id": "1249156852430053377"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.7284, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:16:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159906308054822912"], "text": "RT @ureallygotmenow: Nardoni achava a menina um fardo e matou a menina. Nunca se arrependeu. Ligou para o av\u00f4 para acobertar o crime. O av\u00f4\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "183005491", "id": "1159906297149612032", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:16:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159906297149612032"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "2966186734", "id": "1159905949269839873", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9817, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "created_at": "2019-08-09T19:15:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159905949269839873"], "text": "esquadr\u00e3o suicida na netflix putz v\u00f4 apreciar o qu\u00e3o ruim esse filme foi"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159905124816424962"}], "author_id": "498338270", "id": "1159905858869964800", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SenadorKajuru", "id": "193441509"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:14:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159905858869964800"], "text": "RT @SenadorKajuru: \u00c9 DE SE ESTARRECER!!! MATOU A FILHA E TEM DIREITO A SAIDINHA DO DIAS DOS PAIS.\nO QUE ACHAM? COMENTE SUA OPINI\u00c3O. https:/\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159905124816424962"}], "author_id": "61483199", "id": "1159905836124319746", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SenadorKajuru", "id": "193441509"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:14:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159905836124319746"], "text": "RT @SenadorKajuru: \u00c9 DE SE ESTARRECER!!! MATOU A FILHA E TEM DIREITO A SAIDINHA DO DIAS DOS PAIS.\nO QUE ACHAM? COMENTE SUA OPINI\u00c3O. https:/\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159905124816424962"}], "author_id": "1075908228226142209", "id": "1159905815391870977", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SenadorKajuru", "id": "193441509"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:14:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159905815391870977"], "text": "RT @SenadorKajuru: \u00c9 DE SE ESTARRECER!!! MATOU A FILHA E TEM DIREITO A SAIDINHA DO DIAS DOS PAIS.\nO QUE ACHAM? COMENTE SUA OPINI\u00c3O. https:/\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159068125041741824"}], "author_id": "1959741134", "id": "1159905764716306438", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "mlfattorelli", "id": "145758202"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9303, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 73, "end": 85, "probability": 0.9646, "type": "Organization", "normalized_text": "Banco Central"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:14:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159905764716306438"], "text": "RT @mlfattorelli: O problema do Brasil \u00e9 a pol\u00edtica monet\u00e1ria suicida do Banco Central, o modelo tribut\u00e1rio que isenta lucros e juros, a ex\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "author_id": "1027769712812408832", "id": "1159905747871961095", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:14:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159905747871961095"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "176536275", "id": "1159905702003036160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:14:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159905702003036160"], "text": "Si no me matan pronto, me mato solo cual poeta suicida\ud83c\udfb6"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159903458826293249"}], "author_id": "79865092", "id": "1159905699092152321", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "MatuLago", "id": "1412624634"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 49, "probability": 0.9554, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Luis"}, {"start": 122, "end": 127, "probability": 0.878, "type": "Place", "normalized_text": "Berl\u00edn"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:14:03.000Z", "in_reply_to_user_id": "1412624634", "edit_history_tweet_ids": ["1159905699092152321"], "text": "@MatuLago Te esperamos en octubre. Ojal\u00e1 Jos\u00e9 Luis sea el brazo m\u00e1s liberal del cambio, una divisi\u00f3n que ayuda a sitiar a Berl\u00edn y no un paracaidista suicida. Abrazo."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159528437255684096"}], "author_id": "854381313872277507", "id": "1159905501188153344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:13:16.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/PxI23tyGvf", "expanded_url": "https://twitter.com/pefabiodemelo/status/1159528437255684096", "display_url": "twitter.com/pefabiodemelo/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159905501188153344"], "text": "O cara MATOU A FILHA e t\u00e1 saindo para comemorar o DIA DOS PAIS\neu n\u00e3o entendi o pq de pessoas estarem se posicionando a favor disso https://t.co/PxI23tyGvf"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159905124816424962"}], "author_id": "732879806", "id": "1159905495479652353", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SenadorKajuru", "id": "193441509"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:13:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159905495479652353"], "text": "RT @SenadorKajuru: \u00c9 DE SE ESTARRECER!!! MATOU A FILHA E TEM DIREITO A SAIDINHA DO DIAS DOS PAIS.\nO QUE ACHAM? COMENTE SUA OPINI\u00c3O. https:/\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "author_id": "907080550426578944", "id": "1159905397345542144", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:12:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159905397345542144"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159905124816424962"}], "author_id": "1194069703", "id": "1159905355058548736", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SenadorKajuru", "id": "193441509"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:12:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159905355058548736"], "text": "RT @SenadorKajuru: \u00c9 DE SE ESTARRECER!!! MATOU A FILHA E TEM DIREITO A SAIDINHA DO DIAS DOS PAIS.\nO QUE ACHAM? COMENTE SUA OPINI\u00c3O. https:/\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159905124816424962"}], "author_id": "14568552", "id": "1159905202033561602", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SenadorKajuru", "id": "193441509"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:12:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159905202033561602"], "text": "RT @SenadorKajuru: \u00c9 DE SE ESTARRECER!!! MATOU A FILHA E TEM DIREITO A SAIDINHA DO DIAS DOS PAIS.\nO QUE ACHAM? COMENTE SUA OPINI\u00c3O. https:/\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159905124816424962"}], "author_id": "343768373", "id": "1159905179166269440", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SenadorKajuru", "id": "193441509"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:11:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159905179166269440"], "text": "RT @SenadorKajuru: \u00c9 DE SE ESTARRECER!!! MATOU A FILHA E TEM DIREITO A SAIDINHA DO DIAS DOS PAIS.\nO QUE ACHAM? COMENTE SUA OPINI\u00c3O. https:/\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "author_id": "1008834711072968704", "id": "1159905161462059008", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:11:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159905161462059008"], "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "193441509", "id": "1159905124816424962", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 125, "like_count": 247, "quote_count": 9}, "created_at": "2019-08-09T19:11:46.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/wllr5yhOSv", "expanded_url": "https://twitter.com/SenadorKajuru/status/1159905124816424962/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wllr5yhOSv", "media_key": "3_1159905112703324160"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159905124816424962"], "text": "\u00c9 DE SE ESTARRECER!!! MATOU A FILHA E TEM DIREITO A SAIDINHA DO DIAS DOS PAIS.\nO QUE ACHAM? COMENTE SUA OPINI\u00c3O. https://t.co/wllr5yhOSv"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159885481091506177"}], "author_id": "713191187721617408", "id": "1159905123117801473", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Du_Dudu_Eduh", "id": "373051042"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.8559, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}, {"start": 87, "end": 105, "probability": 0.7383, "type": "Person", "normalized_text": "Padre F\u00e1bio de Melo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:11:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159905123117801473"], "text": "RT @Du_Dudu_Eduh: Galera defendendo o Nardoni, que matou a pr\u00f3pria filha, e atacando o Padre F\u00e1bio de Melo por dizer o que \u00e9 \u00f3bvio, que ess\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159901184490123264"}], "author_id": "1133542145623842818", "id": "1159905122366959617", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "bansan__", "id": "1468809766764158977"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:11:45.000Z", "in_reply_to_user_id": "1022707585", "edit_history_tweet_ids": ["1159905122366959617"], "text": "@Bansan__ ...dijo el suicida chino antes de ahogarse."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159899646438735872"}], "author_id": "809128077343264773", "id": "1159905103706501125", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:11:41.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/Fju03M8vOz", "expanded_url": "https://twitter.com/Estadao/status/1159899646438735872", "display_url": "twitter.com/Estadao/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159905103706501125"], "text": "Ficaram do lado de um monstro que tirou a vida da pr\u00f3pria filha. \u00c9 o fim dos tempos. https://t.co/Fju03M8vOz"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159885481091506177"}], "author_id": "1063165271584710656", "id": "1159904975914278913", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Du_Dudu_Eduh", "id": "373051042"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.8559, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}, {"start": 87, "end": 105, "probability": 0.7383, "type": "Person", "normalized_text": "Padre F\u00e1bio de Melo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:11:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159904975914278913"], "text": "RT @Du_Dudu_Eduh: Galera defendendo o Nardoni, que matou a pr\u00f3pria filha, e atacando o Padre F\u00e1bio de Melo por dizer o que \u00e9 \u00f3bvio, que ess\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1050158004761493504", "id": "1159904911615766528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 181, "end": 184, "probability": 0.6079, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-08-09T19:10:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159904911615766528"], "text": "Vejo como o mundo ta doente, quando atacam a um padre por ele ter dito :  \" N\u00e3o achar certo o cara sair no dia dos pais , sendo que ele matou a pr\u00f3pria filha \" . Gente pelo amor de Deus . Ele ta errado onde ?!  Seria ic\u00f4nico se n\u00e3o fosse tr\u00e1gico . \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc4e\ud83c\udffb"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159898832651587585"}], "author_id": "175138243", "id": "1159904870440296452", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ureallygotmenow", "id": "1249156852430053377"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.7284, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:10:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159904870440296452"], "text": "RT @ureallygotmenow: Nardoni achava a menina um fardo e matou a menina. Nunca se arrependeu. Ligou para o av\u00f4 para acobertar o crime. O av\u00f4\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "54769172", "id": "1159904867659526149", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 33, "probability": 0.9827, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-08-09T19:10:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159904867659526149"], "text": "A estrat\u00e9gia pol\u00edtica de Bolsonaro \u00e9 suicida: compra brigas em N frentes. Pode funcionar em algum momento no curto prazo, jamais funcionar\u00e1 no longo. A lata de lixo da hist\u00f3ria na qual ele viver\u00e1 j\u00e1 est\u00e1 reservada."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "author_id": "537671320", "id": "1159904837523447808", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:10:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159904837523447808"], "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "author_id": "858739267362848768", "id": "1159904807886512128", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:10:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159904807886512128"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026"}, {"lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159875667972022277"}], "author_id": "2902707773", "id": "1159904804463943685", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EugeniaLozanoVi", "id": "866388122"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:10:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159904804463943685"], "text": "RT @EugeniaLozanoVi: \"S'han trobat diverses notes citant els problemes m\u00e8dics severs de l'esposa i la preocupaci\u00f3 perqu\u00e8 la parella no teni\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "author_id": "136955287", "id": "1159904765985415170", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:10:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159904765985415170"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159845292906184704"}], "author_id": "4280169622", "id": "1159904740945408000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.5551, "type": "Other", "normalized_text": "Lendas"}, {"start": 32, "end": 48, "probability": 0.5048, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-08-09T19:10:14.000Z", "in_reply_to_user_id": "884185909368901633", "edit_history_tweet_ids": ["1159904740945408000"], "text": "@GN_extended Lendas perfeitas e Esquadr\u00e3o Suicida e Liga abortos do cinema"}, {"lang": "pt", "author_id": "234012917", "id": "1159904732003147778", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.6041, "type": "Other", "normalized_text": "Matrix"}]}, "created_at": "2019-08-09T19:10:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159904732003147778"], "text": "N\u00f3s estamos todos envenenados pelo design do Matrix. Vamos fuder o sistema, arranjar formas criativas de falar sobre planeamento de carreira, educa\u00e7\u00e3o financeira etc...Caguem nesse way de juventude suicida e desleixada que est\u00e3o a vender-nos. Ser pobre n\u00e3o \u00e9 normal e ponto final."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "151679636", "id": "1159904687501582342", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:10:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159904687501582342"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159809293446725633"}], "author_id": "3086556614", "id": "1159904664625799168", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Debora_D_Diniz", "id": "1028620936176656384"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:09:56.000Z", "in_reply_to_user_id": "1028620936176656384", "edit_history_tweet_ids": ["1159904664625799168"], "text": "@Debora_D_Diniz @pefabiodemelo \"\u00c9 certo que cuidar das simbologias das datas importa.\"\nSaidinha no \"dia dos pais\" de um pai que matou covardemente a filha????? Isso \u00e9 ressocializar????? \u00c9 isso mesmo????\nPQP! \nA saidinha para ele tentar se ressocializar tem que ser no dia de finados."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159704570534289408"}], "author_id": "438407185", "id": "1159904596929720320", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:09:40.000Z", "in_reply_to_user_id": "58951368", "edit_history_tweet_ids": ["1159904596929720320"], "text": "@monicabergamo Espera a\u00ed, a senhora concorda em um pai que matou o filho, ter o direito de sair da cadeia no dia dos pais?? A lei est\u00e1 a\u00ed e foi feita para se melhorar."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "author_id": "456761535", "id": "1159904585835847686", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:09:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159904585835847686"], "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159898832651587585"}], "author_id": "1659275090", "id": "1159904458517700610", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ureallygotmenow", "id": "1249156852430053377"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.7284, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:09:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159904458517700610"], "text": "RT @ureallygotmenow: Nardoni achava a menina um fardo e matou a menina. Nunca se arrependeu. Ligou para o av\u00f4 para acobertar o crime. O av\u00f4\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "194723197", "id": "1159904399717732352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:08:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159904399717732352"], "text": "Creo que lo m\u00e1s suicida que hice en mi vida fue anotarme este cuatrimestre en sistemas contables y C\u00c1LCULO FINANCIERO, chau no me ven +"}, {"lang": "pt", "author_id": "3750967055", "id": "1159904325428269056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:08:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159904325428269056"], "text": "Eu lutei, eu lutei e amassei as cartas que eu chamava de preferidas\nEu guardei meu melhor e aguardei a hora errada, eu fui t\u00e3o suicida\nN\u00e3o me deixe te dizer que eu te daria o melhor dessa vida\nN\u00e3o quero me arrepender pensando o quanto tu foi minha preferida \ud83c\udfb6"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159898832651587585"}], "author_id": "19750588", "id": "1159904324165734400", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ureallygotmenow", "id": "1249156852430053377"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.7284, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:08:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159904324165734400"], "text": "RT @ureallygotmenow: Nardoni achava a menina um fardo e matou a menina. Nunca se arrependeu. Ligou para o av\u00f4 para acobertar o crime. O av\u00f4\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159903872338542594"}], "author_id": "1145565472286527488", "id": "1159904298265956353", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "jvbds_jv", "id": "807995391677435904"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:08:29.000Z", "in_reply_to_user_id": "807995391677435904", "edit_history_tweet_ids": ["1159904298265956353"], "text": "@jvbds_jv Se manca kkkk matou ningu\u00e9m eu matei uns 3 e voc\u00ea nada ,ruim pra crlh\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "917206663333142529", "id": "1159904253357543424", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:08:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159904253357543424"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159701501897596928"}], "author_id": "920841153829842944", "id": "1159904166292185088", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jessicacaroof", "id": "70561688"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:07:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159904166292185088"], "text": "RT @jessicacaroof: o problema dessa sociedade \u00e9 que quando algu\u00e9m com depress\u00e3o vai la e se suicida voc\u00eas corre e v\u00e3o fazer texto sobre emp\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159898832651587585"}], "author_id": "2598050635", "id": "1159904136919433223", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ureallygotmenow", "id": "1249156852430053377"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.7284, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:07:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159904136919433223"], "text": "RT @ureallygotmenow: Nardoni achava a menina um fardo e matou a menina. Nunca se arrependeu. Ligou para o av\u00f4 para acobertar o crime. O av\u00f4\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159722183238803456"}], "author_id": "340504855", "id": "1159904002882097152", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gatopardowski", "id": "193910728"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 138, "probability": 0.5049, "type": "Other", "normalized_text": "Gato Pardowsk"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:07:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159904002882097152"], "text": "RT @gatopardowski: \"... Me gusta vivir as\u00ed la vida\na lo poeta\ny a lo borrracho\na lo hijo de puta\ny tambi\u00e9n a lo suicida...\"\n\n*Gato Pardowsk\u2026"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159816744057356288"}], "author_id": "994919079256391680", "id": "1159903971122786304", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 27, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/oRoyjd7LfB", "expanded_url": "http://cobrada.Se", "display_url": "cobrada.Se"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:07:11.000Z", "in_reply_to_user_id": "454923897", "edit_history_tweet_ids": ["1159903971122786304"], "text": "@MedeirosA81 @pefabiodemelo Vc n\u00e3o entendeu a mensagem. O padre perdoa sim mas toda a\u00e7\u00e3o deve ser https://t.co/oRoyjd7LfB matou tem que ficar preso pra n\u00e3o destruir outra fam\u00edlia!"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159703506334433281"}], "author_id": "4107182955", "id": "1159903943654289409", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LibertariosArg", "id": "798197579053989888"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 39, "probability": 0.3853, "type": "Place", "normalized_text": "Cambiemitas"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:07:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159903943654289409"], "text": "RT @LibertariosArg: Si a los Cambiemitas tanto les preocupaba el futuro del pa\u00eds, la libertad y la defensa de la republiquita, \nhubieran he\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159898832651587585"}], "author_id": "205865341", "id": "1159903861055860736", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ureallygotmenow", "id": "1249156852430053377"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.7284, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:06:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159903861055860736"], "text": "RT @ureallygotmenow: Nardoni achava a menina um fardo e matou a menina. Nunca se arrependeu. Ligou para o av\u00f4 para acobertar o crime. O av\u00f4\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159703506334433281"}], "author_id": "1151520959460990981", "id": "1159903629291204608", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LibertariosArg", "id": "798197579053989888"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 39, "probability": 0.3853, "type": "Place", "normalized_text": "Cambiemitas"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:05:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159903629291204608"], "text": "RT @LibertariosArg: Si a los Cambiemitas tanto les preocupaba el futuro del pa\u00eds, la libertad y la defensa de la republiquita, \nhubieran he\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "author_id": "372958208", "id": "1159903573649633280", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:05:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159903573649633280"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "2282235118", "id": "1159903572034826241", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:05:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159903572034826241"], "text": "Sextou com esquadr\u00e3o suicida"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159703506334433281"}], "author_id": "4642872196", "id": "1159903499917889537", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LibertariosArg", "id": "798197579053989888"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 39, "probability": 0.3853, "type": "Place", "normalized_text": "Cambiemitas"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:05:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159903499917889537"], "text": "RT @LibertariosArg: Si a los Cambiemitas tanto les preocupaba el futuro del pa\u00eds, la libertad y la defensa de la republiquita, \nhubieran he\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "author_id": "935869575987687424", "id": "1159903488694001664", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:05:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159903488694001664"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159903152478588928"}], "author_id": "355417123", "id": "1159903392006844416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:04:53.000Z", "in_reply_to_user_id": "355417123", "edit_history_tweet_ids": ["1159903392006844416"], "text": "Y sus ovejas sigui\u00e9ndole como tontos. Sab\u00e9is el problema? El problema viene luego, cuando un pobre chaval se suicida porque se meten con su f\u00edsico, entonces todos nos echamos las manos a la cabeza pensando como ha podido pasar eso, pues por esto se\u00f1ores, por esto que hac\u00e9is"}, {"lang": "it", "author_id": "788097047698214912", "id": "1159903367369515010", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:04:47.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 84, "end": 97, "tag": "techetechete"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159903367369515010"], "text": "Qualsiasi ballerino/a professionista si suicida sulla coreografia idiota di Asereje #techetechete"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "462940249", "id": "1159903311576936449", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:04:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159903311576936449"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "author_id": "786427514340184064", "id": "1159903304308203520", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:04:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159903304308203520"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159870771935809536"}], "author_id": "353807273", "id": "1159903263287910400", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:04:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159903263287910400"], "text": "RT @EliOliv98248502: Nessa situa\u00e7\u00e3o 3 CPFs cancelados, ela matou os 3 e a mesma teve alta hoje! Infelizmente perdeu seu beb\u00ea!\n\nO Batalh\u00e3o f\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159885831533989889"}], "author_id": "314269778", "id": "1159903233961287680", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pepeblancoEP", "id": "2976750778"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.9853, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/5aaAqdxGQh", "expanded_url": "https://twitter.com/elpais_tec/status/1159882785412304897", "display_url": "twitter.com/elpais_tec/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:04:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159903233961287680"], "text": "RT @pepeblancoEP: EE.UU se equivoca. La guerra comercial es suicida.Jbl https://t.co/5aaAqdxGQh"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1135632498828951558"}], "author_id": "47785518", "id": "1159903085180968961", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 251, "end": 253, "probability": 0.3884, "type": "Person", "normalized_text": "C.R"}]}, "created_at": "2019-08-09T19:03:40.000Z", "in_reply_to_user_id": "47785518", "edit_history_tweet_ids": ["1159903085180968961"], "text": "Meu paciente de 10 anos me disse que gostava de portugal mas n\u00e3o sabia se podia gostar pois portugal nos fez de escravos e matou muitos de n\u00f3s e que a culpa de estarmos em grande parte  na merda foi culpa dos portugueses. Ent\u00e3o ele queria gostar pelo C.R mas n\u00e3o sabia se devia"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "5579f6b17e36847b"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159902857350586368"}], "author_id": "1069112185", "id": "1159902995292872704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:03:18.000Z", "in_reply_to_user_id": "1069112185", "edit_history_tweet_ids": ["1159902995292872704"], "text": "a irma do cara se matou e vcs detonando ele com argumento de merda"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "23d81de6fe7594cb"}, "author_id": "632248784", "id": "1159902924618833920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.4723, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}], "urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/o9pMdvmz5O", "expanded_url": "https://twitter.com/dcuworlds/status/1159575185466568710", "display_url": "twitter.com/dcuworlds/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-09T19:03:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159902924618833920"], "text": "Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/o9pMdvmz5O"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "author_id": "821764227367129089", "id": "1159902675003224064", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:02:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159902675003224064"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159898401808572416"}], "author_id": "435821160", "id": "1159902656682516480", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "emugor", "id": "483250478"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:01:57.000Z", "in_reply_to_user_id": "483250478", "edit_history_tweet_ids": ["1159902656682516480"], "text": "@emugor Esta en mi ser as\u00ed. Nac\u00ed suicida jajajajaja."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159596997361487873"}], "author_id": "1128090759285104640", "id": "1159902568673357828", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:01:36.000Z", "in_reply_to_user_id": "1113094855281008641", "edit_history_tweet_ids": ["1159902568673357828"], "text": "@SF_Moro Isto mesmo.\nSe matou afilha n\u00e3o \u00e9 pai, n\u00e3o merece este adjetivo.\nMuito menos se beneficiar deste status que n\u00e3o tem"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159899588226142208"}], "author_id": "742819135617400832", "id": "1159902519084167170", "entities": {"mentions": [{"start": 20, "end": 30, "username": "marc_0118", "id": "742819135617400832"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 58, "probability": 0.4517, "type": "Other", "normalized_text": "sadboy"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/6IKyGC7fvH", "expanded_url": "https://twitter.com/AlexHentai_Exe/status/1159899588226142208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6IKyGC7fvH", "media_key": "3_1159899584853958656"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:01:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159902519084167170"], "text": "RT @AlexHentai_Exe: @marc_0118 De otaku mamadisimo a sadboy suicida https://t.co/6IKyGC7fvH"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159651778922782721"}], "author_id": "1046163853967589376", "id": "1159902441992859651", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "GDimenstein", "id": "31980988"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 120, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Maria"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:01:06.000Z", "in_reply_to_user_id": "31980988", "edit_history_tweet_ids": ["1159902441992859651"], "text": "@GDimenstein Este se enforcou com a pr\u00f3pria l\u00edngua e s\u00f3 vai ser eleito para s\u00edndico e talvez nem isto ser\u00e1 poss\u00edvel Maria vai com as outras n\u00e3o tem vez"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "author_id": "142447241", "id": "1159902392676179969", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:00:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159902392676179969"], "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159827167934636033"}], "author_id": "229253334", "id": "1159902378910507008", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.6981, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:00:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159902378910507008"], "text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera https://t.co/OLCmRVKDjD  https://t.co/I41Ws8u\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159901548685791232"}], "author_id": "1616504876", "id": "1159902225122172928", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Marloshudia", "id": "1010579858131443713"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "Estadao", "id": "9317502"}, {"start": 22, "end": 36, "username": "Emais_Estadao", "id": "714480228387651584"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:00:15.000Z", "in_reply_to_user_id": "1010579858131443713", "edit_history_tweet_ids": ["1159902225122172928"], "text": "@Marloshudia @Estadao @Emais_Estadao N\u00e3o tem como discutir com esse povo, nao tem que existir isso. Se esta l\u00e1 por que matou qual o proposito sair pra comemorar algo que nao tem mais na vida dels ?"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159609655825489921"}], "author_id": "444328991", "id": "1159902056435593220", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "RoseDosSantos", "id": "2567570737"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "belrodrigues", "id": "30585839"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T18:59:34.000Z", "in_reply_to_user_id": "39342378", "edit_history_tweet_ids": ["1159902056435593220"], "text": "@pefabiodemelo @RoseDosSantos @belrodrigues T\u00e3o agindo como se fosse um ato normal.. Pior ainda a filha que matou os pais e ter o direito de sair da pris\u00e3o no dia dos pais e no dia das m\u00e3es.. Ela por acaso deu direito aos pais de viverem? \ud83d\ude12 J\u00e1 t\u00e1 na hora de rever essas leis e esses benef\u00edcios a\u00ed senhores pol\u00edticos.."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159901380141813763"}], "author_id": "2582882233", "id": "1159901884959940609", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "josembarretx", "id": "3394203562"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "vcostacontos", "id": "273946015"}, {"start": 28, "end": 31, "username": "g1", "id": "8802752"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 89, "probability": 0.9814, "type": "Place", "normalized_text": "Las Vegas"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T18:58:53.000Z", "in_reply_to_user_id": "3394203562", "edit_history_tweet_ids": ["1159901884959940609"], "text": "@josembarretx @vcostacontos @g1 Igual o jovem de 65 anos que matou uma galera em Las Vegas. A culpa \u00e9 do joguinho, n\u00e3o do fato de uma pessoa normal ter acesso a uma arma de assalto como se fosse p\u00e3o n\u00e3o... \ud83d\ude44"}, {"lang": "pt", "author_id": "3228933550", "id": "1159901734992564224", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T18:58:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159901734992564224"], "text": "Hoje assisti pela primeira vez esquadr\u00e3o suicida"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159574048311062532"}], "author_id": "1146489135412260864", "id": "1159901608462958594", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "thicico", "id": "1534367888504758272"}, {"start": 9, "end": 23, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T18:57:48.000Z", "in_reply_to_user_id": "941342715186503680", "edit_history_tweet_ids": ["1159901608462958594"], "text": "@thicico @pefabiodemelo N\u00e3o existe inclina\u00e7\u00e3o em bom senso. Se o cara matou a filha e ainda t\u00e1 saindo no dia dos pais, todo mundo v\u00ea o que est\u00e1 errado, n\u00e3o importa se \u00e9 de esquerda ou direita."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "author_id": "3718847477", "id": "1159901547842744320", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T18:57:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159901547842744320"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "author_id": "2338579603", "id": "1159901545145798656", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T18:57:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159901545145798656"], "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159395719322767361"}], "author_id": "1053382492223426560", "id": "1159901525944295424", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FabbioSabatini", "id": "143590548"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T18:57:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159901525944295424"], "text": "RT @FabbioSabatini: Apprezzo l'intento del Pd di sacrificarsi in un'alleanza suicida per frenare l'autoritarismo, ma temo che il tentativo\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159893555059535872"}], "author_id": "72955310", "id": "1159901378942251013", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "bruna_modesto27", "id": "895799994049064960"}, {"start": 21, "end": 32, "username": "fdrunklove", "id": "72955310"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T18:56:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159901378942251013"], "text": "RT @bruna_modesto27: @fdrunklove Sim,se comovem com ele que tem direito e esquecem da m\u00e3e que n\u00e3o tem um dia das m\u00e3es feliz e completa pq e\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159898832651587585"}], "author_id": "2822097851", "id": "1159901332238753792", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ureallygotmenow", "id": "1249156852430053377"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.7284, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T18:56:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159901332238753792"], "text": "RT @ureallygotmenow: Nardoni achava a menina um fardo e matou a menina. Nunca se arrependeu. Ligou para o av\u00f4 para acobertar o crime. O av\u00f4\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159556289590177794"}], "author_id": "164836846", "id": "1159901228031197190", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 35, "probability": 0.5445, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T18:56:17.000Z", "in_reply_to_user_id": "128372940", "edit_history_tweet_ids": ["1159901228031197190"], "text": "@jairbolsonaro Suzane Von Richthofen, que matou os seus pais tamb\u00e9m sair\u00e1 da cadeia, para visitar os t\u00famulos? \nSe foi condenado n\u00e3o importa o que fez deve cumprir sua pena, a lei para todos."}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "0079bbc151fa56d2"}, "author_id": "1655733960", "id": "1159901226181517312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9919, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 14, "end": 33, "probability": 0.7888, "type": "Other", "normalized_text": "El escuadr\u00f3n suicida"}]}, "created_at": "2019-08-09T18:56:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159901226181517312"], "text": "Netflix puso \"El escuadr\u00f3n suicida \" , tarde gris  y no hay nada mejor"}, {"lang": "pt", "author_id": "42453787", "id": "1159901220175327234", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T18:56:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159901220175327234"], "text": "Hahahaha uma mulher que estava pedindo dinheiro no metr\u00f4 disse que ap\u00f3s ter sido curada de uma doen\u00e7a que quase a matou, o m\u00e9dico, que era ateu, passou a acreditar em milagres e se prostrou diante de deus\n\nImaginei o maluco de jaleco se ajoelhando e falando \"EU ESTAVA ERRADO!!\"\ud83e\udd23"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "author_id": "1895228940", "id": "1159901168845426688", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T18:56:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159901168845426688"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "author_id": "1106514891677069317", "id": "1159900967430742018", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T18:55:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159900967430742018"], "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "116044824", "id": "1159900944907345920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 39, "probability": 0.9063, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-08-09T18:55:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159900944907345920"], "text": "Ontem resolvi assistir esquadr\u00e3o suicida, estava esperando o pior filme ja feito na hist\u00f3ria, achei que \u00e9 ruim mas diverte, expectativa baixa \u00e9 top xD"}, {"lang": "pt", "author_id": "2888449498", "id": "1159900905854111744", "entities": {"mentions": [{"start": 50, "end": 64, "username": "NetflixBrasil", "id": "231579149"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.9359, "type": "Organization", "normalized_text": "NETFLIX"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T18:55:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159900905854111744"], "text": "TEM ESQUADRAO SUICIDA NO NETFLIX AI OBRIGada DEUS @NetflixBrasil"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "author_id": "353263161", "id": "1159900857238003713", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T18:54:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159900857238003713"], "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "797149271330029568", "id": "1159900855027605505", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T18:54:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159900855027605505"], "text": "\u201cSuicida avisa muito \u201c \nGente eu acho assim , se a pessoa estiver disposto a ficar melhor , ela vai se ajudar e vai ter a nossa ajuda , mas n\u00e3o da pra ficar l\u00e1 dando energia positiva e a pessoa s\u00f3 ver o lado ruim"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "author_id": "1022982339276812293", "id": "1159900725381664769", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T18:54:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159900725381664769"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "author_id": "1116094039332466688", "id": "1159900662974615554", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T18:54:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159900662974615554"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159897959636619264"}], "author_id": "473088598", "id": "1159900598793379846", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4963, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "created_at": "2019-08-09T18:53:47.000Z", "in_reply_to_user_id": "708339546740674560", "edit_history_tweet_ids": ["1159900598793379846"], "text": "@niallsorvete o pior de tudo eh ver gente defendendo o cara falando que tem que se \"ressocializar\" e blablabla, tipo meu deus? ele matou a filha de 5 anos cara, as pessoas perderam a sanidade e a empatia total, n desejo q ele se ressocialize e n to nem ai pra vida dele, ele eh um monstro"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159840490935578629"}], "author_id": "517352601", "id": "1159900597937721345", "entities": {"mentions": [{"start": 27, "end": 40, "username": "emiliomoreno", "id": "14505497"}, {"start": 41, "end": 55, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 62, "probability": 0.7212, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T18:53:47.000Z", "in_reply_to_user_id": "3131408931", "edit_history_tweet_ids": ["1159900597937721345"], "text": "@xuvetyn__ @gabriel_freixo @emiliomoreno @pefabiodemelo Nardoni pegou pena de 31anos, hj ele tem 41 e j\u00e1 cumpriu 11 anos, no t\u00e9rmino da pena ele tera 61, se esse miser\u00e1vel ficasse at\u00e9 o fim da pena preso ainda sairia da cadeia e viveria alguns anos, diferente da pessoa q ele matou, ent\u00e3o onde est\u00e1 a vingan\u00e7a nisso??"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159898832651587585"}], "author_id": "21411142", "id": "1159900579226890241", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ureallygotmenow", "id": "1249156852430053377"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.7284, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T18:53:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159900579226890241"], "text": "RT @ureallygotmenow: Nardoni achava a menina um fardo e matou a menina. Nunca se arrependeu. Ligou para o av\u00f4 para acobertar o crime. O av\u00f4\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159897455489638401"}], "author_id": "1153109008540143616", "id": "1159900542459682816", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "minyoonlay", "id": "1322257342440919042"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 74, "probability": 0.4759, "type": "Person", "normalized_text": "br\u00f3colis"}, {"start": 161, "end": 167, "probability": 0.8487, "type": "Person", "normalized_text": "gabriel"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T18:53:33.000Z", "in_reply_to_user_id": "1153109008540143616", "edit_history_tweet_ids": ["1159900542459682816"], "text": "@Minyoonlay @BTS_twt ele disse q matou um alien br\u00f3colis e q n era br\u00f3colis era milho agr ele disse q \u00e9 do time dos zumbis ele disse q achou q o nome dele fosse gabriel ele acha q vai existir sla oq ele pretende q n exista e nunca diga nunca e se falar nunca acontece e ele n tem o direito de comer pe"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "author_id": "108596548", "id": "1159900539372625921", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T18:53:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159900539372625921"], "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159900000740098048"}], "author_id": "3158176122", "id": "1159900398234324994", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "otempo", "id": "29274419"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 59, "probability": 0.9854, "type": "Place", "normalized_text": "Divin\u00f3polis"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/o8oFC21hIR", "expanded_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/assassina-de-menina-de-6-anos-se-manteve-fria-durante-buscas-diz-vizinho-1.2220325", "display_url": "otempo.com.br/cidades/assass\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T18:52:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159900398234324994"], "text": "RT @otempo: Mulher que matou menina de 6 anos em Divin\u00f3polis se manteve 'fria' durante buscas, diz vizinho https://t.co/o8oFC21hIR"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159885284332453888"}], "author_id": "3679864577", "id": "1159900290713313280", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "femalekills", "id": "1070420977203458052"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T18:52:33.000Z", "in_reply_to_user_id": "1070420977203458052", "edit_history_tweet_ids": ["1159900290713313280"], "text": "@femalekills J\u00e1 vi at\u00e9 defensor falando q presidi\u00e1rio tem o direito de passar o feriado com os filhos hum kkk que filho se ele matou a que tinha?"}, {"lang": "pt", "author_id": "1026982555755663360", "id": "1159900263609749504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.9902, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "created_at": "2019-08-09T18:52:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159900263609749504"], "text": "eu n\u00e3o acredito que tem esquadr\u00e3o suicida na netflix \ud83d\ude0d"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "804181313515298816", "id": "1159900191010504709", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T18:52:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159900191010504709"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159829475468726272"}], "author_id": "259105502", "id": "1159900103232184320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.421, "type": "Person", "normalized_text": "Cobarde"}, {"start": 87, "end": 94, "probability": 0.7603, "type": "Person", "normalized_text": "Castillo"}], "urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/FOe7Jj1FCW", "expanded_url": "https://twitter.com/StevenCaldern9/status/1159829475468726272", "display_url": "twitter.com/StevenCaldern9\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-09T18:51:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159900103232184320"], "text": "Parece que a este pata ya le dio distemper desde que muri\u00f3 el Cobarde suicida \u00e9l y del Castillo se han puesto m\u00e1s est\u00fapidos y rid\u00edculos https://t.co/FOe7Jj1FCW"}, {"lang": "pt", "author_id": "29274419", "id": "1159900000740098048", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 47, "probability": 0.9838, "type": "Place", "normalized_text": "Divin\u00f3polis"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/o8oFC21hIR", "expanded_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/assassina-de-menina-de-6-anos-se-manteve-fria-durante-buscas-diz-vizinho-1.2220325", "display_url": "otempo.com.br/cidades/assass\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-09T18:51:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159900000740098048"], "text": "Mulher que matou menina de 6 anos em Divin\u00f3polis se manteve 'fria' durante buscas, diz vizinho https://t.co/o8oFC21hIR"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "author_id": "1097979984117944321", "id": "1159899965742862336", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T18:51:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159899965742862336"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "author_id": "1104841939", "id": "1159899902715019269", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T18:51:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159899902715019269"], "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159528437255684096"}], "author_id": "1103480866490273794", "id": "1159899808771055621", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}], "annotations": [{"start": 249, "end": 252, "probability": 0.7169, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T18:50:38.000Z", "in_reply_to_user_id": "39342378", "edit_history_tweet_ids": ["1159899808771055621"], "text": "@pefabiodemelo O padre se manifestou com um ser humano com opini\u00e3o, apenas isso. Concordo plenamente com ele. Perd\u00e3o n\u00e3o tem nada haver com a \"sa\u00eddinha\" de um assassino que matou sua filha. Isso \u00e9 incoerente, apesar de estar na lei como um direito. Deus \u00e9 amor, mas at\u00e9 ele pune."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159819588202303488"}], "author_id": "2619044034", "id": "1159899760482037762", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 63, "probability": 0.6778, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane von Richthofen"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T18:50:27.000Z", "in_reply_to_user_id": "39342378", "edit_history_tweet_ids": ["1159899760482037762"], "text": "@pefabiodemelo Concordo com o senhor. Pq a Suzane von Richthofen tem saidinha do dia das m\u00e3es se ela matou a m\u00e3e? Como n\u00e3o t\u00eam mais m\u00e3e, pq comemorar a data?"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159898832651587585"}], "author_id": "37115435", "id": "1159899693247340544", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ureallygotmenow", "id": "1249156852430053377"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.7284, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T18:50:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159899693247340544"], "text": "RT @ureallygotmenow: Nardoni achava a menina um fardo e matou a menina. Nunca se arrependeu. Ligou para o av\u00f4 para acobertar o crime. O av\u00f4\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159898787235717120"}], "author_id": "3007109176", "id": "1159899685261336576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T18:50:09.000Z", "in_reply_to_user_id": "3007109176", "edit_history_tweet_ids": ["1159899685261336576"], "text": "-n foi aquele cara ali q matou um mlk uma vez?? ah n\u00e3o ..viajei aqui...\n-se eu dan\u00e7ar essas m\u00fasica a\u00ed, fica de olho em mim pq eu vai ser eu pedindo socorro \n-caralho t\u00f4 malzao man\u00e9 \n-to melhorando j\u00e1 pera a\u00ed..me d\u00e1 um cigarro a\u00ed pr'eu melhora \n-porra meu t\u00eanis todo sujo"}, {"lang": "es", "author_id": "1037792499979505664", "id": "1159899588226142208", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "marc_0118", "id": "742819135617400832"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.4713, "type": "Other", "normalized_text": "sadboy"}], "urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/6IKyGC7fvH", "expanded_url": "https://twitter.com/AlexHentai_Exe/status/1159899588226142208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6IKyGC7fvH", "media_key": "3_1159899584853958656"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T18:49:46.000Z", "in_reply_to_user_id": "742819135617400832", "edit_history_tweet_ids": ["1159899588226142208"], "text": "@marc_0118 De otaku mamadisimo a sadboy suicida https://t.co/6IKyGC7fvH"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "author_id": "815605466998915072", "id": "1159899543418417153", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T18:49:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159899543418417153"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159882201389027329"}], "author_id": "1113670231900160001", "id": "1159899488816943104", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RiverdaleAR", "id": "870012085912182786"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 118, "probability": 0.7602, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T18:49:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159899488816943104"], "text": "RT @RiverdaleAR: La entrega de premios se realizara el domingo 11 (este domingo) y va a ser televisada por canal Warner a las 21:00 (ARG),\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "3217664997", "id": "1159899463047110656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T18:49:16.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/oAcnChN6Ci", "expanded_url": "https://curiouscat.qa/JessyCarneiroo/post/953035119?t=1565376556", "display_url": "curiouscat.qa/JessyCarneiroo\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159899463047110656"], "text": "S\u00f3 d\u00e1 morta na sua time LINE , incr\u00edvel como voc\u00ea e , realmente s\u00f3 , mano se enforcou nesse la\u00e7o mesmo caralhoooo\u2026 \u2014 Pq s\u00f3 da vc perguntando dele no cc. Quer uma doa\u00e7\u00e3o? Pq deve passsar necessidade, pq eu q tenho um corre danado j\u2026 https://t.co/oAcnChN6Ci"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159898971990560769"}], "author_id": "956876925380825088", "id": "1159899461415518208", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 18, "probability": 0.9353, "type": "Other", "normalized_text": "Nat"}, {"start": 39, "end": 42, "probability": 0.4873, "type": "Other", "normalized_text": "Yuki"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.583, "type": "Other", "normalized_text": "Drakon"}, {"start": 125, "end": 131, "probability": 0.515, "type": "Other", "normalized_text": "Natalie"}]}, "created_at": "2019-08-09T18:49:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "1089762667005394944", "edit_history_tweet_ids": ["1159899461415518208"], "text": "@ArytoTheHarina Nat: - abraza fuerte a Yuki -...\n\nDrakon: - le clava la navaja en el cuello varias veces y lo suelta -... Si Natalie se suicida, me encargar\u00e9 personalmente de hacerte sufrir por la eternidad."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159898832651587585"}], "author_id": "774670035822542849", "id": "1159899429484281856", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ureallygotmenow", "id": "1249156852430053377"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.7284, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T18:49:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159899429484281856"], "text": "RT @ureallygotmenow: Nardoni achava a menina um fardo e matou a menina. Nunca se arrependeu. Ligou para o av\u00f4 para acobertar o crime. O av\u00f4\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159821848739287040"}], "author_id": "476673540", "id": "1159899377575612419", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "roxmo", "id": "17752026"}], "annotations": [{"start": 123, "end": 126, "probability": 0.7664, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T18:48:56.000Z", "in_reply_to_user_id": "17752026", "edit_history_tweet_ids": ["1159899377575612419"], "text": "@roxmo Padre, tem toda raz\u00e3o, um absurdo essa impunidade, um pai que matou a filha e sa\u00ed p comemorar o dia dos pais....at\u00e9 Deus se arrepia, com tamanho absurdo, por mais espiritualista que um padre possa ser, n\u00e3o d\u00e1 para entender a Lei que temos nesse Pa\u00eds...."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "author_id": "1161353167", "id": "1159899307287482368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T18:48:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159899307287482368"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "3097138527", "id": "1159899297699246080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T18:48:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159899297699246080"], "text": "Minha m\u00e3e se apaixonou pelo esquadr\u00e3o suicida jsnsis aleat\u00f3ria dms"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "author_id": "478711516", "id": "1159899234801455105", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T18:48:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159899234801455105"], "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "335609704", "id": "1159899231861317632", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 95, "probability": 0.8658, "type": "Person", "normalized_text": "harley quinn"}]}, "created_at": "2019-08-09T18:48:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159899231861317632"], "text": "Yo por que no hab\u00eda visto antes \u201cescuadr\u00f3n suicida\u201d me s\u00faper encant\u00f3, y lo mejorrrr harley quinn"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "121259785", "id": "1159898997089341441", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T18:47:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159898997089341441"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "author_id": "3128210537", "id": "1159898934468337665", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T18:47:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159898934468337665"], "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "author_id": "3129909153", "id": "1159898915556220928", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T18:47:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159898915556220928"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "205885370", "id": "1159898888595222528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.4865, "type": "Other", "normalized_text": "CRUSH"}]}, "created_at": "2019-08-09T18:46:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159898888595222528"], "text": "Menos mal que desapareci\u00f3 el sco pa tu vaina de CRUSH porque me dio como un rush de energ\u00eda suicida y estaba a punto de taggear"}, {"lang": "pt", "author_id": "1530616231", "id": "1159898832651587585", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 18, "like_count": 1174, "quote_count": 23}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6188, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}, {"start": 266, "end": 272, "probability": 0.4328, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}]}, "created_at": "2019-08-09T18:46:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159898832651587585"], "text": "Nardoni achava a menina um fardo e matou a menina. Nunca se arrependeu. Ligou para o av\u00f4 para acobertar o crime. O av\u00f4 que obrigava o filho a buscar a menina que ele n\u00e3o queria buscar. \n\nHoje o tu\u00edter est\u00e1 julgando o padre que \u00e9 contra a saidinha de dia dos pais do Nardoni."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159885831533989889"}], "author_id": "764582249782280192", "id": "1159898718700736514", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pepeblancoEP", "id": "2976750778"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.9853, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/5aaAqdxGQh", "expanded_url": "https://twitter.com/elpais_tec/status/1159882785412304897", "display_url": "twitter.com/elpais_tec/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T18:46:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159898718700736514"], "text": "RT @pepeblancoEP: EE.UU se equivoca. La guerra comercial es suicida.Jbl https://t.co/5aaAqdxGQh"}, {"lang": "es", "author_id": "140084398", "id": "1159898633552060416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T18:45:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159898633552060416"], "text": "\u00bfNo querer ponerse el cintur\u00f3n mientras vas en el asiento trasero cuenta como tendencia suicida?"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "author_id": "101259076", "id": "1159898459622825984", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T18:45:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159898459622825984"], "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "713866748789977088", "id": "1159898387933814784", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T18:45:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159898387933814784"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159446348720218112"}], "author_id": "259105502", "id": "1159898374457438209", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 85, "probability": 0.9737, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/47sahYvhKA", "expanded_url": "https://twitter.com/Soy_Aprista/status/1159446348720218112", "display_url": "twitter.com/Soy_Aprista/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-09T18:44:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159898374457438209"], "text": "Eres aprista Y todav\u00eda lo dices? no te da verg\u00fcenza? no te has dado cuenta que el Per\u00fa repudia al cobarde suicida? que para no ir preso se meti\u00f3 un tiro? https://t.co/47sahYvhKA"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}], "author_id": "1158948082157084674", "id": "1159898369407500288", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T18:44:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159898369407500288"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "4029837e46e8e369"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159528437255684096"}], "author_id": "2513890768", "id": "1159898348146630666", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 129, "probability": 0.9221, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/UoN2qnqxGL", "expanded_url": "https://twitter.com/pefabiodemelo/status/1159528437255684096", "display_url": "twitter.com/pefabiodemelo/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-09T18:44:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159898348146630666"], "text": "Penso exatamente igual. Se tirou a vida da pr\u00f3pria filha o pq sair da cadeia para comemorar o dia dos pais? O que estraga o Brasil s\u00e3o essas Leis ultrapassadas que d\u00e1 certas regalias para os mais afortunados. Pronto Falei https://t.co/UoN2qnqxGL"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "author_id": "2724690044", "id": "1159898344870875137", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T18:44:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159898344870875137"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "author_id": "176500736", "id": "1159898297525575681", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T18:44:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159898297525575681"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "77309103", "id": "1159898262188560384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.7185, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-08-09T18:44:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159898262188560384"], "text": "Assistindo esquadr\u00e3o suicida depois de ano pra ver se mudo minha opini\u00e3o sobre esse filme"}, {"lang": "pt", "author_id": "905058270", "id": "1159898257088139264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 55, "probability": 0.7337, "type": "Other", "normalized_text": "pela Vida"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.3001, "type": "Place", "normalized_text": "Macap\u00e1"}, {"start": 115, "end": 116, "probability": 0.4229, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 118, "end": 119, "probability": 0.5045, "type": "Organization", "normalized_text": "AP"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/mOzDWgn57N", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioDoAmapa/status/1159898257088139264/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mOzDWgn57N", "media_key": "3_1159898255406202880"}]}, "created_at": "2019-08-09T18:44:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159898257088139264"], "text": "Promotoria da Sa\u00fade apresenta projeto \u201cAtuA\u00e7\u00e3o pela Vida\u201d na C\u00e2mara de Vereadores de Macap\u00e1\nA partir do projeto, o MP-AP espera contribuir para o fortalecimento das redes de atendimento, acolhimento, aconselhamento e acompanhamento de pessoas com idea\u00e7\u00e3o suicida no Estado. Ou... https://t.co/mOzDWgn57N"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}], "author_id": "1079014686287429632", "id": "1159898108270174208", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T18:43:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159898108270174208"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "520111493", "id": "1159898088531746816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.414, "type": "Other", "normalized_text": "Kira"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "Kira"}, {"start": 6, "end": 9, "tag": "vc"}, {"start": 37, "end": 45, "tag": "suicida"}, {"start": 47, "end": 50, "tag": "vc"}]}, "created_at": "2019-08-09T18:43:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159898088531746816"], "text": "#Kira #vc j\u00e1 conversou com uma morte #suicida? #vc sabe o que \u00e9 se matar por sentirndor no cora\u00e7\u00e3o? Com uma faca no cora\u00e7\u00e3o?"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159877086246526976"}], "author_id": "716497951561019394", "id": "1159898053920378881", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "damacenan", "id": "709879113662799872"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T18:43:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159898053920378881"], "text": "RT @damacenan: caralhooo fi como vcs n\u00e3o gosta de esquadr\u00e3o suicida esse filme \u00e9 incr\u00edvel"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159629336519032832"}], "author_id": "332520025", "id": "1159897965902925826", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "gilbertvioleta", "id": "71054324"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "Gestionpe", "id": "110822488"}, {"start": 27, "end": 38, "username": "IPEopinion", "id": "31797966"}, {"start": 39, "end": 47, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 48, "end": 64, "username": "DiarioElPeruano", "id": "3957668722"}, {"start": 65, "end": 75, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}, {"start": 76, "end": 91, "username": "atvmasnoticias", "id": "1231444076"}, {"start": 92, "end": 108, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}, {"start": 109, "end": 121, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}, {"start": 122, "end": 135, "username": "diariocorreo", "id": "85840608"}, {"start": 136, "end": 151, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T18:43:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "71054324", "edit_history_tweet_ids": ["1159897965902925826"], "text": "@gilbertvioleta @Gestionpe @IPEopinion @canalN_ @DiarioElPeruano @exitosape @atvmasnoticias @elcomercio_peru @ExpresoPeru @diariocorreo @peru21noticias Si BOTAR a toda la inmundicia del cual formas parte T\u00da nos significa bajar incluso al 1% lo asumimos, TU crees que los que hemos TRABAJADO y HECHO PAIS toda la vida, nos ASUSTA esta SITUACI\u00d3N ?? te EQUIVOCAS, sino acu\u00e9rdate  cuando gobernaba el SUICIDA miserable ladr\u00f3n y cobarde"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159881194579943424"}], "author_id": "3043066984", "id": "1159897939155791873", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "conceelopezdri9", "id": "925121403900317696"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T18:43:13.000Z", "in_reply_to_user_id": "925121403900317696", "edit_history_tweet_ids": ["1159897939155791873"], "text": "@conceelopezdri9 Escuadr\u00f3n suicida 0_o"}, {"lang": "pt", "author_id": "933008570945277957", "id": "1159897860256731136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T18:42:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159897860256731136"], "text": "Essa alerquina do esquadr\u00e3o suicida e muito psicopata igual eu Kkkkkkkkkkkkk"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159528437255684096"}], "author_id": "1041301714932916225", "id": "1159897708649467905", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T18:42:18.000Z", "in_reply_to_user_id": "39342378", "edit_history_tweet_ids": ["1159897708649467905"], "text": "@pefabiodemelo O senhor est\u00e1 cert\u00edssimo! Se existe uma lei divina em que arcamos com nossos atos, qual o problema de querer que a lei dos homens seja cumprida ? Um tanto ir\u00f4nico, independente do perd\u00e3o, um pai que matou a filha sair da pris\u00e3o no dia dos pais."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159897221686616064"}], "author_id": "1530616231", "id": "1159897707147923456", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "cevezito", "id": "22255425"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.709, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T18:42:17.000Z", "in_reply_to_user_id": "22255425", "edit_history_tweet_ids": ["1159897707147923456"], "text": "@cevezito @thiagohmb3 cara, o Nardoni achava a menina um fardo e matou a menina. Nunca se arrependeu. Ligou para o av\u00f4 para acobertar o crime. O av\u00f4 que obrigava o filho a buscar a menina que ele n\u00e3o queria buscar. \n\nPor que estamos julgando o padre que n\u00e3o concorda com a saidinha?"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159895440852168704"}], "author_id": "1132855560586633221", "id": "1159897699296133125", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CrysthianeA", "id": "1054777764551757825"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.948, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 115, "end": 133, "probability": 0.7198, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00edbio Muamar Kadafi"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T18:42:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159897699296133125"], "text": "RT @CrysthianeA: @DaniGuerreiraBR A esquerda no Brasil se aliou aos criminosos e ditadores no mundo todo.O ditador L\u00edbio Muamar Kadafi doou\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "933008570945277957", "id": "1159897610611765248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T18:41:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159897610611765248"], "text": "Ja e a quarta vez que eu to vendo esquadr\u00e3o suicida Kkkkkkkkk"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}], "author_id": "225578979", "id": "1159897476209553418", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T18:41:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159897476209553418"], "text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159819056133943296"}], "author_id": "1137684004726087680", "id": "1159897442885746688", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T18:41:14.000Z", "in_reply_to_user_id": "39342378", "edit_history_tweet_ids": ["1159897442885746688"], "text": "@pefabiodemelo Leva a s\u00e9rio n\u00e3o Padre! Tem uma turma a\u00ed que n\u00e3o se pode falar nada a qualquer tipo de bandido que eles tem um surto psic\u00f3tico! Em s\u00e3 consci\u00eancia, um pai que matou a filha,vai sair para comemorar o dia  dos pais! Isso n\u00e3o \u00e9 ressocializa\u00e7\u00e3o, \u00e9 deboche mesmo!"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159395719322767361"}], "author_id": "11514672", "id": "1159897402897326081", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FabbioSabatini", "id": "143590548"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T18:41:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159897402897326081"], "text": "RT @FabbioSabatini: Apprezzo l'intento del Pd di sacrificarsi in un'alleanza suicida per frenare l'autoritarismo, ma temo che il tentativo\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159895955682005000"}], "author_id": "1147486325089742848", "id": "1159897367212187652", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Marcosguitar191", "id": "1147486325089742848"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.4008, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T18:40:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159897367212187652"], "text": "RT @Marcosguitar191: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto na folga onde trocou tiro com os vagabundos e a mesma foi alvejada duas v\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "91976483", "id": "1159897168611872769", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 99, "probability": 0.487, "type": "Other", "normalized_text": "Tel\u00e9fonodelaEsperanza"}, {"start": 115, "end": 130, "probability": 0.8279, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Villanueva"}, {"start": 149, "end": 152, "probability": 0.4145, "type": "Place", "normalized_text": "UPNA"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "BuenasNoticias"}, {"start": 78, "end": 100, "tag": "Tel\u00e9fonodelaEsperanza"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/WlRhRM0jiS", "expanded_url": "http://ow.ly/F9AX50vsWRQ", "display_url": "ow.ly/F9AX50vsWRQ"}]}, "created_at": "2019-08-09T18:40:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159897168611872769"], "text": "#BuenasNoticias \n\nUna herramienta detecta la ideaci\u00f3n suicida en usuarios del #Tel\u00e9fonodelaEsperanza\n\nEl psic\u00f3logo Pedro Villanueva se doctora en la UPNA con una herramienta que permite a dicha l\u00ednea de ayuda abordar esta realidad de forma m\u00e1s precisa\n\nhttps://t.co/WlRhRM0jiS"}, {"lang": "fr", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159894570995539969"}], "author_id": "836518826946723842", "id": "1159897141206237186", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Bones_le_matou", "id": "1125156397551955975"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T18:40:02.000Z", "in_reply_to_user_id": "1125156397551955975", "edit_history_tweet_ids": ["1159897141206237186"], "text": "@Bones_le_matou Ah ouais... Quand m\u00eame ! :D\n\nFranchement \u00e7a se tente ! :D"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159896592276738049"}], "author_id": "942392036761718784", "id": "1159897083777863680", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 20, "username": "g1", "id": "8802752"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.7722, "type": "Person", "normalized_text": "Bozo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T18:39:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "991380362449379328", "edit_history_tweet_ids": ["1159897083777863680"], "text": "@WeltonSouza1983 @g1 Ue? Bozo homenageou no pr\u00f3prio perfil aquele DJ que tentou matar a amante gr\u00e1vida e depois se matou"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159809293446725633"}], "author_id": "1132497726455930880", "id": "1159897075632476162", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T18:39:47.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/CZMwdwfWsG", "expanded_url": "https://twitter.com/Debora_D_Diniz/status/1159809293446725633?s=19", "display_url": "twitter.com/Debora_D_Diniz\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159897075632476162"], "text": "Acho que ela n\u00e3o entendeu, O CARA MATOU A PR\u00d3PRIA FILHA, UMA CRIAN\u00c7A INDEFESA E INOCENTE E N\u00c3O SE ARREPENDE POR ISSO\nhttps://t.co/CZMwdwfWsG\n\nO que est\u00e1 acontecendo com o senso das pessoas pra defender algu\u00e9m assim? O cara matou a filha e tem saidinha no dia dos PAIS?"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "author_id": "956903663779438593", "id": "1159896997169631232", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T18:39:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159896997169631232"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}], "author_id": "3121382394", "id": "1159896969063673856", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T18:39:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159896969063673856"], "text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159895528685092864"}], "author_id": "3909686599", "id": "1159896819486330880", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "TakerMetal", "id": "138840937"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T18:38:46.000Z", "in_reply_to_user_id": "138840937", "edit_history_tweet_ids": ["1159896819486330880"], "text": "@TakerMetal Ya empez\u00f3 de suicida"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1027281189743329282"}], "author_id": "618870522", "id": "1159896768030674944", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "iauraB", "id": "188478643"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 86, "probability": 0.7013, "type": "Other", "normalized_text": "Apocalypto"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T18:38:33.000Z", "in_reply_to_user_id": "188478643", "edit_history_tweet_ids": ["1159896768030674944"], "text": "@iauraB Ya un a\u00f1o sin su kermosa presencia maldita momia monoling\u00fce doble de Apocalypto \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d Sin usted la vida ya no tiene sentido *se suicida a si mismo*"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "quasemiss", "name": "Catharina", "public_metrics": {"followers_count": 19888, "following_count": 1195, "tweet_count": 166676, "listed_count": 43}, "location": "Florian\u00f3polis/SC", "id": "182654872"}, {"verified": false, "username": "michellebarouki", "name": "Michelle", "public_metrics": {"followers_count": 12663, "following_count": 1102, "tweet_count": 218797, "listed_count": 66}, "location": "Brazil", "id": "1530616231"}, {"verified": true, "username": "inhellceeyou", "name": "Prolific", "public_metrics": {"followers_count": 1616, "following_count": 330, "tweet_count": 24744, "listed_count": 5}, "location": "Rep\u00fablica de Mo\u00e7ambique", "id": "774193654227275776"}, {"verified": false, "username": "Burned39", "name": "te", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 439, "tweet_count": 6203, "listed_count": 8}, "location": "Maputo, Mozambique", "id": "234012917"}, {"verified": false, "username": "Jurimar10", "name": "Jurimar", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 8, "tweet_count": 11, "listed_count": 0}, "location": "Porto Velho, Brasil", "id": "1015749073045999617"}, {"verified": false, "username": "claudinhopero", "name": "Claudi\u00e3o Manzanizado e Colombizado", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 2114, "tweet_count": 22669, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "36431106"}, {"verified": false, "username": "mirellacmo", "name": "mic mundus", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 288, "tweet_count": 71019, "listed_count": 2}, "location": "Mogi Gua\u00e7u", "id": "184990595"}, {"verified": false, "username": "vegetacil", "name": "convenhamos", "public_metrics": {"followers_count": 15061, "following_count": 739, "tweet_count": 77419, "listed_count": 21}, "location": "\u041f\u0440\u0438\u0301\u043f'\u044f\u0442\u044c", "id": "1040019435124387841"}, {"verified": false, "username": "earaujo2", "name": "Eduardo Araujo", "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 1617, "tweet_count": 1616, "listed_count": 0}, "location": "Niteroi - RJ", "id": "260956685"}, {"verified": false, "username": "GMonteiroRJ", "name": "Gabriel Monteiro", "public_metrics": {"followers_count": 408901, "following_count": 601, "tweet_count": 4775, "listed_count": 187}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "1073226183461011456"}, {"verified": false, "username": "othophatama", "name": "P.rodrigues", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 145, "tweet_count": 3793, "listed_count": 0}, "id": "1107104093250699264"}, {"verified": false, "username": "ClaudiaDSchmitz", "name": "Claudinha Schmitz", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 142, "tweet_count": 63, "listed_count": 0}, "location": "Porto Alegre, Brasil", "id": "750047423779733504"}, {"verified": false, "username": "Elenara_Lobato", "name": "Elenara Lobato 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 10045, "following_count": 10670, "tweet_count": 97934, "listed_count": 0}, "location": "Porto Alegre, Brasil", "id": "124828487"}, {"verified": false, "username": "TomiTmh", "name": "21", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 449, "tweet_count": 23080, "listed_count": 1}, "location": "4:20", "id": "4005755950"}, {"verified": false, "username": "turbina86", "name": "Turbina Bizantina \ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 417, "tweet_count": 4987, "listed_count": 0}, "location": "Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a", "id": "1072231723247788040"}, {"verified": false, "username": "darioferfau", "name": "Dar\u00edo Fern\u00e1ndez Fauc\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 1791, "tweet_count": 2238, "listed_count": 2}, "location": "Barcelona, Espanya", "id": "1008070609165783040"}, {"verified": false, "username": "Roger_Lluriach", "name": "Roger Lluriach Moll", "public_metrics": {"followers_count": 850, "following_count": 1471, "tweet_count": 125910, "listed_count": 0}, "id": "1427217866"}, {"verified": true, "username": "MenendezFaya", "name": "Andrea \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 57872, "following_count": 1587, "tweet_count": 82191, "listed_count": 167}, "location": "Langreo", "id": "47303450"}, {"verified": false, "username": "RayAshla", "name": "Ray Ashla", "public_metrics": {"followers_count": 4806, "following_count": 4936, "tweet_count": 84967, "listed_count": 10}, "id": "921762539771498497"}, {"verified": false, "username": "perinchica21", "name": "Genesis", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 28, "tweet_count": 116700, "listed_count": 6}, "location": "United States Minor Outlying Islands", "id": "974163097"}, {"verified": true, "username": "NTN24", "name": "NTN24", "public_metrics": {"followers_count": 4718890, "following_count": 235, "tweet_count": 417330, "listed_count": 8433}, "location": "Continente Americano", "id": "133945128"}, {"verified": false, "username": "vlr081", "name": "Victor Rodrigues \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #STFVergonhaNacional", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 709, "tweet_count": 13076, "listed_count": 0}, "id": "613120524"}, {"verified": false, "username": "FFApolinario", "name": "Filipe Fernandes Apolin\u00e1rio", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 75, "tweet_count": 280, "listed_count": 0}, "id": "1084968069615767554"}, {"verified": false, "username": "escorpionx1", "name": "luis martinez", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 807, "tweet_count": 49171, "listed_count": 0}, "id": "810654037502787588"}, {"verified": false, "username": "akamathia", "name": "amathia", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 94, "tweet_count": 28062, "listed_count": 1}, "location": "Pernambuco, Brasil", "id": "1017070528543313925"}, {"verified": false, "username": "rozanja", "name": "\ud835\udce1\ud835\udcf8\ud835\udcfc\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udcf0\ud835\udcee\ud835\udcf5\ud835\udcea\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1253, "following_count": 2132, "tweet_count": 7662, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "58316730"}, {"verified": false, "username": "Ortega_CRF", "name": "ORTEGA", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 422, "tweet_count": 12420, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "1014265409866993665"}, {"verified": false, "username": "venezuela0111", "name": "Vzla", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 942, "tweet_count": 31219, "listed_count": 0}, "id": "2342341705"}, {"verified": false, "username": "AZABACHEROBERTH", "name": "Azabache", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 429, "tweet_count": 8832, "listed_count": 2}, "location": "Lima Peru", "id": "621410349"}, {"verified": false, "username": "Soy_Aprista", "name": "Soy Aprista", "public_metrics": {"followers_count": 10416, "following_count": 1633, "tweet_count": 60284, "listed_count": 22}, "location": "https://www.facebook.com/pages", "id": "57545700"}, {"verified": false, "username": "RRVenancioL", "name": "Raphael Venancio", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 233, "tweet_count": 977, "listed_count": 0}, "location": "Campo Grande, Rio de Janeiro", "id": "978007772150288385"}, {"verified": false, "username": "el_mushu", "name": "Gabriel", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 40, "tweet_count": 7316, "listed_count": 0}, "id": "275838381"}, {"verified": false, "username": "lapotraverde", "name": "Esmeraldareinado", "public_metrics": {"followers_count": 719, "following_count": 343, "tweet_count": 247101, "listed_count": 5}, "id": "1975456848"}, {"verified": false, "username": "fruutiinha", "name": "sarinha", "public_metrics": {"followers_count": 3109, "following_count": 3579, "tweet_count": 47158, "listed_count": 0}, "location": "ela/dela | \u2605 fc", "id": "962781729483313152"}, {"verified": false, "username": "soniadediaz1", "name": "sonia de diaz", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 288, "tweet_count": 92413, "listed_count": 2}, "location": "caracas", "id": "458756646"}, {"verified": false, "username": "_aboutorres", "name": "13ntona \u2606", "public_metrics": {"followers_count": 1840, "following_count": 818, "tweet_count": 12504, "listed_count": 4}, "location": "SJK / MAO", "id": "417338264"}, {"verified": false, "username": "naosoueucara", "name": "DEDO NO CU E GRITARIA", "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 354, "tweet_count": 28002, "listed_count": 1}, "id": "3128062731"}, {"verified": false, "username": "edbone_santos", "name": "Edinho Santos", "public_metrics": {"followers_count": 728, "following_count": 1003, "tweet_count": 16735, "listed_count": 0}, "id": "2758874638"}, {"verified": false, "username": "DoriEdsonDaSil1", "name": "Dori Edson- o meu voto e de Bolsonaro 2022", "public_metrics": {"followers_count": 2882, "following_count": 3431, "tweet_count": 119211, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "889506656299732996"}, {"verified": false, "username": "broarantes", "name": "bruno \ud83e\udd91", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 366, "tweet_count": 24615, "listed_count": 0}, "location": "Interior de SP", "id": "302934039"}, {"verified": false, "username": "arrombatrix", "name": "arrombadinha", "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 539, "tweet_count": 11485, "listed_count": 1}, "location": "Marab\u00e1, Brasil", "id": "1004052738123198464"}, {"verified": false, "username": "akanonatsu", "name": "Keith :)", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 909, "tweet_count": 24732, "listed_count": 2}, "location": "they/them", "id": "954104367787003904"}, {"verified": false, "username": "YGOR_LORDELLO", "name": "Ygor Santuzzi \ud83e\udd87", "public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 757, "tweet_count": 5844, "listed_count": 0}, "location": "Vicente de Carvalho, Rj", "id": "2904450959"}, {"verified": false, "username": "MtsDeLima", "name": "De Lima", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 637, "tweet_count": 1569, "listed_count": 0}, "id": "1094925807116578816"}, {"verified": false, "username": "NildoLucenildo", "name": "Lucenildo Oliveira", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 893, "tweet_count": 1815, "listed_count": 0}, "id": "386557594"}, {"verified": false, "username": "Washing84203182", "name": "Deus aben\u00e7oe nosso Brasil.", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 1327, "tweet_count": 133183, "listed_count": 0}, "id": "1065270629694357504"}, {"verified": false, "username": "mp_daniell", "name": "Daniel", "public_metrics": {"followers_count": 1173, "following_count": 592, "tweet_count": 89099, "listed_count": 1}, "id": "3496813938"}, {"verified": false, "username": "FalaeMaria", "name": "maria cristina", "public_metrics": {"followers_count": 3446, "following_count": 2809, "tweet_count": 85050, "listed_count": 4}, "location": "Ituporanga, Brasil", "id": "2906465099"}, {"verified": false, "username": "carapos", "name": "carmen luisa", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 69, "tweet_count": 57061, "listed_count": 0}, "id": "2422794048"}, {"verified": false, "username": "Osotato", "name": "Oso Tato \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 197, "tweet_count": 965, "listed_count": 0}, "location": "San Luis Potos\u00ed, M\u00e9xico", "id": "374904873"}, {"verified": false, "username": "ReneeGoust", "name": "Renee Goust \u201cLa Centaura del Norte\u201d \ud83d\udc0e\ud83e\udd20\ud83c\udfb6", "public_metrics": {"followers_count": 9034, "following_count": 1695, "tweet_count": 14400, "listed_count": 42}, "location": "she/they-ella/elle", "id": "23914922"}, {"verified": false, "username": "SimoesDannylo", "name": "Dannylo Silva Sim\u00f5es", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 273, "tweet_count": 9350, "listed_count": 0}, "location": "Bauru, Brasil", "id": "1049092453935075328"}, {"verified": false, "username": "AAssembleBR", "name": "Avengers Assemble BR", "public_metrics": {"followers_count": 80646, "following_count": 1116, "tweet_count": 162714, "listed_count": 211}, "location": "(\ud83d\udce9): aassemblebr@outlook.com", "id": "1073607966954307585"}, {"verified": false, "username": "brasilsemperfi", "name": "Patriota \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 78, "tweet_count": 46155, "listed_count": 0}, "id": "1045910997968531456"}, {"verified": false, "username": "ZoZRedPill", "name": "ZoZ \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 188, "tweet_count": 1993, "listed_count": 0}, "id": "1152608888262467584"}, {"verified": false, "username": "SandraSebastia_", "name": "S\u03b1\u03b7dr\u03b1.", "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 420, "tweet_count": 4988, "listed_count": 0}, "location": "1996.", "id": "733300279"}, {"verified": false, "username": "aaesgan", "name": "Aar\u00f3n Esteve", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 199, "tweet_count": 5501, "listed_count": 4}, "location": "Llegint", "id": "239859055"}, {"verified": false, "username": "DeividWLP", "name": "\ud835\udcd3\ud835\udcee\ud835\udcf2\ud835\udcff\ud835\udcf2\ud835\udced \ud835\udce6\ud835\udcf2\ud835\udcf5\ud835\udcf5 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 869, "following_count": 694, "tweet_count": 88834, "listed_count": 2}, "id": "2598747878"}, {"verified": false, "username": "minina1961", "name": "C 001390", "public_metrics": {"followers_count": 16298, "following_count": 13853, "tweet_count": 136645, "listed_count": 59}, "location": "Venezuela", "id": "138207904"}, {"verified": false, "username": "InesPer47510447", "name": "Ines Perez", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 57, "tweet_count": 2061, "listed_count": 0}, "location": "Alabama, USA", "id": "924801065614299138"}, {"verified": false, "username": "gauchotaso", "name": "Betobar", "public_metrics": {"followers_count": 4440, "following_count": 5010, "tweet_count": 47222, "listed_count": 6}, "location": "Argentina", "id": "919875162"}, {"verified": true, "username": "otempo", "name": "O Tempo", "public_metrics": {"followers_count": 428180, "following_count": 119, "tweet_count": 501482, "listed_count": 1050}, "location": "Contagem / MG", "id": "29274419"}, {"verified": false, "username": "Caduzitto", "name": "Cadu", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 291, "tweet_count": 72767, "listed_count": 0}, "location": "Manaus, Brasil", "id": "1030624925462212609"}, {"verified": false, "username": "drysanaoliveira", "name": "Capitu do RH \uea00", "public_metrics": {"followers_count": 11597, "following_count": 2806, "tweet_count": 165569, "listed_count": 43}, "location": "054 / 092", "id": "362714824"}, {"verified": false, "username": "r_bernal109", "name": "r.bernal", "public_metrics": {"followers_count": 1064, "following_count": 1930, "tweet_count": 65915, "listed_count": 2}, "id": "1685235608"}, {"verified": false, "username": "bernabeu_soler", "name": "Santiago Soler Bernab\u00e9u", "public_metrics": {"followers_count": 7697, "following_count": 6349, "tweet_count": 142186, "listed_count": 13}, "location": "Alicante, Spain", "id": "1157685017482584064"}, {"verified": false, "username": "Rodrigo_gsilva1", "name": "RODRIGO \u1d9c\u02b3\u1da0 \u270a\ud83c\udffe - CRN 420298", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 347, "tweet_count": 6592, "listed_count": 0}, "location": "Brasil ", "id": "2490776375"}, {"verified": false, "username": "LindomarGonal12", "name": "Lindomar Gon\u00e7alves", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 1531, "tweet_count": 964, "listed_count": 0}, "id": "1053416901303590913"}, {"verified": false, "username": "n3xus03", "name": "ahti pakkanen", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 47, "tweet_count": 847, "listed_count": 0}, "id": "2289761018"}, {"verified": false, "username": "anadecid", "name": "Ana Mercedes De Cid", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 517, "tweet_count": 61575, "listed_count": 0}, "location": "T\u00e1chira, Venezuela", "id": "842020764085846017"}, {"verified": false, "username": "caroolehlert", "name": "carol \ud83c\udff3\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 903, "following_count": 303, "tweet_count": 167504, "listed_count": 26}, "location": "Santo \u00c2ngelo!", "id": "34643685"}, {"verified": false, "username": "erickfms_", "name": "Zeca Pau Gordinho", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 663, "tweet_count": 13100, "listed_count": 1}, "location": "DF - GO", "id": "1064119644246720513"}, {"verified": false, "username": "CesarBHzz", "name": "C\u00e9sar BHz \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 4129, "following_count": 2602, "tweet_count": 201838, "listed_count": 4}, "location": "Belo Horizonte", "id": "846478225"}, {"verified": false, "username": "RafaCardoso_CS", "name": "Rafa do Cr\u00eaSer \ud83d\udcdc\ud83d\udd28", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 658, "tweet_count": 6584, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "861111632008794112"}, {"verified": false, "username": "ComicGuys1", "name": "Comic Guys", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 40, "tweet_count": 43, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "1157112503303847937"}, {"verified": false, "username": "magnomarcio2003", "name": "MAGNO M\u00c1RCIO", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 583, "tweet_count": 36649, "listed_count": 0}, "id": "64764416"}, {"verified": false, "username": "Olgag15", "name": "Olga Gonzalez", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 1291, "tweet_count": 36050, "listed_count": 1}, "id": "375708232"}, {"verified": false, "username": "angelicaguirele", "name": "Angel - Direita Pequi Romarov", "public_metrics": {"followers_count": 7015, "following_count": 7691, "tweet_count": 469097, "listed_count": 6}, "id": "53484770"}, {"verified": false, "username": "lucasxbarros", "name": "LH \ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 471, "tweet_count": 16795, "listed_count": 0}, "id": "4750452375"}, {"verified": false, "username": "mldossantosa", "name": "malu", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 1251, "tweet_count": 63169, "listed_count": 4}, "location": "North-East Region, Singapore", "id": "2340898968"}, {"verified": false, "username": "Faby_Nava77", "name": "Faby Nava Cuarentona \ud83e\udd70\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\u2615\ud83c\udfd6 \ud83c\udf38\ud83d\ude4f", "public_metrics": {"followers_count": 14405, "following_count": 11758, "tweet_count": 1412713, "listed_count": 33}, "location": "Boca del R\u00edo, Veracruz de Igna", "id": "1027409451890880512"}, {"verified": false, "username": "Aveefeniix", "name": "Avecilla \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 15230, "following_count": 2006, "tweet_count": 123987, "listed_count": 47}, "id": "856846339"}, {"verified": false, "username": "psicochucky", "name": "Heitor Jr.", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 362, "tweet_count": 42198, "listed_count": 0}, "id": "306475339"}, {"verified": false, "username": "eucarolcavalc", "name": "Carolzinha \ud83d\udc3e", "public_metrics": {"followers_count": 2482, "following_count": 527, "tweet_count": 12476, "listed_count": 0}, "location": "En tu coraz\u00f3n bb ", "id": "1144659729672810497"}, {"verified": false, "username": "sweetannersl", "name": "hanna", "public_metrics": {"followers_count": 2546, "following_count": 1991, "tweet_count": 57861, "listed_count": 9}, "location": "te amo a tiempo.", "id": "2699308530"}, {"verified": false, "username": "JulioPenha1", "name": "Julio", "public_metrics": {"followers_count": 923, "following_count": 1606, "tweet_count": 12846, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "966334671914262528"}, {"verified": false, "username": "_rayssasantosa", "name": "ray", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 162, "tweet_count": 3955, "listed_count": 0}, "location": "Feira de Santana, Brasil", "id": "1090758179049402377"}, {"verified": false, "username": "AddaLouise", "name": "juridico ranyra", "public_metrics": {"followers_count": 1731, "following_count": 941, "tweet_count": 79734, "listed_count": 86}, "location": "Feira de Santana, Brasil", "id": "47703171"}, {"verified": false, "username": "marcelosgalo", "name": "Marcelo Marques", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 451, "tweet_count": 10415, "listed_count": 1}, "location": "Alfenas/Contagem-MG", "id": "152108025"}, {"verified": false, "username": "juanchotzo", "name": "Juancho Tzo", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 164, "tweet_count": 18067, "listed_count": 2}, "id": "265369874"}, {"verified": false, "username": "alemarco40", "name": "alemarco", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 1744, "tweet_count": 21342, "listed_count": 1}, "location": "entre ceuta y gibraltar", "id": "131844837"}, {"verified": false, "username": "raonimrv", "name": "Raoni", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 198, "tweet_count": 1668, "listed_count": 0}, "id": "19198208"}, {"verified": false, "username": "henriq_pereira", "name": "Henrique", "public_metrics": {"followers_count": 731, "following_count": 2631, "tweet_count": 34333, "listed_count": 1}, "location": "Macei\u00f3, Brasil", "id": "296987617"}, {"verified": false, "username": "Pigeongratuit", "name": "Pigeon Gratuit - On mangera les riches", "public_metrics": {"followers_count": 11482, "following_count": 1265, "tweet_count": 64795, "listed_count": 33}, "id": "836518826946723842"}, {"verified": false, "username": "felisbertorex", "name": "Rex Discordiae", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 275, "tweet_count": 29677, "listed_count": 4}, "location": "Montes Claros MG. Brasil", "id": "146657512"}, {"verified": false, "username": "Aquiehopaulo", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Agri\u00e3o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 397, "tweet_count": 1862, "listed_count": 0}, "location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa", "id": "760490257"}, {"verified": false, "username": "takita60", "name": "valeriatakita", "public_metrics": {"followers_count": 6154, "following_count": 6405, "tweet_count": 87170, "listed_count": 127}, "id": "2738663092"}, {"verified": false, "username": "aguiarrrs", "name": "Stephany", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 73, "tweet_count": 4803, "listed_count": 0}, "location": "Rond\u00f4nia, Brasil", "id": "4821468880"}, {"verified": false, "username": "its___reda", "name": "Rodrigo Augusto \ud83c\udded\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 311, "tweet_count": 16467, "listed_count": 1}, "location": "Brazil", "id": "993582332245434368"}, {"verified": false, "username": "Pauloribeirosub", "name": "paulo ribeiro", "public_metrics": {"followers_count": 4697, "following_count": 5143, "tweet_count": 61039, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "id": "986273695667769344"}, {"verified": false, "username": "Domjusty", "name": "Justina \ud83d\udc99\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 839, "tweet_count": 172317, "listed_count": 2}, "id": "301038211"}, {"verified": false, "username": "MarcoMacdover1", "name": "Michael Corleone", "public_metrics": {"followers_count": 2758, "following_count": 3509, "tweet_count": 45811, "listed_count": 0}, "location": "jundiai", "id": "176850987"}, {"verified": false, "username": "EliseteAraujoOl", "name": "Elisete Oliveira \ud83d\ude0e22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1#DireitaUnida", "public_metrics": {"followers_count": 16023, "following_count": 17593, "tweet_count": 67993, "listed_count": 8}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "1053003526052474881"}, {"verified": false, "username": "nandoblink", "name": "Fernando Ferreira \u00b2\u00b2", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 625, "tweet_count": 18569, "listed_count": 4}, "location": "Brasil", "id": "15357211"}, {"verified": false, "username": "rimaximuss", "name": "Ricardo", "public_metrics": {"followers_count": 1588, "following_count": 1554, "tweet_count": 60407, "listed_count": 0}, "id": "1117466405845258240"}, {"verified": false, "username": "natasc_", "name": "Nat \ud83e\udd96\ud83d\udc89\u00af\\_(\u30c4)_/\u00af", "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 2491, "tweet_count": 152603, "listed_count": 21}, "location": "CE, Somewhere Over the Rainbow", "id": "127345264"}, {"verified": false, "username": "herickbdantas", "name": "hrk", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 1710, "tweet_count": 13146, "listed_count": 0}, "location": "Natal, Brasil", "id": "859179683518308361"}, {"verified": false, "username": "NOpniao", "name": "NadiaOpiniao", "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 761, "tweet_count": 16963, "listed_count": 0}, "id": "1068169989360967680"}, {"verified": false, "username": "roupasdesaojor1", "name": "Claudio Alexandre", "public_metrics": {"followers_count": 1495, "following_count": 2446, "tweet_count": 220024, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "2911055069"}, {"verified": false, "username": "Eu_emidee", "name": "Emidee\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 1702, "following_count": 2183, "tweet_count": 23406, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "798896153798512641"}, {"verified": false, "username": "proibidofofoca", "name": "sai fora lingurudo", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 179, "tweet_count": 4166, "listed_count": 0}, "location": "Vit\u00f3ria da Conquista, Brasil", "id": "777715640358633472"}, {"verified": false, "username": "Fannytielly", "name": "Stefanny Tielly", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 121, "tweet_count": 266, "listed_count": 0}, "location": "Macap\u00e1, Brasil", "id": "131039203"}, {"verified": true, "username": "pefabiodemelo", "name": "padrefabiodemelo", "public_metrics": {"followers_count": 8587429, "following_count": 588, "tweet_count": 20421, "listed_count": 5893}, "id": "39342378"}, {"verified": false, "username": "mctr1961", "name": "MTR", "public_metrics": {"followers_count": 719, "following_count": 225, "tweet_count": 136509, "listed_count": 22}, "id": "730444125850488832"}, {"verified": true, "username": "pepeblancoEP", "name": "Jos\u00e9 Blanco", "public_metrics": {"followers_count": 34464, "following_count": 32053, "tweet_count": 7352, "listed_count": 191}, "location": "Madrid, Spain", "id": "2976750778"}, {"verified": false, "username": "mendes_amp23", "name": "\ud83d\udd34\u26abAnderson #SDV\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 5605, "following_count": 5945, "tweet_count": 17729, "listed_count": 1}, "location": "Raul Soares MG , Brasil ", "id": "253537874"}, {"verified": false, "username": "GasparCR5", "name": "Brenno", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 620, "tweet_count": 168, "listed_count": 0}, "location": "Framingham, MA", "id": "1056669334892896256"}, {"verified": false, "username": "AbraaoLincoln97", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 771, "tweet_count": 3930, "listed_count": 0}, "location": "Vespasiano Cidade Do Galo", "id": "1902597110"}, {"verified": false, "username": "SoniaVirginia14", "name": "S\u00f4nia Virg\u00ednia\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2696", "public_metrics": {"followers_count": 1326, "following_count": 2331, "tweet_count": 147390, "listed_count": 0}, "location": "Aracaju, Brasil", "id": "984106671558537217"}, {"verified": false, "username": "YoEraUnTuitStar", "name": "Yo era un TuitStar", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 320, "tweet_count": 2183, "listed_count": 2}, "location": "Madrid, \u00bfd\u00f3nde si no?", "id": "1147786493458604039"}, {"verified": false, "username": "narukamieur", "name": "\u211b", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 104, "tweet_count": 38637, "listed_count": 0}, "id": "1089202025043251200"}, {"verified": false, "username": "amcp150155", "name": "Espa\u00f1olpuracepa \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 4696, "following_count": 4714, "tweet_count": 52745, "listed_count": 3}, "id": "2739402149"}, {"verified": true, "username": "vox_es", "name": "VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 490863, "following_count": 1476, "tweet_count": 69593, "listed_count": 2099}, "id": "2201623465"}, {"verified": false, "username": "itsrickbae", "name": "super freaky rick", "public_metrics": {"followers_count": 1068, "following_count": 900, "tweet_count": 28971, "listed_count": 3}, "location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "id": "548869032"}, {"verified": false, "username": "karenjung4", "name": "\u26a1\ufe0f \u20ad\u03bbRE\u20a6 JU\u20a6G \u26a1\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 393, "tweet_count": 14104, "listed_count": 0}, "location": "Entre R\u00edos, Argentina", "id": "2314753987"}, {"verified": false, "username": "aarontsuarez", "name": "aaron \uea00", "public_metrics": {"followers_count": 56719, "following_count": 1177, "tweet_count": 61811, "listed_count": 45}, "location": "La Plata, Argentina", "id": "787528266617880576"}, {"verified": false, "username": "Avinclescrvg", "name": "Arthur Vincles \u2720\u00b9\u2078\u2079\u2078", "public_metrics": {"followers_count": 953, "following_count": 477, "tweet_count": 78646, "listed_count": 1}, "location": "Colina Hist\u00f3rica - SJ. \ud83c\udfc6\ud83c\udfdf", "id": "524510078"}, {"verified": false, "username": "Arabella2312", "name": "Analu", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 574, "tweet_count": 52922, "listed_count": 0}, "id": "285899085"}, {"verified": false, "username": "nathaliamaiai", "name": "nath\u00e1lia", "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 235, "tweet_count": 60216, "listed_count": 5}, "location": "Rio de Janeiro", "id": "345582226"}, {"verified": false, "username": "dgschueler", "name": "Jr", "public_metrics": {"followers_count": 1307, "following_count": 801, "tweet_count": 37906, "listed_count": 1}, "location": "casimiro 022", "id": "2409149913"}, {"verified": false, "username": "charlymunin", "name": "Carlos Munin", "public_metrics": {"followers_count": 10271, "following_count": 521, "tweet_count": 20339, "listed_count": 205}, "location": "Mar del Plata, Argentina", "id": "2427251456"}, {"verified": false, "username": "LeaNetto1", "name": "leandronetto", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 908, "tweet_count": 23161, "listed_count": 5}, "location": "Argentina", "id": "2545458808"}, {"verified": false, "username": "lourdesblanco30", "name": "lourdes blanco", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 61, "tweet_count": 110348, "listed_count": 11}, "id": "832137270"}, {"verified": false, "username": "Anamarygama", "name": "Ana Maria Barros Gam", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 166, "tweet_count": 8004, "listed_count": 0}, "location": "Vila Leopoldina, S\u00e3o Paulo", "id": "1620143544"}, {"verified": false, "username": "jerobat", "name": "Jeferson R. Batista -\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 25616, "following_count": 24505, "tweet_count": 14785, "listed_count": 6}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "16127995"}, {"verified": false, "username": "westallengabi", "name": "Gabs\ud83c\udf1f", "public_metrics": {"followers_count": 883, "following_count": 695, "tweet_count": 86868, "listed_count": 0}, "location": "No seu pensamento", "id": "818970571006472193"}, {"verified": false, "username": "femogi_", "name": "Sailor Depress\u00e3o Psic\u00f3tica \u264a\ud83c\udf08\ud83c\udfe5", "public_metrics": {"followers_count": 1386, "following_count": 512, "tweet_count": 23499, "listed_count": 2}, "id": "723137331662708736"}, {"verified": false, "username": "Vivie1903", "name": "O ESTADO \u00c9 LAICO.", "public_metrics": {"followers_count": 2509, "following_count": 1592, "tweet_count": 41197, "listed_count": 0}, "location": "No lado Sul do mapa", "id": "2848335039"}, {"verified": false, "username": "walkeroliiveira", "name": "WALKER AGUIRRE \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 1721, "following_count": 3126, "tweet_count": 29082, "listed_count": 1}, "location": "051", "id": "4873015647"}, {"verified": false, "username": "octalex1", "name": "Octalex", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 15, "tweet_count": 42541, "listed_count": 1}, "id": "148539615"}, {"verified": true, "username": "Agencia_Andina", "name": "Agencia Andina", "public_metrics": {"followers_count": 746617, "following_count": 1765, "tweet_count": 605323, "listed_count": 2386}, "location": "Lima", "id": "40933920"}, {"verified": false, "username": "omaralvar", "name": "Dermont\u00ae", "public_metrics": {"followers_count": 7654, "following_count": 5059, "tweet_count": 41735, "listed_count": 16}, "location": "Wakanda", "id": "131484767"}, {"verified": false, "username": "Mariana18Franco", "name": "mari franco", "public_metrics": {"followers_count": 787, "following_count": 539, "tweet_count": 38904, "listed_count": 0}, "location": "Ca\u00e7apava, S\u00e3o Paulo", "id": "1556652608"}, {"verified": false, "username": "indianars1965", "name": "INDIANA", "public_metrics": {"followers_count": 3647, "following_count": 4980, "tweet_count": 148102, "listed_count": 17}, "id": "2310372480"}, {"verified": false, "username": "dbvrxsnts", "name": "\u30c7\u30dc\u30e9 \ud83e\udd40", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 200, "tweet_count": 3044, "listed_count": 0}, "location": "+55011", "id": "832583124303372289"}, {"verified": false, "username": "sangalodahoui", "name": "Sherzinha \u00e9 13 e 77 \u2764", "public_metrics": {"followers_count": 11821, "following_count": 5123, "tweet_count": 316387, "listed_count": 19}, "location": "Recife, Brasil", "id": "128048598"}, {"verified": false, "username": "claudju74", "name": "claudio", "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 875, "tweet_count": 31125, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo,sp", "id": "305259099"}, {"verified": false, "username": "anagblibardi", "name": "nana", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 119, "tweet_count": 1573, "listed_count": 0}, "id": "1052283639353024513"}, {"verified": false, "username": "Invocado1", "name": "TAMOS NESSA", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 381, "tweet_count": 14009, "listed_count": 0}, "id": "1026057736784633856"}, {"verified": false, "username": "lps2604", "name": "Lopes", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 322, "tweet_count": 16094, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil ", "id": "3142360275"}, {"verified": false, "username": "LeandroJSantos4", "name": "Leandro J Santos", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 217, "tweet_count": 3780, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "1142959628768219136"}, {"verified": false, "username": "gigiparasu", "name": "Gigi\u2698", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 269, "tweet_count": 4082, "listed_count": 0}, "id": "805863669783465984"}, {"verified": false, "username": "carla_mayrink", "name": "Mayrink - Amo meu pa\u00eds!!!\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0e", "public_metrics": {"followers_count": 2291, "following_count": 2260, "tweet_count": 113228, "listed_count": 1}, "location": "Brasil", "id": "1103414812443328512"}, {"verified": false, "username": "julyaasn", "name": "jurema", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 159, "tweet_count": 17869, "listed_count": 0}, "id": "2718335786"}, {"verified": false, "username": "pabloramos1", "name": "Pablo Antonio Ramos", "public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 1647, "tweet_count": 52030, "listed_count": 4}, "location": "Montr\u00e9al, Qu\u00e9bec", "id": "152706620"}, {"verified": false, "username": "jorsuaba", "name": "Jorge Suaza Barrera", "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 187, "tweet_count": 36732, "listed_count": 3}, "id": "1280193894"}, {"verified": false, "username": "slondonouribe", "name": "SantiagoLondo\u00f1oUribe", "public_metrics": {"followers_count": 31765, "following_count": 944, "tweet_count": 87163, "listed_count": 159}, "location": "Medell\u00edn", "id": "21032262"}, {"verified": false, "username": "RafaelaSouza_s", "name": "Rafaela", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 143, "tweet_count": 15772, "listed_count": 0}, "id": "329095506"}, {"verified": false, "username": "NASH1TA", "name": "NASHITA", "public_metrics": {"followers_count": 2344, "following_count": 956, "tweet_count": 40368, "listed_count": 10}, "location": "cuenco aceituna", "id": "864552280518950912"}, {"verified": false, "username": "NerdNovaes", "name": "Thiago Novaes", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 1615, "tweet_count": 3024, "listed_count": 0}, "location": "localhost:3000", "id": "1019606435762724864"}, {"verified": false, "username": "wilamelopes", "name": "wilame lopes", "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 1421, "tweet_count": 18423, "listed_count": 0}, "id": "416709880"}, {"verified": false, "username": "lubnobara", "name": "\u00e1ria mudou de conta", "public_metrics": {"followers_count": 2396, "following_count": 1938, "tweet_count": 41419, "listed_count": 15}, "id": "932128145116991488"}, {"verified": false, "username": "VitielloRenata", "name": "renata vitiello", "public_metrics": {"followers_count": 904, "following_count": 1360, "tweet_count": 6904, "listed_count": 0}, "id": "1130935063510753280"}, {"verified": false, "username": "smr_1976", "name": "Lucho", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 55, "tweet_count": 3546, "listed_count": 0}, "id": "536145824"}, {"verified": false, "username": "arcanjosna", "name": "Sidney Andrade#VP \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 2746, "tweet_count": 36889, "listed_count": 5}, "location": "recife", "id": "158183711"}, {"verified": false, "username": "Gdesativado", "name": "conta desativada", "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 934, "tweet_count": 68258, "listed_count": 1}, "id": "1052693616794189831"}, {"verified": false, "username": "Fabio06451732", "name": "K,C", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 247, "tweet_count": 17532, "listed_count": 1}, "location": "Em algum lugar do passado", "id": "1026972674742996992"}, {"verified": false, "username": "cher0_", "name": "Lucas", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 125, "tweet_count": 495, "listed_count": 0}, "id": "257018762"}, {"verified": false, "username": "LUISEDGARDODUAR", "name": "LUIS EDGARDO DUARTE", "public_metrics": {"followers_count": 4125, "following_count": 5003, "tweet_count": 197153, "listed_count": 9}, "location": "M\u00e9rida, Venezuela", "id": "329216161"}, {"verified": false, "username": "Iversonmouras", "name": "Iverson Moura \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 730, "tweet_count": 17517, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "819986313751523328"}, {"verified": false, "username": "zazoomblog", "name": "Zazoom Social News", "public_metrics": {"followers_count": 5954, "following_count": 1538, "tweet_count": 4180046, "listed_count": 2191}, "location": "It\u00e1lia", "id": "231726084"}, {"verified": false, "username": "VaiFilipe", "name": "Philipovks", "public_metrics": {"followers_count": 1918, "following_count": 1055, "tweet_count": 32049, "listed_count": 30}, "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "id": "61928731"}, {"verified": false, "username": "dudalima02", "name": "Duda", "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 569, "tweet_count": 55943, "listed_count": 0}, "id": "1686828817"}, {"verified": false, "username": "nemfla", "name": "Nem Fla", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 665, "tweet_count": 2111, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "3142230141"}, {"verified": false, "username": "maitelopezrioss", "name": "maitena", "public_metrics": {"followers_count": 1328, "following_count": 1341, "tweet_count": 78382, "listed_count": 0}, "location": "La Plata, Argentina", "id": "387909820"}, {"verified": false, "username": "anxsska", "name": "\u02de\u02de", "public_metrics": {"followers_count": 1445, "following_count": 479, "tweet_count": 104446, "listed_count": 6}, "location": "\ud83e\udd40", "id": "510847831"}, {"verified": false, "username": "chaves077", "name": "Javier Chaves Castro", "public_metrics": {"followers_count": 1113, "following_count": 3636, "tweet_count": 20343, "listed_count": 6}, "location": "Bogot\u00e1", "id": "1268046307"}, {"verified": true, "username": "petrogustavo", "name": "Gustavo Petro", "public_metrics": {"followers_count": 6160263, "following_count": 2681, "tweet_count": 139171, "listed_count": 5844}, "location": "\u00dcT: 4.650541,-74.074043", "id": "49849732"}, {"verified": false, "username": "Poyan_Menezes", "name": "Poy \ud83d\udc3a\ud83d\udc99\ud83e\udd0d", "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 3390, "tweet_count": 89606, "listed_count": 6}, "location": "Ananindeua - PA", "id": "291206532"}, {"verified": false, "username": "Santosbiell02", "name": "tropa do bart", "public_metrics": {"followers_count": 1766, "following_count": 251, "tweet_count": 14493, "listed_count": 0}, "location": "Vila velha e Rio de janeiro", "id": "3397500935"}, {"verified": false, "username": "WillianSccpLhp", "name": "Willian \u2694\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 5884, "following_count": 4864, "tweet_count": 194333, "listed_count": 6}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "821053856041861120"}, {"verified": false, "username": "AcimadetudoRRN", "name": "Acima de tudo Rubro Negro \u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 60, "tweet_count": 13347, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "987065873692286976"}, {"verified": false, "username": "MizuYabai", "name": "\ud83c\udf37 twitch.tv/mizuyong \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 1884, "following_count": 2694, "tweet_count": 119406, "listed_count": 16}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "77588718"}, {"verified": true, "username": "aguedescartoon", "name": "Andr\u00e9 Guedes", "public_metrics": {"followers_count": 203595, "following_count": 874, "tweet_count": 164226, "listed_count": 407}, "location": "Rio de Janeiro", "id": "162453393"}, {"verified": false, "username": "edineiteixeira", "name": "Edinei Teixeira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 559, "tweet_count": 3273, "listed_count": 3}, "id": "357714915"}, {"verified": false, "username": "griselfire", "name": "Grisel fire", "public_metrics": {"followers_count": 3545, "following_count": 4106, "tweet_count": 81285, "listed_count": 11}, "location": "Argentina.Grecia.Ital.Uruguay.", "id": "2653233412"}, {"verified": false, "username": "beatrizmarisaez", "name": "beatrizmarisaez\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 948, "tweet_count": 42324, "listed_count": 2}, "id": "2659641940"}, {"verified": false, "username": "MauricioNove", "name": "Mauricio Nove \ud83d\udc49", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 334, "tweet_count": 5134, "listed_count": 0}, "id": "124795292"}, {"verified": false, "username": "Thomas14334903", "name": "@Fudido", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 157, "tweet_count": 3740, "listed_count": 0}, "location": "Recife, Brasil", "id": "1092527437160816642"}, {"verified": false, "username": "RicettiRogeria", "name": "Rogeria Ricetti", "public_metrics": {"followers_count": 2562, "following_count": 3205, "tweet_count": 29036, "listed_count": 0}, "id": "1009184992872816640"}, {"verified": false, "username": "BlancaR_Vzla", "name": "Blanca Rodr\u00edguez", "public_metrics": {"followers_count": 3236, "following_count": 833, "tweet_count": 122370, "listed_count": 33}, "location": "Venezuela", "id": "227372758"}, {"verified": false, "username": "JosGGBittencou1", "name": "Jos\u00e9 G.G Bittencourt", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 398, "tweet_count": 5789, "listed_count": 0}, "id": "1103433135486836736"}, {"verified": false, "username": "michaelbraga8", "name": "Conservador\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udcaa\ud83c\udffb", "public_metrics": {"followers_count": 5574, "following_count": 5582, "tweet_count": 44159, "listed_count": 2}, "location": "Estados Unidos", "id": "889970298"}, {"verified": true, "username": "SenadorKajuru", "name": "Senador Kajuru", "public_metrics": {"followers_count": 272118, "following_count": 2164, "tweet_count": 66551, "listed_count": 1097}, "id": "193441509"}, {"verified": true, "username": "Debora_D_Diniz", "name": "Debora Diniz", "public_metrics": {"followers_count": 210852, "following_count": 2385, "tweet_count": 11028, "listed_count": 609}, "location": "Brazil", "id": "1028620936176656384"}, {"verified": false, "username": "_junio22", "name": "junior", "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 584, "tweet_count": 68207, "listed_count": 2}, "location": "Jacarepagu\u00e1, Rio de Janeiro", "id": "1643316318"}, {"verified": false, "username": "itskorysp", "name": "eukory", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 598, "tweet_count": 15669, "listed_count": 0}, "id": "468929782"}, {"verified": false, "username": "NakamuraBhrunno", "name": "Bhrunno Nakamura \u2720\ud83d\udc6e\ud83c\udffb\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\u2695", "public_metrics": {"followers_count": 8929, "following_count": 9749, "tweet_count": 62686, "listed_count": 8}, "location": "Konoha", "id": "3352108467"}, {"verified": false, "username": "Luscamota11", "name": "Lucas Mota", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 140, "tweet_count": 4646, "listed_count": 1}, "location": "Riachinho, Brasil", "id": "4843929148"}, {"verified": false, "username": "Belufi", "name": "Suco de Laranja 32,50 500ml", "public_metrics": {"followers_count": 1163, "following_count": 1029, "tweet_count": 105799, "listed_count": 0}, "id": "71710041"}, {"verified": false, "username": "cecigsjb", "name": "Ceci_JB", "public_metrics": {"followers_count": 1253, "following_count": 1576, "tweet_count": 1511, "listed_count": 0}, "id": "1124668313215361025"}, {"verified": false, "username": "JhouJhou777", "name": "Jhou \ud83c\udfad", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 239, "tweet_count": 3531, "listed_count": 0}, "location": "Alto da Boa Vista, Rio de Jane", "id": "1024453144464564229"}, {"verified": false, "username": "Jucelio34538337", "name": "Jucelio- Gado do Bolsonaro 22 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 232, "tweet_count": 13850, "listed_count": 0}, "id": "1091294235880554496"}, {"verified": false, "username": "LuizCarlosdeAb7", "name": "Luiz Carlos\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 950, "following_count": 1084, "tweet_count": 14405, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "id": "1081617345892794369"}, {"verified": false, "username": "ottarclips", "name": "OttaR", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 503, "tweet_count": 18839, "listed_count": 1}, "location": "Colombia", "id": "695264375842672641"}, {"verified": false, "username": "avellarhg", "name": "LUCAS.A", "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 878, "tweet_count": 42845, "listed_count": 0}, "location": "Hon\u00f3rio Gurgel, Rio de Janeiro", "id": "3481715776"}, {"verified": false, "username": "jkstarlight_", "name": "\u2113\u03b9\u043d;", "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 761, "tweet_count": 23331, "listed_count": 1}, "location": "\ud835\udc26\ud835\udc32.\ud835\udc2d\ud835\udc22\ud835\udc26\ud835\udc1e", "id": "1007702458322350082"}, {"verified": false, "username": "alxnedxas", "name": "alinda", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 1019, "tweet_count": 11588, "listed_count": 14}, "id": "3015399455"}, {"verified": false, "username": "Vinho_Souza", "name": "Vinho #13", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 689, "tweet_count": 57264, "listed_count": 1}, "id": "975423493692182534"}, {"verified": false, "username": "Joeltavaresfla", "name": "Joel", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 82, "tweet_count": 13265, "listed_count": 0}, "id": "990371402929844257"}, {"verified": false, "username": "brasil2506", "name": "Bolsonaro 22", "public_metrics": {"followers_count": 2802, "following_count": 4858, "tweet_count": 181591, "listed_count": 1}, "id": "210598548"}, {"verified": false, "username": "Clevertonkiller", "name": "Cl\u00e9verton Santos", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 697, "tweet_count": 2591, "listed_count": 1}, "id": "168321317"}, {"verified": false, "username": "SoyMaite", "name": "Maite Fari\u00f1as (Trump gan\u00f3)", "public_metrics": {"followers_count": 2556, "following_count": 2477, "tweet_count": 91369, "listed_count": 32}, "id": "121851132"}, {"verified": false, "username": "Sh2kx_", "name": "S\ud835\udd8d\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd94\ud835\udd93", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 535, "tweet_count": 30881, "listed_count": 0}, "location": "Rj", "id": "703952624551329792"}, {"verified": false, "username": "vandercavali", "name": "Vanderlei Cavali", "public_metrics": {"followers_count": 969, "following_count": 1289, "tweet_count": 26286, "listed_count": 0}, "id": "1041876734201815043"}, {"verified": false, "username": "RagLui", "name": "J\u00fanior", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 165, "tweet_count": 12728, "listed_count": 0}, "location": "na merda ", "id": "853946513743114245"}, {"verified": false, "username": "Flavio_gon", "name": "Fl\u00e1vio G Brasil !! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 316, "tweet_count": 4856, "listed_count": 0}, "location": "Santa Catarina", "id": "57219791"}, {"verified": false, "username": "danimalvicini", "name": "Daniel Malvicini", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 752, "tweet_count": 18070, "listed_count": 0}, "location": "San Miguel Bs As", "id": "196427526"}, {"verified": false, "username": "roselymont", "name": "Rose \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1509, "following_count": 1944, "tweet_count": 95176, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "820582634"}, {"verified": false, "username": "nahfcabral", "name": "Nat\u00e1lia Ferreira", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 146, "tweet_count": 964, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "799211040164737024"}, {"verified": false, "username": "sep_de", "name": "Deisy \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 45, "tweet_count": 4834, "listed_count": 0}, "location": "Santa Catarina, Brasil", "id": "251605330"}, {"verified": false, "username": "Edison_vander", "name": "Edison V. Campos 100% conservador", "public_metrics": {"followers_count": 6784, "following_count": 5903, "tweet_count": 60723, "listed_count": 1}, "location": "Ponta Grossa, Brasil", "id": "187231652"}, {"verified": false, "username": "CRF_Mari", "name": "Mari", "public_metrics": {"followers_count": 808, "following_count": 345, "tweet_count": 72351, "listed_count": 2}, "location": "Rio de Janeiro", "id": "1603821080"}, {"verified": false, "username": "pokersauro", "name": "j\u00daLHA \u2b50\ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 499, "tweet_count": 21046, "listed_count": 0}, "location": "Rolante, Brasil", "id": "934768985660379137"}, {"verified": false, "username": "PedManes", "name": "Mate in two!", "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 716, "tweet_count": 72870, "listed_count": 16}, "location": "Citizen of the world", "id": "697617213579141121"}, {"verified": false, "username": "AidaNeumanH", "name": "Aida Neuman (ravina)", "public_metrics": {"followers_count": 2086, "following_count": 3226, "tweet_count": 80901, "listed_count": 1}, "location": "Chiclayo, Peru", "id": "1019728088429711360"}, {"verified": false, "username": "LaercioPanato", "name": "Laercio Panato \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 5879, "following_count": 6438, "tweet_count": 131019, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "1109982074797211648"}, {"verified": false, "username": "DavilaLencero", "name": "Manuel D\u00e1vila", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 152, "tweet_count": 382, "listed_count": 2}, "location": "Europa, Espa\u00f1a", "id": "198570203"}, {"verified": false, "username": "CharleuL", "name": "Charleu Limeira", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 793, "tweet_count": 3266, "listed_count": 0}, "id": "1054015113743790080"}, {"verified": false, "username": "JosMauroRgoFer1", "name": "Jos\u00e9 Mauro R\u00eago Ferreira", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 151, "tweet_count": 9940, "listed_count": 0}, "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "id": "1116177731581095937"}, {"verified": false, "username": "PedraNelson", "name": "Nelson Pedra", "public_metrics": {"followers_count": 772, "following_count": 981, "tweet_count": 66446, "listed_count": 1}, "id": "809497998518603776"}, {"verified": false, "username": "Luanreiis13", "name": "Luan Reis777 \u25e4\u2720\u25e2", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 644, "tweet_count": 4365, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro", "id": "304260752"}, {"verified": false, "username": "matheuspoggian", "name": "POGGIAN", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 305, "tweet_count": 1186, "listed_count": 0}, "location": "Cachoeiro de Itapemirim", "id": "3437987974"}, {"verified": false, "username": "piquemakaveli", "name": "P", "public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 845, "tweet_count": 23824, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "934824533248348160"}, {"verified": false, "username": "RosangelaThies2", "name": "Rosangela Thiesen \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1298, "following_count": 1184, "tweet_count": 23600, "listed_count": 0}, "location": "Blumenau SC, Brasil", "id": "981612710680059906"}, {"verified": false, "username": "TelAmicoMo", "name": "Telefonoamico Modena", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 12, "tweet_count": 542, "listed_count": 0}, "id": "802542151963971588"}, {"verified": true, "username": "Tel_Esperanza", "name": "\u00bfHablamos? No est\u00e1s solo", "public_metrics": {"followers_count": 7859, "following_count": 3496, "tweet_count": 20769, "listed_count": 202}, "location": "Espa\u00f1a", "id": "91976483"}, {"verified": false, "username": "luanzadaaa", "name": "insta: henrikeluan \u270d", "public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 442, "tweet_count": 26361, "listed_count": 0}, "location": "Nova Igua\u00e7u, Amba\u00ed", "id": "883870201124618240"}, {"verified": false, "username": "marcos_assis_es", "name": "Marcos Assis", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 1482, "tweet_count": 54289, "listed_count": 0}, "location": "Viana, Brasil", "id": "3621963496"}, {"verified": false, "username": "JohnWandersonn", "name": "John \ud83e\ude84", "public_metrics": {"followers_count": 873, "following_count": 1348, "tweet_count": 26002, "listed_count": 1}, "location": "Brasil", "id": "769333089197760512"}, {"verified": false, "username": "tejadinhas", "name": "tejadita", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 504, "tweet_count": 53178, "listed_count": 1}, "location": "Porto Alegre, Brasil", "id": "175467168"}, {"verified": false, "username": "Antonioddraw", "name": "Antonio Carlos #DireitasegueDireita \ud83d\udd30\ud83d\udd30\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 853, "following_count": 965, "tweet_count": 3136, "listed_count": 1}, "location": "Primavera do Leste, Brasil", "id": "1154167929119956992"}, {"verified": true, "username": "monicabergamo", "name": "M\u00f4nica Bergamo", "public_metrics": {"followers_count": 1827939, "following_count": 1397, "tweet_count": 20659, "listed_count": 3731}, "location": "S\u00e3o Paulo", "id": "58951368"}, {"verified": false, "username": "Wittgomes10", "name": "Carlos Wittgenstein", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 163, "tweet_count": 3252, "listed_count": 0}, "id": "919203837893861377"}, {"verified": false, "username": "joseraultrejo", "name": "Joshtre", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 642, "tweet_count": 2418, "listed_count": 0}, "id": "2258377485"}, {"verified": false, "username": "FunesCartagena", "name": "Mauricio Funes", "public_metrics": {"followers_count": 218301, "following_count": 940, "tweet_count": 20833, "listed_count": 175}, "location": "Nicaragua", "id": "2785282860"}, {"verified": false, "username": "recursosonline", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Fabio Silva \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 784, "following_count": 1065, "tweet_count": 8286, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "22647984"}, {"verified": false, "username": "onlyfansgratisx", "name": "ONLYFANS GRATIS", "public_metrics": {"followers_count": 2991, "following_count": 539, "tweet_count": 1388, "listed_count": 5}, "id": "212709331"}, {"verified": false, "username": "TakerMetal", "name": "\ud83e\ude78PipePumpkin \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 907532, "following_count": 277, "tweet_count": 19806, "listed_count": 98}, "location": "Planeta Vegeta", "id": "138840937"}, {"verified": false, "username": "Kamilly90229109", "name": "Kaka\ud83c\udf2c", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 36, "tweet_count": 19, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "1153808642635902976"}, {"verified": false, "username": "AridoValeMatos", "name": "Cheiro Meu Perfumes", "public_metrics": {"followers_count": 2743, "following_count": 4995, "tweet_count": 31817, "listed_count": 2}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "2595431786"}, {"verified": false, "username": "_pianishimo", "name": "~ Fernanda Carvalho", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 97, "tweet_count": 31986, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "id": "235207628"}, {"verified": false, "username": "CIDADANIA_NEWS", "name": "Fl\u00e1via Passagli", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 862, "tweet_count": 194268, "listed_count": 29}, "id": "104288573"}, {"verified": false, "username": "Pepe2p", "name": "Pedro Paulo Menezes", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 292, "tweet_count": 2909, "listed_count": 0}, "id": "260381311"}, {"verified": false, "username": "Indignado255", "name": "David", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 251, "tweet_count": 25726, "listed_count": 0}, "id": "1081894602045644800"}, {"verified": false, "username": "SOS_Prisiones_", "name": "SOS Prisiones", "public_metrics": {"followers_count": 3396, "following_count": 402, "tweet_count": 19799, "listed_count": 13}, "location": "En el talego", "id": "940291531604418560"}, {"verified": false, "username": "Crisfoglieni06", "name": "Crisfogliene \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 38652, "following_count": 28212, "tweet_count": 47332, "listed_count": 23}, "location": "Sorocaba ", "id": "1071743879358103553"}, {"verified": false, "username": "carlabernardo78", "name": "Carla Bernardo", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 303, "tweet_count": 4018, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "308113232"}, {"verified": false, "username": "leticiaperas", "name": "Let\u00edcia Perassoli", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 84, "tweet_count": 218, "listed_count": 0}, "location": "Porci\u00fancula, Brasil", "id": "1074846457574948864"}, {"verified": false, "username": "lolislbm", "name": "any", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 160, "tweet_count": 91142, "listed_count": 0}, "id": "252227268"}, {"verified": false, "username": "Maxborges_", "name": "borges97", "public_metrics": {"followers_count": 2197, "following_count": 2266, "tweet_count": 142720, "listed_count": 2}, "location": "Santa Catarina, Brasil", "id": "2857420222"}, {"verified": false, "username": "Rodrigo81Mengo", "name": "Rodrigo Castello\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udd34\u26ab\ud83d\ude4f\ud83c\udf97\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 872, "following_count": 1421, "tweet_count": 17517, "listed_count": 0}, "id": "3421923237"}, {"verified": false, "username": "jm_braga_", "name": "Jo\u00e3o braga", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 501, "tweet_count": 40320, "listed_count": 2}, "location": "nova Igua\u00e7u, RJ", "id": "705187787176329216"}, {"verified": false, "username": "Isadora_argonio", "name": "Isadora", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 127, "tweet_count": 8387, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "id": "910566339483504640"}, {"verified": false, "username": "Medeirosclaraa", "name": "Medeiros \ud83d\udc51\ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 227, "tweet_count": 865, "listed_count": 0}, "location": "Campo Grande, Rio de Janeiro", "id": "999338118967910400"}, {"verified": false, "username": "Marc2010", "name": "\ud835\udcdc\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcec\ud835\udcf2\ud835\udcea \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf3a", "public_metrics": {"followers_count": 1284, "following_count": 815, "tweet_count": 68963, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "619254805"}, {"verified": false, "username": "MarinhoCRVG", "name": "\u2720 Mario \u2720 Vasco 22 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 825, "tweet_count": 4688, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro", "id": "187369146"}, {"verified": false, "username": "castro_gian1", "name": "gian", "public_metrics": {"followers_count": 3182, "following_count": 1745, "tweet_count": 70998, "listed_count": 1}, "location": "Rio de janeiro inteiro ", "id": "4448820683"}, {"verified": false, "username": "Daetaegi", "name": "\u2022 \u025b\u028b\u0268\u25aa", "public_metrics": {"followers_count": 2029, "following_count": 3459, "tweet_count": 46164, "listed_count": 19}, "location": "Bts\u25aaot7   \u00d7  ela/dela", "id": "3093720484"}, {"verified": false, "username": "ESamueel", "name": "Armani_da_pina_o_g\u00eanio \u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 252, "tweet_count": 18850, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "2648285601"}, {"verified": false, "username": "rui_santiago", "name": "rui", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 623, "tweet_count": 225, "listed_count": 1}, "location": "Barreiras, Brasil", "id": "348016728"}, {"verified": false, "username": "ana_alonso15", "name": "Ana Alonso\u2728.", "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 208, "tweet_count": 8330, "listed_count": 1}, "location": "L'Alc\u00fadia de Crespins, Espa\u00f1a", "id": "248700590"}, {"verified": false, "username": "LeoOLeK", "name": "LeoOLeK \ud83d\udd49", "public_metrics": {"followers_count": 2435, "following_count": 196, "tweet_count": 3574, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "793895224330358784"}, {"verified": false, "username": "willon_dennis", "name": "Dennis", "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 344, "tweet_count": 17368, "listed_count": 0}, "location": "Santa Cruz, Rio de Janeiro", "id": "4254842116"}, {"verified": false, "username": "misterk2", "name": "Catu Moffatt \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 861, "tweet_count": 21043, "listed_count": 5}, "location": "Rio de Janeiro", "id": "61037875"}, {"verified": false, "username": "Dud_Cruz", "name": "Edu Cruz SE\u24df", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 224, "tweet_count": 17234, "listed_count": 0}, "location": "Salvador, Bahia", "id": "2851329189"}, {"verified": false, "username": "Eduardo48812502", "name": "Eduardo", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 155, "tweet_count": 6481, "listed_count": 0}, "id": "2557603141"}, {"verified": false, "username": "Erivadacostalu1", "name": "Erivadacostaluiz", "public_metrics": {"followers_count": 711, "following_count": 2326, "tweet_count": 30487, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "948013218408140801"}, {"verified": false, "username": "arthuzinxavier", "name": "Arthur", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 168, "tweet_count": 18725, "listed_count": 1}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "id": "908706460892360705"}, {"verified": false, "username": "Hubad_64", "name": "Hugo Bad \ud83d\ude0e", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 156, "tweet_count": 10604, "listed_count": 0}, "location": "EEUU", "id": "250037118"}, {"verified": false, "username": "campesinoecu", "name": "campesino ecuatoriano \ud83c\uddea\ud83c\udde8 \ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 3403, "following_count": 2280, "tweet_count": 178159, "listed_count": 42}, "location": "desubicado", "id": "965437676"}, {"verified": false, "username": "ede_alves", "name": "Ede Alves \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 752, "tweet_count": 6544, "listed_count": 1}, "location": "Recreio dos Bandeirantes, Rio ", "id": "479953995"}, {"verified": false, "username": "mricardor", "name": "Marcelo Ricardo", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 247, "tweet_count": 9135, "listed_count": 1}, "id": "65715826"}, {"verified": false, "username": "darkpinata", "name": "Galinha comunista \ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 722, "tweet_count": 32235, "listed_count": 0}, "id": "1057744661912190978"}, {"verified": false, "username": "aMARIANA1982", "name": "Mariana Monteiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2665\u271d", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 415, "tweet_count": 16888, "listed_count": 0}, "location": "Itabora\u00ed, Brasil", "id": "753049824648433666"}, {"verified": false, "username": "AnthonyVasconc2", "name": "Anthony Vasconcelos", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 488, "tweet_count": 3979, "listed_count": 0}, "location": "Catanduva, Brasil", "id": "1093881324803362817"}, {"verified": false, "username": "samuel080617", "name": "S A M U E L\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 287, "tweet_count": 12677, "listed_count": 1}, "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "id": "4394936974"}, {"verified": false, "username": "AlbaMRestrepo", "name": "Alba Marina Restrepo", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 116, "tweet_count": 11112, "listed_count": 0}, "id": "962751920111747072"}, {"verified": false, "username": "TrakinaOne", "name": "Andr\u00e9 Trakina", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 171, "tweet_count": 22279, "listed_count": 0}, "location": "RS, Brasil", "id": "910716302414794752"}, {"verified": false, "username": "a_brichi", "name": "Reovaldo A Brichi", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 417, "tweet_count": 2964, "listed_count": 0}, "location": "Centro, Jaboticabal", "id": "960139454433329152"}, {"verified": false, "username": "alancfleury", "name": "ALaN FLeuRY \ud83d\ude80\ud83d\ude80\ud83d\ude80\ud83d\ude80\ud83d\ude80\ud83d\ude80\ud83d\ude80", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 2096, "tweet_count": 29271, "listed_count": 1}, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "id": "218159385"}, {"verified": false, "username": "Vinilimaraujo", "name": "\ud835\udd4d\ud835\udd5a\ud835\udd5fum \u00b9\u2078\u2079\u2078", "public_metrics": {"followers_count": 1070, "following_count": 764, "tweet_count": 26866, "listed_count": 3}, "location": "021", "id": "3385921690"}, {"verified": false, "username": "jeonppetits", "name": "m\u0251ndy lel\u00e9 da cuca", "public_metrics": {"followers_count": 3880, "following_count": 4387, "tweet_count": 103709, "listed_count": 6}, "location": "fortalcity ", "id": "3772990757"}, {"verified": false, "username": "bigol02", "name": "victor \u2720", "public_metrics": {"followers_count": 831, "following_count": 755, "tweet_count": 31847, "listed_count": 0}, "location": "Cabo Frio, Brasil", "id": "807066874601160706"}, {"verified": false, "username": "Oraculo051", "name": "Or\u00e1culo | Maia = Ilus\u00e3o = Matrix", "public_metrics": {"followers_count": 2856, "following_count": 4008, "tweet_count": 159594, "listed_count": 17}, "location": "Ravena . Sabar\u00e1 . MG . Brasil", "id": "414910234"}, {"verified": false, "username": "riosjullyana", "name": "cervejetariana\u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83c\udf7b", "public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 622, "tweet_count": 28864, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "567636756"}, {"verified": false, "username": "bbbcccnnn", "name": "\u00e0", "public_metrics": {"followers_count": 868, "following_count": 1006, "tweet_count": 185521, "listed_count": 278}, "id": "190197157"}, {"verified": false, "username": "MarianoNicoG", "name": "Mariano Gonzalez", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 401, "tweet_count": 29956, "listed_count": 2}, "location": "Chaco, Argentina", "id": "2556771981"}, {"verified": false, "username": "LibertariosArg", "name": "LibertariosArgentina", "public_metrics": {"followers_count": 8418, "following_count": 4165, "tweet_count": 36161, "listed_count": 45}, "location": "Argentina", "id": "798197579053989888"}, {"verified": false, "username": "anaskaf", "name": "Ana Raquel Skaf \u200e\u238a", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 733, "tweet_count": 14945, "listed_count": 1}, "id": "71120896"}, {"verified": false, "username": "nabea012", "name": "ANA", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 134, "tweet_count": 1769, "listed_count": 0}, "location": "Ilhabela, Brasil", "id": "1092788212152627201"}, {"verified": false, "username": "VanessaRegrave", "name": "Vanessa Regrave", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 434, "tweet_count": 818, "listed_count": 0}, "id": "924721232645419014"}, {"verified": false, "username": "elzulista", "name": "elzulista \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f\ud83d\udfeb\u2b1b\ufe0f\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 108762, "following_count": 53, "tweet_count": 7650, "listed_count": 172}, "location": "Gentrifikland", "id": "982953492146020354"}, {"verified": false, "username": "Magui024", "name": "Magally T", "public_metrics": {"followers_count": 1659, "following_count": 1958, "tweet_count": 207262, "listed_count": 0}, "location": " ", "id": "1056028914"}, {"verified": false, "username": "Warley_Lopes", "name": "Warley Lopes - #CentroSulFechaComNordeste", "public_metrics": {"followers_count": 4557, "following_count": 5003, "tweet_count": 814117, "listed_count": 9}, "location": "Sta B\u00e1rbara e Gyn", "id": "176618654"}, {"verified": false, "username": "Rembodinho", "name": "Rem Bodinho \u0950 \ud83d\udea9 #Lula13", "public_metrics": {"followers_count": 42437, "following_count": 31936, "tweet_count": 37496, "listed_count": 37}, "id": "116030031"}, {"verified": false, "username": "Gilgamesh30", "name": "Eduardo P.", "public_metrics": {"followers_count": 1218, "following_count": 3441, "tweet_count": 70292, "listed_count": 26}, "location": "Lima", "id": "68447071"}, {"verified": false, "username": "VictorAndresGB", "name": "Vitocho", "public_metrics": {"followers_count": 178162, "following_count": 205, "tweet_count": 4971, "listed_count": 250}, "location": "Lima, Peru", "id": "581028389"}, {"verified": false, "username": "lexter_sc", "name": "Sapa Inqa", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 2243, "tweet_count": 15223, "listed_count": 0}, "id": "125511544"}, {"verified": false, "username": "atvmasnoticias", "name": "ATV+ Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 452499, "following_count": 430, "tweet_count": 110547, "listed_count": 716}, "location": "Lima, Per\u00fa", "id": "1231444076"}, {"verified": false, "username": "ga_amorim", "name": "Gabriel Amorim", "public_metrics": {"followers_count": 1288, "following_count": 2058, "tweet_count": 21622, "listed_count": 3}, "location": "Philadelphia, PA", "id": "68427159"}, {"verified": false, "username": "glenysVasquez", "name": "Glenya", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 844, "tweet_count": 27226, "listed_count": 1}, "id": "396767414"}, {"verified": false, "username": "Christi11079874", "name": "Christian", "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 1557, "tweet_count": 7563, "listed_count": 0}, "id": "1065799943900852226"}, {"verified": false, "username": "soniammari", "name": "SMari", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 485, "tweet_count": 17775, "listed_count": 2}, "location": "Santo Andr\u00e9", "id": "55941481"}, {"verified": false, "username": "pikachumy", "name": "camila", "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 289, "tweet_count": 43284, "listed_count": 2}, "id": "139194620"}, {"verified": false, "username": "DiodoroCirino", "name": "Diodoro Cirino \ud83d\udc38 gab.ai/DiodoroCirino", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 660, "tweet_count": 51023, "listed_count": 3}, "location": "Terra de Santa Cruz", "id": "800388704346832897"}, {"verified": true, "username": "MariliaMReal", "name": "mar\u00edlia mendon\u00e7a", "public_metrics": {"followers_count": 8410506, "following_count": 624, "tweet_count": 33412, "listed_count": 828}, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "id": "2921763658"}, {"verified": false, "username": "lssposito", "name": "Luiz Sergio", "public_metrics": {"followers_count": 883, "following_count": 1047, "tweet_count": 109663, "listed_count": 0}, "location": "Brazil", "id": "337591551"}, {"verified": false, "username": "Maurici946", "name": "Mauricio Moreno", "public_metrics": {"followers_count": 1376, "following_count": 3136, "tweet_count": 25305, "listed_count": 0}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "id": "711258314445885440"}, {"verified": false, "username": "paulofsr", "name": "Paulinho Francisco \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f\ud83c\udfd4", "public_metrics": {"followers_count": 2171, "following_count": 4956, "tweet_count": 50752, "listed_count": 13}, "location": "Terra", "id": "22054464"}, {"verified": false, "username": "laolita54", "name": "Mar\u00eda Silva", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 280, "tweet_count": 2529, "listed_count": 0}, "id": "2580926138"}, {"verified": true, "username": "mauriciomacri", "name": "Mauricio Macri", "public_metrics": {"followers_count": 5214203, "following_count": 631, "tweet_count": 10523, "listed_count": 7478}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "id": "24900072"}, {"verified": false, "username": "yolandavasquez", "name": "yolanda vasquez", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 842, "tweet_count": 117706, "listed_count": 5}, "id": "75902796"}, {"verified": false, "username": "DjFernando2012", "name": "DJ Fernando", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 1545, "tweet_count": 1108, "listed_count": 2}, "location": "Rio de Janeiro", "id": "59113540"}, {"verified": false, "username": "itsboline", "name": "Maju", "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 1351, "tweet_count": 27024, "listed_count": 3}, "location": "Paris, France", "id": "2729102183"}, {"verified": false, "username": "myrav_", "name": "myrav || \ud83d\udcd6: acosf", "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 477, "tweet_count": 25552, "listed_count": 2}, "location": "saturn", "id": "820872742681640964"}, {"verified": false, "username": "raydscamander", "name": "Joy", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 502, "tweet_count": 17174, "listed_count": 4}, "id": "1133855882129940481"}, {"verified": false, "username": "writernena", "name": "\ud835\udc75\ud835\udc86\ud835\udc8f\ud835\udc82 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 2765, "following_count": 2747, "tweet_count": 24455, "listed_count": 5}, "location": "Minas Gerais, Brasil", "id": "2531398212"}, {"verified": false, "username": "dalsohyelip", "name": "kaozi\ud83c\udf51", "public_metrics": {"followers_count": 3101, "following_count": 2191, "tweet_count": 67335, "listed_count": 54}, "location": "\u2726hyelip\u2726", "id": "1000504422508761089"}, {"verified": false, "username": "minorusbitch", "name": "Bruna", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 1479, "tweet_count": 15929, "listed_count": 2}, "location": "Brasil", "id": "716345588095328256"}, {"verified": false, "username": "astridseque", "name": "astrid sequera", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 261, "tweet_count": 59402, "listed_count": 0}, "location": "Lisboa, Portugal", "id": "263465862"}, {"verified": false, "username": "damo2026", "name": "Gustavo", "public_metrics": {"followers_count": 900, "following_count": 837, "tweet_count": 47633, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "id": "2705124166"}, {"verified": false, "username": "Efracastellanos", "name": "Efrain Castellanos", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 886, "tweet_count": 20689, "listed_count": 0}, "id": "183005491"}, {"verified": false, "username": "trixxteza", "name": "\ud835\udd2a\ud835\udd22\ud835\udd32 \ud835\udd2b\ud835\udd2c\ud835\udd2a\ud835\udd22 \ud835\udd22\u0301 \ud835\udd31\ud835\udd2f\ud835\udd26\ud835\udd30\ud835\udd31\ud835\udd22\ud835\udd37\ud835\udd1e", "public_metrics": {"followers_count": 911, "following_count": 781, "tweet_count": 35149, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "2966186734"}, {"verified": false, "username": "gob_1971", "name": "GOB", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 704, "tweet_count": 76621, "listed_count": 1}, "location": "Sao Paulo", "id": "498338270"}, {"verified": false, "username": "capfonta", "name": "zardozi", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 877, "tweet_count": 29764, "listed_count": 2}, "location": "Curitiba PR", "id": "61483199"}, {"verified": false, "username": "CarlosE79602949", "name": "Carlos Eduardo", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 701, "tweet_count": 32277, "listed_count": 0}, "id": "1075908228226142209"}, {"verified": false, "username": "jfranccir", "name": "Jos\u00e9 Francisco Rodri", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 65, "tweet_count": 1053, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte", "id": "1959741134"}, {"verified": false, "username": "mlfattorelli", "name": "Maria Lucia Fattorelli", "public_metrics": {"followers_count": 16043, "following_count": 426, "tweet_count": 3844, "listed_count": 73}, "location": "Brasil", "id": "145758202"}, {"verified": false, "username": "ramonrw123", "name": "Ramon Wesley", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 20, "tweet_count": 23, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "id": "1027769712812408832"}, {"verified": false, "username": "DogSinMuelas888", "name": "Gurrupletudo \ud83d\udca5", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 135, "tweet_count": 74586, "listed_count": 2}, "id": "176536275"}, {"verified": false, "username": "LagerNLime", "name": "MArtin", "public_metrics": {"followers_count": 1174, "following_count": 868, "tweet_count": 26009, "listed_count": 7}, "location": "Arkham City", "id": "79865092"}, {"verified": false, "username": "MatuLago", "name": "Matias Lagomarsino", "public_metrics": {"followers_count": 791, "following_count": 733, "tweet_count": 43002, "listed_count": 1}, "location": "Pilar.", "id": "1412624634"}, {"verified": false, "username": "andrealcantar_a", "name": "Andr\u00e9 Alc\u00e2ntara", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 169, "tweet_count": 6932, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "id": "854381313872277507"}, {"verified": false, "username": "___DENISE___EU_", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Denise\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 11171, "following_count": 4953, "tweet_count": 1251258, "listed_count": 194}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "732879806"}, {"verified": false, "username": "carioccat", "name": "Rodinei 22", "public_metrics": {"followers_count": 3057, "following_count": 547, "tweet_count": 74149, "listed_count": 1}, "id": "907080550426578944"}, {"verified": false, "username": "bilunatan", "name": "natan", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 323, "tweet_count": 374, "listed_count": 0}, "location": "FEIRA DE SANTANA", "id": "1194069703"}, {"verified": false, "username": "AnastaciosNeto", "name": "@AnastaciosNeto", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 1752, "tweet_count": 63308, "listed_count": 12}, "location": "S\u00e3o Paulo - SP - Brazil", "id": "14568552"}, {"verified": false, "username": "edilton_costa", "name": "Edilton Costa \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 6171, "following_count": 6263, "tweet_count": 187556, "listed_count": 16}, "id": "343768373"}, {"verified": false, "username": "FelipeS07062813", "name": "Felipe Sosa", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 75, "tweet_count": 21031, "listed_count": 0}, "id": "1008834711072968704"}, {"verified": false, "username": "_sumemotio", "name": "\u0279x\u0287x\u028c", "public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 456, "tweet_count": 50801, "listed_count": 1}, "location": "0420", "id": "713191187721617408"}, {"verified": false, "username": "Du_Dudu_Eduh", "name": "Luis Eduardo", "public_metrics": {"followers_count": 1475, "following_count": 1380, "tweet_count": 25220, "listed_count": 0}, "location": "Guarapuava", "id": "373051042"}, {"verified": false, "username": "endorcista", "name": "Endorcista", "public_metrics": {"followers_count": 4633, "following_count": 748, "tweet_count": 43261, "listed_count": 33}, "id": "1133542145623842818"}, {"verified": false, "username": "Senhorita_Croft", "name": "Meio Dory depois da covid \ud83d\udcd6\u2764\u2615", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 281, "tweet_count": 8915, "listed_count": 3}, "id": "809128077343264773"}, {"verified": true, "username": "Estadao", "name": "Estad\u00e3o \ud83d\uddde\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 7438643, "following_count": 303, "tweet_count": 492442, "listed_count": 13486}, "location": "S\u00e3o Paulo", "id": "9317502"}, {"verified": false, "username": "thalitafdre", "name": "Thata", "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 505, "tweet_count": 7675, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "id": "1063165271584710656"}, {"verified": false, "username": "JMoonique13", "name": "Jessica 13 \u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 304, "tweet_count": 4052, "listed_count": 3}, "location": "Rocinha , Rj", "id": "1050158004761493504"}, {"verified": false, "username": "Getricolor", "name": "GSF \ud83c\udde7\ud83c\uddfc", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 724, "tweet_count": 4439, "listed_count": 1}, "location": "Porto Alegre", "id": "175138243"}, {"verified": false, "username": "danielconsul", "name": "Daniel Consul", "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 429, "tweet_count": 14281, "listed_count": 0}, "id": "54769172"}, {"verified": false, "username": "SoledadHernan18", "name": "Soledad Hernandez", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 136, "tweet_count": 9805, "listed_count": 0}, "id": "537671320"}, {"verified": false, "username": "saamtng", "name": "samu 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 259, "tweet_count": 12586, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brazil", "id": "858739267362848768"}, {"verified": false, "username": "pilarmerodio", "name": "Pilar Merodio", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 543, "tweet_count": 124294, "listed_count": 18}, "location": "Barcelona - Catalunya", "id": "2902707773"}, {"verified": false, "username": "EugeniaLozanoVi", "name": "Geni Lozano", "public_metrics": {"followers_count": 4477, "following_count": 1059, "tweet_count": 11389, "listed_count": 76}, "location": "Barcelona", "id": "866388122"}, {"verified": false, "username": "herdar2", "name": "her2dar", "public_metrics": {"followers_count": 2200, "following_count": 4654, "tweet_count": 28540, "listed_count": 0}, "location": "argentina", "id": "136955287"}, {"verified": false, "username": "cadeladodan", "name": "cary dubek enthusiast", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 152, "tweet_count": 12147, "listed_count": 1}, "id": "4280169622"}, {"verified": false, "username": "GNGeekNation", "name": "GN", "public_metrics": {"followers_count": 47676, "following_count": 390, "tweet_count": 27273, "listed_count": 149}, "location": "\ud83d\udd14Ativem as Notifica\u00e7\u00f5es ", "id": "884185909368901633"}, {"verified": false, "username": "TENA1802", "name": "TOM\u00c1S NAVARRO A.", "public_metrics": {"followers_count": 3003, "following_count": 4980, "tweet_count": 154070, "listed_count": 4}, "location": "Colombia", "id": "151679636"}, {"verified": false, "username": "JardeteGarrido", "name": "\ud83c\udf3bJade Polino\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 3070, "following_count": 4295, "tweet_count": 10725, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "3086556614"}, {"verified": false, "username": "cesarmazzi", "name": "Cesar", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 108, "tweet_count": 8962, "listed_count": 0}, "id": "438407185"}, {"verified": false, "username": "fradoine", "name": "R.M", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 456, "tweet_count": 102300, "listed_count": 4}, "location": "Espa\u00f1a", "id": "456761535"}, {"verified": false, "username": "theXcreatorr", "name": "asas da liberdade", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 461, "tweet_count": 271541, "listed_count": 13}, "id": "1659275090"}, {"verified": false, "username": "julifernandez21", "name": "julita \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 244, "tweet_count": 29709, "listed_count": 1}, "id": "194723197"}, {"verified": false, "username": "Robert_crf2", "name": "R7 \ud83e\udd34\ud83c\udffe", "public_metrics": {"followers_count": 1878, "following_count": 883, "tweet_count": 119696, "listed_count": 0}, "location": "Reta, Itagua\u00ed ", "id": "3750967055"}, {"verified": false, "username": "masqpenna", "name": "Paulo, e o seu?", "public_metrics": {"followers_count": 2335, "following_count": 747, "tweet_count": 54072, "listed_count": 12}, "id": "19750588"}, {"verified": false, "username": "Sara_lauany123", "name": "c\u00e2nceriana\u264b", "public_metrics": {"followers_count": 1431, "following_count": 575, "tweet_count": 14519, "listed_count": 0}, "id": "1145565472286527488"}, {"verified": false, "username": "alejo_villam", "name": "Alejo Villa", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 362, "tweet_count": 11451, "listed_count": 0}, "id": "917206663333142529"}, {"verified": false, "username": "eloh_qnasciment", "name": "Pocoyo", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 401, "tweet_count": 10107, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "920841153829842944"}, {"verified": false, "username": "jessicacaroof", "name": "jc", "public_metrics": {"followers_count": 13698, "following_count": 1128, "tweet_count": 204225, "listed_count": 145}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "70561688"}, {"verified": false, "username": "luise_assad", "name": "luluca", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 368, "tweet_count": 15910, "listed_count": 3}, "location": "Plano Piloto de Bras\u00edlia", "id": "2598050635"}, {"verified": false, "username": "DVaskez", "name": "Meco Perdido", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 198, "tweet_count": 10029, "listed_count": 0}, "location": "Mexico", "id": "340504855"}, {"verified": false, "username": "gatopardowski", "name": "Se\u00f1or Gabo", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 378, "tweet_count": 22038, "listed_count": 5}, "location": "CDMX", "id": "193910728"}, {"verified": false, "username": "marcia70906076", "name": "marcia-matem\u00e1tica", "public_metrics": {"followers_count": 1470, "following_count": 1582, "tweet_count": 1003, "listed_count": 6}, "location": "Bento Ribeiro, Rio de Janeiro/", "id": "994919079256391680"}, {"verified": false, "username": "JuanchoMarza", "name": "Juancho Marza \u24b6\ud83d\udc99\u2708\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 274, "tweet_count": 20628, "listed_count": 0}, "id": "4107182955"}, {"verified": false, "username": "greyjoyy", "name": "isabela \ud83c\udf83\ud83d\udc7b", "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 628, "tweet_count": 161906, "listed_count": 28}, "id": "205865341"}, {"verified": false, "username": "lib_gold_dragon", "name": "Golden Dragon", "public_metrics": {"followers_count": 819, "following_count": 2227, "tweet_count": 13789, "listed_count": 3}, "location": "#Shadowban.", "id": "1151520959460990981"}, {"verified": false, "username": "onethelucc", "name": "LUCC", "public_metrics": {"followers_count": 15135, "following_count": 1629, "tweet_count": 51687, "listed_count": 11}, "location": "Distrito Federal, Brasil", "id": "372958208"}, {"verified": false, "username": "itsfmedeiros", "name": "Ferzinha", "public_metrics": {"followers_count": 842, "following_count": 613, "tweet_count": 19982, "listed_count": 0}, "location": "Maring\u00e1 ", "id": "2282235118"}, {"verified": false, "username": "Christi04299731", "name": "\u30af\u30ea\u30b9\u30c1\u30e3\u30f3 del 17%", "public_metrics": {"followers_count": 909, "following_count": 799, "tweet_count": 35969, "listed_count": 0}, "location": "Peronia", "id": "4642872196"}, {"verified": false, "username": "ph_comph", "name": "ph", "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 303, "tweet_count": 77177, "listed_count": 2}, "location": "Blumenau, Brasil", "id": "935869575987687424"}, {"verified": false, "username": "adryy5", "name": "Adri\u00e1n BM", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 128, "tweet_count": 41383, "listed_count": 8}, "location": "Terrassa y C\u00f3rdoba", "id": "355417123"}, {"verified": false, "username": "rubytuesdayfuzz", "name": "Ruby Tuesday", "public_metrics": {"followers_count": 709, "following_count": 1247, "tweet_count": 9743, "listed_count": 2}, "location": "Lucca, Toscana", "id": "788097047698214912"}, {"verified": false, "username": "franklinramir20", "name": "Franklin Ramirez", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 401, "tweet_count": 3202, "listed_count": 1}, "location": "C\u00facuta, Colombia", "id": "462940249"}, {"verified": false, "username": "EhrOga", "name": "ashen one", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 99, "tweet_count": 26371, "listed_count": 2}, "id": "786427514340184064"}, {"verified": false, "username": "leo_kell", "name": "LeoKell\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 4281, "following_count": 4887, "tweet_count": 11344, "listed_count": 3}, "location": "Brasil", "id": "353807273"}, {"verified": false, "username": "anacrius", "name": "Ana Rius", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 685, "tweet_count": 30388, "listed_count": 0}, "location": "San Juan, Puerto Rico", "id": "314269778"}, {"verified": false, "username": "azerdna_", "name": "andreZa", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 122, "tweet_count": 39199, "listed_count": 3}, "location": "RJ", "id": "47785518"}, {"verified": false, "username": "pughstwrt", "name": "maria", "public_metrics": {"followers_count": 1121, "following_count": 552, "tweet_count": 168880, "listed_count": 10}, "location": "she | 25", "id": "1069112185"}, {"verified": false, "username": "onlyisba", "name": "Marea SX 2.0 \ud83d\ude97", "public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 1302, "tweet_count": 49464, "listed_count": 2}, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "id": "632248784"}, {"verified": false, "username": "caiosan777", "name": "CaioSan", "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 461, "tweet_count": 9725, "listed_count": 0}, "location": "wona ", "id": "821764227367129089"}, {"verified": false, "username": "CaptainMapache", "name": "Capit\u00e1nMapache", "public_metrics": {"followers_count": 6331, "following_count": 1126, "tweet_count": 80134, "listed_count": 40}, "location": "Valencia, Spain", "id": "435821160"}, {"verified": false, "username": "emugor", "name": "emugor \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 3234, "following_count": 1675, "tweet_count": 327319, "listed_count": 212}, "id": "483250478"}, {"verified": false, "username": "LuizAlbertoFra7", "name": "Luiz Alberto Franco", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 0, "tweet_count": 9, "listed_count": 0}, "id": "1128090759285104640"}, {"verified": true, "username": "SF_Moro", "name": "Sergio Moro", "public_metrics": {"followers_count": 3563531, "following_count": 138, "tweet_count": 2639, "listed_count": 2636}, "id": "1113094855281008641"}, {"verified": false, "username": "marc_0118", "name": "Melamides", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 347, "tweet_count": 19353, "listed_count": 1}, "location": "El Prat de Llobregat,Catalunya", "id": "742819135617400832"}, {"verified": false, "username": "TheChainsawDude", "name": "Alex \ud808\ude6d", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 372, "tweet_count": 9521, "listed_count": 2}, "location": "Hunter's dream", "id": "1037792499979505664"}, {"verified": false, "username": "Geraldo46884916", "name": "Geraldo", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 64, "tweet_count": 628, "listed_count": 0}, "id": "1046163853967589376"}, {"verified": true, "username": "GDimenstein", "name": "Gilberto Dimenstein", "public_metrics": {"followers_count": 84877, "following_count": 110, "tweet_count": 7145, "listed_count": 330}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "31980988"}, {"verified": false, "username": "monchorfr", "name": "RAMON F. RODRIGUEZ", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 659, "tweet_count": 175592, "listed_count": 3}, "id": "142447241"}, {"verified": false, "username": "vickiyal", "name": "mar\u00eda victoria", "public_metrics": {"followers_count": 1063, "following_count": 304, "tweet_count": 26828, "listed_count": 0}, "id": "229253334"}, {"verified": true, "username": "ChiguireBipolar", "name": "El Chig\u00fcire Bipolar", "public_metrics": {"followers_count": 2213266, "following_count": 1983, "tweet_count": 136853, "listed_count": 7330}, "location": "El Llano", "id": "28588050"}, {"verified": false, "username": "ligiajunges_", "name": "O L n\u00e3o \u00e9 de L\u00edgia \u2b50\ufe0f\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 308, "tweet_count": 22305, "listed_count": 0}, "id": "1616504876"}, {"verified": false, "username": "Marloshudia", "name": "Meu voto \u00e9 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 302, "tweet_count": 7074, "listed_count": 0}, "id": "1010579858131443713"}, {"verified": false, "username": "aleabrahao", "name": "a'le \ud83c\udf54", "public_metrics": {"followers_count": 2174, "following_count": 2466, "tweet_count": 42159, "listed_count": 1}, "location": "brasil ", "id": "444328991"}, {"verified": false, "username": "greeggs", "name": "vi\u00adl\u00ada\u00ad\u00ad\u00ad\u00ad\u00ad\u00adl\u00ad\u00ad\u00adi\u00ad\u00adk\u00ad\u00ad\u00ad\u00ad\u00ad.\u00ad\u00ade\u00ad\u00ad\u00ad\u00ad\u00adt\u00adh", "public_metrics": {"followers_count": 675, "following_count": 1248, "tweet_count": 899, "listed_count": 1}, "id": "2582882233"}, {"verified": false, "username": "kamikelnhar", "name": "kamikelnhar", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 51, "tweet_count": 230, "listed_count": 0}, "id": "3228933550"}, {"verified": false, "username": "Matheus97367740", "name": "Matheus", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 34, "tweet_count": 20, "listed_count": 0}, "id": "1146489135412260864"}, {"verified": false, "username": "gifelinto", "name": "giovanna felinto", "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 539, "tweet_count": 24336, "listed_count": 0}, "location": "INSTA: gifelintoo", "id": "3718847477"}, {"verified": false, "username": "Florecillaexito", "name": "Flor de Maria", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 131, "tweet_count": 25201, "listed_count": 0}, "location": "Caracas, Venezuela", "id": "2338579603"}, {"verified": false, "username": "Michela08491502", "name": "Michela", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 143, "tweet_count": 1312, "listed_count": 0}, "id": "1053382492223426560"}, {"verified": false, "username": "FabbioSabatini", "name": "Fabio Sabatini", "public_metrics": {"followers_count": 27372, "following_count": 406, "tweet_count": 14199, "listed_count": 218}, "location": "Rome", "id": "143590548"}, {"verified": false, "username": "fdrunklove", "name": "Franciely", "public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 559, "tweet_count": 35350, "listed_count": 1}, "location": "zn", "id": "72955310"}, {"verified": false, "username": "bruna_modesto27", "name": "\ud835\udcd1\ud835\udcfb\ud835\udcfe\ud835\udcf7\ud835\udcea \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 253, "tweet_count": 4121, "listed_count": 0}, "location": "Marechal Hermes,Rio de Janeiro", "id": "895799994049064960"}, {"verified": false, "username": "juliopaiva21", "name": "J\u00falio C\u00e9sar Paiva", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 929, "tweet_count": 6843, "listed_count": 0}, "location": "Natal, Brasil", "id": "2822097851"}, {"verified": false, "username": "Elyzmell", "name": "Elizana Santos", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 135, "tweet_count": 17, "listed_count": 1}, "location": "Cama\u00e7ari-Ba", "id": "164836846"}, {"verified": true, "username": "jairbolsonaro", "name": "Jair M. Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 9423366, "following_count": 511, "tweet_count": 15274, "listed_count": 8557}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "128372940"}, {"verified": false, "username": "maxiicah", "name": "Maxii", "public_metrics": {"followers_count": 860, "following_count": 625, "tweet_count": 24395, "listed_count": 0}, "id": "1655733960"}, {"verified": false, "username": "deadshallrise94", "name": "\ud835\udd29\ud835\udd32\ud835\udd20\ud835\udd26\ud835\udd23\ud835\udd22\ud835\udd2f\ud835\udd1e", "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 502, "tweet_count": 55267, "listed_count": 3}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "42453787"}, {"verified": false, "username": "Mdemariavilhosa", "name": "m a r i a", "public_metrics": {"followers_count": 1309, "following_count": 774, "tweet_count": 46535, "listed_count": 0}, "location": "Na bad", "id": "1895228940"}, {"verified": false, "username": "LiendoAntoni", "name": "Antoni.liendo@gmail.com", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 321, "tweet_count": 12419, "listed_count": 0}, "id": "1106514891677069317"}, {"verified": false, "username": "perricelli1", "name": "Raphael Perricelli", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 755, "tweet_count": 8716, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "116044824"}, {"verified": false, "username": "stanlynxh", "name": "gabi", "public_metrics": {"followers_count": 1819, "following_count": 1713, "tweet_count": 31735, "listed_count": 15}, "id": "2888449498"}, {"verified": false, "username": "ICDConsultores", "name": "ICD Consultores", "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 654, "tweet_count": 103936, "listed_count": 8}, "location": "VZLA", "id": "353263161"}, {"verified": false, "username": "vitoria_souza_", "name": "Vic \ud83d\ude43", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 59, "tweet_count": 8262, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Carlos, Brasil", "id": "797149271330029568"}, {"verified": false, "username": "ddcoxl", "name": "adriano", "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 442, "tweet_count": 45736, "listed_count": 1}, "id": "1022982339276812293"}, {"verified": false, "username": "Dudsmorningstar", "name": "Holy Duda\ud83e\ude78\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 297, "tweet_count": 8936, "listed_count": 0}, "location": "Los Angeles, CA", "id": "1116094039332466688"}, {"verified": false, "username": "postmalonei", "name": "\u0618", "public_metrics": {"followers_count": 5766, "following_count": 3596, "tweet_count": 191974, "listed_count": 4}, "location": "gus nen\u00e9m \ud83d\udc97", "id": "473088598"}, {"verified": false, "username": "fbpahufflepuff", "name": "lay\u00b2 \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 12861, "following_count": 12152, "tweet_count": 56424, "listed_count": 16}, "location": "mato grosso do sul ", "id": "708339546740674560"}, {"verified": false, "username": "dvrasan", "name": "Rafa02AS", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 34, "tweet_count": 439, "listed_count": 0}, "id": "517352601"}, {"verified": false, "username": "fabriciocoelho", "name": "Fabr\u00edcio Coelho", "public_metrics": {"followers_count": 690, "following_count": 543, "tweet_count": 60579, "listed_count": 5}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "21411142"}, {"verified": false, "username": "vampzash", "name": "ash", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 140, "tweet_count": 6204, "listed_count": 4}, "location": "221B Baker Street", "id": "1153109008540143616"}, {"verified": false, "username": "mabelgarciaj", "name": "Mabel Garc\u00eda Jim\u00e9nez", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 184, "tweet_count": 37841, "listed_count": 8}, "id": "108596548"}, {"verified": false, "username": "ianquerino", "name": "I\ud83c\udde6n Querino", "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 809, "tweet_count": 74163, "listed_count": 6}, "location": "Belo Horizonte", "id": "3158176122"}, {"verified": false, "username": "autoraliz", "name": "\ud83d\udc98\ud83c\udf38 boneca que dorme e chora", "public_metrics": {"followers_count": 1477, "following_count": 1161, "tweet_count": 53421, "listed_count": 15}, "location": "nartha", "id": "3679864577"}, {"verified": false, "username": "femalekills", "name": "Paula", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 79, "tweet_count": 8051, "listed_count": 0}, "location": "Brazil ", "id": "1070420977203458052"}, {"verified": false, "username": "larixisd", "name": "larissa #goLOUD", "public_metrics": {"followers_count": 1257, "following_count": 899, "tweet_count": 23072, "listed_count": 3}, "location": "#LOUDWIN", "id": "1026982555755663360"}, {"verified": false, "username": "UtradianCgt", "name": "ISPJusticiafiscalCAN", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 68, "tweet_count": 3084, "listed_count": 1}, "id": "804181313515298816"}, {"verified": false, "username": "luisparedesb", "name": "luis paredes b", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 520, "tweet_count": 105238, "listed_count": 0}, "location": "miraflores,lima,peru", "id": "259105502"}, {"verified": false, "username": "StevenCaldern9", "name": "Steven Calder\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 2412, "following_count": 1467, "tweet_count": 145932, "listed_count": 7}, "location": "Lima, Peru", "id": "1027581251958517761"}, {"verified": false, "username": "a77eo", "name": "a77eo", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 334, "tweet_count": 13329, "listed_count": 0}, "id": "1097979984117944321"}, {"verified": false, "username": "DayanaJun", "name": "Dayana", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 584, "tweet_count": 37857, "listed_count": 4}, "id": "1104841939"}, {"verified": false, "username": "Lidorine1", "name": "Lidorine", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 21, "tweet_count": 9, "listed_count": 0}, "id": "1103480866490273794"}, {"verified": false, "username": "IshiiBR", "name": "Guilherme \u3044\u3057\u3044", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 936, "tweet_count": 33646, "listed_count": 3}, "location": "Rio de Janeiro/RJ", "id": "2619044034"}, {"verified": false, "username": "pchopner", "name": "Paulo Cesar Hopner\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83d\udc15\ud83c\udf33\ud83c\udf32", "public_metrics": {"followers_count": 4049, "following_count": 4824, "tweet_count": 148796, "listed_count": 6}, "location": "Curitiba", "id": "37115435"}, {"verified": false, "username": "Saradocinzas", "name": "boy with homesickness\u2122", "public_metrics": {"followers_count": 67407, "following_count": 271, "tweet_count": 87966, "listed_count": 91}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "3007109176"}, {"verified": false, "username": "LucasG0ulart", "name": "BLK", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 401, "tweet_count": 11841, "listed_count": 0}, "id": "815605466998915072"}, {"verified": false, "username": "CamilaMendesAR", "name": "Camila Mendes Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 5592, "following_count": 478, "tweet_count": 7690, "listed_count": 12}, "location": "Argentina", "id": "1113670231900160001"}, {"verified": false, "username": "RiverdaleAR", "name": "Riverdale Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 22851, "following_count": 608, "tweet_count": 12348, "listed_count": 17}, "location": "Argentina", "id": "870012085912182786"}, {"verified": false, "username": "JessyCarneiroo", "name": "Jessy \ud83d\udc85\ud83c\udffd", "public_metrics": {"followers_count": 1226, "following_count": 579, "tweet_count": 12162, "listed_count": 0}, "id": "3217664997"}, {"verified": false, "username": "White__Rivera", "name": "\u00b7| Duele |\u00b7", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 1, "tweet_count": 13048, "listed_count": 0}, "id": "956876925380825088"}, {"verified": false, "username": "_Fr3sit4", "name": "\ud83c\udf83 C\u029c\u026a\u1d21\u026as \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 1157, "tweet_count": 45198, "listed_count": 16}, "location": "ANY PRONOUNS ", "id": "1089762667005394944"}, {"verified": false, "username": "thiago_borges43", "name": "Thiago\ud83e\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 675, "following_count": 1535, "tweet_count": 185222, "listed_count": 7}, "location": "Porto Velho, Brasil", "id": "774670035822542849"}, {"verified": false, "username": "AMSP2020", "name": "Ana Pereira", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 27, "tweet_count": 1524, "listed_count": 0}, "id": "476673540"}, {"verified": true, "username": "roxmo", "name": "Roger Rocha Moreira", "public_metrics": {"followers_count": 1345480, "following_count": 1031, "tweet_count": 232144, "listed_count": 2611}, "location": "SP, Brazil", "id": "17752026"}, {"verified": false, "username": "iHadock", "name": "Hadock is a Frieren simp", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 252, "tweet_count": 11509, "listed_count": 0}, "location": "Aeternum", "id": "1161353167"}, {"verified": false, "username": "_dearcheron", "name": "\ud835\udc8d\ud835\udc82\ud835\udc85\ud835\udc9a \ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc9a \ud835\udc8a\ud835\udc94 \ud835\udc93\ud835\udc86\ud835\udc82\ud835\udc85\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc88", "public_metrics": {"followers_count": 3276, "following_count": 3235, "tweet_count": 44861, "listed_count": 14}, "location": "Brasil", "id": "3097138527"}, {"verified": false, "username": "LauraCalderas", "name": "Laura Calderas", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 444, "tweet_count": 19965, "listed_count": 1}, "id": "478711516"}, {"verified": false, "username": "Sofiafrancob_", "name": "Sof\u00eda Franco", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 283, "tweet_count": 27533, "listed_count": 0}, "location": "en el universo.", "id": "335609704"}, {"verified": false, "username": "jvicenteu", "name": "J Vicente Sativa \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 503, "tweet_count": 1243, "listed_count": 0}, "location": "Principado das Ast\u00farias", "id": "121259785"}, {"verified": false, "username": "bebesitaper04", "name": "Brenda Perdomo G.", "public_metrics": {"followers_count": 2249, "following_count": 3162, "tweet_count": 330244, "listed_count": 38}, "id": "3128210537"}, {"verified": false, "username": "GabrieleRosenb1", "name": "Gabi", "public_metrics": {"followers_count": 920, "following_count": 796, "tweet_count": 24537, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "id": "3129909153"}, {"verified": false, "username": "emetebee", "name": "maniacna", "public_metrics": {"followers_count": 1070, "following_count": 1429, "tweet_count": 34651, "listed_count": 5}, "location": "London, England", "id": "205885370"}, {"verified": false, "username": "espejopublico1", "name": "Aurora", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 254, "tweet_count": 8569, "listed_count": 0}, "location": "Elche, Espa\u00f1a", "id": "764582249782280192"}, {"verified": false, "username": "Luixoz", "name": "Luizox \u2620", "public_metrics": {"followers_count": 1165, "following_count": 670, "tweet_count": 34434, "listed_count": 10}, "location": "CDMX", "id": "140084398"}, {"verified": false, "username": "Billypadre", "name": "Guillermo A. Ovalles", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 365, "tweet_count": 25144, "listed_count": 5}, "id": "101259076"}, {"verified": false, "username": "oscaloe2016", "name": "oscar jose lopez", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 231, "tweet_count": 151996, "listed_count": 0}, "id": "713866748789977088"}, {"verified": false, "username": "DefiendoCambio", "name": "Defensor del cambio", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 220, "tweet_count": 6344, "listed_count": 0}, "id": "1158948082157084674"}, {"verified": false, "username": "isabelm86302280", "name": "Isa \ud83c\udfc1\ud83c\udf0a", "public_metrics": {"followers_count": 675, "following_count": 881, "tweet_count": 30289, "listed_count": 2}, "id": "2513890768"}, {"verified": false, "username": "ziurrafa", "name": "Rafofinho", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 437, "tweet_count": 4740, "listed_count": 0}, "location": "SP-S\u00e3o Paulo", "id": "2724690044"}, {"verified": false, "username": "mirandaeverton", "name": "Everton miranda", "public_metrics": {"followers_count": 1236, "following_count": 1449, "tweet_count": 341816, "listed_count": 14}, "id": "176500736"}, {"verified": false, "username": "foovick", "name": "Vick", "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 912, "tweet_count": 57913, "listed_count": 3}, "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "id": "77309103"}, {"verified": false, "username": "DiarioDoAmapa", "name": "Di\u00e1rio do Amap\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 11088, "following_count": 1346, "tweet_count": 89714, "listed_count": 60}, "location": "Macap\u00e1, AP, Brasil", "id": "905058270"}, {"verified": false, "username": "JosMelanio3", "name": "Jos\u00e9 Melanio", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 495, "tweet_count": 7507, "listed_count": 0}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "id": "1079014686287429632"}, {"verified": false, "username": "OhDattebayo", "name": "Oh-Dattebay\u00f4!", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 2182, "tweet_count": 9452, "listed_count": 0}, "location": "Konoha", "id": "520111493"}, {"verified": false, "username": "McTheus0", "name": "Pipinha", "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 874, "tweet_count": 12026, "listed_count": 0}, "location": "Pra L\u00e1 de Bagd\u00e1", "id": "716497951561019394"}, {"verified": false, "username": "damacenan", "name": "anna", "public_metrics": {"followers_count": 1482, "following_count": 416, "tweet_count": 64599, "listed_count": 0}, "id": "709879113662799872"}, {"verified": false, "username": "ladd0811", "name": "Luiis Diaz", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 72, "tweet_count": 3473, "listed_count": 0}, "id": "332520025"}, {"verified": true, "username": "gilbertvioleta", "name": "Gilbert Violeta", "public_metrics": {"followers_count": 57608, "following_count": 2455, "tweet_count": 5305, "listed_count": 142}, "location": "Lima", "id": "71054324"}, {"verified": false, "username": "Franmalleret", "name": "fran malleret", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 215, "tweet_count": 1346, "listed_count": 0}, "location": "ARGENTINA", "id": "3043066984"}, {"verified": false, "username": "conceelopezdri9", "name": "Conce", "public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 256, "tweet_count": 9455, "listed_count": 2}, "location": "Concordia, Argentina", "id": "925121403900317696"}, {"verified": false, "username": "_DanyeelS", "name": "Danyel", "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 526, "tweet_count": 19522, "listed_count": 0}, "location": "Vit\u00f3ria, Brasil ", "id": "933008570945277957"}, {"verified": false, "username": "patidone2", "name": "patidone", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 79, "tweet_count": 256, "listed_count": 0}, "id": "1041301714932916225"}, {"verified": false, "username": "cevezito", "name": "Cevezito \ud83e\udd91", "public_metrics": {"followers_count": 11978, "following_count": 126, "tweet_count": 149908, "listed_count": 79}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "22255425"}, {"verified": false, "username": "WELLINTONARO", "name": "Welliton Santos", "public_metrics": {"followers_count": 7045, "following_count": 6667, "tweet_count": 48035, "listed_count": 0}, "location": "Antenado no Brasil", "id": "1132855560586633221"}, {"verified": false, "username": "CrysthianeA", "name": "CrysBonoro\ud83e\udd21\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2696\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 41829, "following_count": 37564, "tweet_count": 22559, "listed_count": 13}, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "id": "1054777764551757825"}, {"verified": false, "username": "netogontran", "name": "Gontran  Neto", "public_metrics": {"followers_count": 2227, "following_count": 3063, "tweet_count": 9630, "listed_count": 2}, "location": "Cruzeiro do Sul-Acre", "id": "225578979"}, {"verified": false, "username": "Andrea1Pereira", "name": "Ang\u00e9lica", "public_metrics": {"followers_count": 3848, "following_count": 4725, "tweet_count": 36348, "listed_count": 0}, "location": "Bahia, Brasil", "id": "1137684004726087680"}, {"verified": false, "username": "azulette", "name": "azulette \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 655, "following_count": 439, "tweet_count": 34286, "listed_count": 21}, "location": "Felicizia", "id": "11514672"}, {"verified": false, "username": "Marcosguitar191", "name": "Marcosguitar1970", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 139, "tweet_count": 551, "listed_count": 0}, "id": "1147486325089742848"}, {"verified": false, "username": "Bones_le_matou", "name": "Bones", "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 37, "tweet_count": 2594, "listed_count": 1}, "id": "1125156397551955975"}, {"verified": false, "username": "beththj", "name": "Elizabeth\ud83d\udc60 #EleNunca #VacinaSim\ud83d\udc89", "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 925, "tweet_count": 62064, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "942392036761718784"}, {"verified": false, "username": "my1nfinite", "name": "\ud835\ude9c\ud835\ude8a\ud835\ude91 \ud83c\udf43", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 454, "tweet_count": 41813, "listed_count": 5}, "location": "\u2022 with \u0251 lots of f\u0251vs \u2022", "id": "1132497726455930880"}, {"verified": false, "username": "rerosreros", "name": "Feuerbach de seios fartos", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 904, "tweet_count": 40043, "listed_count": 1}, "id": "956903663779438593"}, {"verified": false, "username": "alminha_lindner", "name": "MenospausaMaisativa \ud83d\udc9a\ud83c\udf40\ud83c\udf3f", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 254, "tweet_count": 13889, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "3121382394"}, {"verified": false, "username": "chuchintegno", "name": "Chuchin", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 267, "tweet_count": 1446, "listed_count": 0}, "id": "3909686599"}, {"verified": false, "username": "aoe_33", "name": "AOE", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 503, "tweet_count": 8819, "listed_count": 0}, "location": "Sonora, M\u00e9xico", "id": "618870522"}, {"verified": false, "username": "iauraB", "name": "La Dra", "public_metrics": {"followers_count": 710039, "following_count": 2084, "tweet_count": 110513, "listed_count": 2640}, "id": "188478643"}], "tweets": [{"lang": "pt", "author_id": "1530616231", "id": "1159898832651587585", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 18, "like_count": 1174, "quote_count": 23}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6188, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}, {"start": 266, "end": 272, "probability": 0.4328, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}]}, "created_at": "2019-08-09T18:46:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159898832651587585"], "text": "Nardoni achava a menina um fardo e matou a menina. Nunca se arrependeu. Ligou para o av\u00f4 para acobertar o crime. O av\u00f4 que obrigava o filho a buscar a menina que ele n\u00e3o queria buscar. \n\nHoje o tu\u00edter est\u00e1 julgando o padre que \u00e9 contra a saidinha de dia dos pais do Nardoni."}, {"lang": "pt", "author_id": "234012917", "id": "1159904732003147778", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.6041, "type": "Other", "normalized_text": "Matrix"}]}, "created_at": "2019-08-09T19:10:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159904732003147778"], "text": "N\u00f3s estamos todos envenenados pelo design do Matrix. Vamos fuder o sistema, arranjar formas criativas de falar sobre planeamento de carreira, educa\u00e7\u00e3o financeira etc...Caguem nesse way de juventude suicida e desleixada que est\u00e3o a vender-nos. Ser pobre n\u00e3o \u00e9 normal e ponto final."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159528437255684096"}], "author_id": "36431106", "id": "1159528952563687425", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 1081, "like_count": 1054, "quote_count": 127}, "created_at": "2019-08-08T18:16:59.000Z", "in_reply_to_user_id": "39342378", "edit_history_tweet_ids": ["1159528952563687425"], "text": "@pefabiodemelo N\u00e3o entendo muito de b\u00edblia, mas n\u00e3o tinha alguma coisa l\u00e1 sobre perd\u00e3o?"}, {"lang": "pt", "author_id": "1040019435124387841", "id": "1159534950019936259", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 77, "like_count": 7016, "quote_count": 357}, "created_at": "2019-08-08T18:40:49.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/1rzI9A9I1b", "expanded_url": "https://twitter.com/vegetacil/status/1159534950019936259/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1rzI9A9I1b", "media_key": "3_1159534929589473281"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159534950019936259"], "text": "a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 cheio de veneno e te adoece com o tempo tem que ser suicida pra comer essas coisas\n\na galera ecochata no role: https://t.co/1rzI9A9I1b"}, {"lang": "pt", "author_id": "1073226183461011456", "id": "1159907808462196736", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 277, "like_count": 6329, "quote_count": 201}, "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.4741, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}, {"start": 185, "end": 189, "probability": 0.4159, "type": "Place", "normalized_text": "BEL\u00c9M"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/kwIB8ZFeH9", "expanded_url": "https://twitter.com/GMonteiroRJ/status/1159907808462196736/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/kwIB8ZFeH9", "media_key": "7_1159907643869335554"}]}, "created_at": "2019-08-09T19:22:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159907808462196736"], "text": "Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu seu beb\u00ea, estava gr\u00e1vida de 5 meses isso aconteceu h\u00e1 1 m\u00eas em BEL\u00c9M-PA! Nessa situa\u00e7\u00e3o 3 CPFs foram cancelados, ela matou os 3 e a mesma teve alta hoje! https://t.co/kwIB8ZFeH9"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159874478446383104"}], "author_id": "124828487", "id": "1159888126887780353", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Debora_D_Diniz", "id": "1028620936176656384"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/nWZY5u0ztN", "expanded_url": "https://twitter.com/Elenara_Lobato/status/1159888126887780353/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nWZY5u0ztN", "media_key": "3_1159888117857431552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 6, "like_count": 56, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T18:04:13.000Z", "in_reply_to_user_id": "124828487", "edit_history_tweet_ids": ["1159888126887780353"], "text": "@Debora_D_Diniz @pefabiodemelo Me bloqueou! Tem gente que n\u00e3o suporta ouvir uma verdade!!! https://t.co/nWZY5u0ztN"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159864826937729025"}], "author_id": "1008070609165783040", "id": "1159887586703396864", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "nu_alabao", "id": "231424061"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T18:02:04.000Z", "in_reply_to_user_id": "231424061", "edit_history_tweet_ids": ["1159887586703396864"], "text": "@nu_alabao No va a quedar cultura en pie si pretendemos q una manifestaci\u00f3n art\u00edstica sea siempre un acto de ejemplaridad moral. Es no entender nada de los fundamentos b\u00e1sicos de la creaci\u00f3n. Qu\u00e9 prohibimos ahora? El pop rom\u00e1ntico cosificador? El heavy suicida? La electr\u00f3nica lis\u00e9rgica?"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159747142275207168"}], "author_id": "47303450", "id": "1159747147836866560", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 4, "like_count": 362, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T08:44:01.000Z", "in_reply_to_user_id": "47303450", "edit_history_tweet_ids": ["1159747147836866560"], "text": "Cuando un chaval de 22 a\u00f1os se suicida por deudas de juego la pregunta es muy sencilla: \u00bfdesde cu\u00e1ndo lleva jugando?"}, {"lang": "es", "author_id": "133945128", "id": "1159613920870653952", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 29, "like_count": 273, "quote_count": 11}, "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 116, "probability": 0.7291, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}, {"start": 140, "end": 145, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}], "urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/NoRIqDS0tB", "expanded_url": "https://bit.ly/2MNMWxO", "display_url": "bit.ly/2MNMWxO"}, {"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/jgE13rYExa", "expanded_url": "https://twitter.com/NTN24/status/1159613920870653952/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/jgE13rYExa", "media_key": "13_1159613140029595649"}]}, "created_at": "2019-08-08T23:54:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159613920870653952"], "text": "\u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del r\u00e9gimen de Maduro https://t.co/NoRIqDS0tB https://t.co/jgE13rYExa"}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "01e0aaf250623895"}, "author_id": "57545700", "id": "1159446348720218112", "entities": {"mentions": [{"start": 221, "end": 234, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.7643, "type": "Person", "normalized_text": "AlanVive"}, {"start": 53, "end": 62, "probability": 0.9413, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}, {"start": 90, "end": 98, "probability": 0.7235, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 150, "end": 154, "probability": 0.4451, "type": "Person", "normalized_text": "Atala"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "AlanVive"}, {"start": 52, "end": 63, "tag": "AlanGarc\u00eda"}, {"start": 89, "end": 99, "tag": "Odebrecht"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/98SXIwtPdX", "expanded_url": "https://twitter.com/Soy_Aprista/status/1159446348720218112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/98SXIwtPdX", "media_key": "3_1159446340067373057"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 339, "like_count": 236, "quote_count": 47}, "created_at": "2019-08-08T12:48:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159446348720218112"], "text": "#AlanVive\nHoy, 100 d\u00edas de la muerte del presidente #AlanGarc\u00eda. Todos los directivos de #Odebrecht declararon que no le dieron dinero y el difamador Atala no presenta prueba de su maligna acusaci\u00f3n, como tampoco lo hace @FiscaliaPeru. Fue, sin duda, una infame conspiraci\u00f3n. https://t.co/98SXIwtPdX"}, {"lang": "pt", "author_id": "3128062731", "id": "1159901244791709706", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T18:56:21.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/OrekIlOh45", "expanded_url": "https://twitter.com/mayoroparo/status/1159892498908684292", "display_url": "twitter.com/mayoroparo/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159901244791709706"], "text": "Meu esp\u00edrito pra est\u00e1 sexta... SEXTOU COM \u201cS\u201d de suicidou-se https://t.co/OrekIlOh45"}, {"lang": "pt", "author_id": "302934039", "id": "1159915459665432582", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.7196, "type": "Person", "normalized_text": "fabio"}]}, "created_at": "2019-08-09T19:52:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159915459665432582"], "text": "n\u00e3o sou muito chegado no padre fabio n\u00e3o, mas exageraram nisso a\u00ed com ele. t\u00e3o falando de log\u00edstica, de ser s\u00f3 um feriado q serve tbm pra ressocializa\u00e7\u00e3o do preso e tals, mas olha na minha opini\u00e3o ele n\u00e3o t\u00e1 de todo errado n\u00e3o"}, {"lang": "es", "author_id": "954104367787003904", "id": "1159915980207865861", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:54:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159915980207865861"], "text": "no les encanta escuchar a su perro gru\u00f1ir? yo escucho al m\u00edo y me pongo a llorar del amor."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159449180382932992"}], "author_id": "2906465099", "id": "1159819492840607744", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T13:31:30.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/p3mT1A9DEq", "expanded_url": "https://twitter.com/g1/status/1159449180382932992", "display_url": "twitter.com/g1/status/1159\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159819492840607744"], "text": "SAIDINHA DE DIA DOS PAIS PRA VER QUEM SE ELE MATOU A FILHA DELE CARALHOOOOO VSFFF https://t.co/p3mT1A9DEq"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159863096644534272"}], "author_id": "23914922", "id": "1159867603902435329", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Osotato", "id": "374904873"}, {"start": 9, "end": 19, "username": "soniadlsv", "id": "1392185334"}, {"start": 20, "end": 35, "username": "Nedelka_Sotelo", "id": "260002757"}, {"start": 36, "end": 48, "username": "RockwoodNYC", "id": "472264728"}, {"start": 91, "end": 101, "username": "soniadlsv", "id": "1392185334"}], "annotations": [{"start": 134, "end": 140, "probability": 0.9638, "type": "Other", "normalized_text": "Spotify"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T16:42:40.000Z", "in_reply_to_user_id": "374904873", "edit_history_tweet_ids": ["1159867603902435329"], "text": "@Osotato @soniadlsv @Nedelka_Sotelo @RockwoodNYC Aaayy, muchas gracias. Todo el trabajo de @soniadlsv es as\u00ed de luminoso. \u00a1Ch\u00e9cala en Spotify!"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159915753598050305"}], "author_id": "1073607966954307585", "id": "1159915755162484737", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 51, "probability": 0.9441, "type": "Other", "normalized_text": "Pantera Negra 2"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "Disney"}, {"start": 162, "end": 172, "probability": 0.9855, "type": "Organization", "normalized_text": "Fox Studios"}, {"start": 189, "end": 193, "probability": 0.7076, "type": "Other", "normalized_text": "X-Men"}, {"start": 241, "end": 259, "probability": 0.7275, "type": "Other", "normalized_text": "Quarteto Fant\u00e1stico"}]}, "created_at": "2019-08-09T19:54:00.000Z", "in_reply_to_user_id": "1073607966954307585", "edit_history_tweet_ids": ["1159915755162484737"], "text": "Como j\u00e1 noticiamos h\u00e1 rumores que em Pantera Negra 2, o vil\u00e3o ser\u00e1 Namor, que nos quadrinhos \u00e9 conhecido como o primeiro mutante. A Disney comprou recentemente o Fox Studios, que inclui os X-Men, os mutantes e os personagens relacionados ao Quarteto Fant\u00e1stico. +"}, {"lang": "es", "author_id": "239859055", "id": "1159455545193115648", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T13:25:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159455545193115648"], "text": "A la escoria que mata por violencia machista y luego se suicida, hacedlo al rev\u00e9s.\nTranquilos que el orden de los factores no altera el producto."}, {"lang": "es", "author_id": "919875162", "id": "1159872235299069952", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 92, "like_count": 3357, "quote_count": 51}, "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 55, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 156, "end": 159, "probability": 0.8594, "type": "Organization", "normalized_text": "AFJP"}, {"start": 185, "end": 189, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-09T17:01:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159872235299069952"], "text": "Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronista\nQuien manoteo la guita de las AFJP en 2008? Peronista\nPero Macri es hambre.\nTenes que ser suicida o tener alguna patolog\u00eda para votarlos y que vuelvan"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "45e3bce63f2beeee"}, "author_id": "362714824", "id": "1159912659757801472", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 1, "like_count": 62, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 18, "probability": 0.9058, "type": "Person", "normalized_text": "Fabio de Melo"}, {"start": 44, "end": 50, "probability": 0.8816, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "created_at": "2019-08-09T19:41:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159912659757801472"], "text": "Padre Fabio de Melo tendo que se retirar do twitter porque falou verdades sobre um assassino e foi duramente criticado. Ja t\u00e1 na hora mesmo de uma fiscaliza\u00e7\u00e3o mais rigorosa quanto a essas sa\u00eddas, porra o cara matou a filha, vai sair no dia dos pais pra comemorar o que???"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159894167625064448"}], "author_id": "1157685017482584064", "id": "1159894863665664001", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "numer344", "id": "879801541443674113"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 44, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T18:30:59.000Z", "in_reply_to_user_id": "879801541443674113", "edit_history_tweet_ids": ["1159894863665664001"], "text": "@numer344 Una sociedad enferma es tambi\u00e9n una sociedad cobarde y suicida como la nuestra"}, {"lang": "pt", "author_id": "1157112503303847937", "id": "1159867895977074689", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 2}, "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.5911, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 42, "end": 43, "probability": 0.481, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 90, "end": 93, "probability": 0.5526, "type": "Other", "normalized_text": "Ruim"}, {"start": 133, "end": 149, "probability": 0.8048, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-08-09T16:43:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159867895977074689"], "text": "\u201cQuais os 10 piores filmes entre Marvel e DC?\u201d\n1- N\u00e3o\n2- Existe\n3- Isso\n4- De\n5- Filme\n6- Ruim\n7- Apenas\n8- Gostos\n9- Diferentes\n10- Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"lang": "es", "author_id": "856846339", "id": "1159908414870323200", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 65, "probability": 0.9513, "type": "Place", "normalized_text": "Veracruz"}, {"start": 103, "end": 112, "probability": 0.5079, "type": "Place", "normalized_text": "BocaDelR\u00edo"}, {"start": 115, "end": 129, "probability": 0.9123, "type": "Place", "normalized_text": "Medell\u00ednDeBravo"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.5874, "type": "Place", "normalized_text": "Xalapa"}, {"start": 140, "end": 149, "probability": 0.8391, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00f3rdobaVer"}, {"start": 152, "end": 158, "probability": 0.7317, "type": "Place", "normalized_text": "Orizaba"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 66, "tag": "Veracruz"}, {"start": 102, "end": 113, "tag": "BocaDelR\u00edo"}, {"start": 114, "end": 130, "tag": "Medell\u00ednDeBravo"}, {"start": 131, "end": 138, "tag": "Xalapa"}, {"start": 139, "end": 150, "tag": "C\u00f3rdobaVer"}, {"start": 151, "end": 159, "tag": "Orizaba"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/DKZwy0lLfp", "expanded_url": "https://www.xeu.mx/nota.cfm?id=1049854", "display_url": "xeu.mx/nota.cfm?id=10\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.xeu.mx/nota.cfm?id=1049854"}]}, "created_at": "2019-08-09T19:24:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159908414870323200"], "text": "Joven SE SUICIDA de un balazo en domicilio del centro de #Veracruz puerto. \n\nhttps://t.co/DKZwy0lLfp\n\n#BocaDelR\u00edo #Medell\u00ednDeBravo #Xalapa #C\u00f3rdobaVer #Orizaba"}, {"lang": "pt", "author_id": "47703171", "id": "1159866882637410304", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.5331, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane"}, {"start": 77, "end": 83, "probability": 0.5216, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}, {"start": 158, "end": 161, "probability": 0.9554, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "created_at": "2019-08-09T16:39:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159866882637410304"], "text": "Ih gente, nada a ver \u00e9 saidinha de Suzane, q matou os pais e n\u00e3o tem filhos. Nardoni tem pai, e deixou outros filhos. E todos tem esse direito por lei. Menos Lula, claro, que n\u00e3o pode nem ir se despedir do irm\u00e3o."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159895168918720513"}], "author_id": "131844837", "id": "1159897406609252353", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "cburgueno", "id": "158536904"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T18:41:06.000Z", "in_reply_to_user_id": "158536904", "edit_history_tweet_ids": ["1159897406609252353"], "text": "@cburgueno Que suerte q almuerzan y pueden morfar...hay gente q ni eso..."}, {"lang": "fr", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159914278692016130"}], "author_id": "836518826946723842", "id": "1159914333952008193", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "BATSHEBA_", "id": "878967752287023104"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "Bones_le_matou", "id": "1125156397551955975"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:48:22.000Z", "in_reply_to_user_id": "836518826946723842", "edit_history_tweet_ids": ["1159914333952008193"], "text": "@Batsheba_ @Bones_le_matou T'as d\u00e9cid\u00e9 de ne pas m'aimer ? soit.\nToi tu me d\u00e9\u00e7oit, j'te croyait plus reflechie et moins fieleuse mais n'oublie pas qu'en validant les pratiques que tu d\u00e9fend aujourd'hui, \n8/n"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159620957839003648"}], "author_id": "4821468880", "id": "1159874354085339136", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "SaraLaurian", "id": "889639703934369794"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "LisandroFloripa", "id": "1139852867332911104"}, {"start": 30, "end": 44, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}, {"start": 45, "end": 59, "username": "sidneyascaser", "id": "222217866"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T17:09:30.000Z", "in_reply_to_user_id": "889639703934369794", "edit_history_tweet_ids": ["1159874354085339136"], "text": "@SaraLaurian @LisandroFloripa @pefabiodemelo @sidneyascaser Como se quem matou a pr\u00f3pria filha se preocupasse com consci\u00eancia \ud83d\ude44 aff"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159870550455521295"}], "author_id": "1053003526052474881", "id": "1159870771935809536", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 8, "like_count": 95, "quote_count": 4}, "created_at": "2019-08-09T16:55:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "1053003526052474881", "entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/ly8zJde5W2", "expanded_url": "https://twitter.com/EliOliv98248502/status/1159870771935809536/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ly8zJde5W2", "media_key": "7_1159870695653990408"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159870771935809536"], "text": "Nessa situa\u00e7\u00e3o 3 CPFs cancelados, ela matou os 3 e a mesma teve alta hoje! Infelizmente perdeu seu beb\u00ea!\n\nO Batalh\u00e3o foi buscar ela no hospital https://t.co/ly8zJde5W2"}, {"lang": "fr", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159914110869544960"}], "author_id": "836518826946723842", "id": "1159914181803630592", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "BATSHEBA_", "id": "878967752287023104"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "Bones_le_matou", "id": "1125156397551955975"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:47:45.000Z", "in_reply_to_user_id": "836518826946723842", "edit_history_tweet_ids": ["1159914181803630592"], "text": "@Batsheba_ @Bones_le_matou comme je l'ai si souvent dit:  le but de Pigeon gratuit est justement de perdre des follower. \n\nGagner des follower est un \u00e9chec ! \u00e7a veux dire qu'il y a encore besoin de moi et \u00e7a montre que le probl\u00e8me est loin d'\u00eatre r\u00e9solu.\n5/n"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159914070830698496"}], "author_id": "798896153798512641", "id": "1159914072298721280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:47:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "798896153798512641", "edit_history_tweet_ids": ["1159914072298721280"], "text": "-nao falou cmg n\u00e3o ...viu?? filha da puta...\n-essa m\u00fasica a\u00ed eh do..\n-essa bebida aqui acaba com a vida do ser humano ...mds..\n-doidinha mane"}, {"lang": "pt", "author_id": "39342378", "id": "1159819056133943296", "public_metrics": {"retweet_count": 2876, "reply_count": 4438, "like_count": 72072, "quote_count": 959}, "created_at": "2019-08-09T13:29:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159819056133943296"], "text": "Desde ontem, quando expressei  minha indigna\u00e7\u00e3o sobre a \u201csaidinha\u201d, estou sendo acusado de justiceiro, desonesto, desinformado, canalha e outros nomes impublic\u00e1veis. S\u00f3 reitero. J\u00e1 atuei na pastoral carcer\u00e1ria. Sei sobre a necessidade da ressocializa\u00e7\u00e3o dos presos."}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "0d2090ccc61657d8"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159882785412304897"}], "author_id": "2976750778", "id": "1159885831533989889", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 3, "like_count": 65, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9879, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/5aaAqdxGQh", "expanded_url": "https://twitter.com/elpais_tec/status/1159882785412304897", "display_url": "twitter.com/elpais_tec/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-09T17:55:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159885831533989889"], "text": "EE.UU se equivoca. La guerra comercial es suicida.Jbl https://t.co/5aaAqdxGQh"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1140278430031929344"}], "author_id": "2201623465", "id": "1140543219987615745", "public_metrics": {"retweet_count": 1943, "reply_count": 247, "like_count": 2819, "quote_count": 89}, "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 103, "probability": 0.9578, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 107, "end": 116, "probability": 0.5598, "type": "Place", "normalized_text": "Ciudadanos"}, {"start": 121, "end": 128, "probability": 0.977, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/efEbV0sGVa", "expanded_url": "https://twitter.com/CriticoEnf/status/1140278430031929344", "display_url": "twitter.com/CriticoEnf/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-06-17T08:54:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1140543219987615745"], "text": "\u261d Ning\u00fan gobierno que necesite nuestros votos dar\u00e1 paguitas a los menas. Esto que acaban de apoyar el PP y Ciudadanos en Catalu\u00f1a nos parece suicida: por el mensaje que da, por el efecto llamada que provoca y porque hay muchos espa\u00f1oles que necesitan m\u00e1s ese dinero.\n\n\u2b07\u2b07\u2b07 https://t.co/efEbV0sGVa"}, {"lang": "ca", "author_id": "787528266617880576", "id": "1159678316409970689", "public_metrics": {"retweet_count": 19416, "reply_count": 293, "like_count": 76583, "quote_count": 2671}, "created_at": "2019-08-09T04:10:31.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/L1UEKSSpqt", "expanded_url": "https://twitter.com/alivexvigevani/status/1159296781781483525/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/L1UEKSSpqt", "media_key": "7_1159296236815605760"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159678316409970689"], "text": "EL BEB\u00c9 CHAU https://t.co/L1UEKSSpqt"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159912877307965440"}], "author_id": "2545458808", "id": "1159912958966870016", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "charlymunin", "id": "2427251456"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "DiegoGaloUlloa", "id": "857275466"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:42:54.000Z", "in_reply_to_user_id": "2427251456", "edit_history_tweet_ids": ["1159912958966870016"], "text": "@charlymunin @DiegoGaloUlloa Jajaja"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159449180382932992"}], "author_id": "39342378", "id": "1159528437255684096", "public_metrics": {"retweet_count": 36167, "reply_count": 8874, "like_count": 156298, "quote_count": 5888}, "created_at": "2019-08-08T18:14:57.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/WnS4Swov6F", "expanded_url": "https://twitter.com/g1/status/1159449180382932992", "display_url": "twitter.com/g1/status/1159\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159528437255684096"], "text": "N\u00e3o entendo de leis, mas a \u201csaidinha\u201d deveria ser permitida somente no dia de finados. Para que visitassem os t\u00famulos dos que eles mataram. https://t.co/WnS4Swov6F"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159912580678397953"}], "author_id": "4873015647", "id": "1159913119612841985", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Vivie1903", "id": "2848335039"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:43:32.000Z", "in_reply_to_user_id": "2848335039", "edit_history_tweet_ids": ["1159913119612841985"], "text": "@Vivie1903 Como se ele tivesse falado alguma coisa errada , ele s\u00f3 falou o certo , um \"pai\" que matou a filha sair nesse feriado \u00e9 no m\u00ednimo uma brincadeira pra n\u00e3o falar outra coisa"}, {"lang": "es", "author_id": "40933920", "id": "1159802185724702720", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 50, "like_count": 116, "quote_count": 13}, "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9861, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/AgeB72AHxi", "expanded_url": "http://bit.ly/2KyrYQK", "display_url": "bit.ly/2KyrYQK"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/NMiuOWrmJk", "expanded_url": "https://twitter.com/Agencia_Andina/status/1159802185724702720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NMiuOWrmJk", "media_key": "3_1159802167945027584"}]}, "created_at": "2019-08-09T12:22:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159802185724702720"], "text": "Revertir prisi\u00f3n preventiva en caso Keiko Fujimori ser\u00eda negativo para investigaciones https://t.co/AgeB72AHxi https://t.co/NMiuOWrmJk"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159910913757143042"}], "author_id": "2848335039", "id": "1159912580678397953", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 18, "probability": 0.8714, "type": "Person", "normalized_text": "Padre F\u00e1bio de Melo"}, {"start": 101, "end": 104, "probability": 0.8596, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-08-09T19:41:24.000Z", "in_reply_to_user_id": "2848335039", "edit_history_tweet_ids": ["1159912580678397953"], "text": "Padre F\u00e1bio de Melo \u00e9 um ser  incr\u00edvel e vai muito al\u00e9m de redes sociais. Ele aproxima as pessoas de Deus, sem doutrinas, as palestras dele s\u00e3o cheias de luz. Ao inv\u00e9s de ficarem enchendo o saco do cara em redes sociais, v\u00e3o aprender com os ensinamentos dele. Bando de pau no cu"}, {"lang": "es", "author_id": "21032262", "id": "1159880240585482240", "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 32, "username": "ClaudiaLopez", "id": "137908875"}, {"start": 121, "end": 134, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T17:32:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159880240585482240"], "text": "Y cuando despert\u00f3, @ClaudiaLopez practicaba un \u201cSectarismo brutal, ciego y suicida\u201d.  (Espere la placa en m\u00e1rmol) \nLo de @petrogustavo es enfermizo."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159812890523832323"}], "author_id": "257018762", "id": "1159874546712875008", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Fabio06451732", "id": "1026972674742996992"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "lauraabcarvalho", "id": "4400597716"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.5156, "type": "Person", "normalized_text": "balaio"}, {"start": 159, "end": 163, "probability": 0.9669, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T17:10:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "1026972674742996992", "edit_history_tweet_ids": ["1159874546712875008"], "text": "@Fabio06451732 @lauraabcarvalho Nada v isso q vc disse....Existiu diferentes periofos da ditadura vc jogou td no msm balaio e tirou uma conclusao vaga sobre a globo."}, {"lang": "it", "author_id": "510847831", "id": "1159806691736784896", "public_metrics": {"retweet_count": 27232, "reply_count": 456, "like_count": 66888, "quote_count": 2974}, "created_at": "2019-08-09T12:40:38.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 12, "end": 35, "url": "https://t.co/PHHwBeGW5Y", "expanded_url": "https://twitter.com/alivexvigevani/status/1159296781781483525/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/PHHwBeGW5Y", "media_key": "7_1159296236815605760"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159806691736784896"], "text": "NONONNONONO https://t.co/PHHwBeGW5Y"}, {"lang": "es", "author_id": "49849732", "id": "1159533379945226243", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 973, "like_count": 6981, "quote_count": 244}, "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.811, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 38, "end": 57, "probability": 0.6096, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.949, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "created_at": "2019-08-08T18:34:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159533379945226243"], "text": "Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra que merece la ciudadan\u00eda bogotana seria hacerme Presidente.\n\nSectarismo brutal, ciego y suicida"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159873306759172096"}], "author_id": "987065873692286976", "id": "1159907742016049158", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "WillianSccpLhp", "id": "821053856041861120"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "dbatista31", "id": "55679935"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:22:10.000Z", "in_reply_to_user_id": "821053856041861120", "edit_history_tweet_ids": ["1159907742016049158"], "text": "@WillianSccpLhp @dbatista31 Paga a grana l\u00e1 pro rapaz boliviano e pr\u00f3s funcion\u00e1rios que morreram no est\u00e1dio que vcs acharam q n\u00e3o iam pagar e agora t\u00e3o dando o cu pra pagar os.juros.... lava a boca seu merda"}, {"lang": "pt", "author_id": "162453393", "id": "1159860724774199296", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 124, "like_count": 1743, "quote_count": 10}, "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 22, "probability": 0.7651, "type": "Person", "normalized_text": "F\u00e1bio de Melo"}, {"start": 34, "end": 40, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "created_at": "2019-08-09T16:15:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159860724774199296"], "text": "E o Padre F\u00e1bio de Melo saindo do Twitter porque n\u00e3o aguentou o tranco de um ragezinho de lacradores?"}, {"lang": "pt", "author_id": "193441509", "id": "1159905124816424962", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 125, "like_count": 247, "quote_count": 9}, "created_at": "2019-08-09T19:11:46.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/wllr5yhOSv", "expanded_url": "https://twitter.com/SenadorKajuru/status/1159905124816424962/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wllr5yhOSv", "media_key": "3_1159905112703324160"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159905124816424962"], "text": "\u00c9 DE SE ESTARRECER!!! MATOU A FILHA E TEM DIREITO A SAIDINHA DO DIAS DOS PAIS.\nO QUE ACHAM? COMENTE SUA OPINI\u00c3O. https://t.co/wllr5yhOSv"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159528437255684096"}], "author_id": "1028620936176656384", "id": "1159809293446725633", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 1812, "like_count": 5338, "quote_count": 265}, "created_at": "2019-08-09T12:50:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "39342378", "edit_history_tweet_ids": ["1159809293446725633"], "text": "@pefabiodemelo Padre, o humor sempre salva. Mas as \u201csaidinhas\u201d s\u00e3o parte de um calend\u00e1rio de retorno \u00e0 vida social. A pris\u00e3o n\u00e3o \u00e9 lugar eterno. \u00c9 como se fossem testes de perd\u00e3o. \u00c9 certo que cuidar das simbologias das datas importa."}, {"lang": "en", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159886283201753089"}], "author_id": "975423493692182534", "id": "1159907825205858305", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "alxnedxas", "id": "3015399455"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:22:30.000Z", "in_reply_to_user_id": "3015399455", "edit_history_tweet_ids": ["1159907825205858305"], "text": "@alxnedxas qual?"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159821589111816192"}], "author_id": "251605330", "id": "1159871896210612227", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 25, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 96, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T16:59:44.000Z", "in_reply_to_user_id": "1043132394100936707", "edit_history_tweet_ids": ["1159871896210612227"], "text": "@juisright @pefabiodemelo Povo \u00e9 contra duas pessoas do mesmo sexo ter o direito de se amarem mas \u00e9 a favor do cara que matou a filha ter direito de sair da cadeia no dia dos pais pra \u201csocializar\u201d! Acho que o mundo acabou em 2012 e isso aqui \u00e9 o inferno mesmo"}, {"lang": "es", "author_id": "91976483", "id": "1159897168611872769", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 99, "probability": 0.487, "type": "Other", "normalized_text": "Tel\u00e9fonodelaEsperanza"}, {"start": 115, "end": 130, "probability": 0.8279, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Villanueva"}, {"start": 149, "end": 152, "probability": 0.4145, "type": "Place", "normalized_text": "UPNA"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "BuenasNoticias"}, {"start": 78, "end": 100, "tag": "Tel\u00e9fonodelaEsperanza"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/WlRhRM0jiS", "expanded_url": "http://ow.ly/F9AX50vsWRQ", "display_url": "ow.ly/F9AX50vsWRQ"}]}, "created_at": "2019-08-09T18:40:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159897168611872769"], "text": "#BuenasNoticias \n\nUna herramienta detecta la ideaci\u00f3n suicida en usuarios del #Tel\u00e9fonodelaEsperanza\n\nEl psic\u00f3logo Pedro Villanueva se doctora en la UPNA con una herramienta que permite a dicha l\u00ednea de ayuda abordar esta realidad de forma m\u00e1s precisa\n\nhttps://t.co/WlRhRM0jiS"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159596997361487873"}], "author_id": "58951368", "id": "1159704570534289408", "public_metrics": {"retweet_count": 358, "reply_count": 1467, "like_count": 2293, "quote_count": 139}, "created_at": "2019-08-09T05:54:50.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/coErpvfLOf", "expanded_url": "https://twitter.com/SF_Moro/status/1159596997361487873", "display_url": "twitter.com/SF_Moro/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159704570534289408"], "text": "Para refletir: Est\u00e1 na lei. A lei foi feita por homens e mulheres. Seriam esses legisladores todos imorais? Ou h\u00e1 argumentos e estudos l\u00f3gicos embasando as leis vigentes? Seriam todos A.M. imorais, meros aliados de homicidas? https://t.co/coErpvfLOf"}, {"lang": "es", "author_id": "2785282860", "id": "1159667240792481792", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 758, "like_count": 465, "quote_count": 65}, "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 64, "probability": 0.8574, "type": "Person", "normalized_text": "Nayib"}], "urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/CKPVELsCRH", "expanded_url": "https://twitter.com/FunesCartagena/status/1159667240792481792/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/CKPVELsCRH", "media_key": "7_1159667221142130688"}]}, "created_at": "2019-08-09T03:26:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159667240792481792"], "text": "Pens\u00e9 que era un meme hasta que me mandaron el video. \u00bfC\u00f3mo Nayib puede tener un Ministro en una cartera tan importante como Obras P\u00fablicas que no puede ni hablar? \"Rompido\" en lugar de \"Roto\". Ese no es un lapsus mental, esa es ignorancia pura... https://t.co/CKPVELsCRH"}, {"lang": "es", "author_id": "138840937", "id": "1159895528685092864", "public_metrics": {"retweet_count": 221, "reply_count": 82, "like_count": 2474, "quote_count": 10}, "created_at": "2019-08-09T18:33:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159895528685092864"], "text": "Viernes de ahorcarme a mi mismo"}, {"lang": "es", "author_id": "940291531604418560", "id": "1159779662618386433", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 28, "probability": 0.5267, "type": "Other", "normalized_text": "SOSPrisiones"}, {"start": 34, "end": 41, "probability": 0.9199, "type": "Person", "normalized_text": "Marlaska"}, {"start": 156, "end": 164, "probability": 0.4992, "type": "Place", "normalized_text": "Foncalent"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 29, "tag": "SOSPrisiones"}, {"start": 167, "end": 190, "tag": "TuAbandonoMePuedeMatar"}], "urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/s6Fv6ddY92", "expanded_url": "http://infoprisiones.com/se-suicida-una-interna-del-hospital-psiquiatrico-de-foncalent", "display_url": "infoprisiones.com/se-suicida-una\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-09T10:53:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159779662618386433"], "text": "El d\u00eda a d\u00eda en #SOSPrisiones que Marlaska pretende ocultar a la sociedad mediante la censura fascista: Se suicida una interna del Hospital Psiqui\u00e1trico de Foncalent \n#TuAbandonoMePuedeMatar  https://t.co/s6Fv6ddY92"}, {"lang": "es", "author_id": "965437676", "id": "1159449370133245953", "entities": {"mentions": [{"start": 267, "end": 279, "username": "MashiRafael", "id": "209780362"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 1, "like_count": 36, "quote_count": 2}, "created_at": "2019-08-08T13:00:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159449370133245953"], "text": "Esper\u00e1bamos en los titulares de los informativos:\n\"ex dictador se suicida por haber sido pillado en un robo de seiscientos mil centavos ($6.000), pese a que tom\u00f3 todas las precauciones para saquear $70.000 millones\".\nY la promesa... \u00bfno la cumples?\nSic\u00f3pata corrupto @MashiRafael"}, {"lang": "es", "author_id": "798197579053989888", "id": "1159703506334433281", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 28, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 19, "probability": 0.6586, "type": "Place", "normalized_text": "Cambiemitas"}]}, "created_at": "2019-08-09T05:50:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159703506334433281"], "text": "Si a los Cambiemitas tanto les preocupaba el futuro del pa\u00eds, la libertad y la defensa de la republiquita, \nhubieran hecho una puta reforma y no hubieran hecho el desastre fiscal suicida para financiar su joda pol\u00edtica"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159898253527265280"}], "author_id": "982953492146020354", "id": "1159902698629713923", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 46, "like_count": 355, "quote_count": 5}, "created_at": "2019-08-09T19:02:07.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/4lTgfE03XJ", "expanded_url": "https://twitter.com/cares___/status/1159898253527265280", "display_url": "twitter.com/cares___/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159902698629713923"], "text": "Cagadas con centrifugado https://t.co/4lTgfE03XJ"}, {"lang": "pt", "author_id": "116030031", "id": "1159518863702319106", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 35, "like_count": 1361, "quote_count": 11}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8857, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 149, "end": 154, "probability": 0.8317, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}]}, "created_at": "2019-08-08T17:36:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159518863702319106"], "text": "Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em vez de se identificar com Cristo, se identifica justamente com quem o matou."}, {"lang": "es", "author_id": "581028389", "id": "1159903930299703296", "public_metrics": {"retweet_count": 315, "reply_count": 153, "like_count": 736, "quote_count": 15}, "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.8225, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 76, "end": 85, "probability": 0.4746, "type": "Person", "normalized_text": "Villanueva"}, {"start": 162, "end": 170, "probability": 0.7045, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 237, "end": 242, "probability": 0.6125, "type": "Person", "normalized_text": "Barata"}]}, "created_at": "2019-08-09T19:07:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159903930299703296"], "text": "Grave denuncia de recibir coimas de Odebrecht contra ex premier vizcarrista Villanueva, bajo cuya gesti\u00f3n se negocio, firm\u00f3 y defendi\u00f3 el acuerdo entreguista con Odebrecht. \u00bfCu\u00e1ntos nombres m\u00e1s que defienden el acuerdo seguir\u00e1 guardando Barata?"}, {"lang": "es", "author_id": "1231444076", "id": "1159827812146020352", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 12, "like_count": 22, "quote_count": 2}, "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.8415, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 82, "end": 99, "probability": 0.4823, "type": "Organization", "normalized_text": "ATVNoticiasMatinal"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 100, "tag": "ATVNoticiasMatinal"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/MTfpAB0Uhl", "expanded_url": "https://www.atv.pe/actualidad/mulder-barata-y-demas-exdirectivos-nunca-regresaran-al-pais-389359?ref=menu-sup", "display_url": "atv.pe/actualidad/mul\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-09T14:04:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159827812146020352"], "text": "Congresista Mulder: ''Barata y los dem\u00e1s exdirectivos nunca regresar\u00e1n al pa\u00eds'' #ATVNoticiasMatinal  https://t.co/MTfpAB0Uhl"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159549148514983936"}], "author_id": "2921763658", "id": "1159549648635404289", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "acabraquele", "id": "50459212"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 21, "like_count": 877, "quote_count": 8}, "created_at": "2019-08-08T19:39:14.000Z", "in_reply_to_user_id": "50459212", "edit_history_tweet_ids": ["1159549648635404289"], "text": "@acabraquele quer dizer que ele n\u00e3o tem que sair no dia dos pais pq ele n\u00e3o \u00e9 a porra de um pai por que ele matou a filha... essa \u00e9 a minha opini\u00e3o e a de milh\u00f5es de brasileiros que n\u00e3o admitem essa situa\u00e7\u00e3o... se a sua \u00e9 diferente, fa\u00e7a bom proveito dela"}, {"lang": "qme", "author_id": "24900072", "id": "1159585101518397441", "public_metrics": {"retweet_count": 5933, "reply_count": 1316, "like_count": 17201, "quote_count": 735}, "created_at": "2019-08-08T22:00:06.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "YoVotoMM"}], "urls": [{"start": 10, "end": 33, "url": "https://t.co/Qdtivnt9g2", "expanded_url": "https://twitter.com/mauriciomacri/status/1159585101518397441/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Qdtivnt9g2", "media_key": "3_1159585090214776834"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159585101518397441"], "text": "#YoVotoMM https://t.co/Qdtivnt9g2"}, {"lang": "pt", "author_id": "2531398212", "id": "1159892220478201858", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.7147, "type": "Other", "normalized_text": "SwanQueen"}, {"start": 53, "end": 54, "probability": 0.7026, "type": "Other", "normalized_text": "tt"}, {"start": 80, "end": 83, "probability": 0.3651, "type": "Other", "normalized_text": "LANA"}, {"start": 96, "end": 104, "probability": 0.9442, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/OcNMNK6lMQ", "expanded_url": "https://twitter.com/writernena/status/1159892220478201858/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OcNMNK6lMQ", "media_key": "3_1159892202941796354"}, {"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/OcNMNK6lMQ", "expanded_url": "https://twitter.com/writernena/status/1159892220478201858/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OcNMNK6lMQ", "media_key": "3_1159892203029827585"}, {"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/OcNMNK6lMQ", "expanded_url": "https://twitter.com/writernena/status/1159892220478201858/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OcNMNK6lMQ", "media_key": "3_1159892203336011776"}, {"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/OcNMNK6lMQ", "expanded_url": "https://twitter.com/writernena/status/1159892220478201858/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OcNMNK6lMQ", "media_key": "3_1159892203252195334"}]}, "created_at": "2019-08-09T18:20:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159892220478201858"], "text": "Eu de boa lendo uma au SwanQueen e do nada eu vejo o tt surtando com a bunda da LANA, corri pro instagram pra ver se era real ou se era apenas um sonho, LANA MATOU OS F\u00c3S MANO, MATOU OS F\u00c3! SOCORROOO QUE BUNDA SENHOORRR! \ud83e\udd17\ud83e\udd17 https://t.co/OcNMNK6lMQ"}, {"lang": "qam", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159642142022782978"}], "author_id": "716345588095328256", "id": "1159897771832426496", "entities": {"mentions": [{"start": 24, "end": 36, "username": "heartslexie", "id": "783485589135982593"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T18:42:33.000Z", "in_reply_to_user_id": "2842345522", "edit_history_tweet_ids": ["1159897771832426496"], "text": "@vlwmatheus @byulswitch @heartslexie"}, {"lang": "pt", "author_id": "145758202", "id": "1159068125041741824", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 2, "like_count": 78, "quote_count": 2}, "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 55, "end": 67, "probability": 0.9554, "type": "Organization", "normalized_text": "Banco Central"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/uWu2VAMkXL", "expanded_url": "https://bit.ly/2GQFvSR", "display_url": "bit.ly/2GQFvSR"}, {"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/sxruFovyya", "expanded_url": "https://twitter.com/mlfattorelli/status/1159068125041741824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sxruFovyya", "media_key": "3_1159068083442593797"}]}, "created_at": "2019-08-07T11:45:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159068125041741824"], "text": "O problema do Brasil \u00e9 a pol\u00edtica monet\u00e1ria suicida do Banco Central, o modelo tribut\u00e1rio que isenta lucros e juros, a explora\u00e7\u00e3o criminosa de nossas riquezas, e n\u00e3o a Previd\u00eancia, que est\u00e1 sendo destru\u00edda por parlamentares inconscientes! https://t.co/uWu2VAMkXL https://t.co/sxruFovyya"}, {"lang": "es", "author_id": "1412624634", "id": "1159903458826293249", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 12, "probability": 0.6295, "type": "Other", "normalized_text": "YoVotoEspert"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "YoVotoEspert"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/fozTyWG2hT", "expanded_url": "https://twitter.com/MatuLago/status/1159903458826293249/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fozTyWG2hT", "media_key": "3_1159903447208136706"}]}, "created_at": "2019-08-09T19:05:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159903458826293249"], "text": "#YoVotoEspert repartiendo boletas a conocidos a pesar de la lluvia para que no nazcan ni\u00f1os con droga en sangre  \ud83d\udcaa\ud83c\udffc https://t.co/fozTyWG2hT"}, {"lang": "pt", "author_id": "373051042", "id": "1159885481091506177", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.8574, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.7768, "type": "Person", "normalized_text": "Padre F\u00e1bio de Melo"}]}, "created_at": "2019-08-09T17:53:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159885481091506177"], "text": "Galera defendendo o Nardoni, que matou a pr\u00f3pria filha, e atacando o Padre F\u00e1bio de Melo por dizer o que \u00e9 \u00f3bvio, que essas saidinhas no dia dos pais \u00e9 errado. Cada dia que passa, a popula\u00e7\u00e3o se afunda mais na ideologia pol\u00edtica e esquece o que \u00e9 real"}, {"lang": "pt", "author_id": "9317502", "id": "1159899646438735872", "entities": {"mentions": [{"start": 124, "end": 138, "username": "Emais_Estadao", "id": "714480228387651584"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 62, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "F\u00e1bio de Melo"}, {"start": 81, "end": 87, "probability": 0.9242, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 111, "end": 117, "probability": 0.8712, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}], "urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/ZE2UyQiHPh", "expanded_url": "http://bit.ly/2OY3qG6", "display_url": "bit.ly/2OY3qG6"}, {"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/b6cD0vIgDq", "expanded_url": "https://twitter.com/Estadao/status/1159899646438735872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/b6cD0vIgDq", "media_key": "3_1159898817069756419"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 80, "like_count": 273, "quote_count": 26}, "created_at": "2019-08-09T18:50:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159899646438735872"], "text": "'Este lugar deixou de ser saud\u00e1vel para mim', diz F\u00e1bio de Melo ao se afastar do Twitter ap\u00f3s coment\u00e1rio sobre Nardoni (via @Emais_Estadao) https://t.co/ZE2UyQiHPh https://t.co/b6cD0vIgDq"}, {"lang": "ca", "author_id": "866388122", "id": "1159875667972022277", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T17:14:43.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/MeL7ySa4SU", "expanded_url": "https://www.nbcnews.com/news/us-news/elderly-couple-found-dead-apparent-murder-suicide-left-notes-about-n1040691?cid=sm_npd_nn_tw_ma", "display_url": "nbcnews.com/news/us-news/e\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159875667972022277"], "text": "\"S'han trobat diverses notes citant els problemes m\u00e8dics severs de l'esposa i la preocupaci\u00f3 perqu\u00e8 la parella no tenia prou recursos per pagar-se el tractament m\u00e8dic\". Se su\u00efcida una parella d'ancians prop de Seattle, a Washington: \nhttps://t.co/MeL7ySa4SU"}, {"lang": "pt", "author_id": "884185909368901633", "id": "1159845292906184704", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 21, "like_count": 161, "quote_count": 20}, "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.928, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 47, "end": 66, "probability": 0.7026, "type": "Other", "normalized_text": "DC 7-Film Collection"}, {"start": 77, "end": 83, "probability": 0.8509, "type": "Other", "normalized_text": "Blu-ray"}, {"start": 88, "end": 90, "probability": 0.2761, "type": "Other", "normalized_text": "UHD"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.901, "type": "Other", "normalized_text": "Blu-ray"}], "urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/XgDCqgf1Bx", "expanded_url": "https://twitter.com/GN_extended/status/1159845292906184704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XgDCqgf1Bx", "media_key": "3_1159845220449583104"}]}, "created_at": "2019-08-09T15:14:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159845292906184704"], "text": "Os aclamados em cima! Warner vai lan\u00e7ar o box \"DC 7-Film Collection\" como um Blu-ray 4K UHD, Blu-ray combo e DVD, contendo todos os filmes lan\u00e7ados ate agora, do nosso universo indie preferido. https://t.co/XgDCqgf1Bx"}, {"lang": "pt", "author_id": "70561688", "id": "1159701501897596928", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-08-09T05:42:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159701501897596928"], "text": "o problema dessa sociedade \u00e9 que quando algu\u00e9m com depress\u00e3o vai la e se suicida voc\u00eas corre e v\u00e3o fazer texto sobre empatia na internet, choramingar migalhas mas na hora de julgar, deixar a pessoa pior ningu\u00e9m se privou n\u00e9? de ajudar entender ningu\u00e9m se prontificou n\u00e9?"}, {"lang": "es", "author_id": "193910728", "id": "1159722183238803456", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 120, "probability": 0.9203, "type": "Person", "normalized_text": "Gato Pardowski"}]}, "created_at": "2019-08-09T07:04:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159722183238803456"], "text": "\"... Me gusta vivir as\u00ed la vida\na lo poeta\ny a lo borrracho\na lo hijo de puta\ny tambi\u00e9n a lo suicida...\"\n\n*Gato Pardowski.\n\n**Fragmentos."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159902899318788096"}], "author_id": "355417123", "id": "1159903152478588928", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:03:56.000Z", "in_reply_to_user_id": "355417123", "edit_history_tweet_ids": ["1159903152478588928"], "text": "Analicemos la situaci\u00f3n. Os acord\u00e1is de cuando \u00e9ramos ni\u00f1os? El t\u00edpico macarra de instituto que se re\u00eda del f\u00edsico de alguien, y luego los dem\u00e1s, los lameculos, se re\u00edan con el? \n\nPues esa ha sido la situaci\u00f3n hoy, un macarra metiendose con el f\u00edsico de alguien porque si"}, {"lang": "pt", "author_id": "47785518", "id": "1135632498828951558", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-06-03T19:41:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1135632498828951558"], "text": "Toda vez que algo bixarro ou engra\u00e7ado acontecer quando eu tiver atuando como psic\u00f3loga eu vou colocar aqui:"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "5579f6b17e36847b"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159902680413851648"}], "author_id": "1069112185", "id": "1159902857350586368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T19:02:45.000Z", "in_reply_to_user_id": "1069112185", "edit_history_tweet_ids": ["1159902857350586368"], "text": "o cara for\u00e7a pra ser engra\u00e7ado? for\u00e7a\nmas tem trocentos religioso q segue ele e ele abre a mente dos outro pra pensar s\u00f3 no pr\u00f3prio cu\nai vcs vao e manda o cara morre"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159867429134176259"}], "author_id": "483250478", "id": "1159898401808572416", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CaptainNude", "id": "1430104377428226065"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T18:45:03.000Z", "in_reply_to_user_id": "435821160", "edit_history_tweet_ids": ["1159898401808572416"], "text": "@CAPTAINnude Pero porque est\u00e1s plof o porque eres depresivo ?"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159596995885043714"}], "author_id": "1113094855281008641", "id": "1159596997361487873", "public_metrics": {"retweet_count": 7902, "reply_count": 2484, "like_count": 48258, "quote_count": 681}, "created_at": "2019-08-08T22:47:23.000Z", "in_reply_to_user_id": "1113094855281008641", "edit_history_tweet_ids": ["1159596997361487873"], "text": "Parricidas ou filicidas n\u00e3o deveriam sair da pris\u00e3o em feriado do dia dos pais. \u00c9 imoral e afeta a confian\u00e7a das pessoas no imp\u00e9rio da lei e da Justi\u00e7a. Mas n\u00e3o adianta culpar o juiz. Precisa mudar a lei atual. Apoie o projeto de lei anticrime."}, {"lang": "es", "author_id": "1037792499979505664", "id": "1159899588226142208", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "marc_0118", "id": "742819135617400832"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.4713, "type": "Other", "normalized_text": "sadboy"}], "urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/6IKyGC7fvH", "expanded_url": "https://twitter.com/AlexHentai_Exe/status/1159899588226142208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6IKyGC7fvH", "media_key": "3_1159899584853958656"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T18:49:46.000Z", "in_reply_to_user_id": "742819135617400832", "edit_history_tweet_ids": ["1159899588226142208"], "text": "@marc_0118 De otaku mamadisimo a sadboy suicida https://t.co/6IKyGC7fvH"}, {"lang": "pt", "author_id": "31980988", "id": "1159651778922782721", "public_metrics": {"retweet_count": 398, "reply_count": 1514, "like_count": 4004, "quote_count": 139}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9847, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.9378, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}, {"start": 213, "end": 221, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-08-09T02:25:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159651778922782721"], "text": "Bolsonaro finge que seu grande advers\u00e1rio \u00e9 a esquerda.  O  mais forte nome vem da direita: D\u00f3ria., que \nganha apoio entre empres\u00e1rios, segmentos da classe m\u00e9dia. E at\u00e9 em segmentos progressistas que, para evitar Bolsonaro, topam qualquer coisa."}, {"lang": "es", "author_id": "28588050", "id": "1159827167934636033", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 2, "like_count": 77, "quote_count": 3}, "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.6829, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/I41Ws8ulMd", "expanded_url": "https://twitter.com/ChiguireBipolar/status/1151850511605407747/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/I41Ws8ulMd", "media_key": "3_1151850510112235526"}]}, "created_at": "2019-08-09T14:02:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159827167934636033"], "text": "Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera https://t.co/OLCmRVKDjD  https://t.co/I41Ws8ulMd"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159900273168605184"}], "author_id": "1010579858131443713", "id": "1159901548685791232", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 20, "username": "Estadao", "id": "9317502"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "Emais_Estadao", "id": "714480228387651584"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T18:57:33.000Z", "in_reply_to_user_id": "1616504876", "edit_history_tweet_ids": ["1159901548685791232"], "text": "@liiigiiia_ @Estadao @Emais_Estadao Aqueles coment\u00e1rios idiotas s\u00e3o de pessoas que acham essas saidinhas a coisa mais normal do mundo."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159606077140414464"}], "author_id": "39342378", "id": "1159609655825489921", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "belrodrigues", "id": "30585839"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 117, "like_count": 4810, "quote_count": 61}, "created_at": "2019-08-08T23:37:41.000Z", "in_reply_to_user_id": "30585839", "edit_history_tweet_ids": ["1159609655825489921"], "text": "@belrodrigues Se por motivos de ressocializa\u00e7\u00e3o do preso a justi\u00e7a prev\u00ea \u201csaidinhas\u201d, o simb\u00f3lico das datas deveria ser respeitado. Um condenado por filic\u00eddio deixar a pris\u00e3o no do dia dos pais, definitivamente, \u00e9 esc\u00e1rnio, um desrespeito com a m\u00e3e que ainda chora a morte da filha."}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159395717645066243"}], "author_id": "143590548", "id": "1159395719322767361", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 14, "like_count": 427, "quote_count": 6}, "created_at": "2019-08-08T09:27:34.000Z", "in_reply_to_user_id": "143590548", "edit_history_tweet_ids": ["1159395719322767361"], "text": "Apprezzo l'intento del Pd di sacrificarsi in un'alleanza suicida per frenare l'autoritarismo, ma temo che il tentativo sarebbe vano. L'opposizione deve dedicarsi invece a costruire un'alternativa culturale, civile e politica, soprattutto in termini di politica economica. \n\n12/"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159832631929909248"}], "author_id": "895799994049064960", "id": "1159893555059535872", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "fdrunklove", "id": "72955310"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T18:25:47.000Z", "in_reply_to_user_id": "72955310", "edit_history_tweet_ids": ["1159893555059535872"], "text": "@fdrunklove Sim,se comovem com ele que tem direito e esquecem da m\u00e3e que n\u00e3o tem um dia das m\u00e3es feliz e completa pq esse desgra\u00e7ado matou a filha dela. Se indignam com o padre que falou a verdade mas esquecem o crime que esse cidad\u00e3o cometeu"}, {"lang": "pt", "author_id": "128372940", "id": "1159556289590177794", "public_metrics": {"retweet_count": 14041, "reply_count": 9215, "like_count": 100893, "quote_count": 3472}, "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 16, "probability": 0.5855, "type": "Person", "normalized_text": "Isabella"}, {"start": 58, "end": 63, "probability": 0.9438, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-08-08T20:05:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159556289590177794"], "text": "- O caso Isabella, ocorrido em 2008, repercutiu em todo o Brasil. A crian\u00e7a de 5 anos foi jogada pela janela de seu apartamento. Hoje o pai, condenado pelo assassinato, \u00e9 beneficiado pela sa\u00edda tempor\u00e1ria de dia dos pais. Uma grave ofensa contra todos os brasileiros. Lament\u00e1vel!"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159882080412721152"}], "author_id": "708339546740674560", "id": "1159897959636619264", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "postmalonei", "id": "473088598"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T18:43:18.000Z", "in_reply_to_user_id": "473088598", "edit_history_tweet_ids": ["1159897959636619264"], "text": "@postmalonei tbm estou isso d\u00e1 uma raiva essa justi\u00e7a \u00e9 vergonha, n\u00e3o entendo como tem gente que defende esse monstro"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159896457266311168"}], "author_id": "1153109008540143616", "id": "1159897455489638401", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "minyoonlay", "id": "1322257342440919042"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T18:41:17.000Z", "in_reply_to_user_id": "1153109008540143616", "edit_history_tweet_ids": ["1159897455489638401"], "text": "@Minyoonlay @BTS_twt ele t\u00e1 dizendo q vai lutar cm um feij\u00e3o e q \u00e9 mto dif\u00edcil ele t\u00e1 dizendo q ele joga lazer pelo olho e q ele n morreu e t\u00e1 cm 10 de vida eu n to entendendo nd"}, {"lang": "pt", "author_id": "29274419", "id": "1159900000740098048", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 47, "probability": 0.9838, "type": "Place", "normalized_text": "Divin\u00f3polis"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/o8oFC21hIR", "expanded_url": "https://www.otempo.com.br/cidades/assassina-de-menina-de-6-anos-se-manteve-fria-durante-buscas-diz-vizinho-1.2220325", "display_url": "otempo.com.br/cidades/assass\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-09T18:51:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159900000740098048"], "text": "Mulher que matou menina de 6 anos em Divin\u00f3polis se manteve 'fria' durante buscas, diz vizinho https://t.co/o8oFC21hIR"}, {"lang": "pt", "author_id": "1070420977203458052", "id": "1159885284332453888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T17:52:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159885284332453888"], "text": "Pessoal comendo o cu do padre sendo que ele t\u00e1 certo e conseguiu at\u00e9 mesmo ser emp\u00e1tico com esse lixo que merecia pena de morte"}, {"lang": "es", "author_id": "1027581251958517761", "id": "1159829475468726272", "entities": {"mentions": [{"start": 1, "end": 16, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.8128, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 104, "end": 109, "probability": 0.9539, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "hashtags": [{"start": 124, "end": 129, "tag": "Alan"}], "urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/CIJeyTgGlK", "expanded_url": "https://twitter.com/StevenCaldern9/status/1159829475468726272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CIJeyTgGlK", "media_key": "3_1159829457772806144"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 155, "like_count": 362, "quote_count": 40}, "created_at": "2019-08-09T14:11:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159829475468726272"], "text": ".@Mauriciomulder: \"si el APRA hubiese tenido los 73 congresistas del fujimorismo, el pa\u00eds ya ser\u00eda como Europa\".\n\nY despu\u00e9s #Alan despertar\u00e1... https://t.co/CIJeyTgGlK"}, {"lang": "pt", "author_id": "39342378", "id": "1159819588202303488", "public_metrics": {"retweet_count": 2486, "reply_count": 2324, "like_count": 58833, "quote_count": 412}, "created_at": "2019-08-09T13:31:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159819588202303488"], "text": "Eu apenas salientei sobre a justi\u00e7a n\u00e3o ser capaz de preservar, para os que sofrem suas perdas, o simbolismo das datas, libertando os respons\u00e1veis pelas mortes de seus entes queridos. S\u00f3 isso."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159897812538155008"}], "author_id": "3007109176", "id": "1159898787235717120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T18:46:35.000Z", "in_reply_to_user_id": "3007109176", "edit_history_tweet_ids": ["1159898787235717120"], "text": "-nao falou cmg n\u00e3o ...viu?? filha da puta...\n-essa m\u00fasica a\u00ed eh do..\n-essa bebida aqui acaba com a vida do ser humano ...mds..\n-doidinha mane"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1141506152389365760"}], "author_id": "870012085912182786", "id": "1159882201389027329", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 36, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 101, "probability": 0.5583, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 148, "end": 164, "probability": 0.9176, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/kDMVaR4weH", "expanded_url": "https://twitter.com/RiverdaleAR/status/1141506152389365760", "display_url": "twitter.com/RiverdaleAR/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-09T17:40:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159882201389027329"], "text": "La entrega de premios se realizara el domingo 11 (este domingo) y va a ser televisada por canal Warner a las 21:00 (ARG), al termino de la pel\u00edcula Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/kDMVaR4weH"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159898069791596544"}], "author_id": "1089762667005394944", "id": "1159898971990560769", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.5015, "type": "Person", "normalized_text": "Yukiko"}, {"start": 60, "end": 62, "probability": 0.4652, "type": "Person", "normalized_text": "Eve"}, {"start": 67, "end": 73, "probability": 0.7733, "type": "Other", "normalized_text": "Alfredo"}, {"start": 125, "end": 128, "probability": 0.6227, "type": "Other", "normalized_text": "Fran"}]}, "created_at": "2019-08-09T18:47:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "956876925380825088", "edit_history_tweet_ids": ["1159898971990560769"], "text": "@Nero__Rivera Yukiko: p-por favor ten una raz\u00f3n para volver Eve..\n\nAlfredo: - se cubre la cara y sigue llorando - maldito..\n\nFran: - sangra y sonr\u00ede - ..."}, {"lang": "pt", "author_id": "17752026", "id": "1159821848739287040", "public_metrics": {"retweet_count": 798, "reply_count": 294, "like_count": 6695, "quote_count": 96}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 18, "probability": 0.8787, "type": "Person", "normalized_text": "Padre F\u00e1bio de Melo"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.8324, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/wnwTyLBR71", "expanded_url": "https://conexaopolitica.com.br/ultimas/32477/", "display_url": "conexaopolitica.com.br/ultimas/32477/", "unwound_url": "https://conexaopolitica.com.br/ultimas/32477/"}]}, "created_at": "2019-08-09T13:40:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159821848739287040"], "text": "Padre F\u00e1bio de Melo defende o fim das 'saidinhas' de presos e recebe cr\u00edticas da esquerda no Twitter https://t.co/wnwTyLBR71"}, {"lang": "pt", "author_id": "709879113662799872", "id": "1159877086246526976", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T17:20:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159877086246526976"], "text": "caralhooo fi como vcs n\u00e3o gosta de esquadr\u00e3o suicida esse filme \u00e9 incr\u00edvel"}, {"lang": "es", "author_id": "71054324", "id": "1159629336519032832", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 93, "like_count": 93, "quote_count": 14}, "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 17, "probability": 0.7986, "type": "Person", "normalized_text": "DIEGO MACERA"}, {"start": 32, "end": 34, "probability": 0.7477, "type": "Organization", "normalized_text": "IPE"}, {"start": 70, "end": 73, "probability": 0.9684, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/F50EWQTFLK", "expanded_url": "https://twitter.com/gilbertvioleta/status/1159629336519032832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/F50EWQTFLK", "media_key": "3_1159629324506554368"}]}, "created_at": "2019-08-09T00:55:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159629336519032832"], "text": "Seg\u00fan DIEGO MACERA, Gerente del IPE, la proyecci\u00f3n de crecimiento del Per\u00fa para este a\u00f1o (2019) se puede volver a reajustar a la baja llegando incluso al 2% \u00f3 2,5% y ya ni siquiera alcanzar\u00eda el mediocre 4%. Alguien dijo que la confrontaci\u00f3n pol\u00edtica no influir\u00eda en la econom\u00eda? https://t.co/F50EWQTFLK"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159896348960993280"}], "author_id": "22255425", "id": "1159897221686616064", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ureallygotmenow", "id": "1249156852430053377"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.5812, "type": "Person", "normalized_text": "niceano"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T18:40:22.000Z", "in_reply_to_user_id": "1530616231", "edit_history_tweet_ids": ["1159897221686616064"], "text": "@ureallygotmenow @thiagohmb3 O credo niceano diz in\u00fameras coisas, entre elas \u201cacredito na remiss\u00e3o dos pecados\u201d A mensagem pastoral pode ser contra o credo?"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159886674349965314"}], "author_id": "1054777764551757825", "id": "1159895440852168704", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.9567, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 116, "probability": 0.9049, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00edbio Muamar Kadafi"}, {"start": 264, "end": 279, "probability": 0.3951, "type": "Organization", "normalized_text": "PTPartidoDoCrime"}], "hashtags": [{"start": 263, "end": 280, "tag": "PTPartidoDoCrime"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/foVBwVLOiL", "expanded_url": "https://twitter.com/CrysthianeA/status/1159895440852168704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/foVBwVLOiL", "media_key": "3_1159895431515639816"}]}, "created_at": "2019-08-09T18:33:17.000Z", "in_reply_to_user_id": "1103339718958288898", "edit_history_tweet_ids": ["1159895440852168704"], "text": "@DaniGuerreiraBR A esquerda no Brasil se aliou aos criminosos e ditadores no mundo todo.O ditador L\u00edbio Muamar Kadafi doou 3,5milhoes para a campanha do presidi\u00e1rio em 2002,ele matou e torturou cidad\u00e3os do seu pr\u00f3prio pa\u00eds ao longo dos 42 anos que ficou no poder #PTPartidoDoCrime https://t.co/foVBwVLOiL"}, {"lang": "pt", "author_id": "1147486325089742848", "id": "1159895955682005000", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.4927, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/IKMMLvXRxj", "expanded_url": "https://twitter.com/Marcosguitar191/status/1159895955682005000/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/IKMMLvXRxj", "media_key": "7_1159894212793511940"}]}, "created_at": "2019-08-09T18:35:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159895955682005000"], "text": "Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto na folga onde trocou tiro com os vagabundos e a mesma foi alvejada duas vezes e perdeu seu beb\u00ea, estava gr\u00e1vida de 5 meses isso aconteceu a 1 m\u00eas em BEL\u00c9M-PA! Nessa situa\u00e7\u00e3o 3 CPFs cancelados, ela matou os 3 e a mesma teve alta hoje! https://t.co/IKMMLvXRxj"}, {"lang": "fr", "author_id": "1125156397551955975", "id": "1159894570995539969", "entities": {"mentions": [{"start": 253, "end": 267, "username": "Pigeongratuit", "id": "836518826946723842"}], "hashtags": [{"start": 228, "end": 238, "tag": "Catsdream"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 8, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-09T18:29:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159894570995539969"], "text": "Meow ! \ud83d\ude3b J'ai vu en r\u00eave: \n Severus rogue Non-binaire ,  , Arm\u00e9 d'un pisto-laser, Hokage du village de Konoha, Poilu, Accompagn\u00e9 de Une souris balafr\u00e9 d\u00e9butant dans la jungle. \n R\u00eave : lvl6 \u2605\u2605\u2605\u2605\u2605\u2605 \n\n Dessine le et poste le avec #Catsdream\n---\n  bot par @Pigeongratuit"}], "places": [{"full_name": "Soledad de Graciano S\u00e1nchez, San Luis Potos\u00ed", "id": "bab817b758158497"}, {"full_name": "Montes Claros, Brasil", "id": "b2a81937097e9a5b"}, {"full_name": "Concordia, Argentina", "id": "00ae0df24e0f83c2"}, {"full_name": "Manaus, Brasil", "id": "45e3bce63f2beeee"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Sorocaba, Brasil", "id": "5579f6b17e36847b"}, {"full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil", "id": "23d81de6fe7594cb"}, {"full_name": "Rosario, Argentina", "id": "0079bbc151fa56d2"}, {"full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "id": "4029837e46e8e369"}]}, "errors": [{"value": "941342715186503680", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [941342715186503680].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "941342715186503680", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1159591182227390465", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159591182227390465].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159591182227390465", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "373964341", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [373964341].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "373964341", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1159915914785185792", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159915914785185792].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159915914785185792", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "36828236", "value": "36828236", "detail": "User has been suspended: [36828236].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1159872768948748288", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1159872768948748288", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1159872768948748288].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1069188148259893248", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1069188148259893248].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1069188148259893248", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1159913533116751872", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159913533116751872].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159913533116751872", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "3167735272", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3167735272].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3167735272", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1159795582745153536", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159795582745153536].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159795582745153536", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "534597738", "value": "534597738", "detail": "User has been suspended: [534597738].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1159857839508246528", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159857839508246528].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159857839508246528", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "973591956344492033", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [973591956344492033].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "973591956344492033", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1159904920625172480", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159904920625172480].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159904920625172480", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1075597469348741120", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1075597469348741120].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1075597469348741120", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1159867913240813568", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159867913240813568].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159867913240813568", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1159822017253847042", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1159822017253847042", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1159822017253847042].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1159634904818339840", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1159634904818339840", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1159634904818339840].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1159904330583068680", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1159904330583068680", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1159904330583068680].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1022707585", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1022707585].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1022707585", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1159901184490123264", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159901184490123264].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159901184490123264", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "807995391677435904", "value": "807995391677435904", "detail": "User has been suspended: [807995391677435904].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1159903872338542594", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1159903872338542594", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1159903872338542594].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "454923897", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [454923897].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "454923897", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1159816744057356288", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159816744057356288].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159816744057356288", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3394203562", "value": "3394203562", "detail": "User has been suspended: [3394203562].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1159901380141813763", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1159901380141813763", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1159901380141813763].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "941342715186503680", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [941342715186503680].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "941342715186503680", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1159574048311062532", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159574048311062532].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159574048311062532", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "3131408931", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3131408931].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3131408931", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1159840490935578629", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159840490935578629].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159840490935578629", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1159881194579943424", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159881194579943424].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159881194579943424", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "991380362449379328", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [991380362449379328].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "991380362449379328", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1159896592276738049", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159896592276738049].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159896592276738049", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1027281189743329282", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1027281189743329282].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1027281189743329282", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1159916966175490048", "oldest_id": "1159896768030674944", "result_count": 436, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm02lrzp4auzno754kxp7rmln0871"}}