{"data": [{"id": "1175062065737818114", "text": "Bota a cara direitos humanos! vagabundo tirando onda que matou um policial se fosse ao contr\u00e1rio voc\u00eas j\u00e1 tinham aparecido \ud83d\udcaa\u2665\ufe0f\ud83d\udda4", "lang": "pt", "author_id": "1141804579312603137", "created_at": "2019-09-20T15:00:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175062065737818114"]}, {"id": "1175061904429113344", "text": "RT @Pelicolombianas: Un g\u00fcev\u00f3n preguntando por qu\u00e9 alguien que se tira desde una terraza se suicida en p\u00fablico.\n\nQue si se van a suicidar,\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Pelicolombianas", "id": "825074170191032320"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174793642382413829"}], "author_id": "57040843", "created_at": "2019-09-20T14:59:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175061904429113344"]}, {"id": "1175061899555344385", "text": "RT @PeruanoDePie: No soy partidario de APRA...\n\nPero comparto esta excelente definici\u00f3n entre el partido DE LA ESTRELLA.... y los seguidore\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PeruanoDePie", "id": "905286764"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.567, "type": "Person", "normalized_text": "APRA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175052031884759041"}], "author_id": "45143554", "created_at": "2019-09-20T14:59:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175061899555344385"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/U5SsWjlNoE", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2oyGG1AaIW/?igshid=1pcpowxo6xcfp", "display_url": "instagram.com/p/B2oyGG1AaIW/\u2026"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 112, "probability": 0.6566, "type": "Organization", "normalized_text": "Panam\u00e1"}, {"start": 164, "end": 169, "probability": 0.9691, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 202, "end": 208, "probability": 0.4375, "type": "Organization", "normalized_text": "B\u00e9isbol"}]}, "id": "1175061788980891649", "text": "PANAM\u00c1 RUMBO AL MUNDIAL SUB-15  \ud83d\udd25\ud83d\udd25\u26be\u26beUna jugada suicida en la parte baja de la sexta entrada, le permiti\u00f3 a Panam\u00e1 completar una remontada para vencer este jueves a M\u00e9xico 3-2 en el torneo Premundial de B\u00e9isbol\u2026 https://t.co/U5SsWjlNoE", "lang": "es", "author_id": "1014150269049942016", "created_at": "2019-09-20T14:58:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175061788980891649"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/dPIAtF2jaC", "expanded_url": "https://www.lamega.com.co/tendencias/cine/confirmado-este-es-el-elenco-de-escuadron-suicida-2", "display_url": "lamega.com.co/tendencias/cin\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lamega.com.co/tendencias/cine/confirmado-este-es-el-elenco-de-escuadron-suicida-2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "LaMega", "id": "50695149"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 51, "probability": 0.9705, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}]}, "id": "1175061607464017920", "text": "RT @LaMega: Confirman elenco de 'Escuadr\u00f3n Suicida 2' https://t.co/dPIAtF2jaC", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175060435604836353"}], "author_id": "114215662", "created_at": "2019-09-20T14:58:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175061607464017920"]}, {"id": "1175061536639000581", "text": "Uma garota se enforcou na bce da unb. Eu n\u00e3o sei nem o que dizer, meu deus.", "lang": "pt", "author_id": "1084928224088465408", "created_at": "2019-09-20T14:57:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175061536639000581"]}, {"id": "1175061511422775296", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "1120870475255701504", "created_at": "2019-09-20T14:57:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175061511422775296"]}, {"id": "1175061503638155264", "text": "RT @AsprillaLeidi: \u00bfPor qu\u00e9 cambiar el discurso si se suicida alguien con o sin dinero? Toda vida importa . Frases como:\"\u00a1pero si era de la\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AsprillaLeidi", "id": "4057173070"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174845483988205568"}], "author_id": "550710009", "created_at": "2019-09-20T14:57:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175061503638155264"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/RGSSoYaxjC", "expanded_url": "https://www.contrareplica.mx/nota-Trabajador-de-Facebook-se-suicida-al-lanzarse-de-un-cuarto-piso201920941", "display_url": "contrareplica.mx/nota-Trabajado\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Viral"}], "mentions": [{"start": 91, "end": 100, "username": "facebook", "id": "1174426031010152448"}]}, "id": "1175061391335743493", "text": "#Viral | Un empleado se suicid\u00f3 al lanzarse al vac\u00edo del cuarto piso de la sede central de @Facebook, report\u00f3 la polic\u00eda.  https://t.co/RGSSoYaxjC", "lang": "es", "author_id": "1042498579909107712", "created_at": "2019-09-20T14:57:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175061391335743493"]}, {"id": "1175061277724618752", "text": "\u00c9 real isso de que algu\u00e9m se enforcou na bce?????", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 43, "probability": 0.464, "type": "Organization", "normalized_text": "bce"}]}, "author_id": "2355363844", "created_at": "2019-09-20T14:56:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175061277724618752"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/OcBysV7PUl", "expanded_url": "https://conteudoms.com/site/ver-conteudo/pai-conta-que-matou-filho-afogado-em-bacia-para-se-vingar-da-ex-mulher", "display_url": "conteudoms.com/site/ver-conte\u2026"}]}, "id": "1175061276915109889", "text": "https://t.co/OcBysV7PUl", "geo": {"place_id": "d13775d10c08f835"}, "lang": "zxx", "author_id": "1108759108272951297", "created_at": "2019-09-20T14:56:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175061276915109889"]}, {"id": "1175060989773045760", "text": "Aiai setembro amarelo, uma pessoa se suicidou na UnB h\u00e1 pouco tempo.", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 51, "probability": 0.4978, "type": "Organization", "normalized_text": "UnB"}]}, "author_id": "551532675", "created_at": "2019-09-20T14:55:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175060989773045760"]}, {"id": "1175060982068105216", "text": "A vida do trabalhador n\u00e3o e f\u00e1cil principalmente na iniciativa privada hoje vc tem trabalho amanh\u00e3 j\u00e1 n\u00e3o e certeza., A\u00ed come\u00e7a um pessoal do setor p\u00fablico com mimi por causa de um retardado que se suicidou, nossa e foda.\nVenham ser motorista de \u00f4nibus de Uber pra ver o que bom\ud83e\udd14", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 256, "end": 259, "probability": 0.9355, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}]}, "author_id": "275717248", "created_at": "2019-09-20T14:55:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175060982068105216"]}, {"in_reply_to_user_id": "167640685", "id": "1175060942398341121", "text": "@HenryChinasky67 perdon por las faltas de ortograf\u00eda..Suicida i Asesina serial....", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.3744, "type": "Other", "normalized_text": "Asesina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174878601063407622"}], "author_id": "1124939622", "created_at": "2019-09-20T14:55:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175060942398341121"]}, {"id": "1175060908873322496", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "author_id": "3252079467", "created_at": "2019-09-20T14:55:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175060908873322496"]}, {"in_reply_to_user_id": "1684510664", "id": "1175060892960075776", "text": "@Riverhotg @Matthiasafv Sho: mujera cercane a los 50; nivel socioecon\u00f3mico medio pelo; con ideaci\u00f3n suicida.", "geo": {"place_id": "00054d3a0a8df14e"}, "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Riverhotg", "id": "878691467706937345"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "Matthiasafv", "id": "2292711606"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.4133, "type": "Person", "normalized_text": "mujera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175060596557041670"}], "author_id": "1684510664", "created_at": "2019-09-20T14:55:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175060892960075776"]}, {"id": "1175060889101373440", "text": "Um rapaz se matou na UnB hj e na real, a gente tava tendo aula quando ficou sabendo, d\u00f3i saber essas coisas", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 23, "probability": 0.3928, "type": "Other", "normalized_text": "UnB"}]}, "author_id": "3027339980", "created_at": "2019-09-20T14:55:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175060889101373440"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/v4ciEEw9SY", "expanded_url": "https://www.24-horas.mx/2019/09/20/empleado-de-facebook-se-suicida-en-sede-central-de-california/", "display_url": "24-horas.mx/2019/09/20/emp\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.24-horas.mx/2019/09/20/empleado-de-facebook-se-suicida-en-sede-central-de-california/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diario24horas", "id": "357050985"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 41, "probability": 0.9448, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "id": "1175060851365208065", "text": "RT @diario24horas: Un empleado de Facebook se lanz\u00f3 del cuarto piso de la sede central de la empresa  https://t.co/v4ciEEw9SY", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175054506750595072"}], "author_id": "53769628", "created_at": "2019-09-20T14:55:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175060851365208065"]}, {"id": "1175060840917209088", "text": "e aconteceu o que j\u00e1 era esperado, o rapaz que devorou o cora\u00e7\u00e3o do gatinho se matou...", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.531, "type": "Person", "normalized_text": "gatinho"}]}, "author_id": "375067413", "created_at": "2019-09-20T14:55:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175060840917209088"]}, {"id": "1175060830242693122", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "1123231262666317825", "created_at": "2019-09-20T14:55:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175060830242693122"]}, {"id": "1175060803034275840", "text": "Gente ... Por favor, cuidem uns dos outros, se importem uns com os outros, por favor... \nMais um aluno se suicida na UnB, isso me mata por dentro \ud83d\ude2d\ud83d\udc94", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 119, "probability": 0.3867, "type": "Organization", "normalized_text": "UnB"}]}, "author_id": "960568382935437314", "created_at": "2019-09-20T14:55:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175060803034275840"]}, {"id": "1175060789788663808", "text": "RT @fdragoni: \u201c\u2066@nzingaretti\u2069 in agosto aveva l\u2019occasione di tornare a votare liberandosi di #Renzi e portando i suoi in Parlamento. Ha pre\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 93, "end": 99, "tag": "Renzi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "fdragoni", "id": "51759517"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "nzingaretti", "id": "403544693"}]}, "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175048575048400898"}], "author_id": "1096126365215178755", "created_at": "2019-09-20T14:54:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175060789788663808"]}, {"id": "1175060753931493376", "text": "RT @jessicacaroof: \u00e9 a terceira tentativa de suic\u00eddio na UnB essa semana e um aluno se suicidou hoje! at\u00e9 quando v\u00e3o fingir que se importam\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jessicacaroof", "id": "70561688"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 59, "probability": 0.4506, "type": "Organization", "normalized_text": "UnB"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175059598971232256"}], "author_id": "3083100761", "created_at": "2019-09-20T14:54:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175060753931493376"]}, {"in_reply_to_user_id": "33350634", "id": "1175060679923048448", "text": "@contracultural Dices q Alan se suicida xq ten\u00eda miedo de ir preso x recibir coimas, es una posibilidad. Tambi\u00e9n es posible, aunque no lo quieras aceptar, q lo hiciera xq no pod\u00eda permitir q lo muestren como un trofeo siendo inocente. Nadie tiene certezas absolutas. Nunca se le encontr\u00f3 nada.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "contracultural", "id": "33350634"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.7608, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174945876600479744"}], "author_id": "54350277", "created_at": "2019-09-20T14:54:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175060679923048448"]}, {"id": "1175060599761489922", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "1092217874763182080", "created_at": "2019-09-20T14:54:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175060599761489922"]}, {"id": "1175060507168051200", "text": "RT @camilamcm: Um estudante acabou de se suicidar na frente da biblioteca da UnB. Eu estava chegando, dei tchau e sorri para meu amigo. Era\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.4561, "type": "Other", "normalized_text": "UnB"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175051091504967681"}], "author_id": "4730217743", "created_at": "2019-09-20T14:53:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175060507168051200"]}, {"in_reply_to_user_id": "270839361", "id": "1175060476482527233", "text": "@matteosalvinimi Un grazie davvero sentito, quello di Salvini a Mauro Corona. \nPenso che Corona sia l'unico che invece di vedere la mossa politica pi\u00f9 stupida, suicida e fallimentare di tutta la storia repubblicana ha visto del coraggio.\nNessun coraggio, solo un CALCOLO TOTALMENTE ERRATO.", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174987516300222465"}], "author_id": "1025825060538462209", "created_at": "2019-09-20T14:53:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175060476482527233"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/dPIAtF2jaC", "expanded_url": "https://www.lamega.com.co/tendencias/cine/confirmado-este-es-el-elenco-de-escuadron-suicida-2", "display_url": "lamega.com.co/tendencias/cin\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lamega.com.co/tendencias/cine/confirmado-este-es-el-elenco-de-escuadron-suicida-2"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 39, "probability": 0.9719, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}]}, "id": "1175060435604836353", "text": "Confirman elenco de 'Escuadr\u00f3n Suicida 2' https://t.co/dPIAtF2jaC", "lang": "es", "author_id": "50695149", "created_at": "2019-09-20T14:53:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175060435604836353"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/xB3s8I8NUU", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100002401246238/posts/2477462189010465/", "display_url": "facebook.com/10000240124623\u2026"}]}, "id": "1175060416441069568", "text": "La sortija suicida https://t.co/xB3s8I8NUU", "lang": "es", "author_id": "491487262", "created_at": "2019-09-20T14:53:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175060416441069568"]}, {"id": "1175060411902824449", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "author_id": "712254606533894144", "created_at": "2019-09-20T14:53:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175060411902824449"]}, {"id": "1175060355036450818", "text": "RT @Frnandasouza: Eu fico t\u00e3o triste vendo esses casos de suic\u00eddio. Mano, o menino tinha a vida toda pela frente e se suicidou! Por mais qu\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Frnandasouza", "id": "849821869138104320"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175057800369758208"}], "author_id": "1105617307060051969", "created_at": "2019-09-20T14:53:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175060355036450818"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/7GEcMV9Zy2", "expanded_url": "http://j.mp/2Qk5BVd", "display_url": "j.mp/2Qk5BVd", "status": 200, "unwound_url": "https://hqmkre.bitlydns.net/2019/09/19/un-empleado-se-suicida-en-la-sede-de-facebook-al-saltar-desde-un-cuarto-piso/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 60, "probability": 0.9401, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "id": "1175060347503464448", "text": "RT @la_patilla: Un empleado se suicida en la sede de Facebook al saltar desde un cuarto piso https://t.co/7GEcMV9Zy2\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175041926971699201"}], "author_id": "999713234092425217", "created_at": "2019-09-20T14:53:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175060347503464448"]}, {"id": "1175060316029431808", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "1112402624131854336", "created_at": "2019-09-20T14:53:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175060316029431808"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/IWYuonCNDW", "expanded_url": "https://twitter.com/g1/status/1175059623008702466", "display_url": "twitter.com/g1/status/1175\u2026"}]}, "id": "1175060097275432960", "text": "um PAI matou o filho de DOIS anos pra fazer a EX sofrer \n\nquando se diz que homem n\u00e3o presta a gente t\u00e1 falando desse e de muitos outro casos semelhantes https://t.co/IWYuonCNDW", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175059623008702466"}], "author_id": "1003805177944657920", "created_at": "2019-09-20T14:52:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175060097275432960"]}, {"id": "1175060029780762624", "text": "Meu primo entrou aq no quintal dizendo q um homem se matou ali na esquina e eu fiquei p\u00e9ssima \ud83d\udc94", "lang": "pt", "author_id": "4085542067", "created_at": "2019-09-20T14:51:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175060029780762624"]}, {"id": "1175060019089481728", "text": "Gatilho Suic\u00eddio\nGalera da UnB \n\n\"Gente, se vcs vierem pra bce, n\u00e3o venham pelo DCE, um garoto de suicidou na \u00e1rvore em frente e a pol\u00edcia ainda n\u00e3o retirou o corpo ainda, t\u00f4 passando mal at\u00e9 agora, dei de frente com o corpo.\"\n\n(recebi no whats)", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 29, "probability": 0.562, "type": "Organization", "normalized_text": "UnB"}, {"start": 80, "end": 82, "probability": 0.5833, "type": "Organization", "normalized_text": "DCE"}, {"start": 239, "end": 243, "probability": 0.8839, "type": "Other", "normalized_text": "whats"}]}, "author_id": "42229570", "created_at": "2019-09-20T14:51:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175060019089481728"]}, {"id": "1175059979440709633", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "377439901", "created_at": "2019-09-20T14:51:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175059979440709633"]}, {"id": "1175059940999946246", "text": "RT @adaecestatal: Una ni\u00f1a se suicida tras ser humillada por su profesora y expulsada de clase al mancharse de sangre por la menstruaci\u00f3n |\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "adaecestatal", "id": "994282637077434369"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174983336537837569"}], "author_id": "866378586411982851", "created_at": "2019-09-20T14:51:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175059940999946246"]}, {"in_reply_to_user_id": "62442692", "id": "1175059931449430024", "text": "@wg_1898 Matou pra roubar celular. Pena: um banho de sangue de boi e solta em alto-mar.\nSe conseguir voltar, cumpriu a pena.", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175006957725466625"}], "author_id": "1139235379037556740", "created_at": "2019-09-20T14:51:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175059931449430024"]}, {"id": "1175059793498783744", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "1032347291305304066", "created_at": "2019-09-20T14:51:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175059793498783744"]}, {"id": "1175059784137134081", "text": "RT @DonIzquierdo_: alguien: estoy triste\nla sociedad: a nadie le importa, deje de quejarse y victimizarse\n*alguien se suicida*\nla sociedad:\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DonIzquierdo_", "id": "939908874357870592"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175054069200588800"}], "author_id": "166718793", "created_at": "2019-09-20T14:50:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175059784137134081"]}, {"id": "1175059769402564608", "text": "Outro aluno se suicidou dentro da UnB, at\u00e9 quando?", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 36, "probability": 0.3958, "type": "Other", "normalized_text": "UnB"}]}, "author_id": "984791453506461698", "created_at": "2019-09-20T14:50:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175059769402564608"]}, {"id": "1175059725496573955", "text": "RT @Aixinetas: El PSOE de hace 140 a\u00f1os no habr\u00eda ayudado a destrozar el planeta... porque nunca se habr\u00eda asociado a ese Capitalismo (IBEX\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Aixinetas", "id": "222551238"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.9671, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.6678, "type": "Organization", "normalized_text": "IBEX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175055760709095428"}], "author_id": "924584302192578560", "created_at": "2019-09-20T14:50:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175059725496573955"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/j8Bg1yBO56", "expanded_url": "https://deluxefile.com/michelle-carter-niega-la-fianza-seguira-sufriendo-por-la-muerte-suicida-de-su-novio-boston-news-weather-sports/", "display_url": "deluxefile.com/michelle-carte\u2026"}, {"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/CsEMFucaf9", "expanded_url": "https://twitter.com/JesurunOtoniel/status/1175059689320701953/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CsEMFucaf9", "media_key": "3_1175059687982678024"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9604, "type": "Person", "normalized_text": "Michelle Carter"}, {"start": 87, "end": 97, "probability": 0.6631, "type": "Other", "normalized_text": "Boston News"}, {"start": 100, "end": 106, "probability": 0.3242, "type": "Other", "normalized_text": "Weather"}]}, "id": "1175059689320701953", "text": "Michelle Carter niega la fianza, seguir\u00e1 sufriendo por la muerte suicida de su novio \u2013 Boston News, Weather,\u00a0Sports https://t.co/j8Bg1yBO56 https://t.co/CsEMFucaf9", "lang": "es", "author_id": "1135282117531906048", "created_at": "2019-09-20T14:50:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175059689320701953"]}, {"id": "1175059613928042496", "text": "RT @Lilica_Albuquer: Matou s\u00f3 o cr e a mulher? ??? Continua sendo oq? At\u00e9 pq casada \u00e9 ela e se o cara sabia \u00e9 pq ele queria ir de ralo, a v\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Lilica_Albuquer", "id": "1373503466811822082"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175043586502643712"}], "author_id": "941152025840181250", "created_at": "2019-09-20T14:50:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175059613928042496"]}, {"id": "1175059598971232256", "text": "\u00e9 a terceira tentativa de suic\u00eddio na UnB essa semana e um aluno se suicidou hoje! at\u00e9 quando v\u00e3o fingir que se importam com a depress\u00e3o e com os casos de suic\u00eddio? mas n\u00e3o fazem absolutamente NADA pra mudar todo esse sistema que atinge diretamente a sa\u00fade mental dos alunos.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 40, "probability": 0.5056, "type": "Other", "normalized_text": "UnB"}]}, "author_id": "70561688", "created_at": "2019-09-20T14:50:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 3, "like_count": 146, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1175059598971232256"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/50OVOYiWit", "expanded_url": "http://surestesur.com/se-suicida-empleado-de-facebook-salta-desde-cuarto-piso-de-edificio-sede/", "display_url": "surestesur.com/se-suicida-emp\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SuresteSur", "id": "2772260052"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 46, "probability": 0.9454, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "id": "1175059564498161664", "text": "RT @SuresteSur: Se suicida empleado de Facebook; salta desde cuarto piso de edificio sede https://t.co/50OVOYiWit", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174897453423718400"}], "author_id": "881546081347276801", "created_at": "2019-09-20T14:50:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175059564498161664"]}, {"in_reply_to_user_id": "953600003221671936", "id": "1175059417341059072", "text": "@billieexplicit @skamzeiro @siteptbr Se bem q o estilo dela com o bieber eu tamb\u00e9m acho estranho mas em em queria o feat billie pq me matou ?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 26, "username": "skamzeiro", "id": "743059102516006912"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "siteptbr", "id": "918197046871502849"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.7925, "type": "Person", "normalized_text": "bieber"}, {"start": 121, "end": 126, "probability": 0.7927, "type": "Person", "normalized_text": "billie"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175059095570792448"}], "author_id": "757335176674414592", "created_at": "2019-09-20T14:49:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175059417341059072"]}, {"id": "1175059385565024256", "text": "um amigo de inf\u00e2ncia se enforcou hoje. Depress\u00e3o..\n.\nSetembro amarelo n\u00e3o \u00e9 coisa de esquerdopata, \u00e9 real!", "lang": "pt", "author_id": "876255716453036032", "created_at": "2019-09-20T14:49:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175059385565024256"]}, {"in_reply_to_user_id": "1050360743672057857", "id": "1175059283786043393", "text": "@OrRaffa Scusate, sono appena rientrato in Italia:\n\"\u00c8 vero che i #vinavilM5s stanno governando con chi:\n1) Sapeva della pericolosit\u00e0 dei ponti sottoposti a controllo di #Atlantia?\n2) \u00c8 vero o no che il #vilavilM5s , come mi hanno detto governa con un partito che suicida le persone?", "entities": {"hashtags": [{"start": 65, "end": 76, "tag": "vinavilM5s"}, {"start": 169, "end": 178, "tag": "Atlantia"}, {"start": 202, "end": 213, "tag": "vilavilM5s"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "orraffa", "id": "759157590739869696"}]}, "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174546406582996993"}], "author_id": "981638341249716224", "created_at": "2019-09-20T14:48:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175059283786043393"]}, {"id": "1175059280803897345", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "745371894044573698", "created_at": "2019-09-20T14:48:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175059280803897345"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/jp1gljwNuN", "expanded_url": "http://ow.ly/RYuu30pzDbB", "display_url": "ow.ly/RYuu30pzDbB"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/xNw0AG4B1U", "expanded_url": "https://twitter.com/AristeguiOnline/status/1175024464154824704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xNw0AG4B1U", "media_key": "3_1175024462602878979"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AristeguiOnline", "id": "520653311"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.9469, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "id": "1175059243445248000", "text": "RT @AristeguiOnline: Empleado de Facebook se suicida al lanzarse de un cuarto piso https://t.co/jp1gljwNuN https://t.co/xNw0AG4B1U", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175024464154824704"}], "author_id": "1872402253", "created_at": "2019-09-20T14:48:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175059243445248000"]}, {"id": "1175059153347371009", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "1094280424036200450", "created_at": "2019-09-20T14:48:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175059153347371009"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/LqQARVElt5", "expanded_url": "http://bit.ly/2LELuwN", "display_url": "bit.ly/2LELuwN"}], "hashtags": [{"start": 106, "end": 119, "tag": "Remolachanet"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "remolachanews", "id": "208103059"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 38, "probability": 0.936, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "id": "1175059137320935424", "text": "RT @remolachanews: Empleado de Facebook se suicida al saltar desde un cuarto piso https://t.co/LqQARVElt5 #Remolachanet https://t.co/PLzdqI\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175026526141726728"}], "author_id": "553673999", "created_at": "2019-09-20T14:48:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175059137320935424"]}, {"id": "1175059079309516802", "text": "RT @1706_anto: Creer que una persona se suicida porque es d\u00e9bil o para llamar la atenci\u00f3n es una de las pruebas m\u00e1s claras de la indolencia\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175046782675509248"}], "author_id": "30382919", "created_at": "2019-09-20T14:48:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175059079309516802"]}, {"id": "1175059074158944256", "text": "\u201cEncima de suicida, pendejo\u201d", "lang": "es", "author_id": "900014666402988033", "created_at": "2019-09-20T14:48:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175059074158944256"]}, {"id": "1175058998527242240", "text": "RT @amezgravis: 6) a una dictadura convencional podr\u00eda ser una forma efectiva de derribarla. No obstante, aplicar dicho mecanismo a una org\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amezgravis", "id": "111195056"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174822929412108288"}], "author_id": "119178868", "created_at": "2019-09-20T14:47:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175058998527242240"]}, {"in_reply_to_user_id": "139691464", "id": "1175058996157472768", "text": "@lemonepiyi @ezeverg Jaja que suicida choto", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "lemonepiyi", "id": "139691464"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175058691449659392"}], "author_id": "469965939", "created_at": "2019-09-20T14:47:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175058996157472768"]}, {"id": "1175058945205035008", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "author_id": "238855423", "created_at": "2019-09-20T14:47:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175058945205035008"]}, {"id": "1175058845330264065", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "author_id": "1603161344", "created_at": "2019-09-20T14:47:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175058845330264065"]}, {"id": "1175058773527937024", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "author_id": "1141841282815471618", "created_at": "2019-09-20T14:46:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175058773527937024"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/J8bFDlyVOG", "expanded_url": "https://notivision365.com/2019/09/20/suicida-se-arrojo-de-un-puente-pero-un-policia-lo-agarro-en-el-aire-imagenes/", "display_url": "notivision365.com/2019/09/20/sui\u2026"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/iI0qCpFZqI", "expanded_url": "https://twitter.com/notivision365/status/1175058696696750081/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iI0qCpFZqI", "media_key": "3_1175058695119675393"}]}, "id": "1175058696696750081", "text": "Suicida se arroj\u00f3 de un puente, pero un polic\u00eda lo agarr\u00f3 en el aire\u00a0(Im\u00e1genes) https://t.co/J8bFDlyVOG https://t.co/iI0qCpFZqI", "lang": "es", "author_id": "783117489886654465", "created_at": "2019-09-20T14:46:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175058696696750081"]}, {"id": "1175058672734613504", "text": "RT @Un_Tal_Cioran: En parte, todos somos culpables cuando un suicida logra su cometido.\n\nNos merecemos de vuelta todo el dolor y la miseria\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Un_Tal_Cioran", "id": "234559948"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174811923927445505"}], "author_id": "493098994", "created_at": "2019-09-20T14:46:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175058672734613504"]}, {"id": "1175058624512757761", "text": "RT @DonIzquierdo_: alguien: estoy triste\nla sociedad: a nadie le importa, deje de quejarse y victimizarse\n*alguien se suicida*\nla sociedad:\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DonIzquierdo_", "id": "939908874357870592"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175054069200588800"}], "author_id": "1031367570", "created_at": "2019-09-20T14:46:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175058624512757761"]}, {"id": "1175058531814449156", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "953664350249775104", "created_at": "2019-09-20T14:46:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175058531814449156"]}, {"id": "1175058377749225472", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "304918906", "created_at": "2019-09-20T14:45:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175058377749225472"]}, {"in_reply_to_user_id": "400530270", "id": "1175058258748461062", "text": "@gustavarias El reto suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "gustavarias", "id": "400530270"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175057950597091330"}], "author_id": "319883545", "created_at": "2019-09-20T14:44:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175058258748461062"]}, {"in_reply_to_user_id": "1676349931", "id": "1175058206533591040", "text": "@ArnaldoIEPG @CarlosBolsonaro @RenovaMidia @ArnaldoIEPG 4- O consumo de drogas, eleva em mais de75% a chance de uma pessoa com intento suicida, de realizar o ato ( uma pessoa sob efeito de drogas, com intento suicida, \u00e9 bem mais prov\u00e1vel que cometa o ato, do que uma pessoa que tenha o intento, mas n\u00e3o esteja sob o efeito)", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ArnaldoIEPG", "id": "1676349931"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "CarlosBolsonaro", "id": "68712576"}, {"start": 30, "end": 42, "username": "renovamidia", "id": "3875797341"}, {"start": 43, "end": 55, "username": "ArnaldoIEPG", "id": "1676349931"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174836980032712706"}], "author_id": "54222168", "created_at": "2019-09-20T14:44:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175058206533591040"]}, {"id": "1175058148396294146", "text": "RT @veroreyes_co: Oigan, creer que alguien se suicida porque tiene una \u201cenfermedad mental\u201d es un mito.\n\nLa ideaci\u00f3n suicida es mucho m\u00e1s fr\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "veroreyes_co", "id": "961061481331789824"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174728744344391680"}], "author_id": "343718949", "created_at": "2019-09-20T14:44:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175058148396294146"]}, {"id": "1175058145670045697", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "author_id": "2416297462", "created_at": "2019-09-20T14:44:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175058145670045697"]}, {"id": "1175057961154072578", "text": "RT @DelAtlantida: Noticias: Jai Courtney (Capitan Boomerang) ha confirmado en una entrevista que la tonalidad de Escuadron Suicida ser\u00e1 dif\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DelAtlantida", "id": "1322378038923960320"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 39, "probability": 0.7012, "type": "Person", "normalized_text": "Jai Courtney"}, {"start": 50, "end": 58, "probability": 0.4741, "type": "Other", "normalized_text": "Boomerang"}, {"start": 113, "end": 129, "probability": 0.8198, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175005714768715776"}], "author_id": "923170764215541760", "created_at": "2019-09-20T14:43:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175057961154072578"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/v4ciEEw9SY", "expanded_url": "https://www.24-horas.mx/2019/09/20/empleado-de-facebook-se-suicida-en-sede-central-de-california/", "display_url": "24-horas.mx/2019/09/20/emp\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.24-horas.mx/2019/09/20/empleado-de-facebook-se-suicida-en-sede-central-de-california/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diario24horas", "id": "357050985"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 41, "probability": 0.9448, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "id": "1175057914849091584", "text": "RT @diario24horas: Un empleado de Facebook se lanz\u00f3 del cuarto piso de la sede central de la empresa  https://t.co/v4ciEEw9SY", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175054506750595072"}], "author_id": "441273988", "created_at": "2019-09-20T14:43:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175057914849091584"]}, {"in_reply_to_user_id": "3904874660", "id": "1175057900080893952", "text": "@KuleszaPau Por que sos tan suicida paulaaaaaa jajajjaja", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KuleszaPau", "id": "3904874660"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 45, "probability": 0.5499, "type": "Person", "normalized_text": "paulaaaaaa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174866674413113344"}], "author_id": "1535473794", "created_at": "2019-09-20T14:43:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175057900080893952"]}, {"id": "1175057800369758208", "text": "Eu fico t\u00e3o triste vendo esses casos de suic\u00eddio. Mano, o menino tinha a vida toda pela frente e se suicidou! Por mais que ele tivesse amigos e tal. Suic\u00eddio \u00e9 uma coisa muito imprevis\u00edvel pq por mais que tu conhe\u00e7a a pessoa e seja pr\u00f3xima tu nunca vai saber se elx \u00e9 realmente +", "lang": "pt", "author_id": "849821869138104320", "created_at": "2019-09-20T14:43:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 1, "like_count": 59, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1175057800369758208"]}, {"id": "1175057719977566208", "text": "Toda vez que eu recebo a not\u00edcia que algum estudante da unb se suicidou, me bate uma tristeza t\u00e3o grande, as vezes a pessoa est\u00e1 do nosso lado e n\u00e3o sabemos como ajudar", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 58, "probability": 0.4662, "type": "Organization", "normalized_text": "unb"}]}, "author_id": "1020086382918881280", "created_at": "2019-09-20T14:42:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175057719977566208"]}, {"id": "1175057526536265728", "text": "RT @fdragoni: \u201c\u2066@nzingaretti\u2069 in agosto aveva l\u2019occasione di tornare a votare liberandosi di #Renzi e portando i suoi in Parlamento. Ha pre\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 93, "end": 99, "tag": "Renzi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "fdragoni", "id": "51759517"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "nzingaretti", "id": "403544693"}]}, "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175048575048400898"}], "author_id": "2757625763", "created_at": "2019-09-20T14:42:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175057526536265728"]}, {"id": "1175057477265711105", "text": "RT @fdragoni: \u201c\u2066@nzingaretti\u2069 in agosto aveva l\u2019occasione di tornare a votare liberandosi di #Renzi e portando i suoi in Parlamento. Ha pre\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 93, "end": 99, "tag": "Renzi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "fdragoni", "id": "51759517"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "nzingaretti", "id": "403544693"}]}, "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175048575048400898"}], "author_id": "917304116270989312", "created_at": "2019-09-20T14:41:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175057477265711105"]}, {"id": "1175057475529261058", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "1105108591168708608", "created_at": "2019-09-20T14:41:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175057475529261058"]}, {"id": "1175057473142775808", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "949873808", "created_at": "2019-09-20T14:41:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175057473142775808"]}, {"id": "1175057463663570944", "text": "Mano se voc\u00ea trabalha no com\u00e9rcio e nunca matou ningu\u00e9m, parab\u00e9ns voc\u00ea \u00e9 uma pessoa paciente.", "geo": {"place_id": "3b5c5c9c62f7c538"}, "lang": "pt", "author_id": "759417500547313664", "created_at": "2019-09-20T14:41:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175057463663570944"]}, {"id": "1175057416733581313", "text": "RT @AquinoTicias1: Alguien se suicida en el metro y a algunos les preocupa much\u00edsimo eso de llegar tarde, eso de que fue \"en mi estaci\u00f3n\",\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AquinoTicias1", "id": "319280902"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174776501360893954"}], "author_id": "607769524", "created_at": "2019-09-20T14:41:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175057416733581313"]}, {"id": "1175057375792947201", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "1109468370519375872", "created_at": "2019-09-20T14:41:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175057375792947201"]}, {"id": "1175057348718735362", "text": "RT @UruKary: Hace como dos meses atr\u00e1s nos dijeron que pap\u00e1 sufr\u00eda de ansiedad, p\u00e1nico y depresi\u00f3n suicida. \nHoy es \u00e9l quien me da fuerzas\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "UruKary", "id": "2320966851"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174891577497587712"}], "author_id": "627932653", "created_at": "2019-09-20T14:41:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175057348718735362"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}]}, "id": "1175057302598148096", "text": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "lang": "zxx", "author_id": "958453028323053568", "created_at": "2019-09-20T14:41:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175057302598148096"]}, {"id": "1175057277033832449", "text": "Hoje mais um aluno se suicidou na UnB.  Ta geral doente naquele lugar e n\u00e3o se diz ou faz nada sobre... muito triste. Deus o tenha e  conforte a fam\u00edlia \ud83d\ude14", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 36, "probability": 0.5093, "type": "Organization", "normalized_text": "UnB"}]}, "author_id": "235429824", "created_at": "2019-09-20T14:41:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 28, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1175057277033832449"]}, {"id": "1175056997412159490", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "author_id": "993923106807992320", "created_at": "2019-09-20T14:39:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175056997412159490"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/3rqcYMtJVv", "expanded_url": "https://diarionline.com.br/?s=noticia&id=112488#.XYTktP4q8jg.twitter", "display_url": "diarionline.com.br/?s=noticia&id=\u2026"}]}, "id": "1175056985361920000", "text": "Pai matou filho afogado em bacia para se vingar da ex-mulher - Di\u00e1rio Corumbaense https://t.co/3rqcYMtJVv", "lang": "pt", "author_id": "68411919", "created_at": "2019-09-20T14:39:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175056985361920000"]}, {"id": "1175056973194285057", "text": "por qu\u00e9 solo cuando alguien se suicida y es noticia, se sensibilizan ante el tema? ni se imaginan cuantas veces una persona deprimida necesita de alguien y la gente de su entorno solo minimiza sus problemas.", "lang": "es", "author_id": "293783429", "created_at": "2019-09-20T14:39:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175056973194285057"]}, {"id": "1175056910346858496", "text": "RT @emorecuperada: quando voc\u00ea escuta: um aluno da unb se matou\nquantos amigos seus que constantemente tem crises passam pela sua cabe\u00e7a?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "emorecuperada", "id": "4725857559"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 53, "probability": 0.4771, "type": "Organization", "normalized_text": "unb"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1067982357427363840"}], "author_id": "356912393", "created_at": "2019-09-20T14:39:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175056910346858496"]}, {"id": "1175056731367530497", "text": "RT @AsprillaLeidi: \u00bfPor qu\u00e9 cambiar el discurso si se suicida alguien con o sin dinero? Toda vida importa . Frases como:\"\u00a1pero si era de la\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AsprillaLeidi", "id": "4057173070"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174845483988205568"}], "author_id": "334950854", "created_at": "2019-09-20T14:38:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175056731367530497"]}, {"id": "1175056646630006784", "text": "- \u00bfTienen el libro \"La Gu\u00eda del Suicida\"?\n- Pues ten\u00edamos 2 ejemplares, pero los prestamos hace m\u00e1s de 3 a\u00f1os y a\u00fan no nos los han devuelto", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 38, "probability": 0.9519, "type": "Other", "normalized_text": "La Gu\u00eda del Suicida"}]}, "author_id": "1154853531805016065", "created_at": "2019-09-20T14:38:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175056646630006784"]}, {"in_reply_to_user_id": "823025202682560513", "id": "1175056588144631808", "text": "@lizecomenta Minha vizinha de 14 anos se matou porque um garoto da escola vazou fotos \u00edntima dela", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "lizecomenta", "id": "823025202682560513"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174999168810721281"}], "author_id": "254998950", "created_at": "2019-09-20T14:38:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175056588144631808"]}, {"id": "1175056542149808131", "text": "RT @io_deracinee: Hoy se suicida un joven en la Javeriana. \n\nHace una semana se suicid\u00f3 un joven en la Sergio Arboleda. \n\nCreo que es urgen\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "io_deracinee", "id": "200893491"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 56, "probability": 0.9571, "type": "Place", "normalized_text": "Javeriana"}, {"start": 103, "end": 117, "probability": 0.5427, "type": "Person", "normalized_text": "Sergio Arboleda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175049854571155458"}], "author_id": "228095011", "created_at": "2019-09-20T14:38:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175056542149808131"]}, {"id": "1175056488622153729", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "author_id": "162027650", "created_at": "2019-09-20T14:37:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175056488622153729"]}, {"id": "1175056468036505601", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "1692789649", "created_at": "2019-09-20T14:37:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175056468036505601"]}, {"id": "1175056456082743296", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "author_id": "4220935935", "created_at": "2019-09-20T14:37:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175056456082743296"]}, {"id": "1175056399648403457", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "author_id": "1500112231", "created_at": "2019-09-20T14:37:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175056399648403457"]}, {"id": "1175056308422270981", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "1173286255792205825", "created_at": "2019-09-20T14:37:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175056308422270981"]}, {"in_reply_to_user_id": "364503633", "id": "1175056211433132033", "text": "@TubinoCarlos @PFuerzaPopular El k no la debe no la teme...palabras de si compinche cpbarde suicida\n...", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "TubinoCarlos", "id": "364503633"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174735802368180224"}], "author_id": "834110009122385920", "created_at": "2019-09-20T14:36:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175056211433132033"]}, {"in_reply_to_user_id": "1066988598170460160", "id": "1175056069934104576", "text": "@espvizca @General_RE_Lee @navarra_suma @inaki_iriarte Osea q si todo el mundo se suicida, yo tambien. Pues muy bien otra vez", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "espvizca", "id": "1066988598170460160"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "General_RE_Lee", "id": "592912272"}, {"start": 26, "end": 39, "username": "navarra_suma", "id": "1105212399441899521"}, {"start": 40, "end": 54, "username": "inaki_iriarte", "id": "3285521282"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175055204758294535"}], "author_id": "90171083", "created_at": "2019-09-20T14:36:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175056069934104576"]}, {"id": "1175056068423995392", "text": "RT @sanmiguel678: @RecuerdosPeru @congresoperu @Pedro_Olaechea @wilbermedinab @TC_Peru Es un defensor del cobarde suicida AG, har\u00e1 una feri\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "sanmiguel678", "id": "2782745085"}, {"start": 18, "end": 32, "username": "RecuerdosPeru", "id": "722522801165463553"}, {"start": 33, "end": 46, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}, {"start": 47, "end": 62, "username": "Pedro_Olaechea", "id": "4878461206"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "wilbermedinab", "id": "2427957338"}, {"start": 78, "end": 86, "username": "TC_Peru", "id": "269982019"}], "annotations": [{"start": 122, "end": 123, "probability": 0.3673, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174762247123374081"}], "author_id": "41620341", "created_at": "2019-09-20T14:36:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175056068423995392"]}, {"id": "1175056051030417414", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "1149884507539103745", "created_at": "2019-09-20T14:36:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175056051030417414"]}, {"id": "1175056009137709056", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "914280708977381377", "created_at": "2019-09-20T14:35:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175056009137709056"]}, {"id": "1175055987235086342", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "author_id": "101882360", "created_at": "2019-09-20T14:35:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175055987235086342"]}, {"id": "1175055939130576897", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "author_id": "704508268861853696", "created_at": "2019-09-20T14:35:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175055939130576897"]}, {"id": "1175055918146494466", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "78600643", "created_at": "2019-09-20T14:35:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175055918146494466"]}, {"id": "1175055908495384576", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "528666393", "created_at": "2019-09-20T14:35:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175055908495384576"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/nFnCCOzi13", "expanded_url": "https://www.24-horas.mx/2019/09/20/empleado-de-facebook-se-suicida-en-sede-central-de-california/", "display_url": "24-horas.mx/2019/09/20/emp\u2026"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.9691, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}, {"start": 51, "end": 60, "probability": 0.9626, "type": "Place", "normalized_text": "California"}]}, "id": "1175055905479634952", "text": "Empleado de Facebook se suicida en sede central de California | 24 Horas https://t.co/nFnCCOzi13", "lang": "es", "author_id": "58516908", "created_at": "2019-09-20T14:35:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175055905479634952"]}, {"id": "1175055805109952512", "text": "RT @AquinoTicias1: Alguien se suicida en el metro y a algunos les preocupa much\u00edsimo eso de llegar tarde, eso de que fue \"en mi estaci\u00f3n\",\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AquinoTicias1", "id": "319280902"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174776501360893954"}], "author_id": "2204444046", "created_at": "2019-09-20T14:35:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175055805109952512"]}, {"id": "1175055789175836673", "text": "Lo chimba de twitter es que no est\u00e1n hablando casi nada del suicida ese", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.9513, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "author_id": "2157365875", "created_at": "2019-09-20T14:35:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175055789175836673"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/jp1gljwNuN", "expanded_url": "http://ow.ly/RYuu30pzDbB", "display_url": "ow.ly/RYuu30pzDbB"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/xNw0AG4B1U", "expanded_url": "https://twitter.com/AristeguiOnline/status/1175024464154824704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xNw0AG4B1U", "media_key": "3_1175024462602878979"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AristeguiOnline", "id": "520653311"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.9469, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "id": "1175055786466320384", "text": "RT @AristeguiOnline: Empleado de Facebook se suicida al lanzarse de un cuarto piso https://t.co/jp1gljwNuN https://t.co/xNw0AG4B1U", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175024464154824704"}], "author_id": "595749911", "created_at": "2019-09-20T14:35:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175055786466320384"]}, {"id": "1175055760709095428", "text": "El PSOE de hace 140 a\u00f1os no habr\u00eda ayudado a destrozar el planeta... porque nunca se habr\u00eda asociado a ese Capitalismo (IBEX/CEOE) que ha convertido todas las variables de la naturaleza en objeto de comercio, negocio suicida y ganancias inconfesables. El PSOE de hoy es CULPABLE.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.9651, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 120, "end": 123, "probability": 0.8079, "type": "Organization", "normalized_text": "IBEX"}, {"start": 125, "end": 128, "probability": 0.7732, "type": "Organization", "normalized_text": "CEOE"}, {"start": 255, "end": 258, "probability": 0.9278, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}]}, "author_id": "222551238", "created_at": "2019-09-20T14:34:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175055760709095428"]}, {"id": "1175055744590327808", "text": "RT @DonIzquierdo_: alguien: estoy triste\nla sociedad: a nadie le importa, deje de quejarse y victimizarse\n*alguien se suicida*\nla sociedad:\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DonIzquierdo_", "id": "939908874357870592"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175054069200588800"}], "author_id": "3337724645", "created_at": "2019-09-20T14:34:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175055744590327808"]}, {"id": "1175055643239157765", "text": "Pior q eu nem posso ficar postando coisa suicida aqui n\u00e9 q vcs me conhecem na vida real", "lang": "pt", "author_id": "895140815655370756", "created_at": "2019-09-20T14:34:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175055643239157765"]}, {"in_reply_to_user_id": "951479061506818048", "entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/Iqw5iE9bHk", "expanded_url": "http://www.enriquekrauze.com.mx/joomla/index.php/opinion/544-tabasquenos-suicidas.html", "display_url": "enriquekrauze.com.mx/joomla/index.p\u2026"}, {"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/uH1utIfiKQ", "expanded_url": "https://twitter.com/jlarabayon/status/1175055529284132865/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uH1utIfiKQ", "media_key": "3_1175055524703985667"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.8869, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e1rdenas"}, {"start": 80, "end": 86, "probability": 0.9104, "type": "Person", "normalized_text": "Garrido"}]}, "id": "1175055529284132865", "text": ".... En 1940, de haber apoyado con su dinamismo la reforma agraria de C\u00e1rdenas, Garrido habr\u00eda podido aspirar a la Presidencia de la Rep\u00fablica, pero su gen suicida se lo impidi\u00f3\".\n\nPuedes leer el texto completo aqu\u00ed:\n\nhttps://t.co/Iqw5iE9bHk https://t.co/uH1utIfiKQ", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175055523537965058"}], "author_id": "951479061506818048", "created_at": "2019-09-20T14:34:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175055529284132865"]}, {"id": "1175055472493309952", "text": "RT @DonIzquierdo_: alguien: estoy triste\nla sociedad: a nadie le importa, deje de quejarse y victimizarse\n*alguien se suicida*\nla sociedad:\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DonIzquierdo_", "id": "939908874357870592"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175054069200588800"}], "author_id": "4443640887", "created_at": "2019-09-20T14:33:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175055472493309952"]}, {"id": "1175055287792865285", "text": "RT @AquinoTicias1: Alguien se suicida en el metro y a algunos les preocupa much\u00edsimo eso de llegar tarde, eso de que fue \"en mi estaci\u00f3n\",\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AquinoTicias1", "id": "319280902"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174776501360893954"}], "author_id": "1043862622561603588", "created_at": "2019-09-20T14:33:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175055287792865285"]}, {"id": "1175055216732975104", "text": "RT @prvssian: estamos viendo una peli cl\u00e1sica coreana y\n\npadre: *maltrata a su hija muda y cuando su marido la maltrata la rega\u00f1a a ella*\nh\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "prvssian", "id": "853225526"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174872129654812672"}], "author_id": "984071433784619009", "created_at": "2019-09-20T14:32:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175055216732975104"]}, {"id": "1175055182008397824", "text": "RT @Ivanyanoviene: Omar Montes en IG lanzando una indirecta a Isa Pi: \"t\u00fa no mataste a Frozen, Frozen se suicida pa no escucharte\"\n\nME AHOG\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Ivanyanoviene", "id": "1637402383"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.8034, "type": "Person", "normalized_text": "Omar Montes"}, {"start": 34, "end": 35, "probability": 0.9335, "type": "Other", "normalized_text": "IG"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.7796, "type": "Other", "normalized_text": "Isa Pi"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.8594, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.8615, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173008120098021376"}], "author_id": "128741751", "created_at": "2019-09-20T14:32:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175055182008397824"]}, {"id": "1175055082779533315", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "author_id": "854823528", "created_at": "2019-09-20T14:32:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175055082779533315"]}, {"id": "1175054791547981825", "text": "Um menino se matou aqui na unb e eu to tao triste, pqp... esse mundo ta cada vez mais triste", "lang": "pt", "author_id": "3081878287", "created_at": "2019-09-20T14:31:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1175054791547981825"]}, {"id": "1175054767627952129", "text": "MANOOO, depress\u00e3o \u00e9 muitoooo s\u00e9rio, um menino aqui na unb, acaba de se matar, se enforcou com um cinto", "lang": "pt", "author_id": "3121074169", "created_at": "2019-09-20T14:31:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175054767627952129"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/v4ciEEw9SY", "expanded_url": "https://www.24-horas.mx/2019/09/20/empleado-de-facebook-se-suicida-en-sede-central-de-california/", "display_url": "24-horas.mx/2019/09/20/emp\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.24-horas.mx/2019/09/20/empleado-de-facebook-se-suicida-en-sede-central-de-california/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diario24horas", "id": "357050985"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 41, "probability": 0.9448, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "id": "1175054764687544321", "text": "RT @diario24horas: Un empleado de Facebook se lanz\u00f3 del cuarto piso de la sede central de la empresa  https://t.co/v4ciEEw9SY", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175054506750595072"}], "author_id": "117295134", "created_at": "2019-09-20T14:31:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175054764687544321"]}, {"id": "1175054744991256576", "text": "RT @fdragoni: \u201c\u2066@nzingaretti\u2069 in agosto aveva l\u2019occasione di tornare a votare liberandosi di #Renzi e portando i suoi in Parlamento. Ha pre\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 93, "end": 99, "tag": "Renzi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "fdragoni", "id": "51759517"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "nzingaretti", "id": "403544693"}]}, "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175048575048400898"}], "author_id": "1150442443579564034", "created_at": "2019-09-20T14:30:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175054744991256576"]}, {"in_reply_to_user_id": "1013148950835195904", "id": "1175054729686278146", "text": "@agsamara_ [20/9 10:38] +55 61 9520-6590: Gente, se vcs vierem pra bce, n\u00e3o venham pela DCE, um garoto de suicidou na \u00e1rvore em frente e a pol\u00edcia ainda n\u00e3o retirou o corpo ainda, t\u00f4 passando mal at\u00e9 agora, dei de frente com o corpo\n[20/9 10:39] +55 61 9320-3248: mds do c\u00e9u .....", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "agsamara_", "id": "1013148950835195904"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 90, "probability": 0.4748, "type": "Organization", "normalized_text": "DCE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175053304965062658"}], "author_id": "804574200", "created_at": "2019-09-20T14:30:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175054729686278146"]}, {"id": "1175054699122348032", "text": "Soy demasiao suicida para tus pocas ganas de hablar \ud83d\udda4", "lang": "es", "author_id": "473102251", "created_at": "2019-09-20T14:30:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175054699122348032"]}, {"id": "1175054578850684929", "text": "RT @DonIzquierdo_: alguien: estoy triste\nla sociedad: a nadie le importa, deje de quejarse y victimizarse\n*alguien se suicida*\nla sociedad:\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DonIzquierdo_", "id": "939908874357870592"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175054069200588800"}], "author_id": "264260387", "created_at": "2019-09-20T14:30:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175054578850684929"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/dMsyRPE4ua", "expanded_url": "http://bit.ly/32R4hKY", "display_url": "bit.ly/32R4hKY"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 130, "probability": 0.8399, "type": "Place", "normalized_text": "Qalat"}]}, "id": "1175054507736096768", "text": "El atentado ocurri\u00f3 cuando un suicida deton\u00f3 el cami\u00f3n que conduc\u00eda cargado de explosivos junto a un hospital en la ciudad de Qalat\n\nhttps://t.co/dMsyRPE4ua", "lang": "es", "author_id": "111110077", "created_at": "2019-09-20T14:30:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175054507736096768"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/6397SxN0oL", "expanded_url": "http://bit.ly/2V6Yezk", "display_url": "bit.ly/2V6Yezk"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "ProvinciasPA"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 12, "probability": 0.5829, "type": "Place", "normalized_text": "ProvinciasPA"}, {"start": 94, "end": 101, "probability": 0.941, "type": "Place", "normalized_text": "Chiriqu\u00ed"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.5926, "type": "Place", "normalized_text": "Ng\u00e4be Bugl\u00e9"}]}, "id": "1175054506956087297", "text": "#ProvinciasPA  En menos de una semana tres personas se han quitado la vida en la provincia de Chiriqu\u00ed y la comarca Ng\u00e4be Bugl\u00e9, aumentando las estad\u00edsticas en lo que va del a\u00f1o a la fecha unas 16 personas han fallecido por suicidio. https://t.co/6397SxN0oL", "lang": "es", "author_id": "250341631", "created_at": "2019-09-20T14:30:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175054506956087297"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/v4ciEEw9SY", "expanded_url": "https://www.24-horas.mx/2019/09/20/empleado-de-facebook-se-suicida-en-sede-central-de-california/", "display_url": "24-horas.mx/2019/09/20/emp\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.24-horas.mx/2019/09/20/empleado-de-facebook-se-suicida-en-sede-central-de-california/"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.9663, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "id": "1175054506750595072", "text": "Un empleado de Facebook se lanz\u00f3 del cuarto piso de la sede central de la empresa  https://t.co/v4ciEEw9SY", "lang": "es", "author_id": "357050985", "created_at": "2019-09-20T14:30:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1175054506750595072"]}, {"in_reply_to_user_id": "754236822", "id": "1175054441826983947", "text": "@GigenaFran Si yo estuviera ah\u00ed mi instinto suicida me dir\u00eda que salte", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "GigenaFran", "id": "754236822"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174817459792224256"}], "author_id": "2903192680", "created_at": "2019-09-20T14:29:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175054441826983947"]}, {"id": "1175054379965136899", "text": "RT @AleRuizDuran: Cada 40 segundos alguien se suicida en el mundo (lo que supone cerca de\u00a0800.000 personas al a\u00f1o), se\u00f1ala el Director Gene\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AleRuizDuran", "id": "68247353"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174841375411642369"}], "author_id": "592210556", "created_at": "2019-09-20T14:29:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175054379965136899"]}, {"id": "1175054363347361792", "text": "RT @camilamcm: Um estudante acabou de se suicidar na frente da biblioteca da UnB. Eu estava chegando, dei tchau e sorri para meu amigo. Era\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.4561, "type": "Other", "normalized_text": "UnB"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175051091504967681"}], "author_id": "3012048112", "created_at": "2019-09-20T14:29:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175054363347361792"]}, {"in_reply_to_user_id": "9940892", "id": "1175054334616317954", "text": "@fedemello @Primaonline Ogni volta che qualcuno scrive influencer un linguista raffinato si suicida. A ragione.", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "fedemello", "id": "9940892"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "Primaonline", "id": "28081142"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174978016310489090"}], "author_id": "1145624840239550464", "created_at": "2019-09-20T14:29:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175054334616317954"]}, {"id": "1175054312789237767", "text": "Hoje \u00e9 dia de levar colete suicida e granada incendi\u00e1ria pra faculdade", "lang": "pt", "author_id": "60401013", "created_at": "2019-09-20T14:29:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175054312789237767"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/XfuhdEjEhW", "expanded_url": "https://twitter.com/EIPeruano/status/1174880263031181312", "display_url": "twitter.com/EIPeruano/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 237, "end": 252, "username": "Pedro_Olaechea", "id": "4878461206"}, {"start": 253, "end": 266, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}, {"start": 267, "end": 280, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.9664, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 70, "end": 71, "probability": 0.39, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "id": "1175054245139111936", "text": "Ese corrupto, farsante y delincuente de Mulder igual q su amo suicida AG, es tan sinverg\u00fcenza y descarado q ante los delitos q comete dice q es trabajo de los parlamentarios recomendar e influir en los contratos y aumentos junto al topo @Pedro_Olaechea @congresoperu @FiscaliaPeru https://t.co/XfuhdEjEhW", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174880263031181312"}], "author_id": "1345388172", "created_at": "2019-09-20T14:28:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175054245139111936"]}, {"id": "1175054213421969408", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "126064349", "created_at": "2019-09-20T14:28:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175054213421969408"]}, {"id": "1175054178110058496", "text": "RT @sanmoont: \u00c9 triste ver que mais um adolescente tirou a pr\u00f3pria vida. Que hoje a hist\u00f3ria dele acabou. \u2639\ufe0f", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "sanmoont", "id": "2981840697"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175053914988797955"}], "author_id": "164494383", "created_at": "2019-09-20T14:28:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175054178110058496"]}, {"id": "1175054147135127552", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "218191846", "created_at": "2019-09-20T14:28:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175054147135127552"]}, {"id": "1175054091279618055", "text": "RT @fdragoni: \u201c\u2066@nzingaretti\u2069 in agosto aveva l\u2019occasione di tornare a votare liberandosi di #Renzi e portando i suoi in Parlamento. Ha pre\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 93, "end": 99, "tag": "Renzi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "fdragoni", "id": "51759517"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "nzingaretti", "id": "403544693"}]}, "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175048575048400898"}], "author_id": "2414070806", "created_at": "2019-09-20T14:28:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175054091279618055"]}, {"id": "1175054069200588800", "text": "alguien: estoy triste\nla sociedad: a nadie le importa, deje de quejarse y victimizarse\n*alguien se suicida*\nla sociedad: \n- sisi ya te vimos \n- por qu\u00e9 lo hizo en p\u00fablico?\n- puras ganas de llamar la atenci\u00f3n\n- puro show\n\n\u00bfY a\u00fan hay gente pregunt\u00e1ndose cu\u00e1l es el problema?", "lang": "es", "author_id": "939908874357870592", "created_at": "2019-09-20T14:28:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 7, "like_count": 55, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175054069200588800"]}, {"in_reply_to_user_id": "805801501", "id": "1175054020509097984", "text": "@SoAloneAgain Eu queria sim, odeio lidar com esses momentos de abandono, por isso que eu n\u00e3o consigo manter amizade com gente inconsistente, eu sou extremamente dependente e fico muito suicida se fizerem isso comigo, mas sei que nem todo mundo consegue, mas que que custa avisar, sabe?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "soAloneAgain", "id": "1244002269424685056"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175053550583459840"}], "author_id": "2823816905", "created_at": "2019-09-20T14:28:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175054020509097984"]}, {"id": "1175053914988797955", "text": "\u00c9 triste ver que mais um adolescente tirou a pr\u00f3pria vida. Que hoje a hist\u00f3ria dele acabou. \u2639\ufe0f", "lang": "pt", "author_id": "2981840697", "created_at": "2019-09-20T14:27:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175053914988797955"]}, {"in_reply_to_user_id": "90975163", "id": "1175053893987909632", "text": "@a_forasteira mais um colega de universidade tirou a propria vida", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "a_forasteira", "id": "90975163"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175053754552463361"}], "author_id": "87299984", "created_at": "2019-09-20T14:27:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175053893987909632"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/ZD7rpkvL3n", "expanded_url": "https://twitter.com/chandlarschmidt/status/1174701015440003075", "display_url": "twitter.com/chandlarschmid\u2026"}]}, "id": "1175053877017579520", "text": "Jajaja acto suicida https://t.co/ZD7rpkvL3n", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174701015440003075"}], "author_id": "1624375212", "created_at": "2019-09-20T14:27:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175053877017579520"]}, {"id": "1175053820088467458", "text": "Acordar com a not\u00edcia de que um cara que matou um gato (que at\u00e9 ent\u00e3o eu n\u00e3o sabia disso) se suicidou, \u00e9 a melhor forma de come\u00e7ar a sexta \nsextei oficialmente", "lang": "pt", "author_id": "131344279", "created_at": "2019-09-20T14:27:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175053820088467458"]}, {"id": "1175053810005422081", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "935996918450282498", "created_at": "2019-09-20T14:27:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175053810005422081"]}, {"id": "1175053803009335298", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "3381290129", "created_at": "2019-09-20T14:27:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175053803009335298"]}, {"id": "1175053658838458370", "text": "RT @amezgravis: 6) a una dictadura convencional podr\u00eda ser una forma efectiva de derribarla. No obstante, aplicar dicho mecanismo a una org\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amezgravis", "id": "111195056"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174822929412108288"}], "author_id": "250843150", "created_at": "2019-09-20T14:26:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175053658838458370"]}, {"id": "1175053628081659905", "text": "RT @AquinoTicias1: Alguien se suicida en el metro y a algunos les preocupa much\u00edsimo eso de llegar tarde, eso de que fue \"en mi estaci\u00f3n\",\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AquinoTicias1", "id": "319280902"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174776501360893954"}], "author_id": "990323104600780803", "created_at": "2019-09-20T14:26:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175053628081659905"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/cs7ITDdLKa", "expanded_url": "https://ift.tt/2Az8Qxn", "display_url": "ift.tt/2Az8Qxn"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.9688, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "id": "1175053610419392514", "text": "Empleado de Facebook se suicida al lanzarse del cuarto piso de oficinas https://t.co/cs7ITDdLKa", "lang": "es", "author_id": "3161588677", "created_at": "2019-09-20T14:26:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175053610419392514"]}, {"id": "1175053600520843264", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "928607584113786881", "created_at": "2019-09-20T14:26:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175053600520843264"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/oTUwfQMEu2", "expanded_url": "https://www.24-horas.mx/2019/09/20/empleado-de-facebook-se-suicida-en-sede-central-de-california/", "display_url": "24-horas.mx/2019/09/20/emp\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.24-horas.mx/2019/09/20/empleado-de-facebook-se-suicida-en-sede-central-de-california/"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.9691, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}, {"start": 51, "end": 60, "probability": 0.9626, "type": "Place", "normalized_text": "California"}]}, "id": "1175053599250014209", "text": "Empleado de Facebook se suicida en sede central de California | 24 Horas https://t.co/oTUwfQMEu2", "lang": "es", "author_id": "113133719", "created_at": "2019-09-20T14:26:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175053599250014209"]}, {"id": "1175053541330817026", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "728949263301005312", "created_at": "2019-09-20T14:26:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175053541330817026"]}, {"id": "1175053538495537152", "text": "RT @AquinoTicias1: Alguien se suicida en el metro y a algunos les preocupa much\u00edsimo eso de llegar tarde, eso de que fue \"en mi estaci\u00f3n\",\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AquinoTicias1", "id": "319280902"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174776501360893954"}], "author_id": "1117242941137928192", "created_at": "2019-09-20T14:26:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175053538495537152"]}, {"id": "1175053506530750464", "text": "RT @Asakura_____: Se suicida gente todos los d\u00edas, ya mamenlo pirobos \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Asakura_____", "id": "252643452"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175053253500964864"}], "author_id": "396221645", "created_at": "2019-09-20T14:26:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175053506530750464"]}, {"id": "1175053474201034753", "text": "parece que algu\u00e9m se suicidou na unb agora de manh\u00e3 ao lado da reitoria. cancelaram algumas atividades e eu t\u00f4 aqui querendo saber se a minha tb foi.", "lang": "pt", "author_id": "43453648", "created_at": "2019-09-20T14:25:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175053474201034753"]}, {"id": "1175053451220279296", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "1013964721492582403", "created_at": "2019-09-20T14:25:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175053451220279296"]}, {"id": "1175053429602996226", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "1068304753564766209", "created_at": "2019-09-20T14:25:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175053429602996226"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/dONkjffOaN", "expanded_url": "http://bit.ly/2LI9uPL", "display_url": "bit.ly/2LI9uPL"}], "hashtags": [{"start": 117, "end": 122, "tag": "Tech"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "XEVATabasco", "id": "1077962244"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 61, "probability": 0.9487, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "id": "1175053380814811138", "text": "RT @XEVATabasco: Un empleado se suicida en la sede de Facebook saltando desde un cuarto piso https://t.co/dONkjffOaN #Tech", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175051931460485125"}], "author_id": "134923558", "created_at": "2019-09-20T14:25:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175053380814811138"]}, {"id": "1175053348589977607", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "author_id": "257165809", "created_at": "2019-09-20T14:25:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175053348589977607"]}, {"in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "id": "1175053319905185794", "text": "@suicida_mne \u0418\u043b\u0438 \u0431\u0438, \u0438\u043b\u0438 \u043f\u0430\u043d", "lang": "sr", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174772340590333952"}], "author_id": "1153733176117907457", "created_at": "2019-09-20T14:25:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175053319905185794"]}, {"id": "1175053313630515202", "text": "RT @1706_anto: Creer que una persona se suicida porque es d\u00e9bil o para llamar la atenci\u00f3n es una de las pruebas m\u00e1s claras de la indolencia\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175046782675509248"}], "author_id": "2357386441", "created_at": "2019-09-20T14:25:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175053313630515202"]}, {"id": "1175053253500964864", "text": "Se suicida gente todos los d\u00edas, ya mamenlo pirobos \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "lang": "es", "author_id": "252643452", "created_at": "2019-09-20T14:25:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175053253500964864"]}, {"id": "1175053226544177152", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "1052253187200176129", "created_at": "2019-09-20T14:24:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175053226544177152"]}, {"id": "1175053164283944961", "text": "Ok mais uma pessoa se matou na unb....", "lang": "pt", "author_id": "804574200", "created_at": "2019-09-20T14:24:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1175053164283944961"]}, {"id": "1175053126686130176", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "author_id": "727191758405263360", "created_at": "2019-09-20T14:24:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175053126686130176"]}, {"id": "1175053124718870528", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "author_id": "103670335", "created_at": "2019-09-20T14:24:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175053124718870528"]}, {"in_reply_to_user_id": "111619414", "id": "1175053116733120514", "text": "@frnandovalverde n\u00e3o vai ter coringa no esquadr\u00e3o suicida, nem faz sentido ter, e o pior, um coringa cantor de trap", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "frnandovalverde", "id": "111619414"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175052610031837184"}], "author_id": "4160165663", "created_at": "2019-09-20T14:24:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175053116733120514"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/REXctst3Zw", "expanded_url": "http://www.diarioamanecer.com.mx/blog/un-empleado-de-facebook-se-suicida-al-lanzarse-de-un-cuarto-piso/", "display_url": "diarioamanecer.com.mx/blog/un-emplea\u2026"}, {"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/P1Kr2K4NeX", "expanded_url": "https://twitter.com/AMANECERDIARIO/status/1175053086827700224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P1Kr2K4NeX", "media_key": "3_1175053080116809731"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 103, "probability": 0.9617, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "id": "1175053086827700224", "text": "Un empleado se suicid\u00f3 al lanzarse al vac\u00edo ayer jueves de un cuarto piso de la sede central de Facebook, report\u00f3 la polic\u00eda.\nhttps://t.co/REXctst3Zw https://t.co/P1Kr2K4NeX", "lang": "es", "author_id": "591537255", "created_at": "2019-09-20T14:24:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175053086827700224"]}, {"id": "1175052979189297152", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "41851998", "created_at": "2019-09-20T14:23:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175052979189297152"]}, {"in_reply_to_user_id": "990642611626172416", "id": "1175052908825579521", "text": "@jorbynert N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel vc se matou de estudar", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "jorbynert", "id": "1181572747702484993"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175052778131152897"}], "author_id": "1151264078364663813", "created_at": "2019-09-20T14:23:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175052908825579521"]}, {"id": "1175052900642578432", "text": "El olvido,es la pastilla suicida.", "lang": "es", "author_id": "996401863577698310", "created_at": "2019-09-20T14:23:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175052900642578432"]}, {"id": "1175052871924092929", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "62338337", "created_at": "2019-09-20T14:23:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175052871924092929"]}, {"in_reply_to_user_id": "898006059067068421", "id": "1175052776377901057", "text": "@jessiquinhakkj Nosso professor se suicidou hoje", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "jessiquinhakkj", "id": "898006059067068421"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175051327912730624"}], "author_id": "4865625957", "created_at": "2019-09-20T14:23:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175052776377901057"]}, {"in_reply_to_user_id": "339336091", "id": "1175052764533186560", "text": "Se a esquerda fosse um pouco mais esperta, estaria neste momento ati\u00e7ando a milit\u00e2ncia de extrema-direita para que esta realizasse o seu sonho louco, porque suicida, de aniquilar Rodrigo Maia. Sem Maia, este \"governo\" est\u00e1 morto e enterrado.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 179, "end": 190, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo Maia"}, {"start": 197, "end": 200, "probability": 0.8727, "type": "Person", "normalized_text": "Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175052760942829568"}], "author_id": "339336091", "created_at": "2019-09-20T14:23:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175052764533186560"]}, {"id": "1175052698686754820", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "27319480", "created_at": "2019-09-20T14:22:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175052698686754820"]}, {"in_reply_to_user_id": "70094749", "id": "1175052694349844483", "text": "@Nacho_MG Lo del PSOE ha sido la estrategia suicida m\u00e1s est\u00fapida de la historia", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Nacho_MG", "id": "70094749"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.98, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175044801185628161"}], "author_id": "201647495", "created_at": "2019-09-20T14:22:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175052694349844483"]}, {"id": "1175052570521473024", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "1067788621875433472", "created_at": "2019-09-20T14:22:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175052570521473024"]}, {"id": "1175052537344512000", "text": "carai algu\u00e9m se matou na unb??", "lang": "pt", "author_id": "127336556", "created_at": "2019-09-20T14:22:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175052537344512000"]}, {"in_reply_to_user_id": "1678786722", "id": "1175052392582340609", "text": "@Iammoremylrds Acho que o menino se matou KKKK (t\u00f4 rindo mas e de nervoso)", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Iammoremylrds", "id": "1678786722"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175052159890493440"}], "author_id": "932352867738030080", "created_at": "2019-09-20T14:21:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175052392582340609"]}, {"id": "1175052353520787457", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "author_id": "970828552269680640", "created_at": "2019-09-20T14:21:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175052353520787457"]}, {"id": "1175052211325476869", "text": "Quando eu fico sabendo que alguem se suic\u00eddou isso mexe comigo viu", "lang": "pt", "author_id": "1485583604", "created_at": "2019-09-20T14:20:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175052211325476869"]}, {"id": "1175052122636869632", "text": "Porqu\u00e9 ser\u00e1 que cuando la gente se suicida, no solo se mata el personaje, sino que todo el mundo empieza como a echarse la culpa.... si yo hubiera sabido... si me hubiera escuchado... salen a relucir las alertas tempranas y los curas a reflexionar", "lang": "es", "author_id": "12545522", "created_at": "2019-09-20T14:20:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175052122636869632"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/ob1cvi7FG5", "expanded_url": "https://twitter.com/APRA_CNdeAccion/status/1175032320476295169", "display_url": "twitter.com/APRA_CNdeAccio\u2026"}], "mentions": [{"start": 157, "end": 170, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}, {"start": 171, "end": 180, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 181, "end": 193, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}, {"start": 194, "end": 209, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 210, "end": 225, "username": "LUCIANA_LEON_R", "id": "45048171"}, {"start": 227, "end": 243, "username": "APRA_CNdeAccion", "id": "924332864786784256"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.4301, "type": "Person", "normalized_text": "APRA"}]}, "id": "1175052031884759041", "text": "No soy partidario de APRA...\n\nPero comparto esta excelente definici\u00f3n entre el partido DE LA ESTRELLA.... y los seguidores adeptos al AN\u00c9MICO SUICIDA...\n\nCC @APRA_Oficial @JorgeDCG @JVelasquezQ @Mauriciomulder @LUCIANA_LEON_R\n\n@APRA_CNdeAccion\n\n. https://t.co/ob1cvi7FG5", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175032320476295169"}], "author_id": "905286764", "created_at": "2019-09-20T14:20:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175052031884759041"]}, {"id": "1175052017351503873", "text": "#SaludMental La persona que realiza un intento de suicidio o se suicida, no es d\u00e9bil, le falta echarle ganas o es mal agradecido, \nEs una persona con un sufrimiento tan grande que no vio ninguna otra salida o alternativa, seamos emp\u00e1ticos y apoyemos. @WRadioColombia", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "SaludMental"}], "mentions": [{"start": 251, "end": 266, "username": "WRadioColombia", "id": "20560294"}]}, "lang": "es", "author_id": "79074748", "created_at": "2019-09-20T14:20:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175052017351503873"]}, {"in_reply_to_user_id": "864540161362841600", "id": "1175052002180698114", "text": "Ai a cabe\u00e7a do cara vai a mil e ele n\u00e3o aguenta a press\u00e3o e se suicida, ai depois o povo vem \"mas poxa.. pq sera q ele fez isso..\"", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175050958897917953"}], "author_id": "864540161362841600", "created_at": "2019-09-20T14:20:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175052002180698114"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/qz3GtaLbPF", "expanded_url": "https://www.metropoles.com/mundo/humilhada-por-professora-menina-se-suicida-apos-menstruar-na-escola", "display_url": "metropoles.com/mundo/humilhad\u2026"}]}, "id": "1175051958987743232", "text": "Humilhada por professora, menina se suicida ap\u00f3s menstruar na escola https://t.co/qz3GtaLbPF", "lang": "pt", "author_id": "349329796", "created_at": "2019-09-20T14:19:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175051958987743232"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/5nmr7pqyIX", "expanded_url": "http://bit.ly/fb-suicidio", "display_url": "bit.ly/fb-suicidio"}]}, "id": "1175051937441636352", "text": "ser\u00e1 que todo o suicida vai para o inferno? vamos conversar claramente sobre isso, sem enrola\u00e7\u00e3o pensando naquilo que realmente a b\u00edblia diz? \u00e9 s\u00f3 acessar o link \nhttps://t.co/5nmr7pqyIX", "lang": "pt", "author_id": "46206252", "created_at": "2019-09-20T14:19:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175051937441636352"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/dONkjffOaN", "expanded_url": "http://bit.ly/2LI9uPL", "display_url": "bit.ly/2LI9uPL"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 105, "tag": "Tech"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.9568, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "id": "1175051931460485125", "text": "Un empleado se suicida en la sede de Facebook saltando desde un cuarto piso https://t.co/dONkjffOaN #Tech", "lang": "es", "author_id": "1077962244", "created_at": "2019-09-20T14:19:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175051931460485125"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/3SsY0lBlJB", "expanded_url": "https://rpp.pe/tecnologia/facebook/facebook-un-empleado-se-suicida-en-la-sede-de-la-empresa-al-saltar-desde-un-cuarto-piso-noticia-1220518", "display_url": "rpp.pe/tecnologia/fac\u2026"}, {"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/uPcsc27M1D", "expanded_url": "https://twitter.com/RPPNoticias/status/1175051898023501824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uPcsc27M1D", "media_key": "3_1175051889169371136"}], "hashtags": [{"start": 2, "end": 19, "tag": "DirectoEnDirecto"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.9538, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "id": "1175051898023501824", "text": "\ud83d\udd34 #DirectoEnDirecto | Un empleado de Facebook se suicid\u00f3 en la sede de la compa\u00f1\u00eda al saltar desde un cuarto piso.\n\u25ba https://t.co/3SsY0lBlJB https://t.co/uPcsc27M1D", "lang": "es", "author_id": "9075022", "created_at": "2019-09-20T14:19:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175051898023501824"]}, {"id": "1175051806801616899", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "479701398", "created_at": "2019-09-20T14:19:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175051806801616899"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 10, "end": 33, "url": "https://t.co/4lQvHenyxW", "expanded_url": "https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=10220754525838307&id=1392202405", "display_url": "facebook.com/story.php?stor\u2026"}]}, "id": "1175051693064687617", "text": "\u00bfSuicida? https://t.co/4lQvHenyxW", "lang": "en", "author_id": "81115300", "created_at": "2019-09-20T14:18:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175051693064687617"]}, {"id": "1175051683115798535", "text": "RT @Lestat1414: Mi mente se suicida a la m\u00ednima oportunidad.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lestat1414", "id": "138390115"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174981188135424000"}], "author_id": "3756927563", "created_at": "2019-09-20T14:18:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175051683115798535"]}, {"id": "1175051551888629760", "text": "RT @FlorTela: No puedo creer que posta est\u00e1n yendo al \u00e1rea 51, el deseo suicida se puede ver", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175051243628257281"}], "author_id": "2840832549", "created_at": "2019-09-20T14:18:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175051551888629760"]}, {"id": "1175051501573738496", "text": "RT @fdragoni: \u201c\u2066@nzingaretti\u2069 in agosto aveva l\u2019occasione di tornare a votare liberandosi di #Renzi e portando i suoi in Parlamento. Ha pre\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 93, "end": 99, "tag": "Renzi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "fdragoni", "id": "51759517"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "nzingaretti", "id": "403544693"}]}, "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175048575048400898"}], "author_id": "1144368105227018240", "created_at": "2019-09-20T14:18:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175051501573738496"]}, {"id": "1175051464722518019", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "906788186", "created_at": "2019-09-20T14:17:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175051464722518019"]}, {"in_reply_to_user_id": "158342368", "id": "1175051381096534016", "text": "@Pablo_Iglesias_ Respetando y haciendo respetar el marco constitucional plurinacional. Fuera de Espa\u00f1a-Europa es suicida cualquier secesion. Los politicos deben explicar como es el dia despues de salirse de Espa\u00f1a-Europa... Para empobrecer no se va nadie de Catalunya-Espa\u00f1a ni Euskadi-Espa\u00f1a", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 101, "probability": 0.9662, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 103, "end": 108, "probability": 0.9757, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 207, "end": 212, "probability": 0.9701, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 214, "end": 219, "probability": 0.9751, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 258, "end": 266, "probability": 0.955, "type": "Place", "normalized_text": "Catalunya"}, {"start": 268, "end": 273, "probability": 0.9834, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 278, "end": 284, "probability": 0.9811, "type": "Place", "normalized_text": "Euskadi"}, {"start": 286, "end": 291, "probability": 0.9865, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175029637677748229"}], "author_id": "945345602", "created_at": "2019-09-20T14:17:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175051381096534016"]}, {"id": "1175051374134009861", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "1133363590310846465", "created_at": "2019-09-20T14:17:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175051374134009861"]}, {"id": "1175051363539181570", "text": "RT @Rafaelphernand: Un perro en la calle: tragedia, 70 posts, todo el que no lo adopt\u00e9 es un desgraciado \n\nSe suicida un man: \"\u00bfPor qu\u00e9 hac\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Rafaelphernand", "id": "1422028513"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174833059927089158"}], "author_id": "886420635458600964", "created_at": "2019-09-20T14:17:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175051363539181570"]}, {"id": "1175051327627517955", "text": "RT @EnJarras: Si en ese recuadro de mayor esperanza de vida y PIB, hay las tasas de suicido m\u00e1s altas, debe de ser...\u00bfporque la gente se su\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EnJarras", "id": "741579771100995584"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 64, "probability": 0.481, "type": "Other", "normalized_text": "PIB"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175021548287250432"}], "author_id": "992795340", "created_at": "2019-09-20T14:17:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175051327627517955"]}, {"id": "1175051243628257281", "text": "No puedo creer que posta est\u00e1n yendo al \u00e1rea 51, el deseo suicida se puede ver", "lang": "es", "author_id": "759869089", "created_at": "2019-09-20T14:17:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175051243628257281"]}, {"id": "1175051161130426368", "text": "O garoto que matou o gato e comeu o cora\u00e7\u00e3o se suicidou??? \u00c9 isso mesmo produ\u00e7\u00e3o??", "lang": "pt", "author_id": "1696527234", "created_at": "2019-09-20T14:16:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175051161130426368"]}, {"in_reply_to_user_id": "1160468281", "id": "1175051131598360580", "text": "@Mala0Mujer @LaMamert4 Entonces comprendi lo absurdo y primitivos que a\u00fan somos los seres humanos, tan absurdos que castigamos al suicida, tan absurdos y c\u00ednicos que nos cagamos en la \u00fanica fuente de vida y preguntamos maricadas. Tan absurdos que no dejamos que los otros busquen felicidad", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175048577095294979"}], "author_id": "1160468281", "created_at": "2019-09-20T14:16:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175051131598360580"]}, {"id": "1175051091504967681", "text": "Um estudante acabou de se suicidar na frente da biblioteca da UnB. Eu estava chegando, dei tchau e sorri para meu amigo. Era um dia bom. Mas um estudante se matou atr\u00e1s da gente. Naquele exato minuto.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 64, "probability": 0.4013, "type": "Other", "normalized_text": "UnB"}]}, "author_id": "796389270051295232", "created_at": "2019-09-20T14:16:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 11, "like_count": 60, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1175051091504967681"]}, {"id": "1175051076602597377", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "author_id": "313578664", "created_at": "2019-09-20T14:16:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175051076602597377"]}, {"id": "1175051032755355648", "text": "RT @fdragoni: \u201c\u2066@nzingaretti\u2069 in agosto aveva l\u2019occasione di tornare a votare liberandosi di #Renzi e portando i suoi in Parlamento. Ha pre\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 93, "end": 99, "tag": "Renzi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "fdragoni", "id": "51759517"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "nzingaretti", "id": "403544693"}]}, "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175048575048400898"}], "author_id": "885157657543356416", "created_at": "2019-09-20T14:16:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175051032755355648"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/kZrj1j9iJz", "expanded_url": "https://www.beminformado.com/filho-se-enforca-e-mae-no-desespero-se-suicida.html/109", "display_url": "beminformado.com/filho-se-enfor\u2026"}]}, "id": "1175051012131971076", "text": "Filho se enforca , e m\u00e3e no desespero se suicida https://t.co/kZrj1j9iJz", "lang": "pt", "author_id": "259818154", "created_at": "2019-09-20T14:16:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175051012131971076"]}, {"id": "1175050845228011520", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "1100781014509645824", "created_at": "2019-09-20T14:15:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175050845228011520"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/V5mvfizikr", "expanded_url": "https://www.joseacontreras.net/blog/un-empleado-de-facebook-se-suicida-al-lanzarse-de-un-cuarto-piso/", "display_url": "joseacontreras.net/blog/un-emplea\u2026"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.9663, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "id": "1175050802228080640", "text": "Un empleado de Facebook se suicida al lanzarse de un cuarto\u00a0piso https://t.co/V5mvfizikr", "lang": "es", "author_id": "75732594", "created_at": "2019-09-20T14:15:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175050802228080640"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/diZx1uDV6W", "expanded_url": "http://dem.sv/zodf9", "display_url": "dem.sv/zodf9"}, {"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/W6Cbb06fy9", "expanded_url": "https://twitter.com/ElMundoSV/status/1175050730610315270/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/W6Cbb06fy9", "media_key": "3_1175027745883152387"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "EsNoticia"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 67, "probability": 0.9074, "type": "Place", "normalized_text": "Valle Nuevo"}]}, "id": "1175050730610315270", "text": "#EsNoticia | Asesina a pareja e hijastro y se suicida en Valle Nuevo.\nEl supuesto v\u00edctimario amenazaba a su compa\u00f1era de vida, seg\u00fan vecinos. &gt; https://t.co/diZx1uDV6W https://t.co/W6Cbb06fy9", "lang": "es", "author_id": "202824247", "created_at": "2019-09-20T14:15:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1175050730610315270"]}, {"id": "1175050710112702464", "text": "RT @depression097: \u00c9 impressionante como vcs n\u00e3o conseguem ouvir 5 minutos o amigo que n\u00e3o t\u00e1 bem, mas se ele se se suicida fica 1hr escrev\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "depression097", "id": "1115999661108727808"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173422474022834180"}], "author_id": "1057595494623596544", "created_at": "2019-09-20T14:14:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175050710112702464"]}, {"id": "1175050570991886337", "text": "RT @fdragoni: \u201c\u2066@nzingaretti\u2069 in agosto aveva l\u2019occasione di tornare a votare liberandosi di #Renzi e portando i suoi in Parlamento. Ha pre\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 93, "end": 99, "tag": "Renzi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "fdragoni", "id": "51759517"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "nzingaretti", "id": "403544693"}]}, "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175048575048400898"}], "author_id": "1166800105544048642", "created_at": "2019-09-20T14:14:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175050570991886337"]}, {"in_reply_to_user_id": "878011552191918080", "id": "1175050552973152259", "text": "@ElizaOliveiiira Quem se matou", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174876771713540097"}], "author_id": "1166479029412782081", "created_at": "2019-09-20T14:14:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175050552973152259"]}, {"in_reply_to_user_id": "924814050105741314", "id": "1175050552063008770", "text": "@anne_ferreira02 A pessoa se matou ao receber n\u00e3o  kkkkkkkkkkk", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174881073605611520"}], "author_id": "1108190054449590273", "created_at": "2019-09-20T14:14:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175050552063008770"]}, {"id": "1175050471461064704", "text": "A Europa deveria declarar embargo contra a Ar\u00e1bia Saudita, envolvida na maior crise humanit\u00e1ria do planeta, no I\u00eamen, e abandonar os acordos com o Ir\u00e3, onde uma mulher se suicidou por n poder ir ao est\u00e1dio de futebol. \u00c9tica seletiva!", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 43, "end": 56, "probability": 0.9429, "type": "Place", "normalized_text": "Ar\u00e1bia Saudita"}]}, "author_id": "52215300", "created_at": "2019-09-20T14:13:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175050471461064704"]}, {"in_reply_to_user_id": "878011552191918080", "id": "1175050427806769153", "text": "@ElizaOliveiiira Quem se matou gente", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174876771713540097"}], "author_id": "1166479029412782081", "created_at": "2019-09-20T14:13:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175050427806769153"]}, {"id": "1175050371846348805", "text": "RT @fdragoni: \u201c\u2066@nzingaretti\u2069 in agosto aveva l\u2019occasione di tornare a votare liberandosi di #Renzi e portando i suoi in Parlamento. Ha pre\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 93, "end": 99, "tag": "Renzi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "fdragoni", "id": "51759517"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "nzingaretti", "id": "403544693"}]}, "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175048575048400898"}], "author_id": "1023625170509078528", "created_at": "2019-09-20T14:13:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175050371846348805"]}, {"id": "1175050310781407232", "text": "RT @fdragoni: \u201c\u2066@nzingaretti\u2069 in agosto aveva l\u2019occasione di tornare a votare liberandosi di #Renzi e portando i suoi in Parlamento. Ha pre\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 93, "end": 99, "tag": "Renzi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "fdragoni", "id": "51759517"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "nzingaretti", "id": "403544693"}]}, "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175048575048400898"}], "author_id": "707022920", "created_at": "2019-09-20T14:13:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175050310781407232"]}, {"id": "1175050242498191361", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "author_id": "608739382", "created_at": "2019-09-20T14:13:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175050242498191361"]}, {"id": "1175050225515470854", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "author_id": "2824324022", "created_at": "2019-09-20T14:12:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175050225515470854"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/2toy3rucNU", "expanded_url": "https://www.esteesmi-choacan.com/noticias/8013/joven-de-16-anos-se-suicida-en-zamora-Michoacan/", "display_url": "esteesmi-choacan.com/noticias/8013/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Zamora"}, {"start": 8, "end": 17, "tag": "NotaRoja"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.8473, "type": "Place", "normalized_text": "Zamora"}, {"start": 18, "end": 22, "probability": 0.6226, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00f3ven"}, {"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9644, "type": "Place", "normalized_text": "Zamora"}]}, "id": "1175050190056767489", "text": "#Zamora #NotaRoja J\u00f3ven de 16 a\u00f1os se suicida en Zamora: https://t.co/2toy3rucNU", "lang": "es", "author_id": "985270100075966464", "created_at": "2019-09-20T14:12:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175050190056767489"]}, {"id": "1175050174009401346", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "author_id": "553742477", "created_at": "2019-09-20T14:12:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175050174009401346"]}, {"in_reply_to_user_id": "1216071709", "id": "1175050147560116225", "text": "@colombia_hist Magn\u00edfico ejemplo de como el ferrocarril serv\u00eda al desarrollo y v\u00edctima de entregar monopolios (en este caso el transporte) a herederos de los Encomenderos, quienes con visi\u00f3n torpe y suicida, acabaron con el medio que puede hacer llegar el desarrollo a un costo razonable (2/2).", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "colombia_hist", "id": "1216071709"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175033366460026881"}], "author_id": "2879980103", "created_at": "2019-09-20T14:12:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175050147560116225"]}, {"id": "1175050032313229312", "text": "RT @Rafaelphernand: Un perro en la calle: tragedia, 70 posts, todo el que no lo adopt\u00e9 es un desgraciado \n\nSe suicida un man: \"\u00bfPor qu\u00e9 hac\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Rafaelphernand", "id": "1422028513"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174833059927089158"}], "author_id": "1021497601877856256", "created_at": "2019-09-20T14:12:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175050032313229312"]}, {"id": "1175049970275086336", "text": "\"Esto me hace pensar mucho, neta me duele la cabeza. Ahora entiendo porqu\u00e9 la gente se suicida, todo se relaciona con todo y AAAAH. Y eso que no estamos en filosof\u00eda.\"\n\n-Andy, 19 a\u00f1os, primera clase del d\u00eda  y ya tiene un mentalbreakdown.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 170, "end": 173, "probability": 0.4373, "type": "Person", "normalized_text": "Andy"}]}, "author_id": "3260267844", "created_at": "2019-09-20T14:11:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175049970275086336"]}, {"id": "1175049934640492544", "text": "RT @AllnewXSase: Bendis va a guionizar \"Batman\" tarde o temprano, pero ni a \u00e9l lo veo tan suicida como para ponerse en enero con su Superma\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AllnewXSase", "id": "1443353778"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5085, "type": "Person", "normalized_text": "Bendis"}, {"start": 40, "end": 45, "probability": 0.7757, "type": "Other", "normalized_text": "Batman"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175048107924578304"}], "author_id": "838302191035236353", "created_at": "2019-09-20T14:11:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175049934640492544"]}, {"id": "1175049854571155458", "text": "Hoy se suicida un joven en la Javeriana. \n\nHace una semana se suicid\u00f3 un joven en la Sergio Arboleda. \n\nCreo que es urgente hablar de salud mental en las universidades, en los colegios, en las familias. \n\n#SaludMental #Depresion \n@SergioArboledaE @UniJaveriana", "entities": {"hashtags": [{"start": 205, "end": 217, "tag": "SaludMental"}, {"start": 218, "end": 228, "tag": "Depresion"}], "mentions": [{"start": 230, "end": 246, "username": "SergioArboledaE", "id": "785878028597342208"}, {"start": 247, "end": 260, "username": "UniJaveriana", "id": "66571267"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9088, "type": "Place", "normalized_text": "Javeriana"}, {"start": 85, "end": 99, "probability": 0.5991, "type": "Other", "normalized_text": "Sergio Arboleda"}]}, "lang": "es", "author_id": "200893491", "created_at": "2019-09-20T14:11:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175049854571155458"]}, {"id": "1175049792965230593", "text": "Nuevamente en la Javeriana, nuevamente alguien se suicida.\n\u00bfProblemas en la Salud mental de quien comete la conducta? O \u00bfProblemas mentales de quienes est\u00e1n en su entorno acad\u00e9mico? Este tema hay que mirarlo con lupa.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.8673, "type": "Place", "normalized_text": "Javeriana"}]}, "author_id": "186215385", "created_at": "2019-09-20T14:11:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175049792965230593"]}, {"id": "1175049781795807233", "text": "RT @fdragoni: \u201c\u2066@nzingaretti\u2069 in agosto aveva l\u2019occasione di tornare a votare liberandosi di #Renzi e portando i suoi in Parlamento. Ha pre\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 93, "end": 99, "tag": "Renzi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "fdragoni", "id": "51759517"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "nzingaretti", "id": "403544693"}]}, "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175048575048400898"}], "author_id": "390340887", "created_at": "2019-09-20T14:11:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175049781795807233"]}, {"in_reply_to_user_id": "288281344", "id": "1175049613398728704", "text": "@brunopinheiro_l Pq infelizmente nos Estados unidos existe uma cultura psicopata de pessoas que cometem crimes se inspirando em personagens fict\u00edcios. Imagina um jovem com essa mente suicida vendo esse personagem sendo de alguma forma endeusado...", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "brunopinheiro_l", "id": "288281344"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 50, "probability": 0.6806, "type": "Place", "normalized_text": "Estados unidos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175046200514555904"}], "author_id": "96365154", "created_at": "2019-09-20T14:10:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175049613398728704"]}, {"id": "1175049595480629251", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "1081220435998662660", "created_at": "2019-09-20T14:10:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175049595480629251"]}, {"id": "1175049535325913089", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "494950860", "created_at": "2019-09-20T14:10:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175049535325913089"]}, {"id": "1175049343461707777", "text": "RT @OPASOMSBrasil: O estigma associado aos problemas de #sa\u00fademental e ao comportamento suicida \u00e9 uma das principais barreiras para as pess\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 68, "tag": "sa\u00fademental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OPASOMSBrasil", "id": "1009084690333085696"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174793284511682560"}], "author_id": "1148386906952077312", "created_at": "2019-09-20T14:09:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175049343461707777"]}, {"id": "1175049275778228224", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "author_id": "69954153", "created_at": "2019-09-20T14:09:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175049275778228224"]}, {"in_reply_to_user_id": "275732971", "id": "1175049140843270144", "text": "@g_quadri Toda el escuadr\u00f3n suicida est\u00e1 en la CNTE", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "g_quadri", "id": "275732971"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 50, "probability": 0.5593, "type": "Organization", "normalized_text": "CNTE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175045242514530304"}], "author_id": "64432111", "created_at": "2019-09-20T14:08:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175049140843270144"]}, {"in_reply_to_user_id": "1125755872901308417", "id": "1175049126205120513", "text": "@starglss ele se matou hoje", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "starglss", "id": "1485691339513737224"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1127311060405555205"}], "author_id": "1140960152557891584", "created_at": "2019-09-20T14:08:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175049126205120513"]}, {"id": "1175049087625957376", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "author_id": "167532978", "created_at": "2019-09-20T14:08:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175049087625957376"]}, {"in_reply_to_user_id": "20631517", "id": "1175049004259917826", "text": "@noyokono This is a touch more gnarly than generacion Suicida.", "lang": "en", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "noyokono", "id": "1382522829539794949"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 60, "probability": 0.8905, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175048644829032450"}], "author_id": "16291072", "created_at": "2019-09-20T14:08:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175049004259917826"]}, {"id": "1175048984471179265", "text": "o osamu dazai se matou com a amante, achei que tivesse sido com a esposa", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 12, "probability": 0.9533, "type": "Person", "normalized_text": "osamu dazai"}]}, "author_id": "2999793619", "created_at": "2019-09-20T14:08:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175048984471179265"]}, {"in_reply_to_user_id": "945860368403976192", "id": "1175048977298939905", "text": "@pedroardivino ele se matou hoje", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1127002625893908480"}], "author_id": "1140960152557891584", "created_at": "2019-09-20T14:08:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175048977298939905"]}, {"in_reply_to_user_id": "118901460", "id": "1175048974002249729", "text": "@Luishrnandez No he tenido sexo porque la pregunta es cuantas pag de las dos \u00faltimas d\u00e9cadas y que no se donde que la pases bien en tu dia con todo lo qie vas a exponer y se la envias no te gusta tu lo hiciste el malecon en la parte de la boda y se suicida en el col no hay mucha se\u00f1al de la", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Luishrnandez", "id": "118901460"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174380566981951488"}], "author_id": "478172890", "created_at": "2019-09-20T14:08:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175048974002249729"]}, {"id": "1175048951822770183", "text": "RT @amezgravis: 6) a una dictadura convencional podr\u00eda ser una forma efectiva de derribarla. No obstante, aplicar dicho mecanismo a una org\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amezgravis", "id": "111195056"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174822929412108288"}], "author_id": "151241510", "created_at": "2019-09-20T14:07:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175048951822770183"]}, {"id": "1175048847887917056", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "author_id": "723478814", "created_at": "2019-09-20T14:07:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175048847887917056"]}, {"id": "1175048738722721792", "text": "RT @fdragoni: \u201c\u2066@nzingaretti\u2069 in agosto aveva l\u2019occasione di tornare a votare liberandosi di #Renzi e portando i suoi in Parlamento. Ha pre\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 93, "end": 99, "tag": "Renzi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "fdragoni", "id": "51759517"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "nzingaretti", "id": "403544693"}]}, "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175048575048400898"}], "author_id": "2321072358", "created_at": "2019-09-20T14:07:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175048738722721792"]}, {"id": "1175048736155852801", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "author_id": "4130843727", "created_at": "2019-09-20T14:07:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175048736155852801"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/BPx8E3SuhW", "expanded_url": "https://twitter.com/lauvalencia1975/status/1175048164455387136", "display_url": "twitter.com/lauvalencia197\u2026"}]}, "id": "1175048694514798592", "text": "Por esas mierdas la gente se suicida , no por estar mal por que termino con su pareja . Solo show. https://t.co/BPx8E3SuhW", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175048164455387136"}], "author_id": "796870508973322240", "created_at": "2019-09-20T14:06:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175048694514798592"]}, {"id": "1175048629524094982", "text": "RT @AquinoTicias1: Alguien se suicida en el metro y a algunos les preocupa much\u00edsimo eso de llegar tarde, eso de que fue \"en mi estaci\u00f3n\",\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AquinoTicias1", "id": "319280902"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174776501360893954"}], "author_id": "293237200", "created_at": "2019-09-20T14:06:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175048629524094982"]}, {"id": "1175048627154239489", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "author_id": "3221323829", "created_at": "2019-09-20T14:06:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175048627154239489"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/uqoILorTAy", "expanded_url": "https://paolobecchi.wordpress.com/2019/09/19/di-maio-e-zingaretti-alle-dipendenze-di-renzi/", "display_url": "paolobecchi.wordpress.com/2019/09/19/di-\u2026"}], "hashtags": [{"start": 79, "end": 85, "tag": "Renzi"}, {"start": 154, "end": 173, "tag": "governogiallorosso"}], "mentions": [{"start": 2, "end": 14, "username": "nzingaretti", "id": "403544693"}, {"start": 176, "end": 184, "username": "pbecchi", "id": "707022920"}, {"start": 189, "end": 205, "username": "GiuseppePalma78", "id": "2414070806"}]}, "id": "1175048575048400898", "text": "\u201c\u2066@nzingaretti\u2069 in agosto aveva l\u2019occasione di tornare a votare liberandosi di #Renzi e portando i suoi in Parlamento. Ha preferito la strada suicida del #governogiallorosso\u201d \u2066@pbecchi\u2069 e \u2066@GiuseppePalma78\u2069  https://t.co/uqoILorTAy", "lang": "it", "author_id": "51759517", "created_at": "2019-09-20T14:06:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 5, "like_count": 76, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175048575048400898"]}, {"in_reply_to_user_id": "980102861823635456", "entities": {"urls": [{"start": 295, "end": 318, "url": "https://t.co/M1nGLoL72D", "expanded_url": "https://twitter.com/Ceythian/status/1175048537727541248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/M1nGLoL72D", "media_key": "3_1175048520736415747"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Raxyz0", "id": "980102861823635456"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9672, "type": "Other", "normalized_text": "Bloodborne"}, {"start": 184, "end": 193, "probability": 0.9618, "type": "Other", "normalized_text": "Bloodborne"}]}, "id": "1175048537727541248", "text": "@Raxyz0 @SuitingPie52 N\u00e3o estou sozinho nessa, e atacar Bloodborne significa se expor a dano, que usa seus frascos que \u00e9 um recurso limitado para sua sobreviv\u00eancia, evitar combates em Bloodborne \u00e9 grande parte da experi\u00eancia, quem matou o cara de cutelo da primeira vez? Poucos a maioria fugiu. https://t.co/M1nGLoL72D", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175047489113776128"}], "author_id": "442260517", "created_at": "2019-09-20T14:06:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175048537727541248"]}, {"id": "1175048467774877698", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "57210751", "created_at": "2019-09-20T14:06:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175048467774877698"]}, {"id": "1175048459801505792", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "author_id": "146230178", "created_at": "2019-09-20T14:05:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175048459801505792"]}, {"in_reply_to_user_id": "307643396", "id": "1175048450863448066", "text": "@pilar_rod Puesto as\u00ed suena cafre e insensible, pero reconociendo que quien toma esa decisi\u00f3n debe tener tantas cosas en mente que quiz\u00e1 la idea de poner en riesgo a los dem\u00e1s no entre. Grave que un suicida mate a otro por caerle encima. Los dem\u00e1s traumatismos son banalidades sin discusi\u00f3n.", "geo": {"place_id": "0161be1b3f98d6c3"}, "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Pilar_Rod", "id": "1496077032748470280"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175042642104725505"}], "author_id": "67946028", "created_at": "2019-09-20T14:05:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175048450863448066"]}, {"in_reply_to_user_id": "20560294", "entities": {"urls": [{"start": 296, "end": 319, "url": "https://t.co/yVpi6ZF7hZ", "expanded_url": "https://twitter.com/JAIROCHRISTIAN/status/1175048361835139074/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yVpi6ZF7hZ", "media_key": "3_1175048353060708355"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "WRadioColombia", "id": "20560294"}], "annotations": [{"start": 180, "end": 191, "probability": 0.8131, "type": "Other", "normalized_text": "Transformers"}]}, "id": "1175048361835139074", "text": "@WRadioColombia Y por estas mentes perversas, descompuestas y por la forma limosnera que act\u00faa la gran mayor\u00eda, en su profunda acci\u00f3n suicida de protestar, llevan el patrocinio de Transformers a mostrarlos cualquier cantidad de tiempo, como monigotes pagados a costa de la dignidad de los suyos. https://t.co/yVpi6ZF7hZ", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174842080868413440"}], "author_id": "119089481", "created_at": "2019-09-20T14:05:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175048361835139074"]}, {"id": "1175048243190718464", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "author_id": "780957035424784384", "created_at": "2019-09-20T14:05:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175048243190718464"]}, {"id": "1175048107924578304", "text": "Bendis va a guionizar \"Batman\" tarde o temprano, pero ni a \u00e9l lo veo tan suicida como para ponerse en enero con su Superman a\u00fan sin terminar y teniendo la Legi\u00f3n reci\u00e9n empezada.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.5168, "type": "Person", "normalized_text": "Bendis"}, {"start": 23, "end": 28, "probability": 0.8093, "type": "Other", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8767, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}]}, "author_id": "1443353778", "created_at": "2019-09-20T14:04:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175048107924578304"]}, {"id": "1175048021383532550", "text": "RT @AleRuizDuran: Cada 40 segundos alguien se suicida en el mundo (lo que supone cerca de\u00a0800.000 personas al a\u00f1o), se\u00f1ala el Director Gene\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AleRuizDuran", "id": "68247353"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174841375411642369"}], "author_id": "252275063", "created_at": "2019-09-20T14:04:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175048021383532550"]}, {"id": "1175048015394025474", "text": "RT @Lilica_Albuquer: Matou s\u00f3 o cr e a mulher? ??? Continua sendo oq? At\u00e9 pq casada \u00e9 ela e se o cara sabia \u00e9 pq ele queria ir de ralo, a v\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Lilica_Albuquer", "id": "1373503466811822082"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175043586502643712"}], "author_id": "1088458137554714629", "created_at": "2019-09-20T14:04:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175048015394025474"]}, {"in_reply_to_user_id": "1161691951730712577", "id": "1175047888579289091", "text": "Se essa fanfic n\u00e3o ganhar o @JStrugglesSquad de fanfic mais triste, \u00e9 pq a que ganhou matou uma das duas.\n\nN\u00c3O TEM COMO!", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 28, "end": 44, "username": "JStrugglesSquad", "id": "1145866569647628288"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.6972, "type": "Other", "normalized_text": "fanfic"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.8056, "type": "Other", "normalized_text": "fanfic"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175047255943983106"}], "author_id": "1161691951730712577", "created_at": "2019-09-20T14:03:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175047888579289091"]}, {"id": "1175047852533399552", "text": "RT @dan_lernerp: @LaSandunga7 @hurgamemoriaPE @USMP_oficial Ninguna sorpresa trat\u00e1ndose de la universidad que tiene un instituto de gobiern\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "dan_lernerp", "id": "182643890"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "LaSandunga7", "id": "2216119945"}, {"start": 30, "end": 45, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}, {"start": 46, "end": 59, "username": "USMP_oficial", "id": "41231200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174716152733478912"}], "author_id": "147119275", "created_at": "2019-09-20T14:03:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175047852533399552"]}, {"in_reply_to_user_id": "1023927610768871424", "id": "1175047850360791040", "text": "@SindArgTroll @elzapatofono No, fue suicidio, todav\u00eda peor.\nEntiendo q un suicida est\u00e1 enfermo, pero no hay excusa para cagarle la vida a toda tu familia. Un suicida arruina una familia x generaciones.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "SindArgTroll", "id": "1023927610768871424"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "elzapatofono", "id": "2803327690"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172592587200434177"}], "author_id": "825042938673643521", "created_at": "2019-09-20T14:03:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175047850360791040"]}, {"in_reply_to_user_id": "169979854", "id": "1175047822162501632", "text": "@Hugo_Gutierrez_ @PCdeChile @jjcc_chile @jotaiqq @PcdeTarapaca @PC_JAL @elindetarapaca @elsiglochile @RNuevoMundo @RadioUmbral @Diputados_PC Mira que Diablo que coincidencia igualito que el suicida de Allende, con la \u00fanica diferencia que Balmaceda fue un aporte para este pa\u00eds, pero el suicida de Allende solo trajo desgracias, hambre, odio, \u00f3sea no hay comparaci\u00f3n, no compares mierda Allende con un Presidente Balmaceda", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Hugo_Gutierrez_", "id": "169979854"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "PCdeChile", "id": "1104021420"}, {"start": 28, "end": 39, "username": "jjcc_chile", "id": "121604993"}, {"start": 40, "end": 48, "username": "jotaiqq", "id": "263890477"}, {"start": 49, "end": 62, "username": "PcdeTarapaca", "id": "1136371081563070469"}, {"start": 63, "end": 70, "username": "PC_JAL", "id": "268319976"}, {"start": 71, "end": 86, "username": "elindetarapaca", "id": "4330618413"}, {"start": 87, "end": 100, "username": "elsiglochile", "id": "2802678860"}, {"start": 101, "end": 113, "username": "RNuevoMundo", "id": "324447694"}, {"start": 114, "end": 126, "username": "RadioUmbral", "id": "981634276759343104"}], "annotations": [{"start": 201, "end": 207, "probability": 0.8106, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}, {"start": 238, "end": 246, "probability": 0.7908, "type": "Person", "normalized_text": "Balmaceda"}, {"start": 297, "end": 303, "probability": 0.8213, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}, {"start": 386, "end": 392, "probability": 0.9408, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}, {"start": 412, "end": 420, "probability": 0.5914, "type": "Person", "normalized_text": "Balmaceda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174737255346429952"}], "author_id": "132748015", "created_at": "2019-09-20T14:03:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175047822162501632"]}, {"id": "1175047704440967173", "text": "Um garoto se suicidou hoje na UnB e ainda essa semana um outro tentou, mas sem sucesso\nT\u00e1 ficando cada dia mais comum e as pessoas ainda t\u00eam coragem ignorar os sinais", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 32, "probability": 0.5695, "type": "Organization", "normalized_text": "UnB"}]}, "author_id": "1033166495759642625", "created_at": "2019-09-20T14:02:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175047704440967173"]}, {"id": "1175047662619561986", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "280529380", "created_at": "2019-09-20T14:02:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175047662619561986"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/6VRtI76nZi", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/nino-suicida-palizas-maltratos-padres-enerhodar-ucrania_15665_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/es/sucesos/nin\u2026"}]}, "id": "1175047660761489413", "text": "Un ni\u00f1o de 8 a\u00f1os se tira de un noveno piso: no soport\u00f3 las palizas de sus padres https://t.co/6VRtI76nZi", "lang": "es", "author_id": "438506163", "created_at": "2019-09-20T14:02:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175047660761489413"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/MOJWd8ihD6", "expanded_url": "http://www.fotogramas.es/noticias-cine/a29138218/jai-courtney-the-suicide-squad-diferente-escuadron-suicida/", "display_url": "fotogramas.es/noticias-cine/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fotogramas_es", "id": "19913847"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.964, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}, {"start": 73, "end": 82, "probability": 0.8894, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 100, "end": 111, "probability": 0.8191, "type": "Person", "normalized_text": "Jai Courtney"}]}, "id": "1175047593220562944", "text": "RT @fotogramas_es: 'The Suicide Squad' es muy diferente a la pel\u00edcula de David Ayer. As\u00ed lo asegura Jai Courtney\nhttps://t.co/MOJWd8ihD6 ht\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174929962182135808"}], "author_id": "952165122", "created_at": "2019-09-20T14:02:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175047593220562944"]}, {"in_reply_to_user_id": "4921304794", "id": "1175047576594333696", "text": "@fcrolis Mas eu n\u00e3o tenho culpa se os meus tios espalham filhos para todos os lados kkkkk mas falando real mesmo, minha fam\u00edlia veio do nordeste. Meu bisav\u00f4 era Cearense. Segundo a minha av\u00f3 ele matou um homem e a\u00ed fugiu pro Acre onde meu av\u00f4 nasceu kkkk", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 136, "end": 143, "probability": 0.7552, "type": "Place", "normalized_text": "nordeste"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175042167905095682"}], "author_id": "529375169", "created_at": "2019-09-20T14:02:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175047576594333696"]}, {"in_reply_to_user_id": "998380790", "id": "1175047515818876930", "text": "@SimonLevyMx @SE_mx Totalmente de acuerdo.\nSi de verdad se busca trascender debemos crear nuestro propio esquema d desarrollo (centro, sin extremos) utilizando la geoeconom\u00eda y geopol\u00edtica para beneficio mutuo.\nQue los atavismos ideol\u00f3gicos no nos lleven a un absurdo posicionamiento suicida vs USA.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "SimonLevyMx", "id": "998380790"}, {"start": 13, "end": 19, "username": "SE_mx", "id": "108710103"}], "annotations": [{"start": 295, "end": 297, "probability": 0.9802, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175038608132255744"}], "author_id": "2972125618", "created_at": "2019-09-20T14:02:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 47, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175047515818876930"]}, {"id": "1175047469035675649", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "1085644969048715264", "created_at": "2019-09-20T14:02:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175047469035675649"]}, {"in_reply_to_user_id": "281769300", "id": "1175047286080118787", "text": "@meiermq Fujitrooll ya no tienes vida.. Das penaaa. Desprestigiando a un literario y compararlo con El suicida... Apuestas", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "meiermq", "id": "281769300"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 18, "probability": 0.6589, "type": "Other", "normalized_text": "Fujitrooll"}, {"start": 100, "end": 109, "probability": 0.5578, "type": "Other", "normalized_text": "El suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174568107014275072"}], "author_id": "1157121401016528897", "created_at": "2019-09-20T14:01:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175047286080118787"]}, {"id": "1175047077241479170", "text": "RT @yoni3556_luis: @51cassis @hectorbecerrilr @LuisEspinozaCa2 SUICIDA COBARDE SUICIDA!! REY DE LAS PRESCRIPCIONES Y REO CONTUMAZ!! SIEMPRE\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "yoni3556_luis", "id": "2447373036"}, {"start": 19, "end": 28, "username": "51cassis", "id": "317341018"}, {"start": 29, "end": 45, "username": "hectorbecerrilr", "id": "525822471"}, {"start": 46, "end": 62, "username": "LuisEspinozaCa2", "id": "710914345195147264"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 91, "probability": 0.7221, "type": "Person", "normalized_text": "REY"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174852662224965632"}], "author_id": "2447373036", "created_at": "2019-09-20T14:00:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175047077241479170"]}, {"id": "1175047018508705794", "text": "RT @Enrique_lemat: @LaSandunga7 @USMP_oficial en la universidad del testaferro del suicida no van a hacer nada", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Enrique_lemat", "id": "1243717172"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "LaSandunga7", "id": "2216119945"}, {"start": 32, "end": 45, "username": "USMP_oficial", "id": "41231200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174808317438439436"}], "author_id": "147119275", "created_at": "2019-09-20T14:00:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175047018508705794"]}, {"id": "1175046886484582400", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "author_id": "309072522", "created_at": "2019-09-20T13:59:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175046886484582400"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/R1jDvg4hKN", "expanded_url": "https://tmblr.co/ZlleLr2ky62IU", "display_url": "tmblr.co/ZlleLr2ky62IU"}], "annotations": [{"start": 207, "end": 224, "probability": 0.9019, "type": "Other", "normalized_text": "Una Noche Sin Caf\u00e9"}]}, "id": "1175046877009645568", "text": "carter-un-suicida-mas: \u201cMi mam\u00e1 una vez dijo \u201cvolver a una relaci\u00f3n anterior es como leer tu libro favorito y esperar que ocurra un final diferente\u201d\u2026 y creo que eso es algo que todos deber\u00edamos recordar.\u201d \u2014 Una Noche Sin Caf\u00e9 https://t.co/R1jDvg4hKN", "lang": "es", "author_id": "171560167", "created_at": "2019-09-20T13:59:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175046877009645568"]}, {"id": "1175046782675509248", "text": "Creer que una persona se suicida porque es d\u00e9bil o para llamar la atenci\u00f3n es una de las pruebas m\u00e1s claras de la indolencia e insensibilidad en nuestra sociedad. La salud mental debe dejar de ser un tab\u00fa. #NoEsDeLocos", "entities": {"hashtags": [{"start": 206, "end": 218, "tag": "NoEsDeLocos"}]}, "lang": "es", "author_id": "1246288062", "created_at": "2019-09-20T13:59:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175046782675509248"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/Su4v5LrmtB", "expanded_url": "https://twitter.com/RadioNuble/status/1175046776363061248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Su4v5LrmtB", "media_key": "3_1175046725914038283"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 81, "probability": 0.972, "type": "Place", "normalized_text": "Afganistan"}]}, "id": "1175046776363061248", "text": "Atentado suicida a un hospital deja al menos 15 muertos y 70 heridos en Afganistan .jm.(f.cooper) https://t.co/Su4v5LrmtB", "lang": "es", "author_id": "96557366", "created_at": "2019-09-20T13:59:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175046776363061248"]}, {"in_reply_to_user_id": "281769300", "id": "1175046608339296257", "text": "@meiermq LA IMAGEN DE PRESENTACION EN TU TWIT REFLEJA LO CERDA QUE ERES PARA OPINAR Y COMPARAR A UN HOMBRE DE LETRAS CON UN DELINCUENTE CORRUPTO, LADRON Y COBARDE SUICIDA COMO LA RATA DE ALAN, QUE AL SABERSE DESCUBIERTO Y PARA EVITAR LA CARCEL SE MATO.\nSIEMPRE FUE DELINCUENTE Y CINICO.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "meiermq", "id": "281769300"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 44, "probability": 0.5027, "type": "Other", "normalized_text": "TWIT"}, {"start": 187, "end": 190, "probability": 0.8253, "type": "Person", "normalized_text": "ALAN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174568107014275072"}], "author_id": "1076338417859026944", "created_at": "2019-09-20T13:58:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175046608339296257"]}, {"id": "1175046521663950848", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "author_id": "1036593678637260801", "created_at": "2019-09-20T13:58:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175046521663950848"]}, {"in_reply_to_user_id": "970796532835418114", "id": "1175046455268171778", "text": "@figuresevilla @VanMaddle1 En Detective no est\u00e1 Tomasi?Taylor ha anunciado serie nueva de Escuadr\u00f3n Suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "figuresevilla", "id": "970796532835418114"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "VanMaddle1", "id": "873342976461852672"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.8423, "type": "Other", "normalized_text": "Detective"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.6423, "type": "Person", "normalized_text": "Tomasi"}, {"start": 55, "end": 60, "probability": 0.9068, "type": "Person", "normalized_text": "Taylor"}, {"start": 90, "end": 106, "probability": 0.7993, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175046078233751558"}], "author_id": "195290450", "created_at": "2019-09-20T13:58:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175046455268171778"]}, {"id": "1175046377904193536", "text": "RT @tidalindaxyn: \u00e9 um v\u00edcio  e tal como todos os outros \u00e9 prejudicial e bastante s\u00e9rio. Julguem menos e ajudem mais, porque quando um jove\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "tidalindaxyn", "id": "3070072750"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174392398472011776"}], "author_id": "801367190083633152", "created_at": "2019-09-20T13:57:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175046377904193536"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/25HSHLxS6B", "expanded_url": "https://remolacha.net/2019/09/empleado-de-facebook-se-suicida-al-saltar-desde-un-cuarto-piso/?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter", "display_url": "remolacha.net/2019/09/emplea\u2026"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/AM6qowHN4j", "expanded_url": "https://twitter.com/JoseBley4k/status/1175046354197868545/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AM6qowHN4j", "media_key": "3_1175046351773585408"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.9618, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "id": "1175046354197868545", "text": "Empleado de Facebook se suicida al saltar desde un cuarto piso https://t.co/25HSHLxS6B https://t.co/AM6qowHN4j", "lang": "es", "author_id": "784359087148404736", "created_at": "2019-09-20T13:57:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175046354197868545"]}, {"id": "1175046347935944705", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "67487546", "created_at": "2019-09-20T13:57:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175046347935944705"]}, {"id": "1175046330500157441", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "1096960642207100928", "created_at": "2019-09-20T13:57:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175046330500157441"]}, {"id": "1175046243581661190", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "author_id": "2761630306", "created_at": "2019-09-20T13:57:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175046243581661190"]}, {"id": "1175046216104796161", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "1086724980321280000", "created_at": "2019-09-20T13:57:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175046216104796161"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/buwFvDSMX1", "expanded_url": "http://bit.ly/2mkICuD", "display_url": "bit.ly/2mkICuD"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/fGErcyeoVy", "expanded_url": "https://twitter.com/diario1_sv/status/1175046096609038336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fGErcyeoVy", "media_key": "3_1175046091785560064"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.9525, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "id": "1175046096609038336", "text": "Un empleado se suicida en la sede de Facebook al saltar desde un cuarto piso https://t.co/buwFvDSMX1 https://t.co/fGErcyeoVy", "lang": "es", "author_id": "1884329132", "created_at": "2019-09-20T13:56:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175046096609038336"]}, {"id": "1175046008520302592", "text": "RT @cantarranasur: Uno se suicida donde se lo permite la tristeza", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cantarranasur", "id": "403160520"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175045553870266373"}], "author_id": "357941050", "created_at": "2019-09-20T13:56:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175046008520302592"]}, {"id": "1175045951465168897", "text": "Bollo, que voy de co\u00f1a si yo te quiero pero me tengo que tomar con humor la vida y el hecho de que est\u00e9 suicida.", "lang": "es", "author_id": "773514631998541828", "created_at": "2019-09-20T13:56:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175045951465168897"]}, {"id": "1175045811434074113", "text": "RT @bianchi369: \u201cQu\u00e9 pago tendr\u00eda que hacer el due\u00f1o de Morena a sus \u201ccompa\u00f1eros\u201d? L\u00f3pez Obrador se empecina en dar la raz\u00f3n a quienes ven\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "bianchi369", "id": "330330563"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.7149, "type": "Organization", "normalized_text": "Morena"}, {"start": 83, "end": 95, "probability": 0.9849, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez Obrador"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174836932787892225"}], "author_id": "630357689", "created_at": "2019-09-20T13:55:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175045811434074113"]}, {"in_reply_to_user_id": "78935752", "id": "1175045609356759040", "text": "@Conde_cliff @joseantoniokast Fue exactamente al rev\u00e9s. El pueblo no pod\u00eda seguir sufriendo un gobierno incapaz, ladr\u00f3n y asesino como el del demagogo y suicida cobarde.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Conde_cliff", "id": "78935752"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "joseantoniokast", "id": "123955962"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175025850934321152"}], "author_id": "252258806", "created_at": "2019-09-20T13:54:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175045609356759040"]}, {"in_reply_to_user_id": "1057807359899242499", "id": "1175045556219068419", "text": "@carlaVaz02 O pai da minha filha se matou, ela chora muitas vezes tbm", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174709696839770112"}], "author_id": "1157787599072894981", "created_at": "2019-09-20T13:54:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175045556219068419"]}, {"id": "1175045553870266373", "text": "Uno se suicida donde se lo permite la tristeza", "geo": {"place_id": "015ebf2571d0d8ce"}, "lang": "es", "author_id": "403160520", "created_at": "2019-09-20T13:54:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175045553870266373"]}, {"id": "1175045549244002306", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "1096053332622434309", "created_at": "2019-09-20T13:54:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175045549244002306"]}, {"id": "1175045474409164801", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "1027690640694550528", "created_at": "2019-09-20T13:54:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175045474409164801"]}, {"id": "1175045446756130818", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "author_id": "819674060745572354", "created_at": "2019-09-20T13:54:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175045446756130818"]}, {"id": "1175045409774944259", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "author_id": "475489978", "created_at": "2019-09-20T13:53:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175045409774944259"]}, {"id": "1175045284050669569", "text": "o tal thiago se matou??? que triste negah", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 11, "probability": 0.8881, "type": "Person", "normalized_text": "thiago"}]}, "author_id": "741389874520064000", "created_at": "2019-09-20T13:53:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175045284050669569"]}, {"id": "1175045273980215297", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "987705686", "created_at": "2019-09-20T13:53:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175045273980215297"]}, {"id": "1175045074717216770", "text": "Me acaba de entrar una duda.... \u00bfY si Uribe se suicida?\n\n\u00bfSer\u00e1 capaz?", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7859, "type": "Person", "normalized_text": "Uribe"}]}, "author_id": "342773721", "created_at": "2019-09-20T13:52:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 30, "like_count": 51, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1175045074717216770"]}, {"id": "1175045058179076096", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "1000440945618378752", "created_at": "2019-09-20T13:52:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175045058179076096"]}, {"in_reply_to_user_id": "149281939", "id": "1175045018215702529", "text": "@Kasb_17 We me he cagado de risa con tu tuit xdxd excelente servicio xd, depresiva m\u00e1s no suicida r.r", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Kasb_17", "id": "149281939"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 43, "probability": 0.49, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175044810337599488"}], "author_id": "735533036", "created_at": "2019-09-20T13:52:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175045018215702529"]}, {"id": "1175045007809679362", "text": "Cara\u00ed um bicho do trampo se suicidou v\u00e9i", "lang": "pt", "author_id": "204143460", "created_at": "2019-09-20T13:52:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175045007809679362"]}, {"in_reply_to_user_id": "65372761", "entities": {"urls": [{"start": 290, "end": 313, "url": "https://t.co/D451ydIJov", "expanded_url": "https://twitter.com/camus1702/status/1175044803333169157/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/D451ydIJov", "media_key": "3_1175044801051410433"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Xileone", "id": "65372761"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 79, "probability": 0.9597, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}]}, "id": "1175044803333169157", "text": "@Xileone Lacra social dice quien se la paso defendiendo al ladron de Alan Garcia, el cobarde y miserable que por miedo se suicida para que su familia no pierda todo lo que le ha robado por a\u00f1os al Estado. Te dije, te vamos a hacer conocido para que gente sepa la mierda de persona que eres https://t.co/D451ydIJov", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175042718176878593"}], "author_id": "742548659523465218", "created_at": "2019-09-20T13:51:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175044803333169157"]}, {"id": "1175044753001504768", "text": "#QuitoSostenibleOtraVez Movilidad sostenible?Caminar en Quito aventura peligrosa. Aceras irregulares llenas de obst\u00e1culos, calles mal iluminadas, delincuencia al acecho. Salir en bicicleta un acto suicida. El transporte p\u00fablico totalmente colapsado", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 23, "tag": "QuitoSostenibleOtraVez"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 22, "probability": 0.6447, "type": "Place", "normalized_text": "QuitoSostenibleOtraVez"}, {"start": 56, "end": 60, "probability": 0.9685, "type": "Place", "normalized_text": "Quito"}]}, "lang": "es", "author_id": "197154471", "created_at": "2019-09-20T13:51:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175044753001504768"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/TvD9gpzEVv", "expanded_url": "https://twitter.com/hitosdelrock/status/1175007981559263237/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TvD9gpzEVv", "media_key": "3_1175007978057084928"}, {"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/TvD9gpzEVv", "expanded_url": "https://twitter.com/hitosdelrock/status/1175007981559263237/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TvD9gpzEVv", "media_key": "3_1175007979621560320"}], "hashtags": [{"start": 137, "end": 150, "tag": "OzzyOsbourne"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 104, "probability": 0.6369, "type": "Other", "normalized_text": "BLIZZARD OF OZZ"}, {"start": 111, "end": 135, "probability": 0.5649, "type": "Other", "normalized_text": "Pr\u00edncipe de las Tinieblas"}, {"start": 138, "end": 149, "probability": 0.515, "type": "Other", "normalized_text": "OzzyOsbourne"}, {"start": 202, "end": 205, "probability": 0.5659, "type": "Other", "normalized_text": "Tren"}, {"start": 213, "end": 228, "probability": 0.6953, "type": "Other", "normalized_text": "Soluci\u00f3n Suicida"}, {"start": 235, "end": 241, "probability": 0.3299, "type": "Person", "normalized_text": "Crowley"}]}, "id": "1175044749692219392", "text": "Evil thoughts and evil doings, Cold alone you hang in ruins...\n\nCumple 39 a\u00f1os el discazo BLIZZARD OF OZZ, del Pr\u00edncipe de las Tinieblas #OzzyOsbourne, con cl\u00e1sicos que no pasan de moda como: No lo s\u00e9, Tren loco, Soluci\u00f3n Suicida, Sr. Crowley, entre otras https://t.co/TvD9gpzEVv", "lang": "es", "author_id": "118850422", "created_at": "2019-09-20T13:51:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175044749692219392"]}, {"id": "1175044733879627776", "text": "RT @lunaxd__: no puedo creer que tengan el nivel de estupidez tan alto para decir que alguien se suicida para llamar la atencion \n\no sea???\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "lunaxd__", "id": "1457571148863086592"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174763453917093888"}], "author_id": "986760684867334145", "created_at": "2019-09-20T13:51:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175044733879627776"]}, {"in_reply_to_user_id": "998380790", "id": "1175044722622005248", "text": "@SimonLevyMx @SE_mx Tiene usted toda la raz\u00f3n, ser\u00eda suicida meterse con ese gigante: nos comer\u00eda \u274c ccp @lopezobrador_ @GMarquezColin @m_ebrard  @M_OlgaSCordero  @SE_mx", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "SimonLevyMx", "id": "998380790"}, {"start": 13, "end": 19, "username": "SE_mx", "id": "108710103"}, {"start": 104, "end": 118, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}, {"start": 119, "end": 133, "username": "GMarquezColin", "id": "1073742015337123840"}, {"start": 134, "end": 143, "username": "m_ebrard", "id": "64798737"}, {"start": 145, "end": 160, "username": "M_OlgaSCordero", "id": "972171133704314880"}, {"start": 162, "end": 168, "username": "SE_mx", "id": "108710103"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175038608132255744"}], "author_id": "2708096416", "created_at": "2019-09-20T13:51:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175044722622005248"]}, {"id": "1175044706427973638", "text": "RT @Lilica_Albuquer: Matou s\u00f3 o cr e a mulher? ??? Continua sendo oq? At\u00e9 pq casada \u00e9 ela e se o cara sabia \u00e9 pq ele queria ir de ralo, a v\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Lilica_Albuquer", "id": "1373503466811822082"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175043586502643712"}], "author_id": "1016454612088442882", "created_at": "2019-09-20T13:51:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175044706427973638"]}, {"id": "1175044586659549184", "text": "RT @olhardigital: Um homem, que mais tarde foi confirmado como funcion\u00e1rio da empresa, se matou pulando do quarto andar de um pr\u00e9dio do cam\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "olhardigital", "id": "8315402"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175043684313833473"}], "author_id": "59250723", "created_at": "2019-09-20T13:50:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175044586659549184"]}, {"in_reply_to_user_id": "944814613010542593", "id": "1175044344715329537", "text": "@DanielMalpica13 @Xileone Es que las balas le recuerdan a su amo y difunto suicida....!!!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "DanielMalpica13", "id": "944814613010542593"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "Xileone", "id": "65372761"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175043150018207746"}], "author_id": "556207845", "created_at": "2019-09-20T13:49:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175044344715329537"]}, {"id": "1175044303145639936", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "author_id": "4198026022", "created_at": "2019-09-20T13:49:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175044303145639936"]}, {"id": "1175044300964544512", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "73987935", "created_at": "2019-09-20T13:49:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175044300964544512"]}, {"in_reply_to_user_id": "15675149", "id": "1175044246421823488", "text": "@demori Revelem logo tudo. Os cacetetes j\u00e1 est\u00e3o sendo polidos. Tenho certeza q se procurar direitinho a\u00ed tb diz quem matou mariele. E o porqu\u00ea.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "demori", "id": "15675149"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6275, "type": "Person", "normalized_text": "mariele"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175017142506459138"}], "author_id": "1167560068558217217", "created_at": "2019-09-20T13:49:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175044246421823488"]}, {"id": "1175044211156168710", "text": "RT @AquinoTicias1: Alguien se suicida en el metro y a algunos les preocupa much\u00edsimo eso de llegar tarde, eso de que fue \"en mi estaci\u00f3n\",\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AquinoTicias1", "id": "319280902"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174776501360893954"}], "author_id": "3873982234", "created_at": "2019-09-20T13:49:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175044211156168710"]}, {"id": "1175044090435649537", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "1118176557770711040", "created_at": "2019-09-20T13:48:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175044090435649537"]}, {"id": "1175044054163316736", "text": "RT @Lilica_Albuquer: Matou s\u00f3 o cr e a mulher? ??? Continua sendo oq? At\u00e9 pq casada \u00e9 ela e se o cara sabia \u00e9 pq ele queria ir de ralo, a v\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Lilica_Albuquer", "id": "1373503466811822082"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175043586502643712"}], "author_id": "815931733610790914", "created_at": "2019-09-20T13:48:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175044054163316736"]}, {"id": "1175044044986179584", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "author_id": "872584177841000449", "created_at": "2019-09-20T13:48:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175044044986179584"]}, {"id": "1175043957702701058", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "1090700582288007168", "created_at": "2019-09-20T13:48:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175043957702701058"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/tQ7bTyHXz8", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado"}], "hashtags": [{"start": 60, "end": 86, "tag": "PremioLiterarioAmazon2019"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ja_gonzalez49", "id": "4045324043"}, {"start": 40, "end": 54, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 85, "probability": 0.8368, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterarioAmazon2019"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3469, "type": "Other", "normalized_text": "Ballen"}]}, "id": "1175043952401162240", "text": "RT @ja_gonzalez49: Juego terminado \ud83c\udfb2\nDe @ConchiAragonP\nOpta #PremioLiterarioAmazon2019\n\n \ud83d\udc49 https://t.co/tQ7bTyHXz8\n\n\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballen\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173488271164395522"}], "author_id": "880884372857122817", "created_at": "2019-09-20T13:48:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175043952401162240"]}, {"id": "1175043857710485504", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "1057660052885114887", "created_at": "2019-09-20T13:47:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175043857710485504"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/fAMcovEPb5", "expanded_url": "http://bit.ly/2AyoR6P", "display_url": "bit.ly/2AyoR6P", "status": 200, "unwound_url": "https://olhardigital.com.br/2019/09/20/noticias/funcionario-do-facebook-comete-suposto-suicidio-em-sede-da-empresa/"}]}, "id": "1175043684313833473", "text": "Um homem, que mais tarde foi confirmado como funcion\u00e1rio da empresa, se matou pulando do quarto andar de um pr\u00e9dio do campus\n\nhttps://t.co/fAMcovEPb5", "lang": "pt", "author_id": "8315402", "created_at": "2019-09-20T13:47:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1175043684313833473"]}, {"id": "1175043650956472320", "text": "RT @TReporta: Panam\u00e1 venci\u00f3 a M\u00e9xico en el Premundial de B\u00e9isbol U15 y se clasific\u00f3 al Mundial de China Taip\u00e9i 2020, con este 'Squeeze Play\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "TReporta", "id": "326849708"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.7548, "type": "Place", "normalized_text": "Panam\u00e1"}, {"start": 30, "end": 35, "probability": 0.99, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 57, "end": 67, "probability": 0.552, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00e9isbol U15"}, {"start": 87, "end": 114, "probability": 0.8271, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial de China Taip\u00e9i 2020"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.7302, "type": "Other", "normalized_text": "Squeeze Play"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174769466246389760"}], "author_id": "324488126", "created_at": "2019-09-20T13:46:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175043650956472320"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/gt1o9roj5f", "expanded_url": "https://twitter.com/suecomc/status/1174774602381320192", "display_url": "twitter.com/suecomc/status\u2026"}]}, "id": "1175043586502643712", "text": "Matou s\u00f3 o cr e a mulher? ??? Continua sendo oq? At\u00e9 pq casada \u00e9 ela e se o cara sabia \u00e9 pq ele queria ir de ralo, a verdadeira piranha n\u00e3o \u00e9 a mulher que est\u00e1 solteira e sim a mulher casada e comprometida que se envolve com outro macho. Tinha q dar um pau nela e dxr careca \ud83d\udc4c https://t.co/gt1o9roj5f", "lang": "pt", "author_id": "890331705025978368", "created_at": "2019-09-20T13:46:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175043586502643712"]}, {"id": "1175043541271240705", "text": "RT @amezgravis: 6) a una dictadura convencional podr\u00eda ser una forma efectiva de derribarla. No obstante, aplicar dicho mecanismo a una org\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amezgravis", "id": "111195056"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174822929412108288"}], "author_id": "292032147", "created_at": "2019-09-20T13:46:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175043541271240705"]}, {"id": "1175043500481449984", "text": "RT @c4jimenez: SE SUICIDA EBRIO en GALERAS; NO LO VEN\nUn hombre q fue detenido por BEBER en la CALLE, se COLG\u00d3 en las galeras del Juzgado C\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "c4jimenez", "id": "95338132"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.8225, "type": "Place", "normalized_text": "GALERAS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173678464249077762"}], "author_id": "1019970768191582208", "created_at": "2019-09-20T13:46:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175043500481449984"]}, {"id": "1175043491401019394", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "author_id": "827048251", "created_at": "2019-09-20T13:46:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175043491401019394"]}, {"id": "1175043469661876225", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "author_id": "203222182", "created_at": "2019-09-20T13:46:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175043469661876225"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/AFdvgIsErF", "expanded_url": "https://www.cronachedellacampania.it/2019/09/detenuto-40enne-suicida-nel-carcere-di-poggioreale/", "display_url": "cronachedellacampania.it/2019/09/detenu\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "LaStrisia", "id": "21185125"}]}, "id": "1175043352150122496", "text": "RT @LaStrisia: Ancora un suicidio a Poggioreale. Salgono a 35 i suicidi del 2019 nelle \"carceri pacificate\" https://t.co/AFdvgIsErF", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174993933686005761"}], "author_id": "794230868730580992", "created_at": "2019-09-20T13:45:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175043352150122496"]}, {"id": "1175043232633446400", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "author_id": "1885028690", "created_at": "2019-09-20T13:45:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175043232633446400"]}, {"in_reply_to_user_id": "3309347867", "id": "1175043195534790656", "text": "@hurgamemoriaPE @Xileone @SuneduPeru @PoliciaPeru @FiscaliaPeru Creo que este pata asesor\u00f3 al cobarde suicida de AG.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "Xileone", "id": "65372761"}, {"start": 25, "end": 36, "username": "SuneduPeru", "id": "3013114995"}, {"start": 37, "end": 49, "username": "PoliciaPeru", "id": "213769482"}, {"start": 50, "end": 63, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 114, "probability": 0.3548, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175036936836136960"}], "author_id": "954878653640466432", "created_at": "2019-09-20T13:45:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175043195534790656"]}, {"id": "1175042928005324804", "text": "RT @AquinoTicias1: Alguien se suicida en el metro y a algunos les preocupa much\u00edsimo eso de llegar tarde, eso de que fue \"en mi estaci\u00f3n\",\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AquinoTicias1", "id": "319280902"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174776501360893954"}], "author_id": "783142496188727296", "created_at": "2019-09-20T13:43:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175042928005324804"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/zZSzjN1LqI", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2opeGGoDHu/?igshid=1klq7o4wdgsq3", "display_url": "instagram.com/p/B2opeGGoDHu/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 120, "end": 123, "tag": "me"}, {"start": 124, "end": 135, "tag": "estoicismo"}, {"start": 136, "end": 148, "tag": "resiliencia"}, {"start": 149, "end": 159, "tag": "goodvibes"}, {"start": 160, "end": 168, "tag": "viernes"}, {"start": 169, "end": 178, "tag": "mam\u00e1real"}], "annotations": [{"start": 182, "end": 186, "probability": 0.9651, "type": "Place", "normalized_text": "Spain"}]}, "id": "1175042832396115969", "text": "\"...De vez en mes la cig\u00fce\u00f1a se suicida Y ah\u00ed estas t\u00fa tan deprimida busc\u00e1ndole una explicaci\u00f3n...\"\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#me #estoicismo #resiliencia #goodvibes #viernes #mam\u00e1real en Spain https://t.co/zZSzjN1LqI", "lang": "es", "author_id": "109054852", "created_at": "2019-09-20T13:43:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175042832396115969"]}, {"id": "1175042741832695811", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "1386296964", "created_at": "2019-09-20T13:43:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175042741832695811"]}, {"id": "1175042700313317376", "text": "RT @MsDianaCris: Estamos preparados para leer, entender, comprender y actuar ante las se\u00f1ales de una idea suicida ? As\u00ed se despidi\u00f3 JDC de\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MsDianaCris", "id": "188189869"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 134, "probability": 0.739, "type": "Other", "normalized_text": "JDC"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175022301408059392"}], "author_id": "1172317388055834628", "created_at": "2019-09-20T13:43:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175042700313317376"]}, {"id": "1175042651374194688", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "76739778", "created_at": "2019-09-20T13:42:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175042651374194688"]}, {"id": "1175042621305229312", "text": "RT @OcineTweets: #Escuadr\u00f3nSuicida2 vuelve a contar en sus filas con Viola Davis, Margot Robbie, Joel Kinnaman y Jai Courtney como Amanda W\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 35, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida2"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 79, "probability": 0.9782, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 82, "end": 94, "probability": 0.9713, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 97, "end": 109, "probability": 0.8908, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Kinnaman"}, {"start": 113, "end": 124, "probability": 0.868, "type": "Person", "normalized_text": "Jai Courtney"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8585, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda W"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174730140619812864"}], "author_id": "4833276747", "created_at": "2019-09-20T13:42:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175042621305229312"]}, {"id": "1175042619455475712", "text": "RT @AquinoTicias1: Alguien se suicida en el metro y a algunos les preocupa much\u00edsimo eso de llegar tarde, eso de que fue \"en mi estaci\u00f3n\",\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AquinoTicias1", "id": "319280902"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174776501360893954"}], "author_id": "1109268733225328640", "created_at": "2019-09-20T13:42:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175042619455475712"]}, {"id": "1175042607602384897", "text": "RT @amezgravis: 6) a una dictadura convencional podr\u00eda ser una forma efectiva de derribarla. No obstante, aplicar dicho mecanismo a una org\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amezgravis", "id": "111195056"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174822929412108288"}], "author_id": "1248621774", "created_at": "2019-09-20T13:42:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175042607602384897"]}, {"id": "1175042587712995329", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "886947527467118592", "created_at": "2019-09-20T13:42:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175042587712995329"]}, {"id": "1175042582130429952", "text": "RT @AquinoTicias1: Alguien se suicida en el metro y a algunos les preocupa much\u00edsimo eso de llegar tarde, eso de que fue \"en mi estaci\u00f3n\",\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AquinoTicias1", "id": "319280902"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174776501360893954"}], "author_id": "984245044596142080", "created_at": "2019-09-20T13:42:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175042582130429952"]}, {"id": "1175042435292041217", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "2720258667", "created_at": "2019-09-20T13:42:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175042435292041217"]}, {"id": "1175042335018823680", "text": "RT @amezgravis: 6) a una dictadura convencional podr\u00eda ser una forma efectiva de derribarla. No obstante, aplicar dicho mecanismo a una org\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amezgravis", "id": "111195056"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174822929412108288"}], "author_id": "177421775", "created_at": "2019-09-20T13:41:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175042335018823680"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/CqCsCRDiNK", "expanded_url": "http://bit.ly/2M2rgvX", "display_url": "bit.ly/2M2rgvX"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/WmvIfd6wbM", "expanded_url": "https://twitter.com/RConfidencial/status/1175031047685312512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WmvIfd6wbM", "media_key": "3_1175031046263443458"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RConfidencial", "id": "99187264"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 41, "probability": 0.9436, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "id": "1175042265540104192", "text": "RT @RConfidencial: Un empleado de Facebook se suicida al saltar desde un cuarto\u00a0piso https://t.co/CqCsCRDiNK https://t.co/WmvIfd6wbM", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175031047685312512"}], "author_id": "754135584", "created_at": "2019-09-20T13:41:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175042265540104192"]}, {"id": "1175042223995535362", "text": "RT @fabwiano: A brienne deve ser a segunda pessoa que mais se iludiu em westeros perdendo s\u00f3 para o euron greyjoy que acha que matou o jaim\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "fabwiano", "id": "960578839465295873"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.4294, "type": "Person", "normalized_text": "brienne"}, {"start": 72, "end": 79, "probability": 0.5268, "type": "Place", "normalized_text": "westeros"}, {"start": 100, "end": 112, "probability": 0.4044, "type": "Other", "normalized_text": "euron greyjoy"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4703, "type": "Other", "normalized_text": "jaim"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174782283716448256"}], "author_id": "1074309855039627264", "created_at": "2019-09-20T13:41:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175042223995535362"]}, {"id": "1175042189816147968", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "author_id": "788349904754180096", "created_at": "2019-09-20T13:41:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175042189816147968"]}, {"id": "1175042130580058112", "text": "La gente que se suicida no habla sobre suicidio, la gente que tiene depresi\u00f3n no habla sobre depresi\u00f3n, la gente que bromea sobre tirar bombas, no tira bombas. As\u00ed de simple.", "lang": "es", "author_id": "14403393", "created_at": "2019-09-20T13:40:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175042130580058112"]}, {"id": "1175041981346656258", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "author_id": "921436860265779201", "created_at": "2019-09-20T13:40:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175041981346656258"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/7GEcMV9Zy2", "expanded_url": "http://j.mp/2Qk5BVd", "display_url": "j.mp/2Qk5BVd", "status": 200, "unwound_url": "https://hqmkre.bitlydns.net/2019/09/19/un-empleado-se-suicida-en-la-sede-de-facebook-al-saltar-desde-un-cuarto-piso/"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.9505, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "id": "1175041926971699201", "text": "Un empleado se suicida en la sede de Facebook al saltar desde un cuarto piso https://t.co/7GEcMV9Zy2                           .", "lang": "es", "author_id": "124172948", "created_at": "2019-09-20T13:40:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175041926971699201"]}, {"id": "1175041881497067522", "text": "RT @veroreyes_co: Oigan, creer que alguien se suicida porque tiene una \u201cenfermedad mental\u201d es un mito.\n\nLa ideaci\u00f3n suicida es mucho m\u00e1s fr\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "veroreyes_co", "id": "961061481331789824"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174728744344391680"}], "author_id": "2167248152", "created_at": "2019-09-20T13:39:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175041881497067522"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/aVLPfmh7Po", "expanded_url": "https://twitter.com/mundodeportivo/status/1175040497649250304", "display_url": "twitter.com/mundodeportivo\u2026"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.9442, "type": "Person", "normalized_text": "Rakitic"}, {"start": 27, "end": 34, "probability": 0.9608, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde"}, {"start": 38, "end": 43, "probability": 0.9379, "type": "Person", "normalized_text": "Su\u00e1rez"}]}, "id": "1175041639766745088", "text": "Pffft llega a ser Rakitic, Valverde o Su\u00e1rez y se suicida. https://t.co/aVLPfmh7Po", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175040497649250304"}], "author_id": "1061986591", "created_at": "2019-09-20T13:38:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175041639766745088"]}, {"id": "1175041286161739777", "text": "RT @edsonbu: @canalbrasil N\u00e3o d\u00e1 par entender essa classe de artistas! Eles j\u00e1 s\u00e3o pobre de rico, e ainda quer mais dinheiro p\u00fablico!\nS\u00f3 se\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "edsonbu", "id": "62443306"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "canalbrasil", "id": "215442843"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174872148470652934"}], "author_id": "541802505", "created_at": "2019-09-20T13:37:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175041286161739777"]}, {"id": "1175041199390040066", "text": "RT @amezgravis: 6) a una dictadura convencional podr\u00eda ser una forma efectiva de derribarla. No obstante, aplicar dicho mecanismo a una org\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amezgravis", "id": "111195056"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174822929412108288"}], "author_id": "1491173346", "created_at": "2019-09-20T13:37:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175041199390040066"]}, {"id": "1175041073422503936", "text": "RT @_ItsTorn: Me duele mucho el corazoncito cuando alguien se suicida y no me importa si no lx conozco \u2639\ufe0f.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_ItsTorn", "id": "2584694648"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174765032766418944"}], "author_id": "891833813311131650", "created_at": "2019-09-20T13:36:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175041073422503936"]}, {"in_reply_to_user_id": "18643437", "id": "1175040979239391239", "text": "@PrisonPlanet Quem acredita em aquecimento global \u00e9 doente de pedra, \u0117 o suicida de hoje \u00e9 o escravo do amanh\u00e3. A imbecilidade coletiva \u00e9 enorme no mundo por causa do medo e desse medo se faz o uso para deixar povos imbecilisados acreditando em apocalipse por aquecimento global.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "PrisonPlanet", "id": "18643437"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175033526544142336"}], "author_id": "982788228506963969", "created_at": "2019-09-20T13:36:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175040979239391239"]}, {"id": "1175040954052599808", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "1047792785850556416", "created_at": "2019-09-20T13:36:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175040954052599808"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "antoniocendanf1", "id": "958453028323053568"}]}, "id": "1175040929822126080", "text": "RT @antoniocendanf1: Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se suicida https://t.co/cwSIyNLEi9", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174989129668595712"}], "author_id": "958453028323053568", "created_at": "2019-09-20T13:36:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175040929822126080"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/B327PpmA2G", "expanded_url": "https://twitter.com/pqoshomensmorre/status/1174910563685502977", "display_url": "twitter.com/pqoshomensmorr\u2026"}]}, "id": "1175040754433089536", "text": "fico me perguntando se esse cara se matou em 2013 ou 2015 https://t.co/B327PpmA2G", "lang": "pt", "author_id": "231084626", "created_at": "2019-09-20T13:35:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175040754433089536"]}, {"id": "1175040734988316672", "text": "RT @amezgravis: 6) a una dictadura convencional podr\u00eda ser una forma efectiva de derribarla. No obstante, aplicar dicho mecanismo a una org\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amezgravis", "id": "111195056"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174822929412108288"}], "author_id": "1170073117844267008", "created_at": "2019-09-20T13:35:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175040734988316672"]}, {"id": "1175040628159385601", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "64764416", "created_at": "2019-09-20T13:34:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175040628159385601"]}, {"id": "1175040560727502848", "text": "RT @lunaxd__: no puedo creer que tengan el nivel de estupidez tan alto para decir que alguien se suicida para llamar la atencion \n\no sea???\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "lunaxd__", "id": "1457571148863086592"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174763453917093888"}], "author_id": "2883729172", "created_at": "2019-09-20T13:34:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175040560727502848"]}, {"id": "1175040401578893314", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "1055892736845471744", "created_at": "2019-09-20T13:33:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175040401578893314"]}, {"id": "1175040389616717824", "text": "RT @yobogotana: \u00bfPor qu\u00e9 asumen que una persona que se suicida tiene problemas mentales? Juzgan por los antecedentes dado que a posteriori\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 137, "probability": 0.3856, "type": "Person", "normalized_text": "posteriori"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175009293168459776"}], "author_id": "1158104068537102339", "created_at": "2019-09-20T13:33:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175040389616717824"]}, {"id": "1175040360713740288", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "author_id": "886033437295075328", "created_at": "2019-09-20T13:33:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175040360713740288"]}, {"in_reply_to_user_id": "14594813", "id": "1175040246796509184", "text": "@folha Agora d\u00e1 pra entender melhor porque o seguran\u00e7a matou o rapaz enforcado no Extra, \u00e9 uma rede de justiceiros que se acham ju\u00edzes e deuses ao mesmo tempo.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 86, "probability": 0.4309, "type": "Other", "normalized_text": "Extra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175037906328739840"}], "author_id": "1154454927592366080", "created_at": "2019-09-20T13:33:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175040246796509184"]}, {"id": "1175040055167148033", "text": "Conquistarte fue misi\u00f3n casi suicida.", "lang": "es", "author_id": "1172710342427860992", "created_at": "2019-09-20T13:32:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175040055167148033"]}, {"id": "1175039941782507520", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "986418962744430593", "created_at": "2019-09-20T13:32:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175039941782507520"]}, {"id": "1175039802951028736", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "1089631534024400897", "created_at": "2019-09-20T13:31:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175039802951028736"]}, {"id": "1175039796223385600", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "919696079117082624", "created_at": "2019-09-20T13:31:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175039796223385600"]}, {"in_reply_to_user_id": "152036396", "id": "1175039772802375680", "text": "@Corquinor Yo s\u00f3lo quiero montaditos de carne mech\u00e1, llamame suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Corquinor", "id": "152036396"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175036909636202502"}], "author_id": "202628359", "created_at": "2019-09-20T13:31:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175039772802375680"]}, {"in_reply_to_user_id": "2617591338", "id": "1175039764585701378", "text": "@LirianoRJ07 @santosmiguel80 @AlejandroFdezW \ud83e\udd2d\ud83e\udd2d\ud83e\udd2d\ud83e\udd2d\ud83d\udde3\ud83d\udde3\ud83d\udde3\ud83d\udde3se suicida vegetal \ud83c\udf3d porque perdi\u00f3 Leonel \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 que noticia saldr\u00e1 en los medios \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LirianoRJ07", "id": "2617591338"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "santosmiguel80", "id": "2194067824"}, {"start": 29, "end": 44, "username": "AlejandroFdezW", "id": "490578420"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 93, "probability": 0.8648, "type": "Person", "normalized_text": "Leonel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175039507579789312"}], "author_id": "1127985772919914496", "created_at": "2019-09-20T13:31:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175039764585701378"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/j7PTeL2JRl", "expanded_url": "https://novedadesaca.mx/empleado-facebook-suicida-lanzarse-cuarto-piso/amp", "display_url": "novedadesaca.mx/empleado-faceb\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "Internacional"}, {"start": 19, "end": 28, "tag": "Facebook"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.9498, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}, {"start": 114, "end": 121, "probability": 0.9613, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "id": "1175039716502249472", "text": "#Internacional \ud83c\udf0e\u26a0\ufe0f #Facebook \nUn empleado se suicid\u00f3 al lanzarse al vac\u00edo de un cuarto piso de la sede central de Facebook, report\u00f3 la polic\u00eda https://t.co/j7PTeL2JRl", "lang": "es", "author_id": "1197985969", "created_at": "2019-09-20T13:31:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175039716502249472"]}, {"id": "1175039637263462400", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "74044964", "created_at": "2019-09-20T13:30:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175039637263462400"]}, {"id": "1175039538671996928", "text": "RT @DianaErre: Amigos les voy a decir algo, una cosa es ideaci\u00f3n suicida y otra cosa es depresi\u00f3n, para tener ideaciones suicidas no necesa\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DianaErre", "id": "405997219"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174901701599346690"}], "author_id": "1359824666", "created_at": "2019-09-20T13:30:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175039538671996928"]}, {"id": "1175039421063868416", "text": "o menino daq de salvador se suicidou por causa do video dele vei :(", "lang": "pt", "author_id": "1080781436897116160", "created_at": "2019-09-20T13:30:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175039421063868416"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/dF5ce28PAl", "expanded_url": "https://novedadesaca.mx/empleado-facebook-suicida-lanzarse-cuarto-piso/amp", "display_url": "novedadesaca.mx/empleado-faceb\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "Internacional"}, {"start": 19, "end": 28, "tag": "Facebook"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.9498, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}, {"start": 114, "end": 121, "probability": 0.9613, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "id": "1175039406786449410", "text": "#Internacional \ud83c\udf0e\u26a0\ufe0f #Facebook \nUn empleado se suicid\u00f3 al lanzarse al vac\u00edo de un cuarto piso de la sede central de Facebook, report\u00f3 la polic\u00eda https://t.co/dF5ce28PAl", "lang": "es", "author_id": "227487320", "created_at": "2019-09-20T13:30:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175039406786449410"]}, {"id": "1175039402327908354", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "982788228506963969", "created_at": "2019-09-20T13:29:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175039402327908354"]}, {"id": "1175039216566374401", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "author_id": "2369072109", "created_at": "2019-09-20T13:29:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175039216566374401"]}, {"id": "1175038969903493122", "text": "RT @cronopioinmind: me tiene harto el tema suicida en boca de gente tan imb\u00e9cil.", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174881575206608896"}], "author_id": "273237937", "created_at": "2019-09-20T13:28:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175038969903493122"]}, {"id": "1175038967596683269", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "204066984", "created_at": "2019-09-20T13:28:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175038967596683269"]}, {"id": "1175038825451724801", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "802543408237727744", "created_at": "2019-09-20T13:27:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175038825451724801"]}, {"id": "1175038773693997061", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "author_id": "244791486", "created_at": "2019-09-20T13:27:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175038773693997061"]}, {"id": "1175038717704228864", "text": "RT @Ronronia: #Naukas19 @jralonso3 Un rat\u00f3n infectado con toxoplasma no huye de los gatos sino que van suicidamente hacia ellos. La gente i\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 23, "tag": "Naukas19"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Ronronia", "id": "159498156"}, {"start": 24, "end": 34, "username": "jralonso3", "id": "116859378"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.5969, "type": "Other", "normalized_text": "Naukas19"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175003449982881792"}], "author_id": "185382758", "created_at": "2019-09-20T13:27:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175038717704228864"]}, {"id": "1175038711437942785", "text": "RT @lunaxd__: no puedo creer que tengan el nivel de estupidez tan alto para decir que alguien se suicida para llamar la atencion \n\no sea???\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "lunaxd__", "id": "1457571148863086592"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174763453917093888"}], "author_id": "202711399", "created_at": "2019-09-20T13:27:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175038711437942785"]}, {"id": "1175038628193611776", "text": "RT @mxcaely: \u201cdepois morre e a culpa \u00e9 do policial\u201d\n\nclaro meu parceiro, se o policial matou por ACHISMO a culpa \u00e9 \u00fanica e exclusiva dela.\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mxcaely", "id": "157732858"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175037337971150853"}], "author_id": "448110310", "created_at": "2019-09-20T13:26:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175038628193611776"]}, {"id": "1175038492411404288", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "1875876152", "created_at": "2019-09-20T13:26:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175038492411404288"]}, {"in_reply_to_user_id": "2996501741", "id": "1175038457812590592", "text": "que nos faltava f\u00e9. \"Sua vida \u00e9 t\u00e3o boa!\", \"Como pode reclamar?\", eles diziam.\nEm novembro Pedro se matou, \"Mas era t\u00e3o jovem!\", \"Era uma boa pessoa\", por\u00e9m tudo que Pedro queria era que todos os meses fossem amarelos tamb\u00e9m, que os julgamentos acabassem e que as pessoas+", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 95, "probability": 0.6542, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 166, "end": 170, "probability": 0.5942, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175036720624148480"}], "author_id": "2996501741", "created_at": "2019-09-20T13:26:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175038457812590592"]}, {"in_reply_to_user_id": "337783129", "id": "1175038452166987776", "text": "@jsanchezcristo Es q los psic\u00f3logos tampoco est\u00e1n preparados para iniciar un tratamiento o seguimiento. S\u00f3lo escuchan y ya. Con decir q saben m\u00e1s los amigos sobre la personalidad del suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "jsanchezcristo", "id": "337783129"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174992017992093696"}], "author_id": "957715466", "created_at": "2019-09-20T13:26:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175038452166987776"]}, {"id": "1175038448895483904", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "863883049074905088", "created_at": "2019-09-20T13:26:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175038448895483904"]}, {"id": "1175038195484024833", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "1535766960", "created_at": "2019-09-20T13:25:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175038195484024833"]}, {"id": "1175038074314788865", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "1541163859", "created_at": "2019-09-20T13:24:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175038074314788865"]}, {"in_reply_to_user_id": "16419348", "id": "1175038050021384192", "text": "@jjgibaja @contadordekm De esos tengo unos cuanto por hacer como decia S. Prefontaine osea ritmo suicida o no #RADUFI BCN 2018 \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "entities": {"hashtags": [{"start": 110, "end": 117, "tag": "RADUFI"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "jjgibaja", "id": "16419348"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "contadordekm", "id": "160576387"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 84, "probability": 0.9145, "type": "Person", "normalized_text": "S. Prefontaine"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.6264, "type": "Other", "normalized_text": "RADUFI"}, {"start": 118, "end": 125, "probability": 0.5199, "type": "Other", "normalized_text": "BCN 2018"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175003259729260546"}], "author_id": "3162890722", "created_at": "2019-09-20T13:24:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175038050021384192"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/llyP2vOMZ7", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/sucesos/20190920/47498050073/policia-salva-joven-suicida-puente.html", "display_url": "lavanguardia.com/sucesos/201909\u2026"}], "annotations": [{"start": 122, "end": 125, "probability": 0.4948, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "id": "1175037943091736577", "text": "Encima que consigue tirarse, que ya tiene que estar mal para hacerlo de esa forma, va y lo recoge. Pero d\u00e9jalo, hombre de Dios. Que lo que le faltaba ahora era tener el intento frustrado. Y grabado.\n\nhttps://t.co/llyP2vOMZ7", "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}, "lang": "es", "author_id": "1120700885464702976", "created_at": "2019-09-20T13:24:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175037943091736577"]}, {"id": "1175037656180416514", "text": "minha sinaaa gana suicida", "lang": "pt", "author_id": "248429537", "created_at": "2019-09-20T13:23:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175037656180416514"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/3SSJiFarBb", "expanded_url": "http://www.rosariocine.com.ar/pelicula/ruta-suicida-5220", "display_url": "rosariocine.com.ar/pelicula/ruta-\u2026"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 48, "probability": 0.7154, "type": "Other", "normalized_text": "The gauntlet"}, {"start": 68, "end": 81, "probability": 0.9621, "type": "Person", "normalized_text": "Clint Eastwood"}, {"start": 85, "end": 89, "probability": 0.878, "type": "Person", "normalized_text": "Clint"}, {"start": 139, "end": 152, "probability": 0.7438, "type": "Person", "normalized_text": "Harry Callaham"}]}, "id": "1175037590002708480", "text": "La Pel\u00edcula del D\u00eda:\n\nRUTA SUICIDA.\n(The gauntlet, 1977, Direcci\u00f3n: Clint Eastwood )\nClint parece siempre jugar parte de su rol se\u00f1ero de \"Harry Callaham\", aunque aqu\u00ed se llame de otra manera. Un policial de alto... https://t.co/3SSJiFarBb", "lang": "es", "author_id": "190459085", "created_at": "2019-09-20T13:22:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175037590002708480"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/fU25mfnE0e", "expanded_url": "https://www.bibliatodo.com/NoticiasCristianas/joven-se-suicida-al-apostar-con-el-diablo-si-pierdo-en-free-fire-me-quito-la-vida/", "display_url": "bibliatodo.com/NoticiasCristi\u2026"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.8875, "type": "Other", "normalized_text": "Free Fire"}]}, "id": "1175037384087482369", "text": "Joven se suicida al apostar con el diablo \"Si pierdo en Free Fire me quito la vida\" - Noticias de \u00daltima Hora https://t.co/fU25mfnE0e", "lang": "es", "author_id": "1393621314", "created_at": "2019-09-20T13:21:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175037384087482369"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/dfdUhCCNVh", "expanded_url": "https://twitter.com/RiodeNojeira/status/1174765812202319872", "display_url": "twitter.com/RiodeNojeira/s\u2026"}]}, "id": "1175037337971150853", "text": "\u201cdepois morre e a culpa \u00e9 do policial\u201d\n\nclaro meu parceiro, se o policial matou por ACHISMO a culpa \u00e9 \u00fanica e exclusiva dela.\nfaz teu trampo direito pra n\u00e3o ser culpado no final\n\npalha\u00e7ada https://t.co/dfdUhCCNVh", "lang": "pt", "author_id": "157732858", "created_at": "2019-09-20T13:21:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175037337971150853"]}, {"id": "1175037242454302720", "text": "MINHA SINA \nGANA SUICIDA \nMORTE DIVINA\nDOCE TANGERINA\nDUDA BEAT E TIAGO IORC CONTEM COMIGO PRA TUDO", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.437, "type": "Person", "normalized_text": "DIVINA"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.7235, "type": "Person", "normalized_text": "TIAGO"}]}, "author_id": "1040096258", "created_at": "2019-09-20T13:21:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175037242454302720"]}, {"id": "1175036919778029573", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "author_id": "1029842605", "created_at": "2019-09-20T13:20:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175036919778029573"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/x17ShqsA8Y", "expanded_url": "https://www.sdpnoticias.com/internacional/maltrato-padres-nino-ocho-anos-suicida-arrojandose-noveno-piso.html", "display_url": "sdpnoticias.com/internacional/\u2026"}]}, "id": "1175036803071586305", "text": "Por maltrato, ni\u00f1o de ocho a\u00f1os se suicida arroj\u00e1ndose desde un noveno piso https://t.co/x17ShqsA8Y", "lang": "es", "author_id": "296592711", "created_at": "2019-09-20T13:19:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175036803071586305"]}, {"id": "1175036657332051968", "text": "RT @AquinoTicias1: Alguien se suicida en el metro y a algunos les preocupa much\u00edsimo eso de llegar tarde, eso de que fue \"en mi estaci\u00f3n\",\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AquinoTicias1", "id": "319280902"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174776501360893954"}], "author_id": "176103889", "created_at": "2019-09-20T13:19:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175036657332051968"]}, {"id": "1175036302930018304", "text": "dai velho\neu vou interpretar um cara que se suicidou\n\n\ud83d\udc4d", "lang": "pt", "author_id": "1038610997542572034", "created_at": "2019-09-20T13:17:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175036302930018304"]}, {"in_reply_to_user_id": "995757528", "entities": {"urls": [{"start": 328, "end": 351, "url": "https://t.co/zdrQPSbAzA", "expanded_url": "https://twitter.com/europlebe/status/1175036286815617027/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zdrQPSbAzA", "media_key": "3_1175036278330527745"}, {"start": 328, "end": 351, "url": "https://t.co/zdrQPSbAzA", "expanded_url": "https://twitter.com/europlebe/status/1175036286815617027/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zdrQPSbAzA", "media_key": "3_1175036278359900160"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Ltcm1990", "id": "995757528"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "etventadv", "id": "1025143716"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "GaIadhrim", "id": "562177112"}, {"start": 32, "end": 46, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "id": "1175036286815617027", "text": "@Ltcm1990 @etventadv @GaIadhrim @AlbertoBagnai L'appoggio incondizionato al bail-in, le BCC salvate in extremis da Bagnai, l'applicazione idiota della PSD2...\n\nIo non riesco veramente a comprendere razionalmente questa tendenza suicida del sistema bancario italiano. \n\nMa i miei risparmi sono in mano a banchieri o a lemmings?! https://t.co/zdrQPSbAzA", "lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174990078445346816"}], "author_id": "1107255212245467137", "created_at": "2019-09-20T13:17:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175036286815617027"]}, {"id": "1175036143265624064", "text": "RT @OcineTweets: #Escuadr\u00f3nSuicida2 vuelve a contar en sus filas con Viola Davis, Margot Robbie, Joel Kinnaman y Jai Courtney como Amanda W\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 35, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida2"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 79, "probability": 0.9782, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 82, "end": 94, "probability": 0.9713, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 97, "end": 109, "probability": 0.8908, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Kinnaman"}, {"start": 113, "end": 124, "probability": 0.868, "type": "Person", "normalized_text": "Jai Courtney"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8585, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda W"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174730140619812864"}], "author_id": "4826581221", "created_at": "2019-09-20T13:17:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175036143265624064"]}, {"id": "1175035994149490689", "text": "RT @amezgravis: 6) a una dictadura convencional podr\u00eda ser una forma efectiva de derribarla. No obstante, aplicar dicho mecanismo a una org\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amezgravis", "id": "111195056"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174822929412108288"}], "author_id": "315196024", "created_at": "2019-09-20T13:16:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175035994149490689"]}, {"id": "1175035986289528832", "text": "ontem um mano aqui da vila se suicidou assim do nada \ud83d\ude2b", "lang": "pt", "author_id": "174726387", "created_at": "2019-09-20T13:16:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175035986289528832"]}, {"id": "1175035946120753153", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "732216274395271170", "created_at": "2019-09-20T13:16:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175035946120753153"]}, {"id": "1175035881293602819", "text": "RT @WillCD5: @PeruanoComunica @carlo_navea Lacra fujiaprista que solo llego a sacar plata al estado nunca hizo nada bueno, y seguro que esa\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "WillCD5", "id": "1118841023915020288"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175018912636964869"}], "author_id": "2691099212", "created_at": "2019-09-20T13:15:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175035881293602819"]}, {"id": "1175035683091734530", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "111376393", "created_at": "2019-09-20T13:15:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175035683091734530"]}, {"id": "1175035658857013249", "text": "Gosto de subir o alto da boa vista com motorista suicida pq al\u00e9m de chegar mais r\u00e1pido, a gente aprende a ter mais amor a vida", "lang": "pt", "author_id": "148068224", "created_at": "2019-09-20T13:15:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175035658857013249"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/QgWK94FzsW", "expanded_url": "http://bit.ly/2M2rgvX", "display_url": "bit.ly/2M2rgvX"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/TbP1AsQZx9", "expanded_url": "https://twitter.com/RConfidencial/status/1175031047685312512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TbP1AsQZx9", "media_key": "3_1175031046263443458"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "20Sep"}, {"start": 23, "end": 32, "tag": "Facebook"}], "mentions": [{"start": 128, "end": 142, "username": "RConfidencial", "id": "99187264"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.9602, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "id": "1175035621506768896", "text": "#20Sep  Un empleado de #Facebook se suicida al saltar desde un cuarto piso https://t.co/QgWK94FzsW  https://t.co/TbP1AsQZx9 \n\n\u27a1\ufe0f@RConfidencial", "lang": "es", "author_id": "4509634827", "created_at": "2019-09-20T13:14:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175035621506768896"]}, {"in_reply_to_user_id": "1099419343", "id": "1175035619183124481", "text": "@cartolato72 @Angelpaezs Parecido a lo que dec\u00edan del panz\u00f3n suicida que se lo iba a comer con zapatos y todo y termin\u00f3 pegandose un balazo.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 24, "username": "Angelpaezs", "id": "84465419"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175026065661661184"}], "author_id": "1029143404058431490", "created_at": "2019-09-20T13:14:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175035619183124481"]}, {"id": "1175035577202294785", "text": "Estudiante araucano se suicida lanz\u00e1ndose de una de las edificaciones donde estudiaba en Bogot\u00e1.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 94, "probability": 0.9828, "type": "Place", "normalized_text": "Bogot\u00e1"}]}, "author_id": "30337454", "created_at": "2019-09-20T13:14:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175035577202294785"]}, {"in_reply_to_user_id": "19729967", "id": "1175035512995758082", "text": "@esquinabaja Si tu padre el suicida lo hizo q esperas de estas congresista lo malo se pega asi sean de lados opuestos en la politica", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175033655036719105"}], "author_id": "1151211263856381954", "created_at": "2019-09-20T13:14:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175035512995758082"]}, {"id": "1175035298595692544", "text": "RT @FeMiGrantxs: Vivimos en un mundo muy cruel y a veces nos duele demasiado. Estamos devastadas por el suicidio de una chica de 14 a\u00f1os en\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FeMiGrantxs", "id": "856179685763325952"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173556553636634624"}], "author_id": "2310151004", "created_at": "2019-09-20T13:13:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175035298595692544"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/LuqlfINrof", "expanded_url": "http://www.portalradiorcn.com", "display_url": "portalradiorcn.com", "status": 200, "title": "RCN : : : : :", "unwound_url": "http://www.portalradiorcn.com"}, {"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/GgaS8HxvrD", "expanded_url": "https://twitter.com/RCNradiochatnet/status/1175035282837499911/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GgaS8HxvrD", "media_key": "3_1175035279201243136"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.7373, "type": "Place", "normalized_text": "Aracaju"}, {"start": 61, "end": 77, "probability": 0.4637, "type": "Other", "normalized_text": "Jos\u00e9 Hermenegildo"}, {"start": 83, "end": 95, "probability": 0.4614, "type": "Person", "normalized_text": "Santos J\u00fanior"}, {"start": 231, "end": 238, "probability": 0.4956, "type": "Organization", "normalized_text": "RCN News"}]}, "id": "1175035282837499911", "text": "Morreu na quinta 19 de setembro, em Aracaju (SE), o dentista Jos\u00e9 Hermenegildo dos Santos J\u00fanior. Por meio de relatos nas redes sociais amigos e familiares informaram que o odont\u00f3logo tirou a pr\u00f3pria vida usando o cinto da cal\u00e7a.\n\nRCN News https://t.co/LuqlfINrof https://t.co/GgaS8HxvrD", "lang": "pt", "author_id": "46019128", "created_at": "2019-09-20T13:13:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175035282837499911"]}, {"in_reply_to_user_id": "227405458", "entities": {"urls": [{"start": 302, "end": 325, "url": "https://t.co/VBKT7R9MDk", "expanded_url": "https://twitter.com/cx_pandora/status/1175035210074902528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VBKT7R9MDk", "media_key": "16_1175035199358418949"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "letsaguiar", "id": "227405458"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "gebezeira", "id": "844962660236087297"}, {"start": 89, "end": 101, "username": "RodrigoMaia", "id": "35260027"}]}, "id": "1175035210074902528", "text": "@letsaguiar @gebezeira Coitado, n\u00e3o se elege + nem p/ recolher bosta de cachorro. ACORDA @RodrigoMaia , vc \u00e9 um suicida, BURRO e ditador. Se eu tivesse essa sua ambi\u00e7\u00e3o, faria o q \u00e9 certo, o q povo pede sem pensar 2xs, mas prefere pagar p/ver desafiando a popula\u00e7\u00e3o. Agradecemos por vc mostrar a cara. https://t.co/VBKT7R9MDk", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175022834646736896"}], "author_id": "1047109227716784128", "created_at": "2019-09-20T13:13:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175035210074902528"]}, {"id": "1175035149274234887", "text": "A\u00ed lembro que na estreia do Esquadr\u00e3o Suicida todos os macho com a camisa do joker e eu com \"Daddy Lil' Monster\"", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.5977, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.4894, "type": "Person", "normalized_text": "joker"}, {"start": 93, "end": 110, "probability": 0.6724, "type": "Other", "normalized_text": "Daddy Lil' Monster"}]}, "author_id": "1050932164055982080", "created_at": "2019-09-20T13:13:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175035149274234887"]}, {"id": "1175035004767932416", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "1055582836265271299", "created_at": "2019-09-20T13:12:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175035004767932416"]}, {"id": "1175034987915153408", "text": "RT @MottaTarcisio: 1,5 milh\u00e3o de pessoas moram em + de 700 favelas no Rio. Imagina a ang\u00fastia de quem h\u00e1 anos sofre com a desigualdade e o\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 72, "probability": 0.9428, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174507816436031489"}], "author_id": "1143968953707970561", "created_at": "2019-09-20T13:12:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175034987915153408"]}, {"in_reply_to_user_id": "1044392607865081856", "id": "1175034759770189824", "text": "@byunxlia @imricelly ele se matou", "lang": "ht", "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 20, "username": "imricelly", "id": "884434184802095108"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172691908843491330"}], "author_id": "805932037974749184", "created_at": "2019-09-20T13:11:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175034759770189824"]}, {"id": "1175034725733404673", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "3033903057", "created_at": "2019-09-20T13:11:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175034725733404673"]}, {"id": "1175034664064626690", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "836191225925500928", "created_at": "2019-09-20T13:11:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175034664064626690"]}, {"id": "1175034642266820609", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "1092424069780258817", "created_at": "2019-09-20T13:11:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175034642266820609"]}, {"id": "1175034590714634242", "text": "RT @AquinoTicias1: Alguien se suicida en el metro y a algunos les preocupa much\u00edsimo eso de llegar tarde, eso de que fue \"en mi estaci\u00f3n\",\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AquinoTicias1", "id": "319280902"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174776501360893954"}], "author_id": "188020364", "created_at": "2019-09-20T13:10:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175034590714634242"]}, {"id": "1175034572570071041", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "580675311", "created_at": "2019-09-20T13:10:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175034572570071041"]}, {"id": "1175034501476638722", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "1121517301", "created_at": "2019-09-20T13:10:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175034501476638722"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/LqQARVElt5", "expanded_url": "http://bit.ly/2LELuwN", "display_url": "bit.ly/2LELuwN"}], "hashtags": [{"start": 106, "end": 119, "tag": "Remolachanet"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "remolachanews", "id": "208103059"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 38, "probability": 0.936, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "id": "1175034451895734273", "text": "RT @remolachanews: Empleado de Facebook se suicida al saltar desde un cuarto piso https://t.co/LqQARVElt5 #Remolachanet https://t.co/PLzdqI\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175026526141726728"}], "author_id": "2591850408", "created_at": "2019-09-20T13:10:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175034451895734273"]}, {"id": "1175034300066160640", "text": "RT @ChuletasPERNIL: @PeruanoComunica @carlo_navea y as\u00ed estaban llenos los ministerios en la epoca del suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ChuletasPERNIL", "id": "53704729"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 101, "probability": 0.4776, "type": "Other", "normalized_text": "del"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175027226728902656"}], "author_id": "738129090901860353", "created_at": "2019-09-20T13:09:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175034300066160640"]}, {"id": "1175034146638446593", "text": "RT @WillCD5: @PeruanoComunica @carlo_navea Lacra fujiaprista que solo llego a sacar plata al estado nunca hizo nada bueno, y seguro que esa\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "WillCD5", "id": "1118841023915020288"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175018912636964869"}], "author_id": "738129090901860353", "created_at": "2019-09-20T13:09:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175034146638446593"]}, {"id": "1175033918111793155", "text": "RT @6W_es: Un hombre se suicida tir\u00e1ndose al vac\u00edo desde la sede de Facebook en California - BNO", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "6w_es", "id": "768511447366238208"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 75, "probability": 0.9502, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}, {"start": 80, "end": 89, "probability": 0.9824, "type": "Place", "normalized_text": "California"}, {"start": 93, "end": 95, "probability": 0.4338, "type": "Place", "normalized_text": "BNO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175033491765026817"}], "author_id": "3075694055", "created_at": "2019-09-20T13:08:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175033918111793155"]}, {"id": "1175033849140666368", "text": "RT @prvssian: estamos viendo una peli cl\u00e1sica coreana y\n\npadre: *maltrata a su hija muda y cuando su marido la maltrata la rega\u00f1a a ella*\nh\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "prvssian", "id": "853225526"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174872129654812672"}], "author_id": "817466119", "created_at": "2019-09-20T13:07:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175033849140666368"]}, {"in_reply_to_user_id": "1174466267073396736", "id": "1175033701647998976", "text": "@Rolyn17923961 @DanielUrresti1 Eso es por la mierda de Del Castillo, aprista que defiende a ultranza a todo Venezolano en honor y gloria del suicida ladr\u00f3n, compadre del corrupto Carlos Andr\u00e9s P\u00e9rez, presidente ladron Venezolano antes que entre Hugo Ch\u00e1vez.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 30, "username": "DanielUrresti1", "id": "2416088899"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 66, "probability": 0.9036, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 179, "end": 197, "probability": 0.9019, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Andr\u00e9s P\u00e9rez"}, {"start": 218, "end": 227, "probability": 0.4562, "type": "Person", "normalized_text": "Venezolano"}, {"start": 245, "end": 255, "probability": 0.955, "type": "Person", "normalized_text": "Hugo Ch\u00e1vez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174942548529270784"}], "author_id": "991259857", "created_at": "2019-09-20T13:07:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175033701647998976"]}, {"in_reply_to_user_id": "173331172", "id": "1175033671717392384", "text": "@lucascom2 @Ma1Ferreira O Hitler matou se\nDe repente ele pode decidir...quando o cerco se fechar...", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "lucascom2", "id": "173331172"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "Ma1Ferreira", "id": "1068525612023697408"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9766, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174973009695633410"}], "author_id": "1085144872091377664", "created_at": "2019-09-20T13:07:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175033671717392384"]}, {"id": "1175033650053881856", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "1076984420769382400", "created_at": "2019-09-20T13:07:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175033650053881856"]}, {"id": "1175033622484701184", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "1100717184932823040", "created_at": "2019-09-20T13:07:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175033622484701184"]}, {"id": "1175033602758848512", "text": "Anoche jugue un juego en la play de Zombie, y en una parte me daban un arma y tenia que elegir entre matarme o matar a la mina que tenia al frente, apenas agarr\u00e9 el arma, sin pensarlo, lo primero que hice fue pegarme un tiro PORQUE SUICIDA SIEMPRE", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.8143, "type": "Other", "normalized_text": "Zombie"}]}, "author_id": "2414870335", "created_at": "2019-09-20T13:06:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175033602758848512"]}, {"id": "1175033537340346369", "text": "Pazzo suicida si sdraia sui binari della linea ferroviaria Roma-Napoli.\n\nMuore con otto ore di ritardo.hahaha", "lang": "it", "author_id": "755834001802223616", "created_at": "2019-09-20T13:06:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175033537340346369"]}, {"id": "1175033491765026817", "text": "Un hombre se suicida tir\u00e1ndose al vac\u00edo desde la sede de Facebook en California - BNO", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 64, "probability": 0.9582, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}, {"start": 69, "end": 78, "probability": 0.9577, "type": "Place", "normalized_text": "California"}, {"start": 82, "end": 84, "probability": 0.5817, "type": "Place", "normalized_text": "BNO"}]}, "author_id": "768511447366238208", "created_at": "2019-09-20T13:06:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1175033491765026817"]}, {"in_reply_to_user_id": "152325528", "id": "1175033370914504704", "text": "@C5N #macrihambre 9,09 se suicida un joven tir\u00e1ndose a las v\u00edas del sarmiento, cu\u00e1ntos fueron este a\u00f1o?", "entities": {"hashtags": [{"start": 5, "end": 17, "tag": "macrihambre"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 4, "username": "C5N", "id": "152325528"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 16, "probability": 0.5839, "type": "Other", "normalized_text": "macrihambre"}]}, "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "lang": "es", "author_id": "1424040612", "created_at": "2019-09-20T13:06:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175033370914504704"]}, {"id": "1175033315931217920", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "865309851920072705", "created_at": "2019-09-20T13:05:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175033315931217920"]}, {"in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "id": "1175033285094924288", "text": "@suicida_mne +, \u0441\u0430\u043c\u0430 \u043f\u043e\u043a\u0430 \u043d\u0435 \u0437\u043d\u0430\u044e", "lang": "ru", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174772340590333952"}], "author_id": "1109172378167373824", "created_at": "2019-09-20T13:05:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175033285094924288"]}, {"id": "1175033236906500098", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "970519633664061440", "created_at": "2019-09-20T13:05:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175033236906500098"]}, {"id": "1175033127594594304", "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "author_id": "199434910", "created_at": "2019-09-20T13:05:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175033127594594304"]}, {"id": "1175033055758696450", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "585741605", "created_at": "2019-09-20T13:04:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175033055758696450"]}, {"id": "1175033054412378112", "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "author_id": "699710879173099520", "created_at": "2019-09-20T13:04:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175033054412378112"]}, {"id": "1175033047311376385", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "1164932477301022721", "created_at": "2019-09-20T13:04:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175033047311376385"]}, {"id": "1175033003380285442", "text": "RT @TReporta: Panam\u00e1 venci\u00f3 a M\u00e9xico en el Premundial de B\u00e9isbol U15 y se clasific\u00f3 al Mundial de China Taip\u00e9i 2020, con este 'Squeeze Play\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "TReporta", "id": "326849708"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.7548, "type": "Place", "normalized_text": "Panam\u00e1"}, {"start": 30, "end": 35, "probability": 0.99, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 57, "end": 67, "probability": 0.552, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00e9isbol U15"}, {"start": 87, "end": 114, "probability": 0.8271, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial de China Taip\u00e9i 2020"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.7302, "type": "Other", "normalized_text": "Squeeze Play"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174769466246389760"}], "author_id": "178039737", "created_at": "2019-09-20T13:04:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175033003380285442"]}, {"id": "1175032917912969216", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "999088825149415426", "created_at": "2019-09-20T13:04:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175032917912969216"]}, {"id": "1175032892201873408", "text": "RT @raullsantiago: Meu av\u00f4 se matou, uma prima se matou, dois primos assassinados. Porra, nossa fam\u00edlia tem muitas realidades  super duras\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "raullsantiago", "id": "81436762"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174810063908823040"}], "author_id": "16968506", "created_at": "2019-09-20T13:04:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175032892201873408"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/gLGwlNdXsz", "expanded_url": "http://bit.ly/2WRA0xc", "display_url": "bit.ly/2WRA0xc"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 102, "tag": "Venezuela"}, {"start": 105, "end": 114, "tag": "Atentado"}], "mentions": [{"start": 24, "end": 38, "username": "ContravisionN", "id": "1105148736873865219"}, {"start": 159, "end": 166, "username": "ONU_es", "id": "119844526"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 84, "probability": 0.8705, "type": "Other", "normalized_text": "Human Rights Watch"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.967, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 142, "end": 151, "probability": 0.9732, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "id": "1175032712983302144", "text": "Las \u00faltimas noticias de @ContravisionN\n \n\ud83c\uddfb\ud83c\uddea Preocupante informe de Human Rights Watch sobre #Venezuela\n\ud83d\udd25 #Atentado suicida deja 12 heridos en Afganist\u00e1n\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddf3 La @ONU_es y su mirada sobre el hambre\n\nTodos los detalles \ud83d\udc49https://t.co/gLGwlNdXsz", "lang": "es", "author_id": "1105148736873865219", "created_at": "2019-09-20T13:03:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175032712983302144"]}, {"id": "1175032626073280515", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "95125264", "created_at": "2019-09-20T13:03:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175032626073280515"]}, {"id": "1175032525246406657", "text": "jaja ayer tom\u00e9 vodka de chicle como si fuera gaseosa mero suicida hpta", "lang": "es", "author_id": "748225928", "created_at": "2019-09-20T13:02:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1175032525246406657"]}, {"id": "1175032522591412224", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "1027753901892755456", "created_at": "2019-09-20T13:02:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175032522591412224"]}, {"in_reply_to_user_id": "235139317", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/Z2169igtWc", "expanded_url": "https://twitter.com/EIPeruano/status/1174880263031181312", "display_url": "twitter.com/EIPeruano/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 16, "probability": 0.5537, "type": "Person", "normalized_text": "L"}, {"start": 19, "end": 19, "probability": 0.4243, "type": "Person", "normalized_text": "A"}, {"start": 22, "end": 22, "probability": 0.3656, "type": "Person", "normalized_text": "D"}, {"start": 29, "end": 29, "probability": 0.497, "type": "Person", "normalized_text": "."}]}, "id": "1175032433319788544", "text": "@Mauriciomulder L. A. D. R. \u00d3. N, APRISTA TEN\u00cdA QUE SER, COMO \u00c9L COBARDE SUICIDA!! https://t.co/Z2169igtWc", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174880263031181312"}], "author_id": "270468412", "created_at": "2019-09-20T13:02:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175032433319788544"]}, {"id": "1175032400612663297", "text": "RT @OPASOMSBrasil: O estigma associado aos problemas de #sa\u00fademental e ao comportamento suicida \u00e9 uma das principais barreiras para as pess\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 68, "tag": "sa\u00fademental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OPASOMSBrasil", "id": "1009084690333085696"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174793284511682560"}], "author_id": "22276965", "created_at": "2019-09-20T13:02:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175032400612663297"]}, {"id": "1175032300159078402", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "57145322", "created_at": "2019-09-20T13:01:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175032300159078402"]}, {"id": "1175032164443918336", "text": "RT @istillababe: @Franiix12 Kirby el suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 27, "username": "Franiix12", "id": "704478723060408322"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.4597, "type": "Other", "normalized_text": "Kirby"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175028873463029761"}], "author_id": "704478723060408322", "created_at": "2019-09-20T13:01:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175032164443918336"]}, {"id": "1175031974177718275", "text": "RT @EnJarras: Si en ese recuadro de mayor esperanza de vida y PIB, hay las tasas de suicido m\u00e1s altas, debe de ser...\u00bfporque la gente se su\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EnJarras", "id": "741579771100995584"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 64, "probability": 0.481, "type": "Other", "normalized_text": "PIB"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175021548287250432"}], "author_id": "981496004427083776", "created_at": "2019-09-20T13:00:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175031974177718275"]}, {"id": "1175031942804381696", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "1059161465045901313", "created_at": "2019-09-20T13:00:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175031942804381696"]}, {"id": "1175031782749724675", "text": "RT @Pelicolombianas: Un g\u00fcev\u00f3n preguntando por qu\u00e9 alguien que se tira desde una terraza se suicida en p\u00fablico.\n\nQue si se van a suicidar,\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Pelicolombianas", "id": "825074170191032320"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174793642382413829"}], "author_id": "3857951236", "created_at": "2019-09-20T12:59:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175031782749724675"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/jp1gljwNuN", "expanded_url": "http://ow.ly/RYuu30pzDbB", "display_url": "ow.ly/RYuu30pzDbB"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/xNw0AG4B1U", "expanded_url": "https://twitter.com/AristeguiOnline/status/1175024464154824704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xNw0AG4B1U", "media_key": "3_1175024462602878979"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AristeguiOnline", "id": "520653311"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.9469, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "id": "1175031781042483200", "text": "RT @AristeguiOnline: Empleado de Facebook se suicida al lanzarse de un cuarto piso https://t.co/jp1gljwNuN https://t.co/xNw0AG4B1U", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175024464154824704"}], "author_id": "938149078419959808", "created_at": "2019-09-20T12:59:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175031781042483200"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/VS3R4Etppx", "expanded_url": "https://es.rt.com/70ug", "display_url": "es.rt.com/70ug"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 62, "probability": 0.945, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "id": "1175031741007966209", "text": "RT @ActualidadRT: Un empleado se suicida en la sede de Facebook saltando desde un cuarto piso https://t.co/VS3R4Etppx https://t.co/JvCH1tBj\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174891430915006464"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "author_id": "1160219204", "created_at": "2019-09-20T12:59:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175031741007966209"]}, {"in_reply_to_user_id": "74153376", "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/P2gnMApjg8", "expanded_url": "https://www.sdpnoticias.com/columnas/federico-arreola-epn-tania-disfraz-amlo.html", "display_url": "sdpnoticias.com/columnas/feder\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "FedericoArreola", "id": "74153376"}, {"start": 35, "end": 39, "username": "EPN", "id": "2897441"}, {"start": 132, "end": 142, "username": "PolitionO", "id": "1081929840272367616"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.7032, "type": "Other", "normalized_text": "Pacto"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.5798, "type": "Other", "normalized_text": "Tania"}]}, "id": "1175031687077478401", "text": "@FedericoArreola // Pacto suicida: @EPN primero mata a su novia Tania y despu\u00e9s se dispara a s\u00ed mismo // https://t.co/P2gnMApjg8 // @PolitionO", "lang": "es", "author_id": "1081929840272367616", "created_at": "2019-09-20T12:59:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175031687077478401"]}, {"id": "1175031669381902337", "text": "RT @raullsantiago: Meu av\u00f4 se matou, uma prima se matou, dois primos assassinados. Porra, nossa fam\u00edlia tem muitas realidades  super duras\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "raullsantiago", "id": "81436762"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174810063908823040"}], "author_id": "24682613", "created_at": "2019-09-20T12:59:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175031669381902337"]}, {"id": "1175031621252276226", "text": "RT @cleverricardo10: @PeruanoComunica @carlo_navea La viuda del suicida dice : \"el parlamentario intercede\" \"eso es el trabajo de los parla\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "cleverricardo10", "id": "759448928731398144"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174914770140426241"}], "author_id": "738129090901860353", "created_at": "2019-09-20T12:59:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175031621252276226"]}, {"id": "1175031550792077313", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "1515344130", "created_at": "2019-09-20T12:58:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175031550792077313"]}, {"id": "1175031495771250689", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "1046186511039975424", "created_at": "2019-09-20T12:58:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175031495771250689"]}, {"id": "1175031445892452352", "text": "RT @Lestat1414: Mi mente se suicida a la m\u00ednima oportunidad.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lestat1414", "id": "138390115"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174981188135424000"}], "author_id": "733815362", "created_at": "2019-09-20T12:58:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175031445892452352"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/oNjNSe5zTm", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100003369553373/posts/2304705069651789/", "display_url": "facebook.com/10000336955337\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "QEPD"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.6949, "type": "Other", "normalized_text": "QEPD"}]}, "id": "1175031438502170631", "text": "#QEPD\nOtra vez...\nASISTENCIA al SUICIDA y contenci\u00f3n y escucha, observar los cambios de conducta repentinos o estados depresivos y no minimizar nada. https://t.co/oNjNSe5zTm", "lang": "es", "author_id": "2926371778", "created_at": "2019-09-20T12:58:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175031438502170631"]}, {"id": "1175031324916232197", "text": "RT @amezgravis: 6) a una dictadura convencional podr\u00eda ser una forma efectiva de derribarla. No obstante, aplicar dicho mecanismo a una org\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amezgravis", "id": "111195056"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174822929412108288"}], "author_id": "862289893908787200", "created_at": "2019-09-20T12:57:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175031324916232197"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/NzQHMOZIQK", "expanded_url": "http://bit.ly/32RF6b5", "display_url": "bit.ly/32RF6b5"}], "hashtags": [{"start": 2, "end": 9, "tag": "ALERTA"}, {"start": 48, "end": 59, "tag": "Afganistan"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 58, "probability": 0.9539, "type": "Place", "normalized_text": "Afganistan"}]}, "id": "1175031133161054213", "text": "\ud83d\udd34 #ALERTA - Atentado suicida deja 12 heridos en #Afganistan https://t.co/NzQHMOZIQK", "lang": "es", "author_id": "1105148736873865219", "created_at": "2019-09-20T12:57:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175031133161054213"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/CqCsCRDiNK", "expanded_url": "http://bit.ly/2M2rgvX", "display_url": "bit.ly/2M2rgvX"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/WmvIfd6wbM", "expanded_url": "https://twitter.com/RConfidencial/status/1175031047685312512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WmvIfd6wbM", "media_key": "3_1175031046263443458"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.9601, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "id": "1175031047685312512", "text": "Un empleado de Facebook se suicida al saltar desde un cuarto\u00a0piso https://t.co/CqCsCRDiNK https://t.co/WmvIfd6wbM", "lang": "es", "author_id": "99187264", "created_at": "2019-09-20T12:56:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175031047685312512"]}, {"id": "1175031039200301058", "text": "RT @CFellipeB: S\u00e3o nem 10h eu j\u00e1 quero morrer\nQuem tem pensamento suicida di\u00e1rio me add", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "CFellipeB", "id": "62381497"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175002723865047040"}], "author_id": "1018687139796733953", "created_at": "2019-09-20T12:56:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175031039200301058"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/PeZZBnDF2I", "expanded_url": "https://www.metropoles.com/mundo/humilhada-por-professora-menina-se-suicida-apos-menstruar-na-escola", "display_url": "metropoles.com/mundo/humilhad\u2026"}]}, "id": "1175030743149551616", "text": "Humilhada por professora, menina se suicida ap\u00f3s menstruar na escola https://t.co/PeZZBnDF2I", "lang": "pt", "author_id": "35978371", "created_at": "2019-09-20T12:55:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175030743149551616"]}, {"id": "1175030712354975745", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "1080461255327010816", "created_at": "2019-09-20T12:55:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175030712354975745"]}, {"id": "1175030629869608960", "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "author_id": "1130123773263450112", "created_at": "2019-09-20T12:55:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175030629869608960"]}, {"id": "1175030509774282752", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "498435638", "created_at": "2019-09-20T12:54:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175030509774282752"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/3p5CQlIgsg", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2ojz0TpGc3/?igshid=1hx9grbrtigyb", "display_url": "instagram.com/p/B2ojz0TpGc3/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 62, "tag": "vscocam"}, {"start": 63, "end": 73, "tag": "lightroom"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 91, "probability": 0.8087, "type": "Place", "normalized_text": "Bello Horizonte"}, {"start": 94, "end": 105, "probability": 0.9495, "type": "Place", "normalized_text": "Minas Gerais"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.9589, "type": "Place", "normalized_text": "Brazil"}]}, "id": "1175030376881897472", "text": "minha sina\ngana suicida\nmorte divina\ndoce tangerina.\n\n#vscocam #lightroom em Bello Horizonte, Minas Gerais, Brazil https://t.co/3p5CQlIgsg", "geo": {"coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-43.9333, -19.9167]}, "place_id": "d9d978b087a92583"}, "lang": "pt", "author_id": "61833709", "created_at": "2019-09-20T12:54:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175030376881897472"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/Vnp5H5bhVQ", "expanded_url": "http://bit.ly/2M3mvC9", "display_url": "bit.ly/2M3mvC9"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/RQuPmL07jC", "expanded_url": "https://twitter.com/RConfidencial/status/1175030288612831233/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RQuPmL07jC", "media_key": "3_1175030286956093440"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.9524, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "id": "1175030288612831233", "text": "Un empleado se suicida en la sede de Facebook al saltar desde un cuarto\u00a0piso https://t.co/Vnp5H5bhVQ https://t.co/RQuPmL07jC", "lang": "es", "author_id": "99187264", "created_at": "2019-09-20T12:53:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175030288612831233"]}], "includes": {"users": [{"name": "Bravo Maik", "username": "AndreJanurio1", "id": "1141804579312603137", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 95, "tweet_count": 4160, "listed_count": 0}}, {"name": "Enrique C\u00f3rdoba", "username": "KikeCordobaC", "id": "57040843", "verified": false, "location": "Cali/Medell\u00edn/Bogot\u00e1, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 1161, "tweet_count": 38198, "listed_count": 8}}, {"name": "El T\u00edo Pelis", "username": "Pelicolombianas", "id": "825074170191032320", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 119047, "following_count": 5432, "tweet_count": 91784, "listed_count": 135}}, {"name": "Carlos Rueda U.", "username": "chinin2925", "id": "45143554", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 1596, "tweet_count": 148362, "listed_count": 0}}, {"name": "PeruanoDePie", "username": "PeruanoDePie", "id": "905286764", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 729, "tweet_count": 4722, "listed_count": 0}}, {"name": "Factor Deportivo", "username": "FactorDeportivo", "id": "1014150269049942016", "verified": false, "location": "Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 141, "tweet_count": 5756, "listed_count": 1}}, {"name": "Julian Machado \ud83d\udc80", "username": "_JulianMachado", "id": "114215662", "verified": false, "location": "Bogota,Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 879, "following_count": 1181, "tweet_count": 123532, "listed_count": 3}}, {"name": "La Mega", "username": "LaMega", "id": "50695149", "verified": true, "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1486151, "following_count": 136, "tweet_count": 281785, "listed_count": 2557}}, {"name": "yan \ud83d\ude95 pequiz\u00e3o", "username": "15lirios", "id": "1084928224088465408", "verified": false, "location": "ela/dela", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 620, "tweet_count": 8772, "listed_count": 2}}, {"name": "Raquel Riker", "username": "raquel_riker", "id": "1120870475255701504", "verified": false, "location": "Belterra, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 469, "tweet_count": 15805, "listed_count": 0}}, {"name": "Olavo de Carvalho", "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 486264, "following_count": 23, "tweet_count": 2498, "listed_count": 307}}, {"name": "CANTATA", "username": "CamilaIbanez97", "id": "550710009", "verified": false, "location": "Barranquilla, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 333, "tweet_count": 16100, "listed_count": 2}}, {"name": "Leidi Asprilla", "username": "AsprillaLeidi", "id": "4057173070", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 1481, "tweet_count": 303, "listed_count": 1}}, {"name": "ContraR\u00e9plica", "username": "ContraReplicaMX", "id": "1042498579909107712", "verified": false, "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 16442, "following_count": 2776, "tweet_count": 183026, "listed_count": 174}}, {"name": "Nat\u00e1lia", "username": "NtLust", "id": "2355363844", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 106, "tweet_count": 11460, "listed_count": 0}}, {"name": "Alcina Reis \u270d CONTE\u00daDO MS", "username": "AlcinaReis1", "id": "1108759108272951297", "verified": false, "location": "Campo Grande, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 2187, "tweet_count": 10193, "listed_count": 0}}, {"name": "Deb from Paramore VAI NO SHOW", "username": "JackSkellington", "id": "551532675", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3254, "following_count": 412, "tweet_count": 102769, "listed_count": 16}}, {"name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7ROBSON \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 DeusPatriaFamilia22\ud83d\udc9e\ud83d\ude8c", "username": "Robson_1972", "id": "275717248", "verified": false, "location": "BRASIL", "public_metrics": {"followers_count": 1011, "following_count": 1045, "tweet_count": 27629, "listed_count": 1}}, {"name": "Elizabeth Franco", "username": "laurafrancoh1", "id": "1124939622", "verified": false, "location": "Jun\u00edn, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 4168, "following_count": 1865, "tweet_count": 34963, "listed_count": 3}}, {"name": "Henry Chinaski", "username": "HenryChinaski67", "id": "167640685", "verified": false, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 28246, "following_count": 30827, "tweet_count": 74408, "listed_count": 12}}, {"name": "Abu Genial", "username": "GardeyMarta", "id": "3252079467", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 65, "tweet_count": 118326, "listed_count": 1}}, {"name": "jorge", "username": "aguantelabanda", "id": "67619109", "verified": false, "location": "argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3099, "following_count": 4669, "tweet_count": 98550, "listed_count": 0}}, {"name": "Le V\u00eeconde Masqu\u00e8", "username": "EENSRINDE", "id": "1684510664", "verified": false, "location": "Mendoza, Farwest Aryentina", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 1221, "tweet_count": 13994, "listed_count": 3}}, {"name": "Lar\u00a1\u00a1\u00a1\ud83e\udd2f", "username": "larysousa_sz", "id": "3027339980", "verified": false, "location": "Na merda", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 175, "tweet_count": 46302, "listed_count": 0}}, {"name": "Rosalba", "username": "rosalba_cb", "id": "53769628", "verified": false, "location": "....", "public_metrics": {"followers_count": 1048, "following_count": 2590, "tweet_count": 96014, "listed_count": 20}}, {"name": "@diario24horas", "username": "diario24horas", "id": "357050985", "verified": true, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 374538, "following_count": 628, "tweet_count": 903883, "listed_count": 2508}}, {"name": "Nat", "username": "Boogiepoptm", "id": "375067413", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 360, "tweet_count": 16946, "listed_count": 0}}, {"name": "Amarildo Machado", "username": "AmarildoMacha13", "id": "1123231262666317825", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 84, "tweet_count": 724, "listed_count": 0}}, {"name": "R A R E D A D E", "username": "thayraredade", "id": "960568382935437314", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 990, "tweet_count": 42934, "listed_count": 0}}, {"name": "nuvola rossa #iostoconTrump", "username": "nuvolar97330681", "id": "1096126365215178755", "verified": false, "location": "Lucca Tuscany", "public_metrics": {"followers_count": 3940, "following_count": 3582, "tweet_count": 79596, "listed_count": 1}}, {"name": "Fabio Dragoni", "username": "fdragoni", "id": "51759517", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55445, "following_count": 748, "tweet_count": 112882, "listed_count": 245}}, {"name": "... Nic ...", "username": "Niceli_Susu", "id": "3083100761", "verified": false, "location": "Tentando encontrar-me ", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 271, "tweet_count": 50781, "listed_count": 1}}, {"name": "jc", "username": "jessicacaroof", "id": "70561688", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 13696, "following_count": 1130, "tweet_count": 204238, "listed_count": 145}}, {"name": "Luis Miguel Palacios", "username": "mickypalacios", "id": "54350277", "verified": false, "location": "Lima, Per\u00fa.", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 183, "tweet_count": 1709, "listed_count": 0}}, {"name": "Carlos Le\u00f3n Moya", "username": "contracultural", "id": "33350634", "verified": true, "location": "10003", "public_metrics": {"followers_count": 141578, "following_count": 6477, "tweet_count": 68748, "listed_count": 242}}, {"name": "Gerson Alves", "username": "GersoAlv1857Alv", "id": "1092217874763182080", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1139, "following_count": 1877, "tweet_count": 2767, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udc94\ud835\udc82\ud835\udc8e\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc95\ud835\udc89\ud835\udc82", "username": "samanthacrrr", "id": "4730217743", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 248, "tweet_count": 36436, "listed_count": 1}}, {"name": "hamilly", "username": "hamelenha", "id": "796389270051295232", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 356, "tweet_count": 2549, "listed_count": 0}}, {"name": "Lord Franklin \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "LFrankllin", "id": "1025825060538462209", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 358, "tweet_count": 18139, "listed_count": 5}}, {"name": "Matteo Salvini", "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1498598, "following_count": 2004, "tweet_count": 54242, "listed_count": 3229}}, {"name": "Xavi Hernandez", "username": "Xavier_crous", "id": "491487262", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 60, "tweet_count": 1812, "listed_count": 0}}, {"name": "Maia", "username": "maia9511", "id": "712254606533894144", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1232, "following_count": 1160, "tweet_count": 97496, "listed_count": 5}}, {"name": "JOGAD\u00d4", "username": "Islanbarbosa_09", "id": "1105617307060051969", "verified": false, "location": "Cruzeiro do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 617, "following_count": 392, "tweet_count": 8674, "listed_count": 0}}, {"name": "nanda", "username": "Frnandasouza", "id": "849821869138104320", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1277, "following_count": 631, "tweet_count": 5477, "listed_count": 0}}, {"name": "Consultor\u00eda Jur\u00eddica IAIM", "username": "cjuridicaIAIM", "id": "999713234092425217", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 54, "tweet_count": 33801, "listed_count": 1}}, {"name": "La Patilla", "username": "la_patilla", "id": "124172948", "verified": true, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 7539549, "following_count": 200, "tweet_count": 6316244, "listed_count": 15370}}, {"name": "Gelson Marcucci", "username": "GelsonMarcucci", "id": "1112402624131854336", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 231, "tweet_count": 36084, "listed_count": 0}}, {"name": "sophia", "username": "lostineasy", "id": "1003805177944657920", "verified": false, "location": "lost in your paradise ", "public_metrics": {"followers_count": 5477, "following_count": 5205, "tweet_count": 31105, "listed_count": 14}}, {"name": "g1", "username": "g1", "id": "8802752", "verified": true, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 14343735, "following_count": 61, "tweet_count": 746851, "listed_count": 19159}}, {"name": "My \ud83d\ude3c", "username": "Roana083", "id": "4085542067", "verified": false, "location": "Mesquita, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1624, "following_count": 390, "tweet_count": 54728, "listed_count": 1}}, {"name": "Ravenna \u2b50", "username": "horanaravs", "id": "42229570", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2422, "following_count": 1355, "tweet_count": 128860, "listed_count": 12}}, {"name": "Luciano Cardoso", "username": "luciano_2805", "id": "377439901", "verified": false, "location": "Salvador - Bahia - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 102, "tweet_count": 145, "listed_count": 0}}, {"name": "Zanganier", "username": "zanganier", "id": "866378586411982851", "verified": false, "location": "En Un Planeta Llamado Tierra  ", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 836, "tweet_count": 53302, "listed_count": 0}}, {"name": "ADAEC Endometriosis", "username": "adaecestatal", "id": "994282637077434369", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1644, "following_count": 802, "tweet_count": 2539, "listed_count": 8}}, {"name": "Paulus Joseph", "username": "PaulusJoseph4", "id": "1139235379037556740", "verified": false, "location": "Recife", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 979, "tweet_count": 3489, "listed_count": 0}}, {"name": "Maria Lina", "username": "MariaLi18128358", "id": "1032347291305304066", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 360, "tweet_count": 6741, "listed_count": 0}}, {"name": "Eduardo Fonseca", "username": "fonseca8607", "id": "166718793", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1913, "following_count": 3037, "tweet_count": 18000, "listed_count": 4}}, {"name": "David Rozo", "username": "DonIzquierdo_", "id": "939908874357870592", "verified": false, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 238433, "following_count": 20941, "tweet_count": 49697, "listed_count": 196}}, {"name": "mari, a vil", "username": "alvarengamaari", "id": "984791453506461698", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 342, "tweet_count": 18139, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83d\udc9b MONTSERRAT#CatalanCouncil\ud83d\udc9b", "username": "FlotatM", "id": "924584302192578560", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1648, "following_count": 1809, "tweet_count": 282784, "listed_count": 1}}, {"name": "Bielungo", "username": "Aixinetas", "id": "222551238", "verified": false, "location": "Rep\u00fablica de Ateolandia", "public_metrics": {"followers_count": 4796, "following_count": 3345, "tweet_count": 80579, "listed_count": 37}}, {"name": "DeluxFile", "username": "mytreands", "id": "1135282117531906048", "verified": false, "location": "Dominican Republic", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 4, "tweet_count": 17924, "listed_count": 0}}, {"name": "15/5/22\ud83e\udd40\ud83d\ude2d\ud83d\udc94", "username": "laryssacris513", "id": "941152025840181250", "verified": false, "location": "https://scret.me/laryssacris23", "public_metrics": {"followers_count": 1409, "following_count": 1553, "tweet_count": 13622, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\ude81\ud835\ude8a\ud835\ude92\ud835\ude97\ud835\ude91\ud835\ude8a \ud835\ude8d\ud835\ude98\ud835\ude9c \ud835\ude7f\ud835\ude8e\ud835\ude9c \ud83e\uddb6\ud83c\udffc\u2728", "username": "LilicaRainha", "id": "890331705025978368", "verified": false, "location": "021\ud83c\udf0a\ud83c\udf34 Lins de vasconcelos", "public_metrics": {"followers_count": 8858, "following_count": 4333, "tweet_count": 29077, "listed_count": 0}}, {"name": "Lilia Andrea tafoya", "username": "LiliaAndreataf1", "id": "881546081347276801", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 709, "tweet_count": 85739, "listed_count": 0}}, {"name": "sureste sur", "username": "SuresteSur", "id": "2772260052", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6411, "following_count": 658, "tweet_count": 73204, "listed_count": 17}}, {"name": "faz o L 13", "username": "fentyconfident", "id": "757335176674414592", "verified": false, "location": "Colmar, France", "public_metrics": {"followers_count": 8043, "following_count": 8549, "tweet_count": 185165, "listed_count": 11}}, {"name": "fael", "username": "kkkjkkkkm", "id": "953600003221671936", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2759, "following_count": 2276, "tweet_count": 12678, "listed_count": 20}}, {"name": "Josemir \ud83d\udd34\u26ab", "username": "Josemir_Stark", "id": "876255716453036032", "verified": false, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 234, "tweet_count": 4497, "listed_count": 0}}, {"name": "Battista Dotti", "username": "BattistaDotti", "id": "981638341249716224", "verified": false, "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 1248, "following_count": 1471, "tweet_count": 46218, "listed_count": 1}}, {"name": "Julio Cesar Faria", "username": "JotaCFaria", "id": "745371894044573698", "verified": false, "location": "Bocai\u00fava - MG", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 586, "tweet_count": 6786, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83c\udf39Css Elv", "username": "Elviracasasb", "id": "1872402253", "verified": false, "location": "Canc\u00fan, Quintana Roo", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 45, "tweet_count": 36380, "listed_count": 1}}, {"name": "Aristegui Noticias", "username": "AristeguiOnline", "id": "520653311", "verified": true, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 9390167, "following_count": 11, "tweet_count": 371056, "listed_count": 14989}}, {"name": "Ricardo Antonio dos Santos", "username": "Ricardo61196293", "id": "1094280424036200450", "verified": false, "location": "Vacaria RS ", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 446, "tweet_count": 11745, "listed_count": 0}}, {"name": "Felix_Manuel", "username": "y2k_felix", "id": "553673999", "verified": false, "location": "\u00dcT: 18.5050449,-69.8274965", "public_metrics": {"followers_count": 4966, "following_count": 4532, "tweet_count": 48524, "listed_count": 31}}, {"name": "remolacha.net", "username": "remolachanews", "id": "208103059", "verified": true, "location": "Santo Domingo", "public_metrics": {"followers_count": 305561, "following_count": 13498, "tweet_count": 176401, "listed_count": 463}}, {"name": "Lorena.", "username": "LoreBeltran", "id": "30382919", "verified": true, "location": "Bogot\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 77406, "following_count": 1045, "tweet_count": 33914, "listed_count": 146}}, {"name": "Antonia \ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83e\uddb0", "username": "antoniazapatao", "id": "1246288062", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 664, "tweet_count": 7549, "listed_count": 1}}, {"name": "La Celestina\ud83c\udf19", "username": "GatosAzules27", "id": "900014666402988033", "verified": false, "location": "Callao, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 218, "tweet_count": 3360, "listed_count": 0}}, {"name": "Edris Negr\u00f3n P\u00e9rez", "username": "eanepe", "id": "119178868", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 1191, "tweet_count": 5136, "listed_count": 0}}, {"name": "Andr\u00e9s A. Mezgravis SCO", "username": "amezgravis", "id": "111195056", "verified": false, "location": "Libertad=pensamiento cr\u00edtico", "public_metrics": {"followers_count": 29148, "following_count": 1424, "tweet_count": 16824, "listed_count": 67}}, {"name": "~MU\u00d1ECA RUSA~\ud83e\ude86", "username": "Rusamuneca", "id": "469965939", "verified": false, "location": "Suscribite", "public_metrics": {"followers_count": 12821, "following_count": 1009, "tweet_count": 38401, "listed_count": 21}}, {"name": "Piyi", "username": "lemonepiyi", "id": "139691464", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1567, "following_count": 362, "tweet_count": 19351, "listed_count": 0}}, {"name": "Magdalena Blaugrana", "username": "Fadelaine", "id": "238855423", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1211, "following_count": 652, "tweet_count": 25587, "listed_count": 16}}, {"name": "Juan Carlos Herrera", "username": "Herrera54Juan", "id": "1603161344", "verified": false, "location": "Rosario...porte\u00f1o de nacimient", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 204, "tweet_count": 18130, "listed_count": 0}}, {"name": "@GERVASIOGESELL \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "gervasiogesell", "id": "1141841282815471618", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1637, "following_count": 1723, "tweet_count": 95356, "listed_count": 0}}, {"name": "Notivision365", "username": "notivision365", "id": "783117489886654465", "verified": false, "location": "Calabozo, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 137, "tweet_count": 8542, "listed_count": 0}}, {"name": "Bohemio", "username": "Dortiz_10", "id": "493098994", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 1492, "tweet_count": 71911, "listed_count": 0}}, {"name": "Gabriel", "username": "Un_Tal_Cioran", "id": "234559948", "verified": false, "location": "Medell\u00edn, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 15572, "following_count": 659, "tweet_count": 6970, "listed_count": 470}}, {"name": "juan felipe prada ge", "username": "jufeletti", "id": "1031367570", "verified": false, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 2232, "following_count": 5000, "tweet_count": 203056, "listed_count": 8}}, {"name": "Arielle \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf3b 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "username": "dianarielle", "id": "953664350249775104", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 132, "tweet_count": 1438, "listed_count": 0}}, {"name": "ffmadruga .'.", "username": "ffmadruga", "id": "304918906", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1418, "following_count": 1443, "tweet_count": 142046, "listed_count": 8}}, {"name": "Dr. G", "username": "Gabomire", "id": "319883545", "verified": false, "location": "Guadalajara", "public_metrics": {"followers_count": 812, "following_count": 1642, "tweet_count": 7436, "listed_count": 2}}, {"name": "Amnesiac", "username": "gustavarias", "id": "400530270", "verified": false, "location": "Jalisco, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 172, "tweet_count": 8463, "listed_count": 1}}, {"name": "R\u00f4mulo Quinhones", "username": "RomuloQuinhones", "id": "54222168", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 129, "tweet_count": 2074, "listed_count": 0}}, {"name": "Ap\u00f3stolo Arnaldo", "username": "ArnaldoIEPG", "id": "1676349931", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23723, "following_count": 282, "tweet_count": 7982, "listed_count": 45}}, {"name": "David Julian Rincon", "username": "davixt1", "id": "343718949", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 355, "tweet_count": 1040, "listed_count": 0}}, {"name": "Ver\u00f3nica", "username": "veroreyes_co", "id": "961061481331789824", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 66, "tweet_count": 342, "listed_count": 0}}, {"name": "Freedom \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "Mafalandia", "id": "2416297462", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1617, "following_count": 1561, "tweet_count": 50362, "listed_count": 2}}, {"name": "The M\u00e1rquez de Apokolips \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "elJoseph16", "id": "923170764215541760", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1015, "following_count": 1291, "tweet_count": 83928, "listed_count": 5}}, {"name": "La Atl\u00e1ntida DCita", "username": "AtlantidaDCita", "id": "1079488472136716293", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 7835, "following_count": 785, "tweet_count": 44762, "listed_count": 48}}, {"name": "Iv\u00e1n Ventura", "username": "IvanVenturaJ", "id": "441273988", "verified": false, "location": "Villahermosa, Tabasco.", "public_metrics": {"followers_count": 2167, "following_count": 1949, "tweet_count": 44929, "listed_count": 7}}, {"name": "Mar\u00edave", "username": "maria_velarde_", "id": "1535473794", "verified": false, "location": "Salta, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1530, "following_count": 503, "tweet_count": 25076, "listed_count": 1}}, {"name": "Paula", "username": "KuleszaPau", "id": "3904874660", "verified": false, "location": "Salta, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1304, "following_count": 792, "tweet_count": 25045, "listed_count": 0}}, {"name": "El\u00f4", "username": "elos4ntos", "id": "1020086382918881280", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 362, "tweet_count": 9924, "listed_count": 0}}, {"name": "Francesca", "username": "gobbetti741", "id": "2757625763", "verified": false, "location": "Pavia, Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 3726, "following_count": 1939, "tweet_count": 82420, "listed_count": 3}}, {"name": "Ettore", "username": "Pow_Wow_Indian", "id": "917304116270989312", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 812, "following_count": 534, "tweet_count": 59945, "listed_count": 0}}, {"name": "Glici", "username": "AnticomunistaGS", "id": "1105108591168708608", "verified": false, "location": " Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4906, "following_count": 4584, "tweet_count": 51624, "listed_count": 2}}, {"name": "celio leite", "username": "LeiteCelio", "id": "949873808", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 629, "tweet_count": 53504, "listed_count": 3}}, {"name": "Virgil Abloh \ud83c\udf10\ud83c\uddf8\ud83c\uddfe", "username": "Icebergdias7", "id": "759417500547313664", "verified": false, "location": "BXD", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 579, "tweet_count": 20812, "listed_count": 2}}, {"name": "\u00b0)_(\u00b0 Juanse \uea00", "username": "juanseGomezM", "id": "607769524", "verified": false, "location": "Mon Cala ", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 1438, "tweet_count": 12224, "listed_count": 3}}, {"name": "AquinoTicias", "username": "AquinoTicias1", "id": "319280902", "verified": false, "location": "Medell\u00edn, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 90316, "following_count": 740, "tweet_count": 35828, "listed_count": 105}}, {"name": "denise", "username": "denise78879397", "id": "1109468370519375872", "verified": false, "location": "Toronto, Ontario", "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 622, "tweet_count": 95694, "listed_count": 0}}, {"name": "yenni", "username": "YeniUrunaga_", "id": "627932653", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2768, "following_count": 242, "tweet_count": 49254, "listed_count": 1}}, {"name": "Hayd\u00e9e Urunaga\ud83e\udd8b", "username": "UruKary", "id": "2320966851", "verified": false, "location": "Paraguay ", "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 1206, "tweet_count": 3104, "listed_count": 0}}, {"name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga.", "username": "antoniocendanf1", "id": "958453028323053568", "verified": false, "location": "Galicia ", "public_metrics": {"followers_count": 19182, "following_count": 20643, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}}, {"name": "vivi", "username": "vixrussel", "id": "235429824", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 1359, "following_count": 612, "tweet_count": 26299, "listed_count": 2}}, {"name": "adrian", "username": "tanoantiK", "id": "993923106807992320", "verified": false, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 829, "tweet_count": 62602, "listed_count": 0}}, {"name": "Diarionline", "username": "diarionline", "id": "68411919", "verified": false, "location": "Corumb\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 1758, "following_count": 69, "tweet_count": 60502, "listed_count": 24}}, {"name": "cam", "username": "hatemyselfxd", "id": "293783429", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5594, "following_count": 120, "tweet_count": 114089, "listed_count": 8}}, {"name": "Analu\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "username": "analuizamahin", "id": "356912393", "verified": false, "location": "Cidade Ocidental, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3484, "following_count": 864, "tweet_count": 34125, "listed_count": 11}}, {"name": "13 \u2b50", "username": "emorecuperada", "id": "4725857559", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1422, "following_count": 448, "tweet_count": 15608, "listed_count": 0}}, {"name": "Camila", "username": "CamiiRodriguez2", "id": "334950854", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 291, "tweet_count": 5847, "listed_count": 1}}, {"name": "Miguel Painter", "username": "Rabinovich33", "id": "1154853531805016065", "verified": false, "location": "Blackburn, Lancashire", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 282, "tweet_count": 706, "listed_count": 0}}, {"name": "Day", "username": "daysmb", "id": "254998950", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo-SP-Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2942, "following_count": 944, "tweet_count": 55715, "listed_count": 8}}, {"name": "\u2606\ud835\udc0b\ud835\udc22\ud835\udc33\ud835\udc1e\u2606", "username": "lizecomenta", "id": "823025202682560513", "verified": false, "location": "por ai", "public_metrics": {"followers_count": 9883, "following_count": 5073, "tweet_count": 94279, "listed_count": 9}}, {"name": "Ander Herrera", "username": "macknziegolden", "id": "228095011", "verified": false, "location": "Grecia", "public_metrics": {"followers_count": 1452, "following_count": 935, "tweet_count": 67694, "listed_count": 9}}, {"name": "io", "username": "io_deracinee", "id": "200893491", "verified": false, "location": "Tierra", "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 1086, "tweet_count": 7734, "listed_count": 3}}, {"name": "Ezagas #CorrupcionOJusticia", "username": "ezagas", "id": "162027650", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3467, "following_count": 3225, "tweet_count": 341619, "listed_count": 12}}, {"name": "t\u00e2nia lima", "username": "TanialsLima", "id": "1692789649", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 846, "tweet_count": 16202, "listed_count": 1}}, {"name": "Gisela Castillo", "username": "giselamariac", "id": "4220935935", "verified": false, "location": "Goya, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 150, "tweet_count": 6122, "listed_count": 0}}, {"name": "pepaperez", "username": "AlbaKolker", "id": "1500112231", "verified": false, "location": "Alto los Cardales, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1021, "following_count": 779, "tweet_count": 84157, "listed_count": 0}}, {"name": "Marcos", "username": "Marcos52661876", "id": "1173286255792205825", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 324, "tweet_count": 8930, "listed_count": 0}}, {"name": "Amazon Tours", "username": "tours_amazon", "id": "834110009122385920", "verified": false, "location": "Tarapoto, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 1029, "tweet_count": 1129, "listed_count": 2}}, {"name": "Carlos Tubino", "username": "TubinoCarlos", "id": "364503633", "verified": false, "location": "Lima Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 82487, "following_count": 620, "tweet_count": 76925, "listed_count": 234}}, {"name": "Andoni Malax", "username": "andonimalax", "id": "90171083", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 291, "tweet_count": 10546, "listed_count": 0}}, {"name": "Lily P\u00e9rez Calder\u00f3n", "username": "lilypercal", "id": "41620341", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 941, "tweet_count": 142370, "listed_count": 1}}, {"name": "JPS.Miguel", "username": "sanmiguel678", "id": "2782745085", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 1491, "tweet_count": 44800, "listed_count": 14}}, {"name": "Pablo Schrader", "username": "pablo_schrader", "id": "1149884507539103745", "verified": false, "location": "Campo Grande, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 235, "tweet_count": 6766, "listed_count": 0}}, {"name": "FechadoComBolsonaro", "username": "JPBF74", "id": "914280708977381377", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 150, "tweet_count": 6259, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83d\udc31justi mendoza", "username": "iggupor", "id": "101882360", "verified": false, "location": "ROSARIO", "public_metrics": {"followers_count": 824, "following_count": 1020, "tweet_count": 83768, "listed_count": 5}}, {"name": "Peluquita", "username": "peluquita66", "id": "704508268861853696", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 1040, "tweet_count": 68519, "listed_count": 0}}, {"name": "Marcia\ud83d\udc9a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Todo poder emana do povo", "username": "Marciadesigner", "id": "78600643", "verified": false, "location": "Resende, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1240, "following_count": 1514, "tweet_count": 21942, "listed_count": 0}}, {"name": "wenderson ferreira", "username": "wenderson133", "id": "528666393", "verified": false, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1633, "following_count": 4885, "tweet_count": 22435, "listed_count": 3}}, {"name": "Efren Escamilla", "username": "escaso50", "id": "58516908", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 146, "tweet_count": 85101, "listed_count": 0}}, {"name": "AnFer \ud83d\udc27", "username": "anfer30", "id": "2204444046", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1135, "following_count": 1575, "tweet_count": 36897, "listed_count": 5}}, {"name": "Josh.", "username": "Hersket_Morket", "id": "2157365875", "verified": false, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 201, "tweet_count": 20627, "listed_count": 4}}, {"name": "lucho", "username": "lvilla57", "id": "595749911", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 535, "tweet_count": 12774, "listed_count": 1}}, {"name": "Yudy Rodriguez", "username": "jrodriguez_q", "id": "3337724645", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2337, "following_count": 2423, "tweet_count": 123236, "listed_count": 2}}, {"name": "piriguete decadente", "username": "arabels77", "id": "895140815655370756", "verified": false, "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 92, "tweet_count": 2669, "listed_count": 0}}, {"name": "Javier Lara Bay\u00f3n", "username": "jlarabayon", "id": "951479061506818048", "verified": false, "location": "CDMX, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 2139, "following_count": 1477, "tweet_count": 11522, "listed_count": 10}}, {"name": "Angie", "username": "angieenal", "id": "4443640887", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 303, "tweet_count": 4955, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "username": "AngelL32489324", "id": "1043862622561603588", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 939, "tweet_count": 2781, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83e\udda6\ud83e\udd8b\ud83d\udc96\u26b0\ufe0f\u264b\ufe0f\ud83e\uddf8\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83e\uddc4", "username": "annpefe37", "id": "984071433784619009", "verified": false, "location": "she/her", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 581, "tweet_count": 51549, "listed_count": 0}}, {"name": "avril la bi", "username": "prvssian", "id": "853225526", "verified": false, "location": "icon @hanavbara", "public_metrics": {"followers_count": 4306, "following_count": 582, "tweet_count": 261895, "listed_count": 31}}, {"name": "Angie Acosta G\u00f3mez", "username": "Lovelycatsx", "id": "128741751", "verified": false, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 2585, "following_count": 3444, "tweet_count": 20679, "listed_count": 9}}, {"name": "Iv\u00e1n", "username": "Ivanyanoviene", "id": "1637402383", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23635, "following_count": 4744, "tweet_count": 73205, "listed_count": 37}}, {"name": "Soy del 42.4% JUNTOS ESCOBAR. EQUIPO CASTAGNARO", "username": "RicciEdu", "id": "854823528", "verified": false, "location": "Maschwitz", "public_metrics": {"followers_count": 1143, "following_count": 1207, "tweet_count": 12001, "listed_count": 3}}, {"name": "vickzinha \u24df", "username": "vicksep7", "id": "3081878287", "verified": false, "location": "An\u00e1polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 377, "tweet_count": 48733, "listed_count": 1}}, {"name": "Flavi", "username": "flavii_f", "id": "3121074169", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 146, "tweet_count": 24029, "listed_count": 0}}, {"name": "Darieh", "username": "D_arieh", "id": "117295134", "verified": false, "location": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd Cdmx. Qto. SLP. Sal. Mty", "public_metrics": {"followers_count": 893, "following_count": 792, "tweet_count": 88722, "listed_count": 20}}, {"name": "Carolina29", "username": "Carolin12196021", "id": "1150442443579564034", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 171, "tweet_count": 19599, "listed_count": 0}}, {"name": "Little Lety", "username": "letyyelima", "id": "804574200", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 541, "tweet_count": 37315, "listed_count": 1}}, {"name": "Sams", "username": "agsamara_", "id": "1013148950835195904", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 234, "tweet_count": 14149, "listed_count": 0}}, {"name": "L 0 N E R", "username": "IAML0NER", "id": "473102251", "verified": false, "location": "Madrid, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 1369, "following_count": 676, "tweet_count": 161981, "listed_count": 28}}, {"name": "\uf8ff hernando villa", "username": "wilmerjosefino", "id": "264260387", "verified": false, "location": "Medell\u00edn, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 1797, "tweet_count": 20202, "listed_count": 0}}, {"name": "El Sol de M\u00e9xico", "username": "elsolde_mexico", "id": "111110077", "verified": true, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 97812, "following_count": 798, "tweet_count": 419030, "listed_count": 1447}}, {"name": "Panam\u00e1Am\u00e9rica", "username": "PanamaAmerica", "id": "250341631", "verified": true, "location": "Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 300151, "following_count": 1669, "tweet_count": 811036, "listed_count": 1191}}, {"name": "Mari loves Dahyun\ud83d\udc95", "username": "sweetmorex", "id": "2903192680", "verified": false, "location": "Loves Wonho", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 121, "tweet_count": 11647, "listed_count": 2}}, {"name": "Franco", "username": "GigenaFran", "id": "754236822", "verified": false, "location": "Cordoba, Argentina ", "public_metrics": {"followers_count": 33048, "following_count": 1751, "tweet_count": 15347, "listed_count": 12}}, {"name": "Julian Camilo Celis", "username": "camilojcelis", "id": "592210556", "verified": false, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 548, "tweet_count": 28822, "listed_count": 7}}, {"name": "Maria Alejandra Ruiz", "username": "AleRuizDuran", "id": "68247353", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 11133, "following_count": 7285, "tweet_count": 6293, "listed_count": 16}}, {"name": "\ud835\udd90\ud835\udd90", "username": "kkcomenta", "id": "3012048112", "verified": false, "location": " \u1d49 \u1d5b\u1da4\u1d5b\u1d49\u02b3\u1d43\u1d50 \u1db0\u1d58\u1d50\u1d43 \u1d9c\u1d43\u02e2\u1da4\u1db0\u02b0\u1d43 \u1d57\u1d52\u02b3\u1d57\u1d43 ", "public_metrics": {"followers_count": 1921, "following_count": 184, "tweet_count": 97045, "listed_count": 10}}, {"name": "Patrizia18#autunno", "username": "patrizia183", "id": "1145624840239550464", "verified": false, "location": "Trentino- Italy", "public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 620, "tweet_count": 89548, "listed_count": 0}}, {"name": "Federico Mello", "username": "fedemello", "id": "9940892", "verified": false, "location": "Roma - Lecce - Bologna", "public_metrics": {"followers_count": 17793, "following_count": 994, "tweet_count": 35965, "listed_count": 281}}, {"name": "saccubala", "username": "tamanduaTey", "id": "60401013", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 864, "tweet_count": 23036, "listed_count": 5}}, {"name": "TEJHILTON", "username": "TEJHILTON", "id": "1345388172", "verified": false, "location": "PERU", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 2983, "tweet_count": 48567, "listed_count": 0}}, {"name": "ElPeruano", "username": "EIPeruano", "id": "2977539507", "verified": false, "location": "Alameda Chabuca Granda ", "public_metrics": {"followers_count": 81354, "following_count": 1558, "tweet_count": 37637, "listed_count": 91}}, {"name": "Agneto", "username": "angoneto", "id": "126064349", "verified": false, "location": "Brasil - Rio de Janeiro/RJ", "public_metrics": {"followers_count": 3340, "following_count": 3226, "tweet_count": 409197, "listed_count": 0}}, {"name": "Bru", "username": "bruwaldorf", "id": "164494383", "verified": false, "location": "Dourados, Mato grosso do Sul", "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 248, "tweet_count": 15196, "listed_count": 1}}, {"name": "Daenerys", "username": "sanmoont", "id": "2981840697", "verified": false, "location": "Terra do nunca", "public_metrics": {"followers_count": 2346, "following_count": 566, "tweet_count": 30988, "listed_count": 2}}, {"name": "Rog\u00e9ria Costa", "username": "missmarple2011", "id": "218191846", "verified": false, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 371, "tweet_count": 48219, "listed_count": 11}}, {"name": "Avv. Giuseppe PALMA", "username": "GiuseppePalma78", "id": "2414070806", "verified": false, "location": "Milano (originario di Ostuni)", "public_metrics": {"followers_count": 27993, "following_count": 2282, "tweet_count": 74493, "listed_count": 111}}, {"name": "\ud83c\udf53cherry \ud83c\udf53", "username": "romanticdamage", "id": "2823816905", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 255, "tweet_count": 18887, "listed_count": 2}}, {"name": "ion", "username": "iooooonnnnn", "id": "805801501", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6058, "following_count": 2586, "tweet_count": 219375, "listed_count": 34}}, {"name": "Chiquinho Free Luv", "username": "ChicaoXavier", "id": "87299984", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 188, "tweet_count": 57945, "listed_count": 3}}, {"name": "mary marrua", "username": "a_forasteira", "id": "90975163", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Distrito Federal", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 727, "tweet_count": 94820, "listed_count": 2}}, {"name": "YaYo Ramirez.", "username": "YayoRamirez100", "id": "1624375212", "verified": false, "location": "Rionegro, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 1228, "tweet_count": 21231, "listed_count": 2}}, {"name": "power puff hitgirl", "username": "chandlarschmidt", "id": "2823228002", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10051, "following_count": 477, "tweet_count": 46000, "listed_count": 0}}, {"name": "tiny tina", "username": "abysswalkerth", "id": "131344279", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 57, "tweet_count": 29722, "listed_count": 2}}, {"name": "Enrique Fern\u00e1ndez", "username": "Enrique54300325", "id": "935996918450282498", "verified": false, "location": "Vinar\u00f3s, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 706, "following_count": 959, "tweet_count": 21911, "listed_count": 0}}, {"name": "VOX Europa", "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529", "verified": true, "location": "Bruselas, B\u00e9lgica", "public_metrics": {"followers_count": 76750, "following_count": 186, "tweet_count": 11412, "listed_count": 269}}, {"name": "dio f\u00e1varo", "username": "Dionete5", "id": "3381290129", "verified": false, "location": "Sinop, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 466, "tweet_count": 5110, "listed_count": 0}}, {"name": "Rafael Enrique Mena", "username": "rafaelmena99", "id": "250843150", "verified": false, "location": "Guanare, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 504, "tweet_count": 12780, "listed_count": 6}}, {"name": "\ud83d\udc7d", "username": "em_hzr", "id": "990323104600780803", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 357, "tweet_count": 14096, "listed_count": 0}}, {"name": "Bajo Palabra", "username": "BajoPalabraGro", "id": "3161588677", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 3529, "following_count": 2049, "tweet_count": 182244, "listed_count": 149}}, {"name": "Ronaldo", "username": "Ronaldo77497817", "id": "928607584113786881", "verified": false, "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 944, "tweet_count": 12260, "listed_count": 0}}, {"name": "Oscar Paniagua", "username": "Oscar_Paniagua", "id": "113133719", "verified": false, "location": "Nicaragua", "public_metrics": {"followers_count": 970, "following_count": 1671, "tweet_count": 42291, "listed_count": 5}}, {"name": "CONSERVADOR SC", "username": "Humbert87474392", "id": "728949263301005312", "verified": false, "location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1023, "following_count": 0, "tweet_count": 63342, "listed_count": 0}}, {"name": "Migueludo24", "username": "migueludo24", "id": "1117242941137928192", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 41, "tweet_count": 60224, "listed_count": 0}}, {"name": "LeandroGado", "username": "unloborojo", "id": "396221645", "verified": false, "location": "Nowhere", "public_metrics": {"followers_count": 2328, "following_count": 934, "tweet_count": 79765, "listed_count": 7}}, {"name": "S\u00f3belo \u267b\ufe0f", "username": "Asakura_____", "id": "252643452", "verified": false, "location": "Arbol de las almas", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 538, "tweet_count": 49181, "listed_count": 5}}, {"name": "ig @deniselit_ \ud83d\udc37\ud83d\udc9a\ud83e\udd91", "username": "denise_simino", "id": "43453648", "verified": false, "location": "Brasilia-DF", "public_metrics": {"followers_count": 2172, "following_count": 563, "tweet_count": 120672, "listed_count": 37}}, {"name": "Rog\u00e9rio Tiffaro", "username": "RTiffaro", "id": "1013964721492582403", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 71, "tweet_count": 8860, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Antonio H. T. Marcondes\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Antonio91152382", "id": "1068304753564766209", "verified": false, "location": "Nebraska, USA", "public_metrics": {"followers_count": 1935, "following_count": 1929, "tweet_count": 132593, "listed_count": 0}}, {"name": "ChristyIglesias_", "username": "ChrisIglesias_", "id": "134923558", "verified": false, "location": "M\u00e9xico.", "public_metrics": {"followers_count": 1033, "following_count": 1501, "tweet_count": 14396, "listed_count": 16}}, {"name": "XEVA TABASCO", "username": "XEVATabasco", "id": "1077962244", "verified": false, "location": "Villahermosa, Tabasco", "public_metrics": {"followers_count": 60497, "following_count": 1073, "tweet_count": 319984, "listed_count": 187}}, {"name": "\ud83d\udc31Gaby\ud83d\udc31\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "mgabyu", "id": "257165809", "verified": false, "location": "En el pa\u00eds del no me acuerdo", "public_metrics": {"followers_count": 2788, "following_count": 2726, "tweet_count": 48276, "listed_count": 6}}, {"name": "\u043b\u043e\u0436\u043a\u0430\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "_azurowy", "id": "1153733176117907457", "verified": false, "location": "\u0433\u0434\u0435-\u0442\u043e \u0432\u043e \u0432\u0441\u0435\u043b\u0435\u043d\u043d\u043e\u0439", "public_metrics": {"followers_count": 1639, "following_count": 566, "tweet_count": 40172, "listed_count": 13}}, {"name": "g", "username": "yiiiem", "id": "2357386441", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 216, "tweet_count": 7336, "listed_count": 0}}, {"name": "LULA \u00c9 UM CORRUPTO DESCONDENADO! QUAL \u00c9 A DUVIDA?!", "username": "MundongoOscar", "id": "1052253187200176129", "verified": false, "location": "Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 5020, "following_count": 5393, "tweet_count": 55116, "listed_count": 3}}, {"name": "Marti\ud83d\udc99\ud83d\udcaa\ud83d\udc4d", "username": "hemerocaliz", "id": "727191758405263360", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1249, "following_count": 234, "tweet_count": 96030, "listed_count": 4}}, {"name": "klos kloster \ud83d\ude43 \u267b\ufe0f", "username": "kloskloster", "id": "103670335", "verified": false, "location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 11368, "following_count": 11293, "tweet_count": 16728, "listed_count": 0}}, {"name": "juridico bebe rexha", "username": "lollyprameninos", "id": "4160165663", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 909, "following_count": 631, "tweet_count": 45711, "listed_count": 0}}, {"name": "Fernando Valverde", "username": "frnandovalverde", "id": "111619414", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 521, "tweet_count": 18669, "listed_count": 2}}, {"name": "DIARIO AMANECER", "username": "AMANECERDIARIO", "id": "591537255", "verified": false, "location": "TOLUCA, MEXICO", "public_metrics": {"followers_count": 1080, "following_count": 271, "tweet_count": 58161, "listed_count": 42}}, {"name": "Jo\u00e3o", "username": "joaomrn", "id": "41851998", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 109, "tweet_count": 10062, "listed_count": 0}}, {"name": "gize \u2602\ufe0e", "username": "afanofaband_", "id": "1151264078364663813", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 822, "following_count": 873, "tweet_count": 11949, "listed_count": 6}}, {"name": "\ud835\udd10\ud835\udd1e\ud835\udd26\ud83e\udd82\u26a1\ufe0f", "username": "mailengenovese_", "id": "996401863577698310", "verified": false, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 197, "tweet_count": 7189, "listed_count": 0}}, {"name": "Mauricio Vaglio", "username": "mvaglio", "id": "62338337", "verified": false, "location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 754, "following_count": 1245, "tweet_count": 70695, "listed_count": 8}}, {"name": "YAS\u303d\ufe0fIN", "username": "yasminmg_", "id": "4865625957", "verified": false, "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 181, "tweet_count": 1307, "listed_count": 0}}, {"name": "jess", "username": "jessiquinhakkj", "id": "898006059067068421", "verified": false, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 196, "tweet_count": 6859, "listed_count": 0}}, {"name": "Gabriel Violato", "username": "donViolato", "id": "339336091", "verified": false, "location": "Porto Velho", "public_metrics": {"followers_count": 2764, "following_count": 1838, "tweet_count": 106100, "listed_count": 2}}, {"name": "Luiz Claudio \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "lcbenck", "id": "27319480", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2125, "following_count": 4820, "tweet_count": 15902, "listed_count": 1}}, {"name": "Morri", "username": "el_morri", "id": "201647495", "verified": false, "location": "Blanes y Lleida", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 294, "tweet_count": 43827, "listed_count": 14}}, {"name": "Nacho MG", "username": "Nacho_MG", "id": "70094749", "verified": false, "location": "Entre Barcelona y Oviedo |", "public_metrics": {"followers_count": 3463, "following_count": 770, "tweet_count": 70789, "listed_count": 62}}, {"name": "CassioCassiano", "username": "CassioCassiano6", "id": "1067788621875433472", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 195, "tweet_count": 69650, "listed_count": 0}}, {"name": "deb ru1ndad3 pura", "username": "raideb_", "id": "127336556", "verified": false, "location": "bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 141, "tweet_count": 62257, "listed_count": 5}}, {"name": "\ud83c\udd71\ufe0f\u2720AK\ud83c\udd71\ufe0f", "username": "akcrvg", "id": "932352867738030080", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 2329, "following_count": 3446, "tweet_count": 45540, "listed_count": 2}}, {"name": "Lucille\ud83c\udf88 #CIAA", "username": "Iammoremylrds", "id": "1678786722", "verified": false, "location": "Santa Catarina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 207345, "following_count": 186286, "tweet_count": 289924, "listed_count": 217}}, {"name": "Luz Garcia", "username": "LuzGarcia__", "id": "970828552269680640", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 969, "following_count": 641, "tweet_count": 100513, "listed_count": 2}}, {"name": "Layzao", "username": "layzadutra", "id": "1485583604", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1359, "following_count": 989, "tweet_count": 73032, "listed_count": 0}}, {"name": "Carlos M Renteria", "username": "carlosmrenteria", "id": "12545522", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 838, "following_count": 1627, "tweet_count": 71292, "listed_count": 26}}, {"name": "APRA", "username": "APRA_CNdeAccion", "id": "924332864786784256", "verified": false, "location": "PERU", "public_metrics": {"followers_count": 3182, "following_count": 3569, "tweet_count": 9097, "listed_count": 9}}, {"name": "SandraC", "username": "skamxpxkk", "id": "79074748", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 2324, "tweet_count": 10424, "listed_count": 11}}, {"name": "felipe \u2728", "username": "anitterdeshorts", "id": "864540161362841600", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4139, "following_count": 351, "tweet_count": 51119, "listed_count": 6}}, {"name": "Ivoneth Lopes", "username": "Lopez_Ivoneth", "id": "349329796", "verified": false, "location": "cajazeiras-pb", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 1035, "tweet_count": 41811, "listed_count": 21}}, {"name": "Daniel", "username": "danielcamucatto", "id": "46206252", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 530, "tweet_count": 2006, "listed_count": 0}}, {"name": "RPP Noticias", "username": "RPPNoticias", "id": "9075022", "verified": true, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2621090, "following_count": 571, "tweet_count": 546167, "listed_count": 5210}}, {"name": "Garatuja \ud83c\udde7\ud83c\uddf7N\u00c3O TENHAIS MEDO\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50", "username": "diulsavillas", "id": "479701398", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1047, "following_count": 1278, "tweet_count": 83188, "listed_count": 1}}, {"name": "Rolando Olivera", "username": "tacitadeoro", "id": "81115300", "verified": false, "location": "New Jersey, USA", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 51, "tweet_count": 173948, "listed_count": 5}}, {"name": "Vivo con sue\u00f1o...", "username": "DahnaMar", "id": "3756927563", "verified": false, "location": "En el cosmos... ", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 26, "tweet_count": 23630, "listed_count": 1}}, {"name": "Pat\u00e1n III", "username": "Lestat1414", "id": "138390115", "verified": false, "location": "Bosque desencantado ", "public_metrics": {"followers_count": 10320, "following_count": 5816, "tweet_count": 145488, "listed_count": 72}}, {"name": "Bauti", "username": "BautistaAlarSzm", "id": "2840832549", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 50, "tweet_count": 159, "listed_count": 0}}, {"name": "Flor", "username": "flxrtla", "id": "759869089", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 317, "tweet_count": 19067, "listed_count": 1}}, {"name": "SagittariusA*", "username": "Sagitta11232071", "id": "1144368105227018240", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 61, "tweet_count": 69794, "listed_count": 1}}, {"name": "Bruno Borborema", "username": "brunoborborema", "id": "906788186", "verified": false, "location": "Brasil-sil-sil", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 188, "tweet_count": 8965, "listed_count": 0}}, {"name": "Borja Subijana", "username": "bsubijanaz", "id": "945345602", "verified": false, "location": "San Sebasti\u00e1n-Donostia (Spain)", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 1180, "tweet_count": 1535, "listed_count": 2}}, {"name": "Pablo Iglesias \ud83d\udd3b", "username": "PabloIglesias", "id": "158342368", "verified": true, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 2714802, "following_count": 5915, "tweet_count": 28713, "listed_count": 9200}}, {"name": "Nelson Luiz Porto", "username": "NelsonLuizPort1", "id": "1133363590310846465", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 163, "tweet_count": 260, "listed_count": 0}}, {"name": "Shahrazad \ud83d\udd6f\ud83c\udf3b\ud83c\udf3a\ud83c\udf3f\ud83e\udd8b\ud83e\udd8b\ud83d\udc1b\ud83c\udf88\ud83c\udfb6", "username": "sha_shahrazad", "id": "886420635458600964", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1515, "following_count": 1379, "tweet_count": 41508, "listed_count": 4}}, {"name": "Rafael \u2618\ufe0e", "username": "Rafaelphernand", "id": "1422028513", "verified": false, "location": "Washington, DC - Bogot\u00e1 D.C", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 587, "tweet_count": 4091, "listed_count": 2}}, {"name": "Srta. Eva", "username": "EvaAnVi", "id": "992795340", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 2407, "tweet_count": 33377, "listed_count": 9}}, {"name": "Profe extenuado", "username": "EnJarras", "id": "741579771100995584", "verified": false, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 6233, "following_count": 3529, "tweet_count": 127852, "listed_count": 96}}, {"name": "\u25df\ud835\udc71\ud835\udc6c\ud835\udc75\ud835\udc75\ud835\udc70 \u2661 \ud835\udc1e\ud835\udc1d\ud835\udc1d\ud835\udc22\ud835\udc1e \ud835\udc26\ud835\udc2e\ud835\udc27\ud835\udc2c\ud835\udc28\ud835\udc27", "username": "oyafly", "id": "1696527234", "verified": false, "location": "\u21b3 \ud835\udc27\ud835\udc28\ud835\udc30\ud835\udc21\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc1e", "public_metrics": {"followers_count": 977, "following_count": 901, "tweet_count": 44938, "listed_count": 0}}, {"name": "Espartacus", "username": "jesasa2010", "id": "1160468281", "verified": false, "location": "Puerto Matilde", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 658, "tweet_count": 2631, "listed_count": 0}}, {"name": "Marisa100%\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udcaa\ud83d\udc31\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "cianuroespumoso", "id": "313578664", "verified": false, "location": "Donde no haya kirchneristas", "public_metrics": {"followers_count": 2464, "following_count": 1114, "tweet_count": 140119, "listed_count": 7}}, {"name": "RiccardoC", "username": "colricca", "id": "885157657543356416", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 23, "tweet_count": 8395, "listed_count": 0}}, {"name": "Dani", "username": "Daninha2014", "id": "259818154", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 302, "tweet_count": 5090, "listed_count": 0}}, {"name": "Carlos Maur\u00edcio", "username": "CarlosMAMelo", "id": "1100781014509645824", "verified": false, "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 176, "tweet_count": 12360, "listed_count": 0}}, {"name": "Jose A Contreras", "username": "joseacontreras", "id": "75732594", "verified": false, "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 29225, "following_count": 22651, "tweet_count": 1450649, "listed_count": 404}}, {"name": "Diario El Mundo", "username": "ElMundoSV", "id": "202824247", "verified": true, "location": "San Salvador, El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 438627, "following_count": 1129, "tweet_count": 546123, "listed_count": 1055}}, {"name": "Vinicius \ud83d\udd30", "username": "vinicin1616", "id": "1057595494623596544", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 293, "tweet_count": 1148, "listed_count": 0}}, {"name": "D E P R E S S I O N\ud83c\udf97", "username": "depression097", "id": "1115999661108727808", "verified": false, "location": "no fundo do po\u00e7o", "public_metrics": {"followers_count": 2416, "following_count": 11, "tweet_count": 868, "listed_count": 0}}, {"name": "Lucius Albinus", "username": "LuciusAlbinus", "id": "1166800105544048642", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 168, "tweet_count": 3039, "listed_count": 0}}, {"name": "Tamara", "username": "Tamara90587611", "id": "1166479029412782081", "verified": false, "location": "Em Casa", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 22, "tweet_count": 20, "listed_count": 0}}, {"name": "paulin", "username": "paulin96_", "id": "1108190054449590273", "verified": false, "location": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 429, "tweet_count": 3485, "listed_count": 0}}, {"name": "maria", "username": "crfanee", "id": "924814050105741314", "verified": false, "location": "Arthur Henrique", "public_metrics": {"followers_count": 1302, "following_count": 469, "tweet_count": 30352, "listed_count": 1}}, {"name": "Paulo V\u00edtor Guerra", "username": "PVGuerra", "id": "52215300", "verified": false, "location": "Rio Verde-GO", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 385, "tweet_count": 2111, "listed_count": 2}}, {"name": "Tizzy\ud83e\udd88\ud83d\udda4\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\u2665\ufe0f\u2663\ufe0f\u2666\ufe0f\u2660\ufe0f", "username": "Tizzy44196287", "id": "1023625170509078528", "verified": false, "location": "Roma/Felicemente TERRONA\ud83d\ude09", "public_metrics": {"followers_count": 8946, "following_count": 8095, "tweet_count": 119864, "listed_count": 0}}, {"name": "Paolo Becchi", "username": "pbecchi", "id": "707022920", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77126, "following_count": 19, "tweet_count": 29121, "listed_count": 409}}, {"name": "nikkiitta54", "username": "aramayorossy", "id": "608739382", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1465, "following_count": 845, "tweet_count": 280549, "listed_count": 10}}, {"name": "MONICA \ud83d\udc13\ud83d\udc31\ud83c\udf40\u2653\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "MO_NICA22", "id": "2824324022", "verified": false, "location": "ARGENTINA ,Tigre pcia.de Bs.As", "public_metrics": {"followers_count": 7673, "following_count": 7783, "tweet_count": 132593, "listed_count": 20}}, {"name": "EsteesMi-choac\u00e1n", "username": "choacan", "id": "985270100075966464", "verified": false, "location": "Morelia, Michoac\u00e1n de Ocampo", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 268, "tweet_count": 6498, "listed_count": 0}}, {"name": "La Vasca", "username": "ay_nolopense", "id": "553742477", "verified": false, "location": "Tandil", "public_metrics": {"followers_count": 963, "following_count": 1506, "tweet_count": 101500, "listed_count": 0}}, {"name": "MiguelAngel Venegas", "username": "mavenegash", "id": "2879980103", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 376, "tweet_count": 3021, "listed_count": 0}}, {"name": "Historia de Colombia", "username": "colombia_hist", "id": "1216071709", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 321386, "following_count": 534, "tweet_count": 199277, "listed_count": 649}}, {"name": "Andr\u00e9s.", "username": "coguensis", "id": "1021497601877856256", "verified": false, "location": "Cundinamarca, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1043, "following_count": 1821, "tweet_count": 71069, "listed_count": 1}}, {"name": "bolillo sin cajeta aprieta el pu\u00f1o de la rabia \ud83c\udf3f", "username": "flowxrsinthesky", "id": "3260267844", "verified": false, "location": "in a tree. ", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 577, "tweet_count": 12829, "listed_count": 0}}, {"name": "Alex Gonz\u00e1lez", "username": "ThisAGJimenez", "id": "838302191035236353", "verified": false, "location": "Almer\u00eda, Spain (ST Granada)", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 509, "tweet_count": 53514, "listed_count": 5}}, {"name": "Xavi Sanz Serrano", "username": "AllnewXSase", "id": "1443353778", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2674, "following_count": 2039, "tweet_count": 160535, "listed_count": 34}}, {"name": "SI PROFE, SOY YO.", "username": "MAIRAALVAREZ_", "id": "186215385", "verified": false, "location": "Colombia ", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 174, "tweet_count": 2874, "listed_count": 0}}, {"name": "Sasha Bayanov", "username": "AleksL74", "id": "390340887", "verified": false, "location": "Monza (MB), Italia", "public_metrics": {"followers_count": 6120, "following_count": 3812, "tweet_count": 240337, "listed_count": 118}}, {"name": "Troy Bolton", "username": "troybolton069", "id": "96365154", "verified": false, "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 16251, "following_count": 4, "tweet_count": 114003, "listed_count": 919}}, {"name": "Bruno Pinheiro", "username": "brunopinheiro_l", "id": "288281344", "verified": false, "location": "Cap\u00e3o da Canoa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3329, "following_count": 3095, "tweet_count": 51215, "listed_count": 10}}, {"name": "Margarida Castro", "username": "MargaridaRsc", "id": "1081220435998662660", "verified": false, "location": "Joinville, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 944, "following_count": 1114, "tweet_count": 12778, "listed_count": 0}}, {"name": "Sr.Foca - Esse Perfil Jamais ser\u00e1 vermelho!", "username": "SrFocaOliMat", "id": "494950860", "verified": false, "location": "Brasil Acima de Tudo", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 438, "tweet_count": 3581, "listed_count": 1}}, {"name": "diegocruzcornejo", "username": "diegocruzcorne1", "id": "1148386906952077312", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 581, "tweet_count": 52818, "listed_count": 0}}, {"name": "OPAS/OMS Brasil", "username": "OPASOMSBrasil", "id": "1009084690333085696", "verified": true, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 36993, "following_count": 269, "tweet_count": 5629, "listed_count": 166}}, {"name": "Claudio", "username": "Claudio_Mir", "id": "69954153", "verified": false, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 7127, "following_count": 7042, "tweet_count": 187671, "listed_count": 13}}, {"name": "?", "username": "kalecomcfly", "id": "64432111", "verified": false, "location": "MX", "public_metrics": {"followers_count": 903, "following_count": 524, "tweet_count": 28284, "listed_count": 6}}, {"name": "Gabriel Quadri", "username": "g_quadri", "id": "275732971", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 290783, "following_count": 589, "tweet_count": 44857, "listed_count": 1533}}, {"name": "lua. \ud83c\udf19", "username": "postyeilish", "id": "1140960152557891584", "verified": false, "location": "slytherin - intj. ", "public_metrics": {"followers_count": 2378, "following_count": 1728, "tweet_count": 43903, "listed_count": 22}}, {"name": "Pedro Deviggiano \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udf31\ud83d\udc3142.4%", "username": "pdeviggi", "id": "167532978", "verified": false, "location": "La Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 7428, "following_count": 8162, "tweet_count": 224230, "listed_count": 37}}, {"name": "regular human bartender", "username": "erickjpressman", "id": "16291072", "verified": false, "location": "518", "public_metrics": {"followers_count": 1119, "following_count": 623, "tweet_count": 175002, "listed_count": 23}}, {"name": "I\u2019m Scary", "username": "imgarysuarez", "id": "20631517", "verified": false, "location": "nyc everything", "public_metrics": {"followers_count": 18975, "following_count": 2980, "tweet_count": 1460, "listed_count": 312}}, {"name": "\u05b4\u05b6\u05b8", "username": "peepiev", "id": "2999793619", "verified": false, "location": "vasco", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 167, "tweet_count": 77217, "listed_count": 10}}, {"name": "Pietra Ardivino \u2728", "username": "pieardivino", "id": "945860368403976192", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1125, "following_count": 192, "tweet_count": 3770, "listed_count": 0}}, {"name": "To\u03b7y Soto", "username": "tonysoto08", "id": "478172890", "verified": false, "location": "Mi ubicaci\u00f3n? Ni yo se.", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 339, "tweet_count": 2102, "listed_count": 0}}, {"name": "Luis Hern\u00e1ndez", "username": "Luishrnandez", "id": "118901460", "verified": false, "location": "Planeta tierra", "public_metrics": {"followers_count": 35303, "following_count": 20018, "tweet_count": 45583, "listed_count": 301}}, {"name": "Javier Valles", "username": "Tantico23", "id": "151241510", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 315, "tweet_count": 18239, "listed_count": 0}}, {"name": "Her.antiperonia", "username": "hernanpalo", "id": "723478814", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5561, "following_count": 4345, "tweet_count": 597244, "listed_count": 18}}, {"name": "Adelio", "username": "ProAdelio", "id": "2321072358", "verified": false, "location": "Nettuno", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 1511, "tweet_count": 5874, "listed_count": 0}}, {"name": "Analia", "username": "justiciera2016", "id": "4130843727", "verified": false, "location": "Santa Fe, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2323, "following_count": 3494, "tweet_count": 27362, "listed_count": 1}}, {"name": "Mauricio Melo", "username": "Mauriciomelo173", "id": "796870508973322240", "verified": false, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 487, "tweet_count": 1689, "listed_count": 0}}, {"name": "L A U R A", "username": "lauvalencia1975", "id": "548854494", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6138, "following_count": 1099, "tweet_count": 73900, "listed_count": 1}}, {"name": "ALVARO", "username": "interceptor718", "id": "293237200", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1584, "following_count": 1283, "tweet_count": 198019, "listed_count": 3}}, {"name": "Chuck Bass", "username": "CECapellino", "id": "3221323829", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3302, "following_count": 3932, "tweet_count": 102049, "listed_count": 3}}, {"name": "Gustavo (\u212deythian)", "username": "Ceythian", "id": "442260517", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3415, "following_count": 1178, "tweet_count": 106606, "listed_count": 18}}, {"name": "Raxyz", "username": "Raxyz0", "id": "980102861823635456", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 259, "tweet_count": 37178, "listed_count": 3}}, {"name": "Joel de Oliveira", "username": "Joel_Oliveira22", "id": "57210751", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 461, "tweet_count": 5252, "listed_count": 1}}, {"name": "Josefina Pereyra N", "username": "angelfacen333", "id": "146230178", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 869, "following_count": 631, "tweet_count": 25296, "listed_count": 2}}, {"name": "Daniel Bernal", "username": "dgbernal", "id": "67946028", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 1298, "following_count": 1071, "tweet_count": 96596, "listed_count": 20}}, {"name": "Jairo Christian", "username": "JAIROCHRISTIAN", "id": "119089481", "verified": false, "location": "COLOMBIA", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 2255, "tweet_count": 7045, "listed_count": 19}}, {"name": "W Radio Colombia", "username": "WRadioColombia", "id": "20560294", "verified": true, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 4686428, "following_count": 208, "tweet_count": 743996, "listed_count": 9730}}, {"name": "Sebastian Mendoza", "username": "sebamendozacarp", "id": "780957035424784384", "verified": false, "location": "Bah\u00eda Blanca, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 627, "tweet_count": 93064, "listed_count": 1}}, {"name": "Daniel Amezquita", "username": "AmezquitaDaniel", "id": "252275063", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 1345, "tweet_count": 5150, "listed_count": 0}}, {"name": "M\ud83c\udf3a", "username": "Maary_lima17", "id": "1088458137554714629", "verified": false, "location": "Vila Isabel, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 194, "tweet_count": 11195, "listed_count": 0}}, {"name": "Beta Version Fufurufo", "username": "chicafufurufo", "id": "1161691951730712577", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 143, "tweet_count": 12225, "listed_count": 0}}, {"name": "R. MURO", "username": "mupucpro", "id": "147119275", "verified": false, "location": "Muy lejos de vos", "public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 1239, "tweet_count": 65456, "listed_count": 6}}, {"name": "Dan Lerner", "username": "dan_lernerp", "id": "182643890", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1745, "following_count": 1637, "tweet_count": 7099, "listed_count": 7}}, {"name": "Valentina Valentini", "username": "lacquablue", "id": "825042938673643521", "verified": false, "location": "MDQ", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 28, "tweet_count": 423, "listed_count": 0}}, {"name": "Esteban, el Exterminador de Kukas", "username": "SindArgTroll", "id": "1023927610768871424", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 26001, "following_count": 27223, "tweet_count": 12927, "listed_count": 13}}, {"name": "mario cuadra", "username": "macuano", "id": "132748015", "verified": false, "location": "Punta Arenas Chile", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 489, "tweet_count": 882, "listed_count": 0}}, {"name": "Hugo Guti\u00e9rrez G.", "username": "Hugo_Gutierrez_", "id": "169979854", "verified": true, "location": "Iquique, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 139460, "following_count": 6667, "tweet_count": 27670, "listed_count": 602}}, {"name": "rafaela (taylor's version) \ud83e\ude70", "username": "rafamoreira_s", "id": "1033166495759642625", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 129, "tweet_count": 7146, "listed_count": 0}}, {"name": "alvaro abreu", "username": "alvriotw", "id": "280529380", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1981, "following_count": 4973, "tweet_count": 147863, "listed_count": 54}}, {"name": "Blanca Isabel Soria", "username": "BlancaIsaSoria1", "id": "438506163", "verified": false, "location": "#Sevilla", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 766, "tweet_count": 16755, "listed_count": 5}}, {"name": "Nedyah", "username": "EraseUnLibro", "id": "952165122", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 698, "tweet_count": 53459, "listed_count": 39}}, {"name": "Fotogramas - Cine", "username": "fotogramas_es", "id": "19913847", "verified": true, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 631789, "following_count": 2809, "tweet_count": 161085, "listed_count": 5272}}, {"name": "Nay", "username": "dhewitt_", "id": "529375169", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 739, "tweet_count": 31711, "listed_count": 2}}, {"name": "HugoE", "username": "EscobedoEliy", "id": "2972125618", "verified": false, "location": "Jalisco capital de mexicanidad", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 669, "tweet_count": 8632, "listed_count": 0}}, {"name": "Sim\u00f3n Levy", "username": "SimonLevyMx", "id": "998380790", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 202169, "following_count": 230, "tweet_count": 90413, "listed_count": 521}}, {"name": "Eduvyres Diniz", "username": "eduvyres", "id": "1085644969048715264", "verified": false, "location": "Belo Horizonte/MG - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 538, "tweet_count": 14194, "listed_count": 0}}, {"name": "Angel P\u00e9rez Madrid", "username": "AngelPrezMadri1", "id": "1157121401016528897", "verified": false, "location": "Callao, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 593, "tweet_count": 1708, "listed_count": 0}}, {"name": "martha meier m.q", "username": "meiermq", "id": "281769300", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 94773, "following_count": 1329, "tweet_count": 137304, "listed_count": 173}}, {"name": "YONI CASTRO", "username": "yoni3556_luis", "id": "2447373036", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9250, "following_count": 10177, "tweet_count": 487417, "listed_count": 229}}, {"name": "Enrique Lemat", "username": "Enrique_lemat", "id": "1243717172", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 399, "tweet_count": 36642, "listed_count": 2}}, {"name": "Vanne Crossdresser\ud83c\udf08", "username": "V_CD_TV", "id": "309072522", "verified": false, "location": "Buenos Aires - Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 6555, "following_count": 6344, "tweet_count": 363143, "listed_count": 60}}, {"name": "IntentandoSerTuNovio", "username": "n7raul", "id": "171560167", "verified": false, "location": "Nicaragua", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 0, "tweet_count": 5095, "listed_count": 3}}, {"name": "Radio \u00d1uble AM y FM", "username": "RadioNuble", "id": "96557366", "verified": false, "location": "Chill\u00e1n, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 50739, "following_count": 2342, "tweet_count": 187122, "listed_count": 181}}, {"name": "Eduardo Salazar", "username": "Eduardo69098051", "id": "1076338417859026944", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 70, "tweet_count": 1437, "listed_count": 0}}, {"name": "Liliana", "username": "Liliana53994708", "id": "1036593678637260801", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1083, "following_count": 978, "tweet_count": 73136, "listed_count": 0}}, {"name": "Ram\u00f3n Morales Nieto", "username": "JerryCornellius", "id": "195290450", "verified": false, "location": "Sevilla", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 2050, "tweet_count": 16551, "listed_count": 8}}, {"name": "Figure Sevilla", "username": "figuresevilla", "id": "970796532835418114", "verified": false, "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 433, "tweet_count": 7722, "listed_count": 9}}, {"name": "Mariana \ud83d\udc40", "username": "moleiroooo", "id": "801367190083633152", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 974, "following_count": 902, "tweet_count": 50986, "listed_count": 0}}, {"name": "tida. \ud83e\udea9", "username": "tidalindaxyn", "id": "3070072750", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4603, "following_count": 797, "tweet_count": 103248, "listed_count": 1}}, {"name": "Jose Perez", "username": "JoseBley4k", "id": "784359087148404736", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 693, "tweet_count": 25102, "listed_count": 4}}, {"name": "Maria", "username": "madrilenha", "id": "67487546", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8223, "following_count": 8036, "tweet_count": 581018, "listed_count": 3}}, {"name": "Wanderley Barros", "username": "WanderleyBarro9", "id": "1096960642207100928", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 142, "tweet_count": 5489, "listed_count": 0}}, {"name": "Oscar Iba\u00f1ez", "username": "2c658a17ee36456", "id": "2761630306", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1433, "following_count": 1248, "tweet_count": 224522, "listed_count": 0}}, {"name": "Jemys Cavalcante", "username": "CavalcanteJemys", "id": "1086724980321280000", "verified": false, "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 933, "tweet_count": 18043, "listed_count": 1}}, {"name": "Diario1.com", "username": "diario1_sv", "id": "1884329132", "verified": true, "location": "El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 230063, "following_count": 639, "tweet_count": 150706, "listed_count": 381}}, {"name": "Scratchin'Pro", "username": "ScratchinPro", "id": "357941050", "verified": false, "location": "Aqu\u00ed yo, all\u00e1 qui\u00e9n?", "public_metrics": {"followers_count": 3282, "following_count": 4984, "tweet_count": 492968, "listed_count": 225}}, {"name": "Nelson C\u00e1rdenas", "username": "cantarranasur", "id": "403160520", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 3351, "following_count": 995, "tweet_count": 99930, "listed_count": 37}}, {"name": "shereen.", "username": "bvrningdcwn", "id": "773514631998541828", "verified": false, "location": "no se", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 67, "tweet_count": 19990, "listed_count": 5}}, {"name": "Bamg!!!", "username": "GermanBMG", "id": "630357689", "verified": false, "location": "Quintana Roo, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 2098, "following_count": 2547, "tweet_count": 5363, "listed_count": 0}}, {"name": "Blanca Maldonado \ud83c\udf1f", "username": "bianchi369", "id": "330330563", "verified": false, "location": "Germany", "public_metrics": {"followers_count": 5837, "following_count": 3472, "tweet_count": 153308, "listed_count": 9}}, {"name": "huaso11", "username": "huaso11", "id": "252258806", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1705, "following_count": 1458, "tweet_count": 52390, "listed_count": 0}}, {"name": "Iv\u00e1n Hoffmann", "username": "Conde_cliff", "id": "78935752", "verified": false, "location": "cuakquier rockodromo", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 1213, "tweet_count": 4438, "listed_count": 1}}, {"name": "Joana", "username": "jojxgt", "id": "1157787599072894981", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 60, "tweet_count": 174, "listed_count": 0}}, {"name": "Carlos MS", "username": "Carlos50670336", "id": "1096053332622434309", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 362, "tweet_count": 102795, "listed_count": 0}}, {"name": "Wanderley", "username": "Wander_Gomes_64", "id": "1027690640694550528", "verified": false, "location": "Jaguari\u00fana, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3516, "following_count": 4511, "tweet_count": 117359, "listed_count": 0}}, {"name": "Lionel", "username": "lionelgael", "id": "819674060745572354", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 174, "tweet_count": 8445, "listed_count": 0}}, {"name": "VdVendetta10 #NSB", "username": "VdeVendetta10", "id": "475489978", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1747, "following_count": 1390, "tweet_count": 57554, "listed_count": 12}}, {"name": "Gi VAI VER O BTR", "username": "gyucoffees", "id": "741389874520064000", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12757, "following_count": 11000, "tweet_count": 68289, "listed_count": 0}}, {"name": "Eduardo G. Silva", "username": "Lord_Duda", "id": "987705686", "verified": false, "location": "Eldorado do Sul / RS.", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 487, "tweet_count": 3425, "listed_count": 0}}, {"name": "Jaime G.", "username": "JaimeStanley_", "id": "342773721", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1335, "following_count": 1149, "tweet_count": 56996, "listed_count": 3}}, {"name": "Augusto", "username": "deoclecianoaug1", "id": "1000440945618378752", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 437, "tweet_count": 7473, "listed_count": 0}}, {"name": "Cinderella", "username": "YungMacHead", "id": "735533036", "verified": false, "location": "Lima-Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 932, "following_count": 813, "tweet_count": 81246, "listed_count": 5}}, {"name": "\ud83c\udf3c", "username": "Kasb_17", "id": "149281939", "verified": false, "location": "Lima - Per\u00fa ", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 577, "tweet_count": 63814, "listed_count": 25}}, {"name": "Sonso Snow", "username": "Mateus_Rodrigez", "id": "204143460", "verified": false, "location": "Distrito Federal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 673, "tweet_count": 44789, "listed_count": 12}}, {"name": "Harry SC", "username": "camus1702", "id": "742548659523465218", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 1920, "tweet_count": 10951, "listed_count": 0}}, {"name": "Dante Bobadilla R.", "username": "Xileone", "id": "65372761", "verified": false, "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 7742, "following_count": 870, "tweet_count": 179866, "listed_count": 36}}, {"name": "Ricardo Rothenbach", "username": "ricrothen", "id": "197154471", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 159, "tweet_count": 288, "listed_count": 0}}, {"name": "Alekx Rodr\u00edguez", "username": "alekx_04", "id": "118850422", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1931, "following_count": 960, "tweet_count": 38741, "listed_count": 31}}, {"name": "MOON WOMAN\ud83c\udf19", "username": "Elizamrfe", "id": "986760684867334145", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3146, "following_count": 1718, "tweet_count": 26537, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udd77\ud835\udd9a\ud835\udd93\ud835\udd86", "username": "neoluna__", "id": "1004346425193398273", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 26083, "following_count": 504, "tweet_count": 39213, "listed_count": 9}}, {"name": "cactus\ud83c\udf35", "username": "jaguarmoteado", "id": "2708096416", "verified": false, "location": "Kalakmul ", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 2129, "tweet_count": 72750, "listed_count": 26}}, {"name": "keity \ud83e\uddda\ud83c\udffd\u200d\u2640", "username": "LuysaVitoria54", "id": "1016454612088442882", "verified": false, "location": "\ud83e\udd2b", "public_metrics": {"followers_count": 8613, "following_count": 1414, "tweet_count": 95025, "listed_count": 1}}, {"name": "Power Otaku Elf", "username": "PowerOtaku", "id": "59250723", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1348, "following_count": 406, "tweet_count": 236501, "listed_count": 22}}, {"name": "Olhar Digital", "username": "olhardigital", "id": "8315402", "verified": true, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1453421, "following_count": 25, "tweet_count": 123552, "listed_count": 8695}}, {"name": "Jupao \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "Jupao3116", "id": "556207845", "verified": false, "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 531, "tweet_count": 20048, "listed_count": 2}}, {"name": "Daniel Malpica", "username": "DanielMalpica13", "id": "944814613010542593", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 262, "tweet_count": 5163, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83d\udc97 Morocha \ud83d\udc97 \ud83d\udc31", "username": "lady2dh", "id": "4198026022", "verified": false, "location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 5686, "following_count": 5917, "tweet_count": 121243, "listed_count": 4}}, {"name": "Fernando Camargo", "username": "Pedroerosi", "id": "73987935", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 244, "tweet_count": 1609, "listed_count": 1}}, {"name": "Contraopress\u00e3o", "username": "JAcupuntura", "id": "1167560068558217217", "verified": false, "location": "n\u00e3o suporto burrice", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 41, "tweet_count": 539, "listed_count": 0}}, {"name": "apoia.se/leandrodemori", "username": "demori", "id": "15675149", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 387045, "following_count": 5114, "tweet_count": 51745, "listed_count": 1570}}, {"name": "lorenap", "username": "lorenapc2810", "id": "3873982234", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 871, "tweet_count": 69637, "listed_count": 2}}, {"name": "Nelson", "username": "nelsonatalima", "id": "1118176557770711040", "verified": false, "location": "Brasil Interior de S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 7322, "following_count": 7462, "tweet_count": 22237, "listed_count": 0}}, {"name": "Rayane \uf8ff", "username": "castroray99", "id": "815931733610790914", "verified": false, "location": "Davi Lucas \u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2472, "following_count": 978, "tweet_count": 27747, "listed_count": 0}}, {"name": "@gracedesantaf Argentina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6PAZ", "username": "GracedeSantaF", "id": "872584177841000449", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6717, "following_count": 7250, "tweet_count": 275705, "listed_count": 2}}, {"name": "dinizcba", "username": "dinizcba", "id": "1090700582288007168", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 122, "tweet_count": 730, "listed_count": 0}}, {"name": "\u2119\ud835\udd52\ud835\udd65\ud835\udd63\ud835\udd5a\ud835\udd54\ud835\udd5a\ud835\udd52 \u211d.\ud835\udd4d.", "username": "Bastis1304", "id": "880884372857122817", "verified": false, "location": "\ud835\udd39\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd54\ud835\udd56\ud835\udd5d\ud835\udd60\ud835\udd5f\ud835\udd52, \ud835\udd3c\ud835\udd64\ud835\udd61\ud835\udd52\u00f1", "public_metrics": {"followers_count": 2777, "following_count": 2756, "tweet_count": 48937, "listed_count": 20}}, {"name": "Jos\u00e9 Antonio Gonz\u00e1lez Queiro", "username": "ja_gonzalez49", "id": "4045324043", "verified": false, "location": "Madrid y Galicia", "public_metrics": {"followers_count": 6859, "following_count": 4465, "tweet_count": 232829, "listed_count": 395}}, {"name": "Marcos Affonso", "username": "MarcosAffonso7", "id": "1057660052885114887", "verified": false, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 669, "tweet_count": 3330, "listed_count": 0}}, {"name": "Un tal H\u00e9ctor Daniel", "username": "Callmemrhh", "id": "324488126", "verified": false, "location": "Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 1522, "following_count": 4940, "tweet_count": 7944, "listed_count": 0}}, {"name": "Telemetro Reporta", "username": "TReporta", "id": "326849708", "verified": true, "location": "#Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 881240, "following_count": 1582, "tweet_count": 757476, "listed_count": 1250}}, {"name": "JC", "username": "ricar665vzla", "id": "292032147", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 1147, "tweet_count": 26406, "listed_count": 1}}, {"name": "AAS", "username": "meacento", "id": "1019970768191582208", "verified": false, "location": "Paris, France", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 437, "tweet_count": 71979, "listed_count": 2}}, {"name": "Carlos Jim\u00e9nez", "username": "c4jimenez", "id": "95338132", "verified": true, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 434494, "following_count": 33, "tweet_count": 19123, "listed_count": 991}}, {"name": "Antonio Rodr\u00edguez, Antitroll y antifascista.", "username": "AlemAmarildo", "id": "827048251", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5841, "following_count": 5484, "tweet_count": 601358, "listed_count": 59}}, {"name": "Paul Kersey.", "username": "antioclocracia", "id": "203222182", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3386, "following_count": 3462, "tweet_count": 105613, "listed_count": 0}}, {"name": "Leonida", "username": "le_on_ida", "id": "794230868730580992", "verified": false, "location": "Milano, Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 440, "tweet_count": 14659, "listed_count": 0}}, {"name": "LaStrisia", "username": "LaStrisia", "id": "21185125", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2996, "following_count": 363, "tweet_count": 45407, "listed_count": 63}}, {"name": "TRANSPORTADOR", "username": "cointreau65", "id": "1885028690", "verified": false, "location": "argentina", "public_metrics": {"followers_count": 5414, "following_count": 4797, "tweet_count": 292684, "listed_count": 1}}, {"name": "Alfil", "username": "Alvarro72152203", "id": "954878653640466432", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 1215, "tweet_count": 12251, "listed_count": 2}}, {"name": "Hurgar en la Memoria \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 130670, "following_count": 1089, "tweet_count": 45017, "listed_count": 214}}, {"name": "Maruja Franco", "username": "Marujita1905", "id": "783142496188727296", "verified": false, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 992, "tweet_count": 19245, "listed_count": 0}}, {"name": "vane LA GATA \u00ae", "username": "vanetcc", "id": "109054852", "verified": false, "location": "Val\u00eancia, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 3011, "following_count": 3586, "tweet_count": 33711, "listed_count": 31}}, {"name": "Municipio ESPA\u00d1OL", "username": "m1c2", "id": "1386296964", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 234, "tweet_count": 15139, "listed_count": 8}}, {"name": "RICARDO MEJIA", "username": "richardmejiam", "id": "1172317388055834628", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 123, "tweet_count": 217, "listed_count": 0}}, {"name": "Cris \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "username": "MsDianaCris", "id": "188189869", "verified": false, "location": "Llanera! en @Bucaramanga - Col", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 422, "tweet_count": 5119, "listed_count": 1}}, {"name": "7 \u00e0 Zer\u26bd\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udf00", "username": "alesandromello", "id": "76739778", "verified": false, "location": "SOU PAP\u00c3O A CADA MOMENTO", "public_metrics": {"followers_count": 1147, "following_count": 510, "tweet_count": 24157, "listed_count": 2}}, {"name": "Cris \ud83d\udc99", "username": "cris_lashe", "id": "4833276747", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 3354, "tweet_count": 42474, "listed_count": 75}}, {"name": "OCINE", "username": "ocine_es", "id": "260722266", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 20172, "following_count": 892, "tweet_count": 13933, "listed_count": 143}}, {"name": "Luz Carime B.", "username": "carime_b", "id": "1109268733225328640", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 864, "following_count": 0, "tweet_count": 28760, "listed_count": 0}}, {"name": "Roberto Olivar", "username": "RobertoOlivar2", "id": "1248621774", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 59, "tweet_count": 83374, "listed_count": 1}}, {"name": "Maniti Franco \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "ManitiF", "id": "886947527467118592", "verified": false, "location": "Sedona, USA", "public_metrics": {"followers_count": 2730, "following_count": 2566, "tweet_count": 145700, "listed_count": 0}}, {"name": "Andrea Stone", "username": "Andr3Wolf", "id": "984245044596142080", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 786, "following_count": 928, "tweet_count": 43209, "listed_count": 0}}, {"name": "O. P E N S A D O R !!!", "username": "willians_caires", "id": "2720258667", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2983, "following_count": 3783, "tweet_count": 33311, "listed_count": 0}}, {"name": "Andy", "username": "andyantonio06", "id": "177421775", "verified": false, "location": "Maracaibo", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 282, "tweet_count": 6935, "listed_count": 0}}, {"name": "janeth pineda", "username": "janethpineda25", "id": "754135584", "verified": false, "location": "Caracas", "public_metrics": {"followers_count": 1502, "following_count": 4613, "tweet_count": 184193, "listed_count": 9}}, {"name": "Reporte Confidencial", "username": "RConfidencial", "id": "99187264", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 535347, "following_count": 2046, "tweet_count": 629963, "listed_count": 2465}}, {"name": "nymeria", "username": "hermelancolie", "id": "1074309855039627264", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1525, "following_count": 1261, "tweet_count": 18005, "listed_count": 21}}, {"name": "Fabianyra", "username": "fabwiano", "id": "960578839465295873", "verified": false, "location": "Westeros", "public_metrics": {"followers_count": 15228, "following_count": 13973, "tweet_count": 17609, "listed_count": 8}}, {"name": "Carolina Jarvis", "username": "CaroJarvis2", "id": "788349904754180096", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 180, "tweet_count": 18095, "listed_count": 0}}, {"name": "Kobra Kid", "username": "raymundo", "id": "14403393", "verified": false, "location": "Cholula", "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 154, "tweet_count": 90445, "listed_count": 20}}, {"name": "RISUE\u00d1O", "username": "cafeexpresso12", "id": "921436860265779201", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 454, "tweet_count": 22076, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udc03\ud835\udc00\ud835\udc0d\ud835\udc00", "username": "DanaMunoz18", "id": "2167248152", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 112, "tweet_count": 521, "listed_count": 0}}, {"name": "Ragnar \u00ae", "username": "____TRC____", "id": "1061986591", "verified": false, "location": "Rep\u00fablica Democr\u00e1tica D'Caguas", "public_metrics": {"followers_count": 6434, "following_count": 2324, "tweet_count": 363457, "listed_count": 39}}, {"name": "Mundo Deportivo", "username": "mundodeportivo", "id": "15748165", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3103671, "following_count": 1279, "tweet_count": 471239, "listed_count": 11554}}, {"name": "Ant\u00f4nio Davi Roland de Brito \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "username": "RolandDavi", "id": "541802505", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6301, "following_count": 7256, "tweet_count": 250127, "listed_count": 43}}, {"name": "Edson Silva", "username": "edsonbu", "id": "62443306", "verified": false, "location": "S\u00e3o paulo", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 121, "tweet_count": 1372, "listed_count": 0}}, {"name": "Cesar Cadevilla \ud83c\uddfa\ud83c\uddf2\ud83c\uddfb\ud83c\uddea \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "CesarCadevilla", "id": "1491173346", "verified": false, "location": "The World", "public_metrics": {"followers_count": 655, "following_count": 537, "tweet_count": 20610, "listed_count": 12}}, {"name": "Male\ud83c\udf83", "username": "Mariale_Sosa28", "id": "891833813311131650", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 919, "following_count": 741, "tweet_count": 42888, "listed_count": 0}}, {"name": "Marlon.", "username": "_ItsTorn", "id": "2584694648", "verified": false, "location": "Reino de Genovia ", "public_metrics": {"followers_count": 28186, "following_count": 797, "tweet_count": 46591, "listed_count": 46}}, {"name": "Soldado Optimus", "username": "soldadooptimus", "id": "982788228506963969", "verified": false, "location": "Bielo-Russia", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 205, "tweet_count": 19439, "listed_count": 0}}, {"name": "Paul Joseph Watson", "username": "PrisonPlanet", "id": "18643437", "verified": true, "location": "England", "public_metrics": {"followers_count": 1278221, "following_count": 827, "tweet_count": 83894, "listed_count": 7406}}, {"name": "selmadatmac", "username": "selmadatmac", "id": "1047792785850556416", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 81, "tweet_count": 512, "listed_count": 0}}, {"name": "Marquin \u2720", "username": "marcus_tavaares", "id": "231084626", "verified": false, "location": "Cachambi, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 676, "following_count": 875, "tweet_count": 104422, "listed_count": 1}}, {"name": "Isaubett CCV", "username": "IsaubettC", "id": "1170073117844267008", "verified": false, "location": "Distrito Capital, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1046, "following_count": 1386, "tweet_count": 20800, "listed_count": 4}}, {"name": "MAGNO M\u00c1RCIO", "username": "magnomarcio2003", "id": "64764416", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 583, "tweet_count": 36648, "listed_count": 0}}, {"name": "LAURA\ud83c\udf42", "username": "LaProfeLala", "id": "2883729172", "verified": false, "location": "Armenia, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 314, "tweet_count": 31075, "listed_count": 0}}, {"name": "Emerson Medeiros", "username": "E_R_A_M", "id": "1055892736845471744", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 139, "tweet_count": 1996, "listed_count": 0}}, {"name": "Humberto", "username": "Humbert64155884", "id": "1158104068537102339", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 2777, "tweet_count": 16019, "listed_count": 0}}, {"name": "Jesucristo el impostor", "username": "yosoymidecision", "id": "1000454302610153472", "verified": false, "location": "Los vers\u00edculos de la biblia.", "public_metrics": {"followers_count": 2454, "following_count": 1495, "tweet_count": 32755, "listed_count": 9}}, {"name": "Raquel#RusiaAsesinaUcrania", "username": "vatica2018", "id": "886033437295075328", "verified": false, "location": "En la cima del Argenzuela \ud83d\ude22", "public_metrics": {"followers_count": 4147, "following_count": 4810, "tweet_count": 167167, "listed_count": 4}}, {"name": "Tatiane Braga 12 \ud83c\udf39\ud83c\udf39", "username": "Tatiane99790318", "id": "1154454927592366080", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4472, "following_count": 4883, "tweet_count": 37318, "listed_count": 4}}, {"name": "Folha de S.Paulo", "username": "folha", "id": "14594813", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 8553992, "following_count": 171769, "tweet_count": 612073, "listed_count": 13861}}, {"name": "mishxx 100", "username": "snakemoonp", "id": "1172710342427860992", "verified": false, "location": "Tlaxcala, M\u00e9xico ", "public_metrics": {"followers_count": 1195, "following_count": 566, "tweet_count": 12144, "listed_count": 0}}, {"name": "Arlindo Fra Meichter", "username": "Arg_9491", "id": "986418962744430593", "verified": false, "location": "Santa Catarina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 307, "tweet_count": 264, "listed_count": 0}}, {"name": "Bert", "username": "BertforSpain", "id": "1089631534024400897", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 41, "tweet_count": 16586, "listed_count": 0}}, {"name": "Luis Espoy", "username": "LuisEspoy", "id": "919696079117082624", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 761, "following_count": 260, "tweet_count": 153860, "listed_count": 1}}, {"name": "Candela V\u00e1zquez", "username": "Canvazmar", "id": "202628359", "verified": true, "location": "Sevilla", "public_metrics": {"followers_count": 1954, "following_count": 887, "tweet_count": 21776, "listed_count": 62}}, {"name": "Cal\u2022lo\ud83d\udd3b", "username": "Corquinor", "id": "152036396", "verified": false, "location": "Barcelona / Sevilla", "public_metrics": {"followers_count": 1680, "following_count": 1122, "tweet_count": 40825, "listed_count": 47}}, {"name": "jimmy merette", "username": "jimmymerette", "id": "1127985772919914496", "verified": false, "location": "Dominican Republic", "public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 886, "tweet_count": 28337, "listed_count": 1}}, {"name": "Juan Liriano", "username": "LirianoRJ07", "id": "2617591338", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 838, "tweet_count": 9635, "listed_count": 0}}, {"name": "NoticiasACA", "username": "NoticiasACA", "id": "1197985969", "verified": false, "location": "Acapulco de Ju\u00e1rez, Guerrero", "public_metrics": {"followers_count": 3433, "following_count": 2058, "tweet_count": 61971, "listed_count": 13}}, {"name": "Luiz Daniel", "username": "LuizDaniel_RJ", "id": "74044964", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1404, "following_count": 2546, "tweet_count": 57049, "listed_count": 0}}, {"name": "Dennisse", "username": "DennizsLeon", "id": "1359824666", "verified": false, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 516, "tweet_count": 1325, "listed_count": 0}}, {"name": "Diana\ud83d\udc78\ud83c\udffc", "username": "DianaErre", "id": "405997219", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2367, "following_count": 544, "tweet_count": 38772, "listed_count": 3}}, {"name": "bruna", "username": "vminthx", "id": "1080781436897116160", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6807, "following_count": 6241, "tweet_count": 26679, "listed_count": 6}}, {"name": "Novedades Acapulco", "username": "NovedadesAca", "id": "227487320", "verified": false, "location": "Acapulco, Gro. Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 123118, "following_count": 102, "tweet_count": 250564, "listed_count": 390}}, {"name": "ANNA \ud83c\udfd6", "username": "anapalomaluz", "id": "2369072109", "verified": false, "location": "Mar del Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 6335, "following_count": 6937, "tweet_count": 36411, "listed_count": 2}}, {"name": "D e m", "username": "Saleeeem___", "id": "273237937", "verified": false, "location": "Manizales, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 266, "tweet_count": 71490, "listed_count": 2}}, {"name": "muchacho", "username": "cronopiomd", "id": "418175361", "verified": false, "location": "Bucaramanga, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 264, "tweet_count": 48108, "listed_count": 3}}, {"name": "Angela", "username": "angelarbrandao", "id": "204066984", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 170, "tweet_count": 11183, "listed_count": 0}}, {"name": "Jedia. \ud83d\udfe9\ud83d\udfe8 #BolsonaroPresidenteAte2026 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "username": "JediDoulos", "id": "802543408237727744", "verified": false, "location": "Em algum lugar do Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 711, "following_count": 796, "tweet_count": 28031, "listed_count": 1}}, {"name": "Maria Paula Wilde \ud83d\udc31 AntiK Furiosa", "username": "MPaulaWilde", "id": "244791486", "verified": false, "location": "Condado de Sayavedra", "public_metrics": {"followers_count": 1108, "following_count": 1600, "tweet_count": 27636, "listed_count": 0}}, {"name": "Carlos", "username": "lonar2", "id": "185382758", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1856, "following_count": 2984, "tweet_count": 87442, "listed_count": 45}}, {"name": "Ronronia Adramelek", "username": "Ronronia", "id": "159498156", "verified": false, "location": "Amber", "public_metrics": {"followers_count": 2108, "following_count": 178, "tweet_count": 53751, "listed_count": 52}}, {"name": "\ud83d\udcabAlexandra\ud83d\udcab", "username": "Alexitagv", "id": "202711399", "verified": false, "location": "Medell\u00edn-Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 269, "tweet_count": 16992, "listed_count": 0}}, {"name": "thata", "username": "galdino2k22", "id": "448110310", "verified": false, "location": "C D PAVILH\u00c3O NOVE", "public_metrics": {"followers_count": 3884, "following_count": 1033, "tweet_count": 182606, "listed_count": 8}}, {"name": "m\u00a1ca13", "username": "mxcaely", "id": "157732858", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2809, "following_count": 739, "tweet_count": 159467, "listed_count": 93}}, {"name": "Odair Silva", "username": "odairjdasilva", "id": "1875876152", "verified": false, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 689, "tweet_count": 55595, "listed_count": 1}}, {"name": "karlinha", "username": "karlaborrg", "id": "2996501741", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 224, "tweet_count": 19830, "listed_count": 0}}, {"name": "OSCAR F.T", "username": "TRUJILLANOS31", "id": "957715466", "verified": false, "location": "COLOMBIA", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 1205, "tweet_count": 16281, "listed_count": 1}}, {"name": "Julio S\u00e1nchez Cristo", "username": "jsanchezcristo", "id": "337783129", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1964178, "following_count": 28, "tweet_count": 10006, "listed_count": 1911}}, {"name": "Alfredo Antelo Mangi", "username": "MangiAntelo", "id": "863883049074905088", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 176, "tweet_count": 10495, "listed_count": 0}}, {"name": "ttzinha \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "ttzinha11", "id": "1535766960", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 794, "following_count": 581, "tweet_count": 45542, "listed_count": 0}}, {"name": "Terezinha Sim\u00f5es", "username": "TerezinhaSimoes", "id": "1541163859", "verified": false, "location": "Belo Horizonte, MG - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 860, "following_count": 956, "tweet_count": 91408, "listed_count": 2}}, {"name": "PatagonicoRunner", "username": "PatagonicoRun", "id": "3162890722", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 215, "tweet_count": 28754, "listed_count": 22}}, {"name": "Juan Jos\u00e9 Gibaja Mart\u00edns", "username": "jjgibaja", "id": "16419348", "verified": false, "location": "Donostia / San Sebasti\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 1780, "following_count": 2417, "tweet_count": 44488, "listed_count": 73}}, {"name": "Danni no para \ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udcbb\ud83d\udcf2", "username": "DanniSaysHi", "id": "1120700885464702976", "verified": false, "location": "Sevilla - M\u00e1laga", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 472, "tweet_count": 29469, "listed_count": 1}}, {"name": "carol", "username": "horoscopols", "id": "248429537", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25540, "following_count": 1962, "tweet_count": 210821, "listed_count": 354}}, {"name": "Rosario Cine \ud83d\ude80", "username": "rosariocine", "id": "190459085", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 35, "tweet_count": 6701, "listed_count": 4}}, {"name": "Diamante002", "username": "Diamante002", "id": "1393621314", "verified": false, "location": "RD", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 698, "tweet_count": 8704, "listed_count": 0}}, {"name": "Luiz", "username": "Starfucks0", "id": "1040096258", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia/Itamonte", "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 326, "tweet_count": 38309, "listed_count": 2}}, {"name": "MASHKE TORHPE", "username": "totorober99", "id": "1029842605", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 956, "tweet_count": 1070, "listed_count": 0}}, {"name": "CHILANGO", "username": "jramiroMX", "id": "296592711", "verified": false, "location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 188335, "following_count": 209247, "tweet_count": 525900, "listed_count": 345}}, {"name": "Lisa", "username": "anyilisbeth", "id": "176103889", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1244, "following_count": 2051, "tweet_count": 14532, "listed_count": 2}}, {"name": "dani \ud83e\udee7", "username": "mrtnsdani_", "id": "1038610997542572034", "verified": false, "location": "\u275dAaron always fell in love with her. Every time.\u275e", "public_metrics": {"followers_count": 727, "following_count": 714, "tweet_count": 18375, "listed_count": 6}}, {"name": "Plebaglia Europea", "username": "europlebe", "id": "1107255212245467137", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 106, "tweet_count": 3074, "listed_count": 0}}, {"name": "Ltcm1990", "username": "Ltcm1990", "id": "995757528", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 112, "tweet_count": 3980, "listed_count": 1}}, {"name": "Luc Ducati Bcn", "username": "lucducatibcn", "id": "4826581221", "verified": false, "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1971, "following_count": 4999, "tweet_count": 165339, "listed_count": 51}}, {"name": "Lis", "username": "lisbethkumar", "id": "315196024", "verified": false, "location": "Aqu\u00ed y all\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 1001, "tweet_count": 25808, "listed_count": 0}}, {"name": "XAPZ, The Child", "username": "TRAPOTHECHILD", "id": "174726387", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 432, "tweet_count": 85500, "listed_count": 3}}, {"name": "Al\u00e8xandr\u00e8 Cavalcant\u00e8", "username": "AlxandrCavalca1", "id": "732216274395271170", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 80, "tweet_count": 1269, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea Marsala\ud83c\udf39\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "PazGuerraDelRio", "id": "2691099212", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6938, "following_count": 6469, "tweet_count": 161707, "listed_count": 13}}, {"name": "GatoRo\u00f1oso\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "WillCD5", "id": "1118841023915020288", "verified": false, "location": "Chiclayo, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 556, "tweet_count": 35404, "listed_count": 0}}, {"name": "Nilma Evangelista", "username": "nilmatica", "id": "111376393", "verified": false, "location": "-5.808536,-35.205065", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 385, "tweet_count": 60351, "listed_count": 1}}, {"name": "manda", "username": "amanda977", "id": "148068224", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 218, "tweet_count": 14875, "listed_count": 1}}, {"name": "Gudu 2.0", "username": "Onit44", "id": "4509634827", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1133, "following_count": 1454, "tweet_count": 125511, "listed_count": 47}}, {"name": "Demonio de Hell\u2019s Kitchen", "username": "CarlosUlove", "id": "1029143404058431490", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 119, "tweet_count": 134, "listed_count": 0}}, {"name": "Llanera.com", "username": "llaneracom", "id": "30337454", "verified": false, "location": "Arauca, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 9595, "following_count": 412, "tweet_count": 430544, "listed_count": 68}}, {"name": "Guilleralonso", "username": "Guilleralonso2", "id": "1151211263856381954", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 68, "tweet_count": 2634, "listed_count": 0}}, {"name": "Carla Garc\u00eda B \ud83d\udc9a", "username": "esquinabaja", "id": "19729967", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 452463, "following_count": 284, "tweet_count": 218525, "listed_count": 388}}, {"name": "sarah hegazi", "username": "delarue_", "id": "2310151004", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 197, "tweet_count": 6583, "listed_count": 1}}, {"name": "FeMiGrantes", "username": "FeMiGrantxs", "id": "856179685763325952", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3395, "following_count": 2492, "tweet_count": 15783, "listed_count": 45}}, {"name": "R\u00e1dio RCN \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "RCNradiochatnet", "id": "46019128", "verified": true, "location": "Aracaju/SE/BR", "public_metrics": {"followers_count": 92026, "following_count": 23788, "tweet_count": 83910, "listed_count": 816}}, {"name": "EU N\u00c3O DESISTO!!!\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "CxReajalute", "id": "1047109227716784128", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1586, "following_count": 762, "tweet_count": 104250, "listed_count": 0}}, {"name": "Leticia Aguiar", "username": "letsaguiar", "id": "227405458", "verified": false, "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, SP", "public_metrics": {"followers_count": 33030, "following_count": 646, "tweet_count": 4846, "listed_count": 59}}, {"name": "abrewu", "username": "outrobreu", "id": "1050932164055982080", "verified": false, "location": "Fortaleza, Cear\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 731, "tweet_count": 11518, "listed_count": 0}}, {"name": "jane graupner", "username": "GraupnerJane", "id": "1055582836265271299", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 100, "tweet_count": 31668, "listed_count": 0}}, {"name": "LaviniaDaCosta", "username": "Lavinia25617208", "id": "1143968953707970561", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 130, "tweet_count": 1350, "listed_count": 0}}, {"name": "Tarc\u00edsio Motta + Lula 13", "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530", "verified": true, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 120513, "following_count": 2343, "tweet_count": 24830, "listed_count": 346}}, {"name": "\ud83d\udeac", "username": "liviabrgsss", "id": "805932037974749184", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 109, "tweet_count": 243, "listed_count": 0}}, {"name": "julis \ud83d\udd70 midnights", "username": "gatocaIvo", "id": "1044392607865081856", "verified": false, "location": "\ud81a\udc7c.\ud81a\udd23\ud81a\udd67\ud81a\udc7c.\ud81a\udd23\ud81a\udd67", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 119, "tweet_count": 427, "listed_count": 0}}, {"name": "Alexandre Cersosimo", "username": "cersosimola", "id": "3033903057", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 203, "tweet_count": 2584, "listed_count": 0}}, {"name": "Evandro J\u00fanior \ud83d\ude4f\ud83c\udde7\ud83c\uddf722\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udfb6\u2600\ufe0f\ud83c\udf7b", "username": "EvandroJr2017", "id": "836191225925500928", "verified": false, "location": "Sapiranga-Coit\u00e9, Fortaleza", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 642, "tweet_count": 26863, "listed_count": 0}}, {"name": "Yordanovskii", "username": "yordanovskii", "id": "1092424069780258817", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2200, "following_count": 280, "tweet_count": 14344, "listed_count": 2}}, {"name": "Edwin Hurtado", "username": "AlejandroHtdo", "id": "188020364", "verified": false, "location": "Medell\u00edn, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 2105, "following_count": 4674, "tweet_count": 100436, "listed_count": 33}}, {"name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Denis \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2642\ufe0f", "username": "DenisEkonnomiza", "id": "580675311", "verified": false, "location": "London, UK", "public_metrics": {"followers_count": 1597, "following_count": 1671, "tweet_count": 69998, "listed_count": 2}}, {"name": "ADENILTON", "username": "ADENILT69887467", "id": "1121517301", "verified": false, "location": "Col\u00edder, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6026, "following_count": 6632, "tweet_count": 28794, "listed_count": 0}}, {"name": "Rafael Gil", "username": "rafaelgil251051", "id": "2591850408", "verified": false, "location": "Santo Domingo Este, Santo Domi", "public_metrics": {"followers_count": 12419, "following_count": 6792, "tweet_count": 627433, "listed_count": 157}}, {"name": "Jos\u00e9 Luis", "username": "PlasmaAcuario", "id": "738129090901860353", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 815, "tweet_count": 42346, "listed_count": 0}}, {"name": "Simple Rick", "username": "ChuletasPERNIL", "id": "53704729", "verified": false, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 970, "following_count": 975, "tweet_count": 22138, "listed_count": 0}}, {"name": "MrR", "username": "MrRTSZ", "id": "3075694055", "verified": false, "location": "Palma, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 1969, "tweet_count": 106038, "listed_count": 0}}, {"name": "6w", "username": "6w_es", "id": "768511447366238208", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 26575, "following_count": 311, "tweet_count": 38515, "listed_count": 415}}, {"name": "Joker.", "username": "nrrz_", "id": "817466119", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 195, "tweet_count": 31083, "listed_count": 0}}, {"name": "Miguel Zu\u00f1iga Aliaga", "username": "zunigaaliaga", "id": "991259857", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 425, "tweet_count": 10838, "listed_count": 0}}, {"name": "Anames#vidasnegrasimportam", "username": "Alboy542", "id": "1085144872091377664", "verified": false, "location": ", Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4313, "following_count": 3589, "tweet_count": 24309, "listed_count": 3}}, {"name": "Lucas Santos", "username": "lucascom2", "id": "173331172", "verified": false, "location": "Milagres -CE", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 629, "tweet_count": 1196, "listed_count": 1}}, {"name": "S\u00edlvio", "username": "SlvioQueiroz", "id": "1076984420769382400", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 279, "tweet_count": 16486, "listed_count": 0}}, {"name": "Antonio Sena Jr", "username": "AntonioSenaJr2", "id": "1100717184932823040", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 12, "tweet_count": 28, "listed_count": 0}}, {"name": "\u2022 NEITO \u2022", "username": "NeitoDesuG", "id": "2414870335", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 828, "following_count": 768, "tweet_count": 40697, "listed_count": 1}}, {"name": "Vongola Primo", "username": "ieyasu_sawada", "id": "755834001802223616", "verified": false, "location": "Italiana\u2192Giappone", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 40, "tweet_count": 33734, "listed_count": 0}}, {"name": "paula andrea ramon i", "username": "pramoniglesias", "id": "1424040612", "verified": false, "location": "buenos aires", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 224, "tweet_count": 29838, "listed_count": 4}}, {"name": "C5N", "username": "C5N", "id": "152325528", "verified": true, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2973986, "following_count": 33175, "tweet_count": 359043, "listed_count": 4512}}, {"name": "S. JR", "username": "sabinhabet", "id": "865309851920072705", "verified": false, "location": "Alagoas, BR.", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 713, "tweet_count": 5001, "listed_count": 1}}, {"name": "Catcher of flashbacks", "username": "Zvezdulka1", "id": "1109172378167373824", "verified": false, "location": "\u041c\u043e\u0441\u043a\u0432\u0430, \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 361, "tweet_count": 565, "listed_count": 0}}, {"name": "Wals", "username": "walsmpi", "id": "970519633664061440", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 157, "tweet_count": 5111, "listed_count": 0}}, {"name": "Daniel", "username": "DanielEdco", "id": "199434910", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 814, "following_count": 3432, "tweet_count": 50510, "listed_count": 3}}, {"name": "Zangueta", "username": "_ZaNgUeTa_", "id": "585741605", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 622, "tweet_count": 93655, "listed_count": 1}}, {"name": "Carlos  C. Carrillo Dominguez", "username": "carlos1504511", "id": "699710879173099520", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 681, "tweet_count": 78818, "listed_count": 0}}, {"name": "Mauricio Bressanim", "username": "MBressanim", "id": "1164932477301022721", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 163, "tweet_count": 3705, "listed_count": 0}}, {"name": "BastaYa", "username": "Miguel0192pty", "id": "178039737", "verified": false, "location": "Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 3635, "tweet_count": 23587, "listed_count": 4}}, {"name": "Bruna", "username": "BRUNALANZA19", "id": "999088825149415426", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 1006, "tweet_count": 30927, "listed_count": 1}}, {"name": "Leoni", "username": "Leoni_a_jato", "id": "16968506", "verified": true, "location": "Rio de Janeiro / Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 191094, "following_count": 2687, "tweet_count": 141391, "listed_count": 949}}, {"name": "Santiago, Raull. CPX\ud83d\udccd", "username": "raullsantiago", "id": "81436762", "verified": true, "location": "Complexo do Alem\u00e3o - RJ.", "public_metrics": {"followers_count": 106700, "following_count": 2727, "tweet_count": 93238, "listed_count": 391}}, {"name": "Contravisi\u00f3n Noticias", "username": "ContravisionN", "id": "1105148736873865219", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 712, "tweet_count": 5657, "listed_count": 2}}, {"name": "Roberta", "username": "robertacosta_ac", "id": "95125264", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 291, "tweet_count": 3360, "listed_count": 3}}, {"name": "danielito", "username": "technoperreo", "id": "748225928", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1053, "following_count": 444, "tweet_count": 21504, "listed_count": 2}}, {"name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Jardel De Souza\ud83e\udd4a \ud83d\udee1\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2694\ufe0f", "username": "jardelcs11", "id": "1027753901892755456", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 451, "tweet_count": 7368, "listed_count": 0}}, {"name": "luz", "username": "luzcita1", "id": "270468412", "verified": false, "location": "AQP", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 44, "tweet_count": 2010, "listed_count": 0}}, {"name": "Mauricio Mulder", "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317", "verified": true, "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 587419, "following_count": 1391, "tweet_count": 8834, "listed_count": 808}}, {"name": "OPS/OMS", "username": "opsoms", "id": "22276965", "verified": true, "location": "Am\u00e9ricas", "public_metrics": {"followers_count": 424549, "following_count": 3642, "tweet_count": 56012, "listed_count": 2049}}, {"name": "Rodolfo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "rodolfobcintra", "id": "57145322", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1687, "following_count": 1802, "tweet_count": 9446, "listed_count": 0}}, {"name": "~Franix~", "username": "Franiix12", "id": "704478723060408322", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 865, "tweet_count": 156862, "listed_count": 19}}, {"name": "rubi \u2601\ufe0f", "username": "stillababi", "id": "382648467", "verified": false, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 5317, "following_count": 350, "tweet_count": 37591, "listed_count": 8}}, {"name": "\ud83c\udfbcMel al cole \ud83d\udcda\ud83c\udfb6", "username": "meldellima_", "id": "981496004427083776", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 1398, "tweet_count": 39772, "listed_count": 2}}, {"name": "Z\u00c9 DA MATA 22", "username": "santanna1955_", "id": "1059161465045901313", "verified": false, "location": "None of your business", "public_metrics": {"followers_count": 1549, "following_count": 2556, "tweet_count": 78182, "listed_count": 1}}, {"name": "Johan Sebasti\u00e1n Murillas.", "username": "Jhosemuva", "id": "3857951236", "verified": false, "location": "Ibagu\u00e9, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 98, "tweet_count": 7120, "listed_count": 0}}, {"name": "A. Martinez", "username": "docmartinez77", "id": "938149078419959808", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 277, "tweet_count": 7340, "listed_count": 1}}, {"name": "@viracochadelsol", "username": "KarinaHidalgo74", "id": "1160219204", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 234, "tweet_count": 15285, "listed_count": 0}}, {"name": "RT en Espa\u00f1ol", "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3511332, "following_count": 67, "tweet_count": 796098, "listed_count": 12403}}, {"name": "Politi\u00f3n", "username": "PolitionO", "id": "1081929840272367616", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 1521, "tweet_count": 11237, "listed_count": 4}}, {"name": "Federico Arreola", "username": "FedericoArreola", "id": "74153376", "verified": true, "location": "Monterrey, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 222335, "following_count": 116335, "tweet_count": 326008, "listed_count": 3630}}, {"name": "Vera_Gris \ud83c\udf88", "username": "Vera_Cinis", "id": "24682613", "verified": false, "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 2648, "following_count": 3426, "tweet_count": 63506, "listed_count": 5}}, {"name": "CLEVER", "username": "cleverricardo10", "id": "759448928731398144", "verified": false, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 473, "tweet_count": 21018, "listed_count": 4}}, {"name": "BOLSOTRUMP\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "username": "milicopatriota", "id": "1515344130", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2898, "following_count": 4816, "tweet_count": 8128, "listed_count": 1}}, {"name": "RPHelio", "username": "RpHelio", "id": "1046186511039975424", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 916, "tweet_count": 30154, "listed_count": 0}}, {"name": "Miguel", "username": "alephjedi", "id": "733815362", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 178, "tweet_count": 9770, "listed_count": 3}}, {"name": "ver\u00f3nica  saiette", "username": "verobsmetal", "id": "2926371778", "verified": false, "location": "Buenos Aires. Argentina.", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 77, "tweet_count": 4893, "listed_count": 2}}, {"name": "Milagros", "username": "Milagro75727992", "id": "862289893908787200", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 39, "tweet_count": 11128, "listed_count": 0}}, {"name": "X\u00f4 Leiana! | A emo do tt que vota 13", "username": "xo_leiana", "id": "1018687139796733953", "verified": false, "location": "Pelotas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 744, "tweet_count": 58865, "listed_count": 1}}, {"name": "Carlos Follow 73", "username": "CFellipeB", "id": "62381497", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 353, "tweet_count": 5496, "listed_count": 1}}, {"name": "Leandro Felipe Bueno", "username": "Leandrolexis", "id": "35978371", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 4860, "tweet_count": 20874, "listed_count": 4}}, {"name": "Marques", "username": "Marques93884548", "id": "1080461255327010816", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 309, "tweet_count": 20732, "listed_count": 0}}, {"name": "Ant\u00f4nio Carlos Anido", "username": "anido_antonio", "id": "1130123773263450112", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 110, "tweet_count": 461, "listed_count": 0}}, {"name": "zapatillaSanadora", "username": "chebolico", "id": "498435638", "verified": false, "location": "a tope con....", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 160, "tweet_count": 5116, "listed_count": 0}}, {"name": "BLINKER!", "username": "loucodas_ideia", "id": "61833709", "verified": false, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1374, "following_count": 1456, "tweet_count": 99523, "listed_count": 0}}], "tweets": [{"id": "1174793642382413829", "text": "Un g\u00fcev\u00f3n preguntando por qu\u00e9 alguien que se tira desde una terraza se suicida en p\u00fablico.\n\nQue si se van a suicidar, ahorren para comprarse un edificio, desoc\u00fapenlo y tirense para el lado del parqueadero, si son tan amables.", "lang": "es", "author_id": "825074170191032320", "created_at": "2019-09-19T21:13:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 6, "like_count": 328, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1174793642382413829"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/ob1cvi7FG5", "expanded_url": "https://twitter.com/APRA_CNdeAccion/status/1175032320476295169", "display_url": "twitter.com/APRA_CNdeAccio\u2026"}], "mentions": [{"start": 157, "end": 170, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}, {"start": 171, "end": 180, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 181, "end": 193, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}, {"start": 194, "end": 209, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 210, "end": 225, "username": "LUCIANA_LEON_R", "id": "45048171"}, {"start": 227, "end": 243, "username": "APRA_CNdeAccion", "id": "924332864786784256"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.4301, "type": "Person", "normalized_text": "APRA"}]}, "id": "1175052031884759041", "text": "No soy partidario de APRA...\n\nPero comparto esta excelente definici\u00f3n entre el partido DE LA ESTRELLA.... y los seguidores adeptos al AN\u00c9MICO SUICIDA...\n\nCC @APRA_Oficial @JorgeDCG @JVelasquezQ @Mauriciomulder @LUCIANA_LEON_R\n\n@APRA_CNdeAccion\n\n. https://t.co/ob1cvi7FG5", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175032320476295169"}], "author_id": "905286764", "created_at": "2019-09-20T14:20:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175052031884759041"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/dPIAtF2jaC", "expanded_url": "https://www.lamega.com.co/tendencias/cine/confirmado-este-es-el-elenco-de-escuadron-suicida-2", "display_url": "lamega.com.co/tendencias/cin\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lamega.com.co/tendencias/cine/confirmado-este-es-el-elenco-de-escuadron-suicida-2"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 39, "probability": 0.9719, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}]}, "id": "1175060435604836353", "text": "Confirman elenco de 'Escuadr\u00f3n Suicida 2' https://t.co/dPIAtF2jaC", "lang": "es", "author_id": "50695149", "created_at": "2019-09-20T14:53:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175060435604836353"]}, {"id": "1174794946760626182", "text": "O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3o suicida.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.9726, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "751471278968758272", "created_at": "2019-09-19T21:18:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 696, "like_count": 12362, "quote_count": 309}, "edit_history_tweet_ids": ["1174794946760626182"]}, {"id": "1174845483988205568", "text": "\u00bfPor qu\u00e9 cambiar el discurso si se suicida alguien con o sin dinero? Toda vida importa . Frases como:\"\u00a1pero si era de la Javeriana, hijo de papi, qu\u00e9 mk!\" \"\u00bfQu\u00e9 problema tiene alguien con plata?\" demuestran de qu\u00e9 est\u00e1n hechas algunas personas: resentimiento social \u00a1Maduren!", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 129, "probability": 0.466, "type": "Person", "normalized_text": "Javeriana"}, {"start": 140, "end": 143, "probability": 0.4989, "type": "Person", "normalized_text": "papi"}]}, "author_id": "4057173070", "created_at": "2019-09-20T00:39:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174845483988205568"]}, {"id": "1174878601063407622", "text": "Te despertas el 28 de octubre y gan\u00f3 Macri por 4 a\u00f1os m\u00e1s... Defin\u00ed tu estado de \u00e1nimo en una palabra\n\nEmpiezo yo\n\"Hundido\"", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.9438, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "author_id": "167640685", "created_at": "2019-09-20T02:51:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 380, "like_count": 146, "quote_count": 18}, "edit_history_tweet_ids": ["1174878601063407622"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/7VrD06qDtM", "expanded_url": "https://twitter.com/aguantelabanda/status/1175001041395470337/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7VrD06qDtM", "media_key": "3_1175001036198744064"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.3132, "type": "Person", "normalized_text": "BARADEL"}]}, "id": "1175001041395470337", "text": "DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qDtM", "lang": "es", "author_id": "67619109", "created_at": "2019-09-20T10:57:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 94, "like_count": 437, "quote_count": 36}, "edit_history_tweet_ids": ["1175001041395470337"]}, {"in_reply_to_user_id": "878691467706937345", "id": "1175060596557041670", "text": "@Riverhotg @Matthiasafv \ud83d\ude4b", "geo": {"place_id": "00054d3a0a8df14e"}, "lang": "und", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Riverhotg", "id": "878691467706937345"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "Matthiasafv", "id": "2292711606"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175034486691696640"}], "author_id": "1684510664", "created_at": "2019-09-20T14:54:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175060596557041670"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/v4ciEEw9SY", "expanded_url": "https://www.24-horas.mx/2019/09/20/empleado-de-facebook-se-suicida-en-sede-central-de-california/", "display_url": "24-horas.mx/2019/09/20/emp\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.24-horas.mx/2019/09/20/empleado-de-facebook-se-suicida-en-sede-central-de-california/"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.9663, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "id": "1175054506750595072", "text": "Un empleado de Facebook se lanz\u00f3 del cuarto piso de la sede central de la empresa  https://t.co/v4ciEEw9SY", "lang": "es", "author_id": "357050985", "created_at": "2019-09-20T14:30:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1175054506750595072"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/uqoILorTAy", "expanded_url": "https://paolobecchi.wordpress.com/2019/09/19/di-maio-e-zingaretti-alle-dipendenze-di-renzi/", "display_url": "paolobecchi.wordpress.com/2019/09/19/di-\u2026"}], "hashtags": [{"start": 79, "end": 85, "tag": "Renzi"}, {"start": 154, "end": 173, "tag": "governogiallorosso"}], "mentions": [{"start": 2, "end": 14, "username": "nzingaretti", "id": "403544693"}, {"start": 176, "end": 184, "username": "pbecchi", "id": "707022920"}, {"start": 189, "end": 205, "username": "GiuseppePalma78", "id": "2414070806"}]}, "id": "1175048575048400898", "text": "\u201c\u2066@nzingaretti\u2069 in agosto aveva l\u2019occasione di tornare a votare liberandosi di #Renzi e portando i suoi in Parlamento. Ha preferito la strada suicida del #governogiallorosso\u201d \u2066@pbecchi\u2069 e \u2066@GiuseppePalma78\u2069  https://t.co/uqoILorTAy", "lang": "it", "author_id": "51759517", "created_at": "2019-09-20T14:06:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 5, "like_count": 76, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175048575048400898"]}, {"id": "1175059598971232256", "text": "\u00e9 a terceira tentativa de suic\u00eddio na UnB essa semana e um aluno se suicidou hoje! at\u00e9 quando v\u00e3o fingir que se importam com a depress\u00e3o e com os casos de suic\u00eddio? mas n\u00e3o fazem absolutamente NADA pra mudar todo esse sistema que atinge diretamente a sa\u00fade mental dos alunos.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 40, "probability": 0.5056, "type": "Other", "normalized_text": "UnB"}]}, "author_id": "70561688", "created_at": "2019-09-20T14:50:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 3, "like_count": 146, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1175059598971232256"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/AKXMD7evjt", "expanded_url": "https://wp.nyu.edu/gsas-revistatemporales/el-algoritmo-de-arguedas-la-ultima-semana-en-la-vida-de-escritor/", "display_url": "wp.nyu.edu/gsas-revistate\u2026"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/ZqzfVs0som", "expanded_url": "https://twitter.com/meiermq/status/1174568107014275072", "display_url": "twitter.com/meiermq/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.3382, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 155, "end": 165, "probability": 0.585, "type": "Organization", "normalized_text": "Universidad"}, {"start": 194, "end": 199, "probability": 0.4666, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}]}, "id": "1174945876600479744", "text": "Arguedas ten\u00eda depresi\u00f3n. Antes hab\u00eda intentado matarse al menos dos veces. Se dispar\u00f3 un viernes por la tarde para no interrumpir el funcionamiento de la Universidad (https://t.co/AKXMD7evjt).\nGarc\u00eda se dispar\u00f3 cuando iba a irse preso por recibir plata que no deb\u00eda recibir. https://t.co/ZqzfVs0som", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174568107014275072"}], "author_id": "33350634", "created_at": "2019-09-20T07:18:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 463, "reply_count": 69, "like_count": 1889, "quote_count": 13}, "edit_history_tweet_ids": ["1174945876600479744"]}, {"id": "1175051091504967681", "text": "Um estudante acabou de se suicidar na frente da biblioteca da UnB. Eu estava chegando, dei tchau e sorri para meu amigo. Era um dia bom. Mas um estudante se matou atr\u00e1s da gente. Naquele exato minuto.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 64, "probability": 0.4013, "type": "Other", "normalized_text": "UnB"}]}, "author_id": "796389270051295232", "created_at": "2019-09-20T14:16:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 11, "like_count": 60, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1175051091504967681"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/wqbKjg7P1w", "expanded_url": "https://twitter.com/matteosalvinimi/status/1174987516300222465/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/wqbKjg7P1w", "media_key": "7_1174987244895199232"}]}, "id": "1174987516300222465", "text": "Grazie Mauro Corona! https://t.co/wqbKjg7P1w", "lang": "it", "author_id": "270839361", "created_at": "2019-09-20T10:03:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 685, "reply_count": 361, "like_count": 3601, "quote_count": 60}, "edit_history_tweet_ids": ["1174987516300222465"]}, {"id": "1175057800369758208", "text": "Eu fico t\u00e3o triste vendo esses casos de suic\u00eddio. Mano, o menino tinha a vida toda pela frente e se suicidou! Por mais que ele tivesse amigos e tal. Suic\u00eddio \u00e9 uma coisa muito imprevis\u00edvel pq por mais que tu conhe\u00e7a a pessoa e seja pr\u00f3xima tu nunca vai saber se elx \u00e9 realmente +", "lang": "pt", "author_id": "849821869138104320", "created_at": "2019-09-20T14:43:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 1, "like_count": 59, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1175057800369758208"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/7GEcMV9Zy2", "expanded_url": "http://j.mp/2Qk5BVd", "display_url": "j.mp/2Qk5BVd", "status": 200, "unwound_url": "https://hqmkre.bitlydns.net/2019/09/19/un-empleado-se-suicida-en-la-sede-de-facebook-al-saltar-desde-un-cuarto-piso/"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.9505, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "id": "1175041926971699201", "text": "Un empleado se suicida en la sede de Facebook al saltar desde un cuarto piso https://t.co/7GEcMV9Zy2                           .", "lang": "es", "author_id": "124172948", "created_at": "2019-09-20T13:40:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175041926971699201"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/HVEQSE5rAg", "expanded_url": "https://glo.bo/30bxNhO", "display_url": "glo.bo/30bxNhO"}, {"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/B3264F0CVa", "expanded_url": "https://twitter.com/g1/status/1175059623008702466/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/B3264F0CVa", "media_key": "3_1175059521569509376"}], "hashtags": [{"start": 120, "end": 123, "tag": "G1"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 122, "probability": 0.7763, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}]}, "id": "1175059623008702466", "text": "Pai \u00e9 preso por matar o filho de 2 anos afogado na pr\u00f3pria casa para \"fazer a ex-mulher sofrer\" https://t.co/HVEQSE5rAg #G1 https://t.co/B3264F0CVa", "lang": "pt", "author_id": "8802752", "created_at": "2019-09-20T14:50:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 306, "like_count": 1368, "quote_count": 1315}, "edit_history_tweet_ids": ["1175059623008702466"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/yqO84oFgJu", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/una-nina-se-suicida-tras-ser-humillada-por-su-profesora-y-expulsada-de-clase-al-mancharse-de-sangre-por-la-menstruacion_201909135d7c0a300cf2c4ff8b24774a.html", "display_url": "lasexta.com/noticias/socie\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/una-nina-se-suicida-tras-ser-humillada-por-su-profesora-y-expulsada-de-clase-al-mancharse-de-sangre-por-la-menstruacion_201909135d7c0a300cf2c4ff8b24774a.html"}]}, "id": "1174983336537837569", "text": "Una ni\u00f1a se suicida tras ser humillada por su profesora y expulsada de clase al mancharse de sangre por la menstruaci\u00f3n | LA SEXTA TV - NOTICIAS https://t.co/yqO84oFgJu", "lang": "es", "author_id": "994282637077434369", "created_at": "2019-09-20T09:47:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174983336537837569"]}, {"id": "1175054069200588800", "text": "alguien: estoy triste\nla sociedad: a nadie le importa, deje de quejarse y victimizarse\n*alguien se suicida*\nla sociedad: \n- sisi ya te vimos \n- por qu\u00e9 lo hizo en p\u00fablico?\n- puras ganas de llamar la atenci\u00f3n\n- puro show\n\n\u00bfY a\u00fan hay gente pregunt\u00e1ndose cu\u00e1l es el problema?", "lang": "es", "author_id": "939908874357870592", "created_at": "2019-09-20T14:28:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 7, "like_count": 55, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175054069200588800"]}, {"id": "1175055760709095428", "text": "El PSOE de hace 140 a\u00f1os no habr\u00eda ayudado a destrozar el planeta... porque nunca se habr\u00eda asociado a ese Capitalismo (IBEX/CEOE) que ha convertido todas las variables de la naturaleza en objeto de comercio, negocio suicida y ganancias inconfesables. El PSOE de hoy es CULPABLE.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.9651, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 120, "end": 123, "probability": 0.8079, "type": "Organization", "normalized_text": "IBEX"}, {"start": 125, "end": 128, "probability": 0.7732, "type": "Organization", "normalized_text": "CEOE"}, {"start": 255, "end": 258, "probability": 0.9278, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}]}, "author_id": "222551238", "created_at": "2019-09-20T14:34:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175055760709095428"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/gt1o9roj5f", "expanded_url": "https://twitter.com/suecomc/status/1174774602381320192", "display_url": "twitter.com/suecomc/status\u2026"}]}, "id": "1175043586502643712", "text": "Matou s\u00f3 o cr e a mulher? ??? Continua sendo oq? At\u00e9 pq casada \u00e9 ela e se o cara sabia \u00e9 pq ele queria ir de ralo, a verdadeira piranha n\u00e3o \u00e9 a mulher que est\u00e1 solteira e sim a mulher casada e comprometida que se envolve com outro macho. Tinha q dar um pau nela e dxr careca \ud83d\udc4c https://t.co/gt1o9roj5f", "lang": "pt", "author_id": "890331705025978368", "created_at": "2019-09-20T13:46:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175043586502643712"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/50OVOYiWit", "expanded_url": "http://surestesur.com/se-suicida-empleado-de-facebook-salta-desde-cuarto-piso-de-edificio-sede/", "display_url": "surestesur.com/se-suicida-emp\u2026"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.9492, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "id": "1174897453423718400", "text": "Se suicida empleado de Facebook; salta desde cuarto piso de edificio sede https://t.co/50OVOYiWit", "lang": "es", "author_id": "2772260052", "created_at": "2019-09-20T04:05:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174897453423718400"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/jp1gljwNuN", "expanded_url": "http://ow.ly/RYuu30pzDbB", "display_url": "ow.ly/RYuu30pzDbB"}, {"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/xNw0AG4B1U", "expanded_url": "https://twitter.com/AristeguiOnline/status/1175024464154824704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xNw0AG4B1U", "media_key": "3_1175024462602878979"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.9665, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "id": "1175024464154824704", "text": "Empleado de Facebook se suicida al lanzarse de un cuarto piso https://t.co/jp1gljwNuN https://t.co/xNw0AG4B1U", "lang": "es", "author_id": "520653311", "created_at": "2019-09-20T12:30:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 8, "like_count": 29, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1175024464154824704"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/LqQARVElt5", "expanded_url": "http://bit.ly/2LELuwN", "display_url": "bit.ly/2LELuwN"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/PLzdqIKNNn", "expanded_url": "https://twitter.com/remolachanews/status/1175026526141726728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PLzdqIKNNn", "media_key": "3_1175026512405381120"}], "hashtags": [{"start": 87, "end": 100, "tag": "Remolachanet"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.961, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}, {"start": 88, "end": 99, "probability": 0.3677, "type": "Person", "normalized_text": "Remolachanet"}]}, "id": "1175026526141726728", "text": "Empleado de Facebook se suicida al saltar desde un cuarto piso https://t.co/LqQARVElt5 #Remolachanet https://t.co/PLzdqIKNNn", "lang": "es", "author_id": "208103059", "created_at": "2019-09-20T12:38:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175026526141726728"]}, {"id": "1175046782675509248", "text": "Creer que una persona se suicida porque es d\u00e9bil o para llamar la atenci\u00f3n es una de las pruebas m\u00e1s claras de la indolencia e insensibilidad en nuestra sociedad. La salud mental debe dejar de ser un tab\u00fa. #NoEsDeLocos", "entities": {"hashtags": [{"start": 206, "end": 218, "tag": "NoEsDeLocos"}]}, "lang": "es", "author_id": "1246288062", "created_at": "2019-09-20T13:59:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175046782675509248"]}, {"in_reply_to_user_id": "111195056", "id": "1174822929412108288", "text": "6) a una dictadura convencional podr\u00eda ser una forma efectiva de derribarla. No obstante, aplicar dicho mecanismo a una organizaci\u00f3n criminal y terrorista es simplemente suicida. Los mecanismos de resoluci\u00f3n de conflictos no son fines en s\u00ed mismos, sino medios para alcanzar", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174822928007008256"}], "author_id": "111195056", "created_at": "2019-09-19T23:09:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 2, "like_count": 159, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1174822929412108288"]}, {"in_reply_to_user_id": "999309013715124225", "id": "1175058691449659392", "text": "@ezeverg @mativarte Prefiero un lunes casi a fin de mes as\u00ed le cago el presentismo a m\u00e1s de uno.", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175056196224606208"}], "author_id": "139691464", "created_at": "2019-09-20T14:46:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175058691449659392"]}, {"id": "1174811923927445505", "text": "En parte, todos somos culpables cuando un suicida logra su cometido.\n\nNos merecemos de vuelta todo el dolor y la miseria que le entregamos a manos llenas.", "lang": "es", "author_id": "234559948", "created_at": "2019-09-19T22:26:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 50, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174811923927445505"]}, {"id": "1175057950597091330", "text": "Stop making stupid people famous!!!", "lang": "en", "author_id": "400530270", "created_at": "2019-09-20T14:43:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175057950597091330"]}, {"in_reply_to_user_id": "68712576", "id": "1174836980032712706", "text": "@CarlosBolsonaro @RenovaMidia Pq n\u00e3o legaliza essa caralha?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CarlosBolsonaro", "id": "68712576"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "renovamidia", "id": "3875797341"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174684465345564673"}], "author_id": "1676349931", "created_at": "2019-09-20T00:05:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 7, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174836980032712706"]}, {"id": "1174728744344391680", "text": "Oigan, creer que alguien se suicida porque tiene una \u201cenfermedad mental\u201d es un mito.\n\nLa ideaci\u00f3n suicida es mucho m\u00e1s frecuente de lo que percibimos y anclarla a un trastorno solo fortalece el estigma.", "lang": "es", "author_id": "961061481331789824", "created_at": "2019-09-19T16:55:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 7, "like_count": 221, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1174728744344391680"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/UcOZIiFJhj", "expanded_url": "https://twitter.com/DelAtlantida/status/1175005714768715776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UcOZIiFJhj", "media_key": "3_1175005705415352321"}], "hashtags": [{"start": 257, "end": 270, "tag": "SuicideSquad"}, {"start": 271, "end": 278, "tag": "Cinema"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 21, "probability": 0.6597, "type": "Person", "normalized_text": "Jai Courtney"}, {"start": 32, "end": 40, "probability": 0.5072, "type": "Other", "normalized_text": "Boomerang"}, {"start": 95, "end": 111, "probability": 0.8754, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}, {"start": 250, "end": 253, "probability": 0.702, "type": "Person", "normalized_text": "Gunn"}, {"start": 258, "end": 269, "probability": 0.8083, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}, {"start": 272, "end": 277, "probability": 0.5128, "type": "Other", "normalized_text": "Cinema"}]}, "id": "1175005714768715776", "text": "Noticias: Jai Courtney (Capitan Boomerang) ha confirmado en una entrevista que la tonalidad de Escuadron Suicida ser\u00e1 diferente que su predecesora, que le parece curioso  que nuevos y antiguos integrantes est\u00e9n en el proyecto y confia en el toque de Gunn.\n\n#SuicideSquad #Cinema https://t.co/UcOZIiFJhj", "lang": "es", "author_id": "1079488472136716293", "created_at": "2019-09-20T11:16:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175005714768715776"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/UOw1Slr8By", "expanded_url": "https://twitter.com/GigenaFran/status/1174817459792224256", "display_url": "twitter.com/GigenaFran/sta\u2026"}]}, "id": "1174866674413113344", "text": "hermoso para nadar un rato https://t.co/UOw1Slr8By", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174817459792224256"}], "author_id": "3904874660", "created_at": "2019-09-20T02:03:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174866674413113344"]}, {"id": "1174776501360893954", "text": "Alguien se suicida en el metro y a algunos les preocupa much\u00edsimo eso de llegar tarde, eso de que fue \"en mi estaci\u00f3n\", eso de que \"por qu\u00e9 se matan afectando a otros, habiendo tantos espacios privados\".\n\n\u00bfEmpat\u00eda? \u00bfEso pa' qu\u00e9?\n\nEstamos enfermos, y no s\u00f3lo los que se van.", "lang": "es", "author_id": "319280902", "created_at": "2019-09-19T20:05:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 15, "like_count": 757, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1174776501360893954"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/BE2lwtBq9E", "expanded_url": "https://twitter.com/UruKary/status/1174891577497587712/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/BE2lwtBq9E", "media_key": "7_1174891310785822720"}]}, "id": "1174891577497587712", "text": "Hace como dos meses atr\u00e1s nos dijeron que pap\u00e1 sufr\u00eda de ansiedad, p\u00e1nico y depresi\u00f3n suicida. \nHoy es \u00e9l quien me da fuerzas y me dice que con amor todo se cura \u2764\ufe0f \nLo amo tanto! Y verlo as\u00ed de feliz es mi mejor regalo!!!\ud83d\ude2d\u2764\ufe0f\ud83e\udd70\ud83d\ude4c\ud83c\udffb https://t.co/BE2lwtBq9E", "lang": "es", "author_id": "2320966851", "created_at": "2019-09-20T03:42:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174891577497587712"]}, {"id": "1067982357427363840", "text": "quando voc\u00ea escuta: um aluno da unb se matou\nquantos amigos seus que constantemente tem crises passam pela sua cabe\u00e7a?", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.4582, "type": "Organization", "normalized_text": "unb"}]}, "author_id": "4725857559", "created_at": "2018-11-29T03:23:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 166, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1067982357427363840"]}, {"id": "1174999168810721281", "text": "Gente,n\u00e3o sei pq o povo est\u00e3o assutados com essa hist\u00f3ria do Pedro Scooby,na moral mesmo! \nSe ele chupa rola ou n\u00e3o, o problema \u00e9 dele! Tem pessoas que entram em depress\u00e3o e at\u00e9 mesmo tiram a pr\u00f3pia vida por terem fotos intimas vazadas.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 72, "probability": 0.9398, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Scooby"}]}, "author_id": "823025202682560513", "created_at": "2019-09-20T10:50:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 4, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174999168810721281"]}, {"id": "1175049854571155458", "text": "Hoy se suicida un joven en la Javeriana. \n\nHace una semana se suicid\u00f3 un joven en la Sergio Arboleda. \n\nCreo que es urgente hablar de salud mental en las universidades, en los colegios, en las familias. \n\n#SaludMental #Depresion \n@SergioArboledaE @UniJaveriana", "entities": {"hashtags": [{"start": 205, "end": 217, "tag": "SaludMental"}, {"start": 218, "end": 228, "tag": "Depresion"}], "mentions": [{"start": 230, "end": 246, "username": "SergioArboledaE", "id": "785878028597342208"}, {"start": 247, "end": 260, "username": "UniJaveriana", "id": "66571267"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9088, "type": "Place", "normalized_text": "Javeriana"}, {"start": 85, "end": 99, "probability": 0.5991, "type": "Other", "normalized_text": "Sergio Arboleda"}]}, "lang": "es", "author_id": "200893491", "created_at": "2019-09-20T14:11:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175049854571155458"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/MBFAYaF6wv", "expanded_url": "https://peru21.pe/politica/fuerza-popular-interrogatorio-vladimiro-montesinos-busca-presionar-tc-501729-noticia/", "display_url": "peru21.pe/politica/fuerz\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://peru21.pe/politica/fuerza-popular-interrogatorio-vladimiro-montesinos-busca-presionar-tc-501729-noticia/"}], "annotations": [{"start": 123, "end": 128, "probability": 0.3129, "type": "Organization", "normalized_text": " el Fi"}]}, "id": "1174735802368180224", "text": "Una Canallada m\u00e1s, engendrada  con sa\u00f1a y alevos\u00eda!!! Montesinos no ha tenido ni tendr\u00e1 nada que ver con \u2066@PFuerzaPopular\u2069, el Fiscal hace gran bulla para generar la imagen Falsa en la Poblaci\u00f3n, de   que existir\u00eda una relaci\u00f3n!! \nUN ASCO!!   https://t.co/MBFAYaF6wv", "lang": "es", "author_id": "364503633", "created_at": "2019-09-19T17:23:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 233, "like_count": 398, "quote_count": 23}, "edit_history_tweet_ids": ["1174735802368180224"]}, {"in_reply_to_user_id": "722522801165463553", "id": "1174762247123374081", "text": "@RecuerdosPeru @congresoperu @Pedro_Olaechea @wilbermedinab @TC_Peru Es un defensor del cobarde suicida AG, har\u00e1 una feria del TC .", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RecuerdosPeru", "id": "722522801165463553"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}, {"start": 29, "end": 44, "username": "Pedro_Olaechea", "id": "4878461206"}, {"start": 45, "end": 59, "username": "wilbermedinab", "id": "2427957338"}, {"start": 60, "end": 68, "username": "TC_Peru", "id": "269982019"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.3799, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}, {"start": 127, "end": 128, "probability": 0.6262, "type": "Organization", "normalized_text": "TC"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174754166989819904"}], "author_id": "2782745085", "created_at": "2019-09-19T19:08:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174762247123374081"]}, {"in_reply_to_user_id": "951479061506818048", "id": "1175055523537965058", "text": "...  y la arrastraron por las calles de aquella ciudad, C\u00e1rdenas se sac\u00f3 de quicio y lo destituy\u00f3 de su cargo, para luego enviarlo a un exilio como embajador en Costa Rica, de donde regresar\u00eda a morir, a una edad prematura...", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 63, "probability": 0.6538, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e1rdenas"}, {"start": 161, "end": 170, "probability": 0.9803, "type": "Place", "normalized_text": "Costa Rica"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175055521403080704"}], "author_id": "951479061506818048", "created_at": "2019-09-20T14:34:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175055523537965058"]}, {"id": "1174872129654812672", "text": "estamos viendo una peli cl\u00e1sica coreana y\n\npadre: *maltrata a su hija muda y cuando su marido la maltrata la rega\u00f1a a ella*\nhija: *se suicida*\npadre: \ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22 pero esto komo susedio \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d no lo vi venir \ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14 komo pudo haserme esto mi hija \ud83d\ude1e\ud83d\ude1e\ud83d\ude1e", "lang": "es", "author_id": "853225526", "created_at": "2019-09-20T02:25:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 1, "like_count": 90, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174872129654812672"]}, {"id": "1173008120098021376", "text": "Omar Montes en IG lanzando una indirecta a Isa Pi: \"t\u00fa no mataste a Frozen, Frozen se suicida pa no escucharte\"\n\nME AHOGO JODER JAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJJAAJJAA", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.8024, "type": "Person", "normalized_text": "Omar Montes"}, {"start": 15, "end": 16, "probability": 0.937, "type": "Other", "normalized_text": "IG"}, {"start": 43, "end": 48, "probability": 0.7685, "type": "Other", "normalized_text": "Isa Pi"}, {"start": 68, "end": 73, "probability": 0.8746, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}, {"start": 76, "end": 81, "probability": 0.8678, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "author_id": "1637402383", "created_at": "2019-09-14T22:58:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 13, "like_count": 1258, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1173008120098021376"]}, {"in_reply_to_user_id": "804574200", "id": "1175053304965062658", "text": "@letyyelima \u00e9 o que???", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "letyyelima", "id": "804574200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175053164283944961"}], "author_id": "1013148950835195904", "created_at": "2019-09-20T14:25:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175053304965062658"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/fgkpOnS0f3", "expanded_url": "https://twitter.com/VistaUniverse/status/1174445207741505536/video/1", "display_url": "twitter.com/VistaUniverse/\u2026"}]}, "id": "1174817459792224256", "text": "Estoy seguro de que si estuviera ah\u00ed mi impulso de idiotez me dir\u00eda que meta la mano https://t.co/fgkpOnS0f3", "lang": "es", "author_id": "754236822", "created_at": "2019-09-19T22:48:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14533, "reply_count": 110, "like_count": 53311, "quote_count": 1169}, "edit_history_tweet_ids": ["1174817459792224256"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/CpSYeQk1F1", "expanded_url": "http://www.nationalgeographic.com.es/mundo-ng/tragedia-suicidio-datos_14692", "display_url": "nationalgeographic.com.es/mundo-ng/trage\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.nationalgeographic.com.es/mundo-ng/tragedia-suicidio-datos_14692"}], "annotations": [{"start": 143, "end": 168, "probability": 0.5165, "type": "Other", "normalized_text": "Tedros Adhanom Ghebreyesus"}]}, "id": "1174841375411642369", "text": "Cada 40 segundos alguien se suicida en el mundo (lo que supone cerca de\u00a0800.000 personas al a\u00f1o), se\u00f1ala el Director General de la\u00a0OMS, el Dr. Tedros Adhanom Ghebreyesus. https://t.co/CpSYeQk1F1", "lang": "es", "author_id": "68247353", "created_at": "2019-09-20T00:23:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 1, "like_count": 43, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1174841375411642369"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/6XMSixewgc", "expanded_url": "https://twitter.com/fedemello/status/1174978016310489090/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6XMSixewgc", "media_key": "3_1174978010828529665"}], "mentions": [{"start": 57, "end": 69, "username": "Primaonline", "id": "28081142"}]}, "id": "1174978016310489090", "text": "Ecco la classifica dei top 14 influencer Italia fatta da @Primaonline. Notare che, tolta Selvaggia Lucarelli, ci sono solo modelle, youtuber, troniste, esperte di cucina e di make up. Tra questi post non troverete un libro, un pensiero, una presa di posizione. Non \u00e8 un bel mondo. https://t.co/6XMSixewgc", "lang": "it", "author_id": "9940892", "created_at": "2019-09-20T09:26:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 41, "like_count": 122, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1174978016310489090"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/m6j7ln7Z4M", "expanded_url": "https://twitter.com/PeruanoComunica/status/1174880263031181312/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/m6j7ln7Z4M", "media_key": "7_1174879610548277249"}], "hashtags": [{"start": 257, "end": 275, "tag": "CierrenElCongreso"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 23, "username": "carlo_navea", "id": "385261048"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.9033, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 154, "end": 159, "probability": 0.8637, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}]}, "id": "1174880263031181312", "text": "Periodista @carlo_navea desenmascara a Mulder: Asistente en dos a\u00f1os con un sueldo de S/3800 pasa a ganar S/14500 en dos a\u00f1os y con nombramiento encima.\n\nMulder niega influencia sobre su nombramiento. Pero le recuerda con v\u00eddeo donde pide su nombramiento.\n\n#CierrenElCongreso https://t.co/m6j7ln7Z4M", "lang": "es", "author_id": "2977539507", "created_at": "2019-09-20T02:57:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1105, "reply_count": 259, "like_count": 1657, "quote_count": 159}, "edit_history_tweet_ids": ["1174880263031181312"]}, {"id": "1175053914988797955", "text": "\u00c9 triste ver que mais um adolescente tirou a pr\u00f3pria vida. Que hoje a hist\u00f3ria dele acabou. \u2639\ufe0f", "lang": "pt", "author_id": "2981840697", "created_at": "2019-09-20T14:27:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175053914988797955"]}, {"in_reply_to_user_id": "87299984", "id": "1175053754552463361", "text": "@ChicaoXavier O q aconteceu?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ChicaoXavier", "id": "87299984"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175053598721527808"}], "author_id": "90975163", "created_at": "2019-09-20T14:27:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175053754552463361"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/LwrV5ETDZy", "expanded_url": "https://twitter.com/chandlarschmidt/status/1174701015440003075/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/LwrV5ETDZy", "media_key": "7_1174700935332925440"}]}, "id": "1174701015440003075", "text": "If you\u2019re having a bad day, watch this https://t.co/LwrV5ETDZy", "geo": {"place_id": "7cac4f11d1ba7b3f"}, "lang": "en", "author_id": "2823228002", "created_at": "2019-09-19T15:05:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 314744, "reply_count": 7129, "like_count": 1030533, "quote_count": 57340}, "edit_history_tweet_ids": ["1174701015440003075"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/kkb7G4nEpe", "expanded_url": "https://twitter.com/VOX_Europa_/status/1174669599645872128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kkb7G4nEpe", "media_key": "3_1174669595682234368"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 25, "probability": 0.9793, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}, {"start": 226, "end": 228, "probability": 0.9789, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "id": "1174669599645872128", "text": "\u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero. Ni en el resto de luchas contra los m\u00faltiples disparates y toxicidades del suicida consenso progre.\n\nEn VOX no vamos a dejarte solo \ud83d\udcaa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/kkb7G4nEpe", "lang": "es", "author_id": "1138406986582806529", "created_at": "2019-09-19T13:00:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 76, "like_count": 2000, "quote_count": 33}, "edit_history_tweet_ids": ["1174669599645872128"]}, {"id": "1175053253500964864", "text": "Se suicida gente todos los d\u00edas, ya mamenlo pirobos \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "lang": "es", "author_id": "252643452", "created_at": "2019-09-20T14:25:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175053253500964864"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/dONkjffOaN", "expanded_url": "http://bit.ly/2LI9uPL", "display_url": "bit.ly/2LI9uPL"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 105, "tag": "Tech"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.9568, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "id": "1175051931460485125", "text": "Un empleado se suicida en la sede de Facebook saltando desde un cuarto piso https://t.co/dONkjffOaN #Tech", "lang": "es", "author_id": "1077962244", "created_at": "2019-09-20T14:19:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175051931460485125"]}, {"in_reply_to_user_id": "4160165663", "id": "1175052610031837184", "text": "@lollyprameninos Mas a\u00ed ter\u00e3o 2 coringas?", "geo": {"place_id": "1ba6cc7d83e56acd"}, "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "lollyprameninos", "id": "4160165663"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175050242212974592"}], "author_id": "111619414", "created_at": "2019-09-20T14:22:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175052610031837184"]}, {"in_reply_to_user_id": "4865625957", "id": "1175051327912730624", "text": "@yasminmg_ Gnt q q aconteceu", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "yasminmg_", "id": "4865625957"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175024559994691586"}], "author_id": "898006059067068421", "created_at": "2019-09-20T14:17:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175051327912730624"]}, {"in_reply_to_user_id": "339336091", "id": "1175052760942829568", "text": "levando adiante as reformas que o governo Bolsonaro prometeu aos donos do dinheiro e que o pr\u00f3prio \"presidente\" n\u00e3o tem condi\u00e7\u00f5es - sequer ps\u00edquicas ou intelectuais, quem dir\u00e1 pol\u00edticas - de efetivar por si s\u00f3.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.9797, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175052756404572160"}], "author_id": "339336091", "created_at": "2019-09-20T14:23:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175052760942829568"]}, {"id": "1175044801185628161", "text": "Pues mi madre (60) vot\u00f3 al PSOE en las generales y me dice que ahora va a votar a Unidas Podemos.  \ud83d\ude04", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.9726, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 82, "end": 95, "probability": 0.8298, "type": "Organization", "normalized_text": "Unidas Podemos"}]}, "author_id": "70094749", "created_at": "2019-09-20T13:51:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 6, "like_count": 45, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1175044801185628161"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 6, "end": 29, "url": "https://t.co/VNJgNvf3iy", "expanded_url": "https://twitter.com/harrypIeasing/status/1174819342254510081", "display_url": "twitter.com/harrypIeasing/\u2026"}]}, "id": "1175052159890493440", "text": "que?? https://t.co/VNJgNvf3iy", "lang": "qst", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174819342254510081"}], "author_id": "1678786722", "created_at": "2019-09-20T14:20:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175052159890493440"]}, {"id": "1175032320476295169", "text": "Diferencias entre un militante APRISTA y un ALANISTA,mientras el primero defiende un ideal,el segundo solo busca el beneficio personal y lucrar a cambio de su servil conducta.Por eso no hay que generalizar,mientras el APRISTA defiende una causa,el ALANISTA defiende la corrupcion.", "lang": "es", "author_id": "924332864786784256", "created_at": "2019-09-20T13:01:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 30, "like_count": 143, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1175032320476295169"]}, {"id": "1175050958897917953", "text": "Eu t\u00f4 totalmente por fora se i pedro scooby realmente aprontou com a anitta ou n\u00e3o, mas gente? uma exposi\u00e7\u00e3o dessas com o cara, ainda com um assunto t\u00e3o complicado como esses? pra gente q \u00e9 an\u00f4nimo j\u00e1 \u00e9 dif\u00edcil, imagina pra um famoso, eu q n\u00e3o colaboro com isso", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 42, "probability": 0.5494, "type": "Person", "normalized_text": "pedro scooby"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9576, "type": "Person", "normalized_text": "anitta"}]}, "author_id": "864540161362841600", "created_at": "2019-09-20T14:15:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175050958897917953"]}, {"id": "1174981188135424000", "text": "Mi mente se suicida a la m\u00ednima oportunidad.", "lang": "es", "author_id": "138390115", "created_at": "2019-09-20T09:38:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174981188135424000"]}, {"id": "1175051243628257281", "text": "No puedo creer que posta est\u00e1n yendo al \u00e1rea 51, el deseo suicida se puede ver", "lang": "es", "author_id": "759869089", "created_at": "2019-09-20T14:17:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175051243628257281"]}, {"id": "1175029637677748229", "text": "Aplicar el 155 para enfrentar el conflicto en Catalunya nos ha parecido siempre inaceptable. El conflicto debe afrontarse con di\u00e1logo y v\u00edas democr\u00e1ticas que acaben con la excepcionalidad y la represi\u00f3n. Lo hemos dicho siempre y lo volvemos a decir", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "Catalunya"}]}, "author_id": "158342368", "created_at": "2019-09-20T12:51:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2872, "reply_count": 2713, "like_count": 9120, "quote_count": 756}, "edit_history_tweet_ids": ["1175029637677748229"]}, {"id": "1174833059927089158", "text": "Un perro en la calle: tragedia, 70 posts, todo el que no lo adopt\u00e9 es un desgraciado \n\nSe suicida un man: \"\u00bfPor qu\u00e9 hace eso en p\u00fablico?\"\n\nMi generaci\u00f3n est\u00e1 llena de peleles ap\u00e1ticos y arrogantes", "lang": "es", "author_id": "1422028513", "created_at": "2019-09-19T23:50:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174833059927089158"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/lyygwPyKLo", "expanded_url": "https://twitter.com/santiagonavajas/status/1174818222492831745", "display_url": "twitter.com/santiagonavaja\u2026"}], "annotations": [{"start": 158, "end": 160, "probability": 0.5057, "type": "Other", "normalized_text": "PIB"}]}, "id": "1175021548287250432", "text": "Si en ese recuadro de mayor esperanza de vida y PIB, hay las tasas de suicido m\u00e1s altas, debe de ser...\u00bfporque la gente se suicida de felicidad? \nO porque el PIB no hace feliz.\nO porque una larga esperanza de vida, empleada en consumir como h\u00e1mster en su rueda, s\u00ed es un infierno. https://t.co/lyygwPyKLo", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174818222492831745"}], "author_id": "741579771100995584", "created_at": "2019-09-20T12:19:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175021548287250432"]}, {"in_reply_to_user_id": "453410947", "id": "1175048577095294979", "text": "@Mala0Mujer @LaMamert4 Cuanto ten\u00eda 13 a\u00f1os me di cuenta que lo que me ense\u00f1aban en el colegio era una farsa. Me llevaron donde el psic\u00f3logo y me dijo que por qu\u00e9 putas estaba leyendo a Marx? Nadie me comprend\u00eda en el colegio,  yo tratando de explicar este absurdo sistema, me diagnosticaron anarqu\u00eda.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 186, "end": 189, "probability": 0.9282, "type": "Person", "normalized_text": "Marx"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174844693634605057"}], "author_id": "1160468281", "created_at": "2019-09-20T14:06:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175048577095294979"]}, {"id": "1173422474022834180", "text": "\u00c9 impressionante como vcs n\u00e3o conseguem ouvir 5 minutos o amigo que n\u00e3o t\u00e1 bem, mas se ele se se suicida fica 1hr escrevendo Text\u00e3o...", "lang": "pt", "author_id": "1115999661108727808", "created_at": "2019-09-16T02:24:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 86, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1173422474022834180"]}, {"id": "1174881073605611520", "text": "2\u00b0 pessoa que pede pra ficar comigo, e passa dias morre \ud83d\ude23", "lang": "pt", "author_id": "924814050105741314", "created_at": "2019-09-20T03:00:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174881073605611520"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/b9Xs9eIy6I", "expanded_url": "https://twitter.com/colombia_hist/status/1175033366460026881/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/b9Xs9eIy6I", "media_key": "3_1174891591149989888"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 22, "probability": 0.3519, "type": "Other", "normalized_text": "Ferrocarril Bucaramanga"}, {"start": 26, "end": 39, "probability": 0.892, "type": "Place", "normalized_text": "Puerto Wilches"}]}, "id": "1175033366460026881", "text": "Ferrocarril Bucaramanga \u2014 Puerto Wilches, proyectado en 1871, su construcci\u00f3n fue detenida por las muchas guerras civiles del siglo XIX, solo hasta 1920 logr\u00f3 rodar el tren https://t.co/b9Xs9eIy6I", "lang": "es", "author_id": "1216071709", "created_at": "2019-09-20T13:06:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 5, "like_count": 303, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175033366460026881"]}, {"id": "1175048107924578304", "text": "Bendis va a guionizar \"Batman\" tarde o temprano, pero ni a \u00e9l lo veo tan suicida como para ponerse en enero con su Superman a\u00fan sin terminar y teniendo la Legi\u00f3n reci\u00e9n empezada.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.5168, "type": "Person", "normalized_text": "Bendis"}, {"start": 23, "end": 28, "probability": 0.8093, "type": "Other", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8767, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}]}, "author_id": "1443353778", "created_at": "2019-09-20T14:04:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175048107924578304"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/slktoMOF1L", "expanded_url": "https://twitter.com/terraverso/status/1175027037842608129", "display_url": "twitter.com/terraverso/sta\u2026"}]}, "id": "1175046200514555904", "text": "Americanos descobrindo o que \u00e9 ser vil\u00e3o. Que coisa lament\u00e1vel https://t.co/slktoMOF1L", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175027037842608129"}], "author_id": "288281344", "created_at": "2019-09-20T13:57:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175046200514555904"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/m31cZ7lTJQ", "expanded_url": "https://bit.ly/2lQM007", "display_url": "bit.ly/2lQM007"}, {"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/jcVtMtY74K", "expanded_url": "https://twitter.com/OPASOMSBrasil/status/1174793284511682560/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jcVtMtY74K", "media_key": "3_1172613954998284289"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 49, "tag": "sa\u00fademental"}, {"start": 166, "end": 181, "tag": "VamosConversar"}, {"start": 185, "end": 200, "tag": "Sa\u00fadeParaTodos"}]}, "id": "1174793284511682560", "text": "O estigma associado aos problemas de #sa\u00fademental e ao comportamento suicida \u00e9 uma das principais barreiras para as pessoas pedirem ajuda.\n\nhttps://t.co/m31cZ7lTJQ \n\n#VamosConversar \ud83d\udde3 \n#Sa\u00fadeParaTodos https://t.co/jcVtMtY74K", "lang": "pt", "author_id": "1009084690333085696", "created_at": "2019-09-19T21:12:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174793284511682560"]}, {"id": "1175045242514530304", "text": "Esperemos que este d\u00eda, Batman pueda enfrentar a la CNTE y al gobierno y devolver la educaci\u00f3n al control del Estado y de la sociedad...", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.7632, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 52, "end": 55, "probability": 0.7507, "type": "Organization", "normalized_text": "CNTE"}]}, "author_id": "275732971", "created_at": "2019-09-20T13:53:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 10, "like_count": 97, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1175045242514530304"]}, {"id": "1127002625893908480", "text": "Eu espero do fundo do meu cora\u00e7\u00e3o que esse Thiago morra e sinta a dor mais dolorosa do MUNDO #ThiagoGato #thiagoricelly", "entities": {"hashtags": [{"start": 93, "end": 104, "tag": "ThiagoGato"}, {"start": 105, "end": 119, "tag": "thiagoricelly"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "Thiago"}, {"start": 94, "end": 103, "probability": 0.979, "type": "Person", "normalized_text": "ThiagoGato"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9383, "type": "Person", "normalized_text": "thiagoricelly"}]}, "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "lang": "pt", "author_id": "945860368403976192", "created_at": "2019-05-11T00:08:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1127002625893908480"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/1HlpU4UucJ", "expanded_url": "https://twitter.com/Luishrnandez/status/1174380566981951488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1HlpU4UucJ", "media_key": "3_1174380552989728768"}]}, "id": "1174380566981951488", "text": "escriban \"no he tenido sexo porqu\u00e9\" y dejen que el teclado predictivo haga lo suyo. https://t.co/1HlpU4UucJ", "lang": "es", "author_id": "118901460", "created_at": "2019-09-18T17:52:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 2898, "like_count": 2354, "quote_count": 10950}, "edit_history_tweet_ids": ["1174380566981951488"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/guSJw20J00", "expanded_url": "https://twitter.com/Slava_Psychic/status/1174300254671446019", "display_url": "twitter.com/Slava_Psychic/\u2026"}]}, "id": "1175048164455387136", "text": "): no me dio risa https://t.co/guSJw20J00", "lang": "es", "author_id": "548854494", "created_at": "2019-09-20T14:04:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1175048164455387136"]}, {"in_reply_to_user_id": "442260517", "id": "1175047489113776128", "text": "@Ceythian @SuitingPie52 RE tem como mec\u00e2nica central evitar combate pra conservar recursos (com exce\u00e7\u00e3o do 5 e 6, por isso que s\u00e3o as ovelhas negras da s\u00e9rie), em Bloodborne voc\u00ea \u00e9 encorajado a matar tudo que v\u00ea pela frente pra ter mais recursos.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Ceythian", "id": "442260517"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 25, "probability": 0.4672, "type": "Other", "normalized_text": "RE"}, {"start": 163, "end": 172, "probability": 0.9686, "type": "Other", "normalized_text": "Bloodborne"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175046695123656705"}], "author_id": "980102861823635456", "created_at": "2019-09-20T14:02:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175047489113776128"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/Fw6XAyRDCi", "expanded_url": "https://bit.ly/2mpOuD4", "display_url": "bit.ly/2mpOuD4"}, {"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/kkAbalVZdU", "expanded_url": "https://twitter.com/WRadioColombia/status/1174842080868413440/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/kkAbalVZdU", "media_key": "13_1174838337309462528"}], "hashtags": [{"start": 118, "end": 141, "tag": "ClaudiaEnPositivoEnLaW"}, {"start": 142, "end": 164, "tag": "LoPositivoDeClaudiaEs"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 48, "probability": 0.9471, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia L\u00f3pez"}, {"start": 63, "end": 75, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia L\u00f3pez"}, {"start": 102, "end": 116, "probability": 0.926, "type": "Person", "normalized_text": "Ang\u00e9lica Lozano"}, {"start": 119, "end": 140, "probability": 0.8448, "type": "Person", "normalized_text": "ClaudiaEnPositivoEnLaW"}]}, "id": "1174842080868413440", "text": "\u201cElla es la dulzura personificada\u201d: Claudia L\u00f3pez\nAs\u00ed describe Claudia L\u00f3pez a su pareja, la senadora Ang\u00e9lica Lozano #ClaudiaEnPositivoEnLaW #LoPositivoDeClaudiaEs https://t.co/Fw6XAyRDCi https://t.co/kkAbalVZdU", "lang": "es", "author_id": "20560294", "created_at": "2019-09-20T00:25:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 58, "like_count": 77, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1174842080868413440"]}, {"id": "1175047255943983106", "text": "Eu n\u00e3o vou aguentar o pr\u00f3ximo cap\u00edtulo de Rust and Silk.\n\nN\u00c3O VOU!\n\nEu tou chorando muito!\n\nDESISTO!\n\nPorra \u00e9 t\u00e3o bem escrita que parece que tou vendo um filme! E D\u00d3I PRA CARALHO!", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 54, "probability": 0.938, "type": "Other", "normalized_text": "Rust and Silk"}]}, "author_id": "1161691951730712577", "created_at": "2019-09-20T14:01:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175047255943983106"]}, {"in_reply_to_user_id": "2216119945", "id": "1174716152733478912", "text": "@LaSandunga7 @hurgamemoriaPE @USMP_oficial Ninguna sorpresa trat\u00e1ndose de la universidad que tiene un instituto de gobierno presidido por un suicida y que contrata a gente como MGL....", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LaSandunga7", "id": "2216119945"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}, {"start": 29, "end": 42, "username": "USMP_oficial", "id": "41231200"}], "annotations": [{"start": 177, "end": 179, "probability": 0.4889, "type": "Organization", "normalized_text": "MGL"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174714242714542080"}], "author_id": "182643890", "created_at": "2019-09-19T16:05:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174716152733478912"]}, {"id": "1172592587200434177", "text": "URGENTE \n\nEncontraron muerto con un disparo en la cabeza a Miguel Zuvic, padre de Mariana Zuvic.\nOcurrio en Tandil donde resid\u00eda hace algunos a\u00f1os. \n\nOtro caso \"Nisman\" ???? \n#Viernes", "entities": {"hashtags": [{"start": 175, "end": 183, "tag": "Viernes"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 70, "probability": 0.8879, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel Zuvic"}, {"start": 82, "end": 94, "probability": 0.8847, "type": "Person", "normalized_text": "Mariana Zuvic"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.787, "type": "Place", "normalized_text": "Tandil"}, {"start": 161, "end": 166, "probability": 0.961, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}]}, "geo": {"place_id": "00f84d414936f28e"}, "lang": "es", "author_id": "1023927610768871424", "created_at": "2019-09-13T19:27:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 401, "reply_count": 106, "like_count": 500, "quote_count": 24}, "edit_history_tweet_ids": ["1172592587200434177"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/0PYkKzc6c1", "expanded_url": "https://twitter.com/Hugo_Gutierrez_/status/1174737255346429952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0PYkKzc6c1", "media_key": "3_1174737247675068416"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 34, "probability": 0.8831, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Manuel Balmaceda"}, {"start": 272, "end": 279, "probability": 0.5912, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}]}, "id": "1174737255346429952", "text": "El Presidente Jos\u00e9 Manuel Balmaceda, impulsor de un plan de obras p\u00fablicas y de educaci\u00f3n sin precedentes, orient\u00f3 al pueblo los ingresos del salitre.\n\nEl presidente decide quitarse la vida 19/09/1891, despu\u00e9s de un golpe de estado propiciado por Las Fuerzas Armadas y el Congreso https://t.co/0PYkKzc6c1", "lang": "es", "author_id": "169979854", "created_at": "2019-09-19T17:29:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 18, "like_count": 76, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1174737255346429952"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/MOJWd8ihD6", "expanded_url": "http://www.fotogramas.es/noticias-cine/a29138218/jai-courtney-the-suicide-squad-diferente-escuadron-suicida/", "display_url": "fotogramas.es/noticias-cine/\u2026"}, {"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/LobN1BiZ3b", "expanded_url": "https://twitter.com/fotogramas_es/status/1174929962182135808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LobN1BiZ3b", "media_key": "16_1174929958424072197"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 17, "probability": 0.9696, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}, {"start": 54, "end": 63, "probability": 0.9164, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 81, "end": 92, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Jai Courtney"}]}, "id": "1174929962182135808", "text": "'The Suicide Squad' es muy diferente a la pel\u00edcula de David Ayer. As\u00ed lo asegura Jai Courtney\nhttps://t.co/MOJWd8ihD6 https://t.co/LobN1BiZ3b", "lang": "es", "author_id": "19913847", "created_at": "2019-09-20T06:15:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174929962182135808"]}, {"id": "1175038608132255744", "text": "Es absurdo y una suicido querer hacer un Tratado de Libre Comercio con \ud83c\udde8\ud83c\uddf3. Ojal\u00e1 reflexionen en la Secretar\u00eda de Econom\u00eda. M\u00e1s de lo mismo, no nos llevar\u00e1 al desarrollo. Tampoco confundir libre comercio con esclavitud moderna. @SE_mx", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 227, "end": 233, "username": "SE_mx", "id": "108710103"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 65, "probability": 0.6277, "type": "Other", "normalized_text": "Libre Comercio"}, {"start": 99, "end": 120, "probability": 0.8127, "type": "Organization", "normalized_text": "Secretar\u00eda de Econom\u00eda"}]}, "author_id": "998380790", "created_at": "2019-09-20T13:26:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 86, "like_count": 823, "quote_count": 14}, "edit_history_tweet_ids": ["1175038608132255744"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/fgL52ylCWg", "expanded_url": "https://twitter.com/PaoloArbocco/status/1174521035590381568", "display_url": "twitter.com/PaoloArbocco/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 38, "probability": 0.761, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 53, "end": 56, "probability": 0.9415, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 67, "end": 72, "probability": 0.8039, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 194, "end": 201, "probability": 0.6321, "type": "Person", "normalized_text": "harakiri"}]}, "id": "1174568107014275072", "text": "Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le dicen cobarde. \u00bfY al Chino no le dec\u00edan que por dignidad se hicera harakiri?\nQui\u00e9n entiende a los progres, sus hijos deben tener un sancochado mental https://t.co/fgL52ylCWg", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174521035590381568"}], "author_id": "281769300", "created_at": "2019-09-19T06:17:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 595, "like_count": 603, "quote_count": 145}, "edit_history_tweet_ids": ["1174568107014275072"]}, {"in_reply_to_user_id": "317341018", "id": "1174852662224965632", "text": "@51cassis @hectorbecerrilr @LuisEspinozaCa2 SUICIDA COBARDE SUICIDA!! REY DE LAS PRESCRIPCIONES Y REO CONTUMAZ!! SIEMPRE CULPABLE NUNCA INOCENTE!!!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "51cassis", "id": "317341018"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "hectorbecerrilr", "id": "525822471"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "LuisEspinozaCa2", "id": "710914345195147264"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 72, "probability": 0.8293, "type": "Person", "normalized_text": "REY"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174019346324082688"}], "author_id": "2447373036", "created_at": "2019-09-20T01:07:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174852662224965632"]}, {"in_reply_to_user_id": "2216119945", "id": "1174808317438439436", "text": "@LaSandunga7 @USMP_oficial en la universidad del testaferro del suicida no van a hacer nada", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LaSandunga7", "id": "2216119945"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "USMP_oficial", "id": "41231200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174714242714542080"}], "author_id": "1243717172", "created_at": "2019-09-19T22:11:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174808317438439436"]}, {"in_reply_to_user_id": "873342976461852672", "id": "1175046078233751558", "text": "@VanMaddle1 Puede ser Tom Taylor aunque ya est\u00e9 en Detective C\u00f3mic??\n\nA mi me encantar\u00eda \u203c\ufe0f", "geo": {"place_id": "d314b8d41c113c75"}, "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "VanMaddle1", "id": "873342976461852672"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 31, "probability": 0.969, "type": "Person", "normalized_text": "Tom Taylor"}, {"start": 51, "end": 65, "probability": 0.9079, "type": "Other", "normalized_text": "Detective C\u00f3mic"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175045458831560706"}], "author_id": "970796532835418114", "created_at": "2019-09-20T13:56:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175046078233751558"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/aGfaObG1zT", "expanded_url": "https://t.co/aGfaObG1zT", "display_url": "t.co/aGfaObG1zT"}]}, "id": "1174392398472011776", "text": "\u00e9 um v\u00edcio  e tal como todos os outros \u00e9 prejudicial e bastante s\u00e9rio. Julguem menos e ajudem mais, porque quando um jovem se suicida s\u00e3o os primeiros a partilhar muito escandalizados https://t.co/aGfaObG1zT", "lang": "pt", "author_id": "3070072750", "created_at": "2019-09-18T18:39:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 1, "like_count": 98, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1174392398472011776"]}, {"id": "1175045553870266373", "text": "Uno se suicida donde se lo permite la tristeza", "geo": {"place_id": "015ebf2571d0d8ce"}, "lang": "es", "author_id": "403160520", "created_at": "2019-09-20T13:54:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175045553870266373"]}, {"in_reply_to_user_id": "330330563", "id": "1174836932787892225", "text": "\u201cQu\u00e9 pago tendr\u00eda que hacer el due\u00f1o de Morena a sus \u201ccompa\u00f1eros\u201d? L\u00f3pez Obrador se empecina en dar la raz\u00f3n a quienes ven en \u00e9l un peligro para M\u00e9xico. La alianza que trab\u00f3 con los cenetistas es suicida.\u201d\n\ud83d\udc47\ud83c\udffb", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.796, "type": "Organization", "normalized_text": "Morena"}, {"start": 67, "end": 79, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez Obrador"}, {"start": 145, "end": 150, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174836928111243264"}], "author_id": "330330563", "created_at": "2019-09-20T00:05:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 1, "like_count": 51, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174836932787892225"]}, {"in_reply_to_user_id": "123955962", "id": "1175025850934321152", "text": "@joseantoniokast Mil veces maldito el ej\u00e9rcito que se vuelque contra el pueblo que juro defender", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "joseantoniokast", "id": "123955962"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174826859462348800"}], "author_id": "78935752", "created_at": "2019-09-20T12:36:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175025850934321152"]}, {"id": "1175042718176878593", "text": "La cucufater\u00eda caviar y la hipocres\u00eda progresista se mostraron indignados por un tuit simpl\u00f3n que les dediqu\u00e9 a sus danzantes en la protesta, pero nunca se indignan por la violencia de sus huestes en el sur y el ataque artero a polic\u00edas. Nada nuevo. As\u00ed son esas lacras sociales.", "lang": "es", "author_id": "65372761", "created_at": "2019-09-20T13:43:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 4, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175042718176878593"]}, {"id": "1174763453917093888", "text": "no puedo creer que tengan el nivel de estupidez tan alto para decir que alguien se suicida para llamar la atencion \n\no sea?????????????????????", "lang": "es", "author_id": "1004346425193398273", "created_at": "2019-09-19T19:13:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 2, "like_count": 533, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1174763453917093888"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/fAMcovEPb5", "expanded_url": "http://bit.ly/2AyoR6P", "display_url": "bit.ly/2AyoR6P", "status": 200, "unwound_url": "https://olhardigital.com.br/2019/09/20/noticias/funcionario-do-facebook-comete-suposto-suicidio-em-sede-da-empresa/"}]}, "id": "1175043684313833473", "text": "Um homem, que mais tarde foi confirmado como funcion\u00e1rio da empresa, se matou pulando do quarto andar de um pr\u00e9dio do campus\n\nhttps://t.co/fAMcovEPb5", "lang": "pt", "author_id": "8315402", "created_at": "2019-09-20T13:47:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1175043684313833473"]}, {"in_reply_to_user_id": "65372761", "id": "1175043150018207746", "text": "@Xileone La lacra eres t\u00fa. Valientito en Twitter, tremendo cobarde.\nUna vez m\u00e1s los de tu clase, en lugar de rectificarse y pedir disculpas te indignas.\nNada nuevo de la basura como t\u00fa.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Xileone", "id": "65372761"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.9682, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175042718176878593"}], "author_id": "944814613010542593", "created_at": "2019-09-20T13:44:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175043150018207746"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/I4OXdpAIyo", "expanded_url": "https://twitter.com/TheInterceptBr/status/1174882730187866113", "display_url": "twitter.com/TheInterceptBr\u2026"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 18, "probability": 0.9848, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 55, "end": 62, "probability": 0.8596, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}]}, "id": "1175017142506459138", "text": "O governo Bolsonaro tem medo que os chineses invadam a Amaz\u00f4nia. Ou\u00e7am os \u00e1udios. https://t.co/I4OXdpAIyo", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174882730187866113"}], "author_id": "15675149", "created_at": "2019-09-20T12:01:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 767, "reply_count": 75, "like_count": 4001, "quote_count": 46}, "edit_history_tweet_ids": ["1175017142506459138"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/tQ7bTyHXz8", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 67, "tag": "PremioLiterarioAmazon2019"}], "mentions": [{"start": 21, "end": 35, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 66, "probability": 0.7838, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterarioAmazon2019"}, {"start": 114, "end": 125, "probability": 0.7184, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}]}, "id": "1173488271164395522", "text": "Juego terminado \ud83c\udfb2\nDe @ConchiAragonP\nOpta #PremioLiterarioAmazon2019\n\n \ud83d\udc49 https://t.co/tQ7bTyHXz8\n\n\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\nUn juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb", "lang": "es", "author_id": "4045324043", "created_at": "2019-09-16T06:46:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1173488271164395522"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/CJYyG2Grj0", "expanded_url": "https://twitter.com/TReporta/status/1174769466246389760/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/CJYyG2Grj0", "media_key": "7_1174769438819852293"}], "hashtags": [{"start": 200, "end": 211, "tag": "DeportesTR"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6702, "type": "Place", "normalized_text": "Panam\u00e1"}, {"start": 16, "end": 21, "probability": 0.9912, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 43, "end": 53, "probability": 0.5127, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00e9isbol U15"}, {"start": 73, "end": 100, "probability": 0.878, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial de China Taip\u00e9i 2020"}, {"start": 113, "end": 124, "probability": 0.8919, "type": "Other", "normalized_text": "Squeeze Play"}, {"start": 169, "end": 177, "probability": 0.9729, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 180, "end": 185, "probability": 0.5603, "type": "Organization", "normalized_text": "Triple"}, {"start": 192, "end": 197, "probability": 0.4978, "type": "Place", "normalized_text": "Panam\u00e1"}]}, "id": "1174769466246389760", "text": "Panam\u00e1 venci\u00f3 a M\u00e9xico en el Premundial de B\u00e9isbol U15 y se clasific\u00f3 al Mundial de China Taip\u00e9i 2020, con este 'Squeeze Play' (Toque suicida) que dej\u00f3 el marcador 3-2. Instagram: Triple Play Panam\u00e1. #DeportesTR https://t.co/CJYyG2Grj0", "lang": "es", "author_id": "326849708", "created_at": "2019-09-19T19:37:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 7, "like_count": 118, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1174769466246389760"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/i0Ac6VGX8X", "expanded_url": "https://twitter.com/c4jimenez/status/1173678464249077762/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/i0Ac6VGX8X", "media_key": "3_1173678456640540672"}], "mentions": [{"start": 133, "end": 146, "username": "GobMilpaAlta", "id": "864245690"}, {"start": 183, "end": 192, "username": "ssp_cdmx", "id": "1247642902790057990"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.7314, "type": "Place", "normalized_text": "GALERAS"}]}, "id": "1173678464249077762", "text": "SE SUICIDA EBRIO en GALERAS; NO LO VEN\nUn hombre q fue detenido por BEBER en la CALLE, se COLG\u00d3 en las galeras del Juzgado C\u00edvico de @GobMilpaAlta \nNADIE lo NOT\u00d3 hasta q un agente de @SSP_CDMX q llevaba a otro detenido por orinar, lo hall\u00f3 MUERTO el viernes.\n@PGJDF_CDMX investiga https://t.co/i0Ac6VGX8X", "lang": "es", "author_id": "95338132", "created_at": "2019-09-16T19:22:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 6, "like_count": 188, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1173678464249077762"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/AFdvgIsErF", "expanded_url": "https://www.cronachedellacampania.it/2019/09/detenuto-40enne-suicida-nel-carcere-di-poggioreale/", "display_url": "cronachedellacampania.it/2019/09/detenu\u2026"}]}, "id": "1174993933686005761", "text": "Ancora un suicidio a Poggioreale. Salgono a 35 i suicidi del 2019 nelle \"carceri pacificate\" https://t.co/AFdvgIsErF", "lang": "it", "author_id": "21185125", "created_at": "2019-09-20T10:29:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174993933686005761"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/imDYfF29cW", "expanded_url": "https://twitter.com/hurgamemoriaPE/status/1175036936836136960/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/imDYfF29cW", "media_key": "3_1175036930427277312"}, {"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/imDYfF29cW", "expanded_url": "https://twitter.com/hurgamemoriaPE/status/1175036936836136960/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/imDYfF29cW", "media_key": "3_1175036930435608577"}, {"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/imDYfF29cW", "expanded_url": "https://twitter.com/hurgamemoriaPE/status/1175036936836136960/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/imDYfF29cW", "media_key": "3_1175036930439860225"}], "mentions": [{"start": 142, "end": 150, "username": "Xileone", "id": "65372761"}, {"start": 227, "end": 238, "username": "SuneduPeru", "id": "3013114995"}, {"start": 239, "end": 251, "username": "PoliciaPeru", "id": "213769482"}, {"start": 252, "end": 265, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 44, "probability": 0.7683, "type": "Organization", "normalized_text": "Universidad San Mart\u00edn"}, {"start": 158, "end": 167, "probability": 0.5441, "type": "Organization", "normalized_text": "Psicolog\u00eda"}]}, "id": "1175036936836136960", "text": "Es muy grave que en la Universidad San Mart\u00edn tenga como profesor a alguien que incita al asesinato de  estudiantes. Incre\u00edblemente este tipo @Xileone ense\u00f1a Psicolog\u00eda y est\u00e1 a cargo de educar a j\u00f3venes sobre salud mental. cc @SuneduPeru @PoliciaPeru @FiscaliaPeru https://t.co/imDYfF29cW", "lang": "es", "author_id": "3309347867", "created_at": "2019-09-20T13:20:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 352, "reply_count": 49, "like_count": 504, "quote_count": 14}, "edit_history_tweet_ids": ["1175036936836136960"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/aIPZv2V5HG", "expanded_url": "https://twitter.com/MsDianaCris/status/1175022301408059392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aIPZv2V5HG", "media_key": "3_1175022292226781185"}], "hashtags": [{"start": 174, "end": 183, "tag": "Ansiedad"}, {"start": 184, "end": 195, "tag": "depression"}, {"start": 196, "end": 206, "tag": "depresi\u00f3n"}, {"start": 207, "end": 223, "tag": "bored_depressed"}, {"start": 224, "end": 236, "tag": "NoEsDeLocos"}, {"start": 237, "end": 249, "tag": "saludmental"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 117, "probability": 0.8344, "type": "Other", "normalized_text": "JDC"}, {"start": 213, "end": 213, "probability": 0.5039, "type": "Other", "normalized_text": "_"}]}, "id": "1175022301408059392", "text": "Estamos preparados para leer, entender, comprender y actuar ante las se\u00f1ales de una idea suicida ? As\u00ed se despidi\u00f3 JDC de su c\u00edrculo cercano... el tambi\u00e9n merec\u00eda lo mejor \ud83d\ude2a #Ansiedad #depression #depresi\u00f3n #bored_depressed #NoEsDeLocos #saludmental https://t.co/aIPZv2V5HG", "lang": "es", "author_id": "188189869", "created_at": "2019-09-20T12:22:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175022301408059392"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/BEXbPtaJ8V", "expanded_url": "https://cinemania.20minutos.es/noticias/margot-robbie-idris-elba-y-juan-diego-botto-presentado-al-completo-el-reparto-de-escuadron-suicida-2/", "display_url": "cinemania.20minutos.es/noticias/margo\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.20minutos.es/cinemania/noticias/margot-robbie-idris-elba-y-juan-diego-botto-presentado-al-completo-el-reparto-de-escuadron-suicida-2-135783/"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida2"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 62, "probability": 0.9745, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 65, "end": 77, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 80, "end": 92, "probability": 0.8873, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Kinnaman"}, {"start": 96, "end": 107, "probability": 0.8728, "type": "Person", "normalized_text": "Jai Courtney"}, {"start": 114, "end": 126, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}, {"start": 129, "end": 140, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 143, "end": 151, "probability": 0.9067, "type": "Person", "normalized_text": "Rick Flag"}, {"start": 158, "end": 174, "probability": 0.4479, "type": "Other", "normalized_text": "Capit\u00e1n Boomerang"}]}, "id": "1174730140619812864", "text": "#Escuadr\u00f3nSuicida2 vuelve a contar en sus filas con Viola Davis, Margot Robbie, Joel Kinnaman y Jai Courtney como Amanda Waller, Harley Quinn, Rick Flag y el Capit\u00e1n Boomerang.\n\nhttps://t.co/BEXbPtaJ8V", "lang": "es", "author_id": "260722266", "created_at": "2019-09-19T17:01:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174730140619812864"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/CqCsCRDiNK", "expanded_url": "http://bit.ly/2M2rgvX", "display_url": "bit.ly/2M2rgvX"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/WmvIfd6wbM", "expanded_url": "https://twitter.com/RConfidencial/status/1175031047685312512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WmvIfd6wbM", "media_key": "3_1175031046263443458"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.9601, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "id": "1175031047685312512", "text": "Un empleado de Facebook se suicida al saltar desde un cuarto\u00a0piso https://t.co/CqCsCRDiNK https://t.co/WmvIfd6wbM", "lang": "es", "author_id": "99187264", "created_at": "2019-09-20T12:56:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175031047685312512"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/o58kITQJjS", "expanded_url": "https://twitter.com/luscas/status/1174777918469419009", "display_url": "twitter.com/luscas/status/\u2026"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.6277, "type": "Person", "normalized_text": "brienne"}, {"start": 58, "end": 65, "probability": 0.5216, "type": "Place", "normalized_text": "westeros"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.4635, "type": "Other", "normalized_text": "euron"}, {"start": 92, "end": 98, "probability": 0.4044, "type": "Other", "normalized_text": "greyjoy"}, {"start": 121, "end": 125, "probability": 0.8016, "type": "Other", "normalized_text": "jaime"}]}, "id": "1174782283716448256", "text": "A brienne deve ser a segunda pessoa que mais se iludiu em westeros perdendo s\u00f3 para o euron greyjoy que acha que matou o jaime https://t.co/o58kITQJjS", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174777918469419009"}], "author_id": "960578839465295873", "created_at": "2019-09-19T20:28:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 3, "like_count": 130, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174782283716448256"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/KVAIZhwiIs", "expanded_url": "https://www.mundodeportivo.com/futbol/premier-league/20190920/47499474134/andy-robertson-cierra-su-twitter-por-insultos-y-amenazas-de-muerte.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_content=md", "display_url": "mundodeportivo.com/futbol/premier\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.mundodeportivo.com/futbol/premier-league/20190920/47499474134/andy-robertson-cierra-su-twitter-por-insultos-y-amenazas-de-muerte.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_content=md"}], "mentions": [{"start": 242, "end": 255, "username": "angelogomezo", "id": "872527986"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 31, "probability": 0.9772, "type": "Person", "normalized_text": "Andrew Robertson"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9526, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 170, "end": 176, "probability": 0.7718, "type": "Organization", "normalized_text": "N\u00e1poles"}, {"start": 203, "end": 211, "probability": 0.856, "type": "Other", "normalized_text": "Champions"}]}, "id": "1175040497649250304", "text": "\u274c LAMENTABLE\n\n\ud83d\ude33 Andrew Robertson se ha visto obligado a cerrar su cuenta de Twitter por insultos y hasta amenazas de muerte por haber provocado un dudoso penalti ante el N\u00e1poles en la primera jornada de Champions \nhttps://t.co/KVAIZhwiIs v\u00eda @angelogomezo", "lang": "es", "author_id": "15748165", "created_at": "2019-09-20T13:34:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 18, "like_count": 135, "quote_count": 27}, "edit_history_tweet_ids": ["1175040497649250304"]}, {"in_reply_to_user_id": "215442843", "id": "1174872148470652934", "text": "@canalbrasil N\u00e3o d\u00e1 par entender essa classe de artistas! Eles j\u00e1 s\u00e3o pobre de rico, e ainda quer mais dinheiro p\u00fablico!\nS\u00f3 se ver protegendo a si mesmo. N\u00e3o vejo reclamar sobre a viol\u00eancia, educa\u00e7\u00e3o e sa\u00fade, onde n\u00e3o faz nem uma semana q um hospital pegou fogo! E matou pessoas!!!!\ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "canalbrasil", "id": "215442843"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174806079265525760"}], "author_id": "62443306", "created_at": "2019-09-20T02:25:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174872148470652934"]}, {"id": "1174765032766418944", "text": "Me duele mucho el corazoncito cuando alguien se suicida y no me importa si no lx conozco \u2639\ufe0f.", "lang": "es", "author_id": "2584694648", "created_at": "2019-09-19T19:19:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 2, "like_count": 367, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1174765032766418944"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/NHdX6i0KDs", "expanded_url": "https://twitter.com/PrisonPlanet/status/1175033526544142336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NHdX6i0KDs", "media_key": "3_1175033522534473730"}], "hashtags": [{"start": 263, "end": 278, "tag": "ClimateStrikes"}], "annotations": [{"start": 264, "end": 277, "probability": 0.6688, "type": "Other", "normalized_text": "ClimateStrikes"}]}, "id": "1175033526544142336", "text": "Despite relentless global warming propaganda forced down our throat by a media that allows zero dissent, barely half of Brits believe in man made climate change and only 38% of Americans believe it.\n\nThis is stunning given the sheer magnitude of indoctrination.\n\n#ClimateStrikes https://t.co/NHdX6i0KDs", "lang": "en", "author_id": "18643437", "created_at": "2019-09-20T13:06:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 139, "like_count": 1388, "quote_count": 33}, "edit_history_tweet_ids": ["1175033526544142336"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}]}, "id": "1174989129668595712", "text": "Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se suicida https://t.co/cwSIyNLEi9", "lang": "es", "author_id": "958453028323053568", "created_at": "2019-09-20T10:10:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174989129668595712"]}, {"id": "1175009293168459776", "text": "\u00bfPor qu\u00e9 asumen que una persona que se suicida tiene problemas mentales? Juzgan por los antecedentes dado que a posteriori es imposible. Mucha gente convive con este tipos de problemas, otros buscan \"alternativas\".\n\u00a1Las decisiones personales como el suicidio, no son una tragedia!", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 121, "probability": 0.395, "type": "Organization", "normalized_text": "posteriori"}]}, "author_id": "1000454302610153472", "created_at": "2019-09-20T11:30:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1175009293168459776"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/ACDlInGsbv", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/09/em-novo-caso-de-tortura-em-supermercado-de-sp-homem-e-amarrado-e-leva-choques.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019\u2026"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 44, "probability": 0.9594, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "id": "1175037906328739840", "text": "Em novo caso de tortura em supermercado de SP, homem \u00e9 amarrado e leva choques https://t.co/ACDlInGsbv", "lang": "pt", "author_id": "14594813", "created_at": "2019-09-20T13:24:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 39, "like_count": 221, "quote_count": 36}, "edit_history_tweet_ids": ["1175037906328739840"]}, {"id": "1175036909636202502", "text": "Parecer\u00e1 fr\u00edvolo pero tengo antojo de carne mech\u00e1 sin haber s\u00edo yo nunca mega fan PERO", "lang": "es", "author_id": "152036396", "created_at": "2019-09-20T13:20:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175036909636202502"]}, {"in_reply_to_user_id": "1127985772919914496", "id": "1175039507579789312", "text": "@jimmymerette @santosmiguel80 @AlejandroFdezW Te reserva una para ti, que estoy seguro q vas a usar una \ud83e\udd23\ud83e\udd23", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jimmymerette", "id": "1127985772919914496"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "santosmiguel80", "id": "2194067824"}, {"start": 30, "end": 45, "username": "AlejandroFdezW", "id": "490578420"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175038871886807047"}], "author_id": "2617591338", "created_at": "2019-09-20T13:30:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175039507579789312"]}, {"id": "1174901701599346690", "text": "Amigos les voy a decir algo, una cosa es ideaci\u00f3n suicida y otra cosa es depresi\u00f3n, para tener ideaciones suicidas no necesariamente hay que sufrir de depresi\u00f3n. Dejen de creer que todo el que se suicida tiene depresi\u00f3n, de nada.", "lang": "es", "author_id": "405997219", "created_at": "2019-09-20T04:22:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174901701599346690"]}, {"id": "1174881575206608896", "text": "me tiene harto el tema suicida en boca de gente tan imb\u00e9cil.", "lang": "es", "author_id": "418175361", "created_at": "2019-09-20T03:02:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174881575206608896"]}, {"in_reply_to_user_id": "159498156", "entities": {"urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/U6d3EGRUco", "expanded_url": "https://twitter.com/Ronronia/status/1175003449982881792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/U6d3EGRUco", "media_key": "3_1175003442542239744"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Naukas19"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 20, "username": "jralonso3", "id": "116859378"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.7334, "type": "Other", "normalized_text": "Naukas19"}]}, "id": "1175003449982881792", "text": "#Naukas19 @jralonso3 Un rat\u00f3n infectado con toxoplasma no huye de los gatos sino que van suicidamente hacia ellos. La gente infectada pir toxoplasma tiene m\u00e1s depresiones, se suicida m\u00e1s. https://t.co/U6d3EGRUco", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175001780092055552"}], "author_id": "159498156", "created_at": "2019-09-20T11:07:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 2, "like_count": 30, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1175003449982881792"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/dfdUhCCNVh", "expanded_url": "https://twitter.com/RiodeNojeira/status/1174765812202319872", "display_url": "twitter.com/RiodeNojeira/s\u2026"}]}, "id": "1175037337971150853", "text": "\u201cdepois morre e a culpa \u00e9 do policial\u201d\n\nclaro meu parceiro, se o policial matou por ACHISMO a culpa \u00e9 \u00fanica e exclusiva dela.\nfaz teu trampo direito pra n\u00e3o ser culpado no final\n\npalha\u00e7ada https://t.co/dfdUhCCNVh", "lang": "pt", "author_id": "157732858", "created_at": "2019-09-20T13:21:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175037337971150853"]}, {"id": "1175036720624148480", "text": "Em janeiro Jo\u00e3o tinha toc, foi chamado de bobo.\nEm fevereiro Paula era bipolar, e a chamaram de doida.\nEm mar\u00e7o J\u00falia tinha crises de ansiedade, e diziam para ela se focar no presente.\nEm abril Leandra tinha anorexia, e ouvia as pessoas rindo e falando dela.+", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.6369, "type": "Person", "normalized_text": "Jo\u00e3o"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7193, "type": "Person", "normalized_text": "Paula"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.6845, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00falia"}, {"start": 194, "end": 200, "probability": 0.4891, "type": "Person", "normalized_text": "Leandra"}]}, "author_id": "2996501741", "created_at": "2019-09-20T13:19:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175036720624148480"]}, {"id": "1174992017992093696", "text": "#LaSaludMental en crisis de la mano de la depresi\u00f3n y el matoneo, se cobra la vida de un joven de 19 a\u00f1os que no encontr\u00f3 camino distinto al suicidio. En una universidad de alto nivel, como se atienden estos casos, que tipo de seguimiento hacen cuando se encienden estas alarmas..", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "LaSaludMental"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 13, "probability": 0.6241, "type": "Other", "normalized_text": "LaSaludMental"}]}, "lang": "es", "author_id": "337783129", "created_at": "2019-09-20T10:21:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 301, "like_count": 1086, "quote_count": 44}, "edit_history_tweet_ids": ["1174992017992093696"]}, {"in_reply_to_user_id": "160576387", "id": "1175003259729260546", "text": "@contadordekm El de la derecha es un muro de libro. Yo tengo aloguno igual.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "contadordekm", "id": "160576387"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174927234311737344"}], "author_id": "16419348", "created_at": "2019-09-20T11:06:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175003259729260546"]}, {"in_reply_to_user_id": "995757528", "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/kAleV2FttX", "expanded_url": "https://scenarieconomici.it/quel-pasticciaccio-brutto-della-introduzione-della-strong-customer-authentication-sca-prevista-dalla-direttiva-ue-2015-2366-psd2-payment-services-directive-2-seconda-puntata/", "display_url": "scenarieconomici.it/quel-pasticcia\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "etventadv", "id": "1025143716"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "GaIadhrim", "id": "562177112"}, {"start": 22, "end": 36, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "id": "1174990078445346816", "text": "@etventadv @GaIadhrim @AlbertoBagnai (Parte 2)  https://t.co/kAleV2FttX", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174989805341593601"}], "author_id": "995757528", "created_at": "2019-09-20T10:13:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174990078445346816"]}, {"in_reply_to_user_id": "2977539507", "id": "1175018912636964869", "text": "@PeruanoComunica @carlo_navea Lacra fujiaprista que solo llego a sacar plata al estado nunca hizo nada bueno, y seguro que esa persona le esta dando su comisi\u00f3n mensual ya que gana 14 mil, eso es m\u00e1s que seguro..\nPorque no coges la colt del delincuente suicida y nos haces un favor RCTM.!!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 29, "username": "carlo_navea", "id": "385261048"}], "annotations": [{"start": 282, "end": 285, "probability": 0.757, "type": "Organization", "normalized_text": "RCTM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174880263031181312"}], "author_id": "1118841023915020288", "created_at": "2019-09-20T12:08:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175018912636964869"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/iBZaA7YpH3", "expanded_url": "https://rpp.pe/lima/judiciales/negocio-de-madre-de-indira-huilca-ocupaba-espacio-publico-noticia-996149", "display_url": "rpp.pe/lima/judiciale\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1527117408829415429/AQE-r6OZ?format=jpg&name=orig", "width": 824, "height": 464}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1527117408829415429/AQE-r6OZ?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "El negocio de la madre de la congresista Indira Huilca ocupaba espacio p\u00fablico", "description": "El espacio ten\u00eda may\u00f3licas, un techo de calamina, estaba enrejado y era utilizado como un anexo del restaurante de la madre de Indira Huilca, seg\u00fan un reportaje de Panorama.", "unwound_url": "https://rpp.pe/lima/judiciales/negocio-de-madre-de-indira-huilca-ocupaba-espacio-publico-noticia-996149"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 32, "probability": 0.6057, "type": "Person", "normalized_text": "Indira Huilca"}, {"start": 60, "end": 71, "probability": 0.6914, "type": "Other", "normalized_text": "RPP Noticias"}]}, "id": "1175033655036719105", "text": "Negocio de madre de Indira Huilca ocupaba espacio p\u00fablico | RPP Noticias https://t.co/iBZaA7YpH3", "lang": "es", "author_id": "19729967", "created_at": "2019-09-20T13:07:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 33, "like_count": 192, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1175033655036719105"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/A5KJyqJT14", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/internacional/20190914/47333029727/nina-suicida-despues-profesora-ridiculizar-manchar-uniforme-regla.html", "display_url": "lavanguardia.com/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lavanguardia.com/internacional/20190914/47333029727/nina-suicida-despues-profesora-ridiculizar-manchar-uniforme-regla.html"}], "annotations": [{"start": 123, "end": 131, "probability": 0.8302, "type": "Place", "normalized_text": "Kabiangek"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.8329, "type": "Place", "normalized_text": "Kenia"}]}, "id": "1173556553636634624", "text": "Vivimos en un mundo muy cruel y a veces nos duele demasiado. Estamos devastadas por el suicidio de una chica de 14 a\u00f1os en Kabiangek, Kenia, tras ser ridiculizada por manchar con menstruaci\u00f3n su uniforme escolar.\n\u00a1Basta de tab\u00fas. Menstruar no es nada malo!\nhttps://t.co/A5KJyqJT14", "lang": "es", "author_id": "856179685763325952", "created_at": "2019-09-16T11:17:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1173556553636634624"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/eH6TTubecj", "expanded_url": "https://twitter.com/letsaguiar/status/1175022834646736896/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/eH6TTubecj", "media_key": "7_1175022132692226053"}], "hashtags": [{"start": 254, "end": 274, "tag": "MaiaTraidorDaPatria"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.9067, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Bial"}, {"start": 29, "end": 40, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo Maia"}, {"start": 255, "end": 273, "probability": 0.8406, "type": "Person", "normalized_text": "MaiaTraidorDaPatria"}]}, "id": "1175022834646736896", "text": "Em entrevista ao Pedro Bial, Rodrigo Maia disse que tentaria uma elei\u00e7\u00e3o para presidente caso o pa\u00eds j\u00e1 estivesse com as condi\u00e7\u00f5es boas. Roer o osso nunca ningu\u00e9m quer, s\u00f3 quer comer a carne macia depois. Vira presidente nem de time de futebol de bot\u00e3o. #MaiaTraidorDaPatria https://t.co/eH6TTubecj", "lang": "pt", "author_id": "227405458", "created_at": "2019-09-20T12:24:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1028, "reply_count": 1464, "like_count": 5054, "quote_count": 403}, "edit_history_tweet_ids": ["1175022834646736896"]}, {"id": "1174507816436031489", "text": "1,5 milh\u00e3o de pessoas moram em + de 700 favelas no Rio. Imagina a ang\u00fastia de quem h\u00e1 anos sofre com a desigualdade e o preconceito e \u00f1 sabe se amanh\u00e3 vai acordar sob as balas de Witzel? Imaginou? Ent\u00e3o \u00e9 hora de lutar contra essa realidade que j\u00e1 matou quase 1000 pessoas em 2019", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 53, "probability": 0.9485, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 179, "end": 184, "probability": 0.6932, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}]}, "author_id": "799260530", "created_at": "2019-09-19T02:17:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 7, "like_count": 603, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1174507816436031489"]}, {"in_reply_to_user_id": "2977539507", "id": "1175027226728902656", "text": "@PeruanoComunica @carlo_navea y as\u00ed estaban llenos los ministerios en la epoca del suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 29, "username": "carlo_navea", "id": "385261048"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 89, "probability": 0.4423, "type": "Other", "normalized_text": "del suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174880263031181312"}], "author_id": "53704729", "created_at": "2019-09-20T12:41:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175027226728902656"]}, {"id": "1175033491765026817", "text": "Un hombre se suicida tir\u00e1ndose al vac\u00edo desde la sede de Facebook en California - BNO", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 64, "probability": 0.9582, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}, {"start": 69, "end": 78, "probability": 0.9577, "type": "Place", "normalized_text": "California"}, {"start": 82, "end": 84, "probability": 0.5817, "type": "Place", "normalized_text": "BNO"}]}, "author_id": "768511447366238208", "created_at": "2019-09-20T13:06:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1175033491765026817"]}, {"in_reply_to_user_id": "1068525612023697408", "id": "1174973009695633410", "text": "@Ma1Ferreira \u00c9 claro que bolzo n\u00e3o ia matar a fam\u00edlia e se matar.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Ma1Ferreira", "id": "1068525612023697408"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.8669, "type": "Person", "normalized_text": "bolzo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174851471462084608"}], "author_id": "173331172", "created_at": "2019-09-20T09:06:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174973009695633410"]}, {"id": "1174810063908823040", "text": "Meu av\u00f4 se matou, uma prima se matou, dois primos assassinados. Porra, nossa fam\u00edlia tem muitas realidades  super duras em sua hist\u00f3ria. Tem que ter muito foco e for\u00e7a para lutar contra coisas das quais nem sempre temos respostas. Lidar com o caos o tempo todo \u00e9 extremo. \ud83d\ude13", "geo": {"place_id": "ef3ea8f0327fd3ec"}, "lang": "pt", "author_id": "81436762", "created_at": "2019-09-19T22:18:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 18, "like_count": 511, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1174810063908823040"]}, {"in_reply_to_user_id": "704478723060408322", "id": "1175028873463029761", "text": "@Franiix12 Kirby el suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Franiix12", "id": "704478723060408322"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.5531, "type": "Person", "normalized_text": "Kirby"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175028097432915969"}], "author_id": "382648467", "created_at": "2019-09-20T12:48:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175028873463029761"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/VS3R4Etppx", "expanded_url": "https://es.rt.com/70ug", "display_url": "es.rt.com/70ug"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/JvCH1tBj5k", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1174891430915006464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JvCH1tBj5k", "media_key": "3_1174891038583840769"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.9519, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "id": "1174891430915006464", "text": "Un empleado se suicida en la sede de Facebook saltando desde un cuarto piso https://t.co/VS3R4Etppx https://t.co/JvCH1tBj5k", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "author_id": "100731315", "created_at": "2019-09-20T03:42:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 2, "like_count": 38, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1174891430915006464"]}, {"in_reply_to_user_id": "2977539507", "id": "1174914770140426241", "text": "@PeruanoComunica @carlo_navea La viuda del suicida dice : \"el parlamentario intercede\" \"eso es el trabajo de los parlamentarios\" o sea los recomienda, para eso sirven los parlamentarios, ahora se entiende porque tantos familiares y amigos de estos inservibles invadiendo el sector p\u00fablico. \n#CierrenElCongreso", "entities": {"hashtags": [{"start": 291, "end": 309, "tag": "CierrenElCongreso"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 29, "username": "carlo_navea", "id": "385261048"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174880263031181312"}], "author_id": "759448928731398144", "created_at": "2019-09-20T05:14:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1174914770140426241"]}, {"id": "1175002723865047040", "text": "S\u00e3o nem 10h eu j\u00e1 quero morrer\nQuem tem pensamento suicida di\u00e1rio me add", "lang": "pt", "author_id": "62381497", "created_at": "2019-09-20T11:04:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175002723865047040"]}], "places": [{"full_name": "Campo Grande, Brasil", "id": "d13775d10c08f835"}, {"full_name": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "5722ff20ba67083b"}, {"full_name": "Mendoza, Argentina", "id": "00054d3a0a8df14e"}, {"full_name": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti, Brasil", "id": "3b5c5c9c62f7c538"}, {"full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "id": "0161be1b3f98d6c3"}, {"full_name": "Bucaramanga, Colombia", "id": "015ebf2571d0d8ce"}, {"full_name": "Madrid, Espa\u00f1a", "id": "206c436ce43a43a3"}, {"full_name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "id": "018f1cde6bad9747"}, {"full_name": "Belo Horizonte, Brasil", "id": "d9d978b087a92583"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "62442692", "value": "62442692", "detail": "User has been suspended: [62442692].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175006957725466625", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175006957725466625", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175006957725466625].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1175059095570792448", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175059095570792448", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175059095570792448].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1050360743672057857", "value": "1050360743672057857", "detail": "User has been suspended: [1050360743672057857].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174546406582996993", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174546406582996993", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174546406582996993].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1066988598170460160", "value": "1066988598170460160", "detail": "User has been suspended: [1066988598170460160].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175055204758294535", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175055204758294535", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175055204758294535].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1175053550583459840", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175053550583459840", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175053550583459840].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174772340590333952", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174772340590333952", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174772340590333952].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "990642611626172416", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [990642611626172416].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "990642611626172416", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1175052778131152897", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175052778131152897].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175052778131152897", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "878011552191918080", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [878011552191918080].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "878011552191918080", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1174876771713540097", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174876771713540097].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174876771713540097", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "878011552191918080", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [878011552191918080].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "878011552191918080", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1174876771713540097", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174876771713540097].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174876771713540097", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1125755872901308417", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1125755872901308417].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1125755872901308417", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1127311060405555205", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1127311060405555205].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1127311060405555205", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1175048644829032450", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175048644829032450].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175048644829032450", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "307643396", "value": "307643396", "detail": "User has been suspended: [307643396].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175042642104725505", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175042642104725505", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175042642104725505].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "4921304794", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [4921304794].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4921304794", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1175042167905095682", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175042167905095682].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175042167905095682", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1057807359899242499", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1057807359899242499].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1057807359899242499", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1174709696839770112", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174709696839770112].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174709696839770112", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175044810337599488", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175044810337599488", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175044810337599488].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1099419343", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1099419343].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1099419343", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1175026065661661184", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175026065661661184].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175026065661661184", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1172691908843491330", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1172691908843491330].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1172691908843491330", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1174466267073396736", "value": "1174466267073396736", "detail": "User has been suspended: [1174466267073396736].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174942548529270784", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174942548529270784", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174942548529270784].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174772340590333952", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174772340590333952", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174772340590333952].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1175062065737818114", "oldest_id": "1175030288612831233", "result_count": 480, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm60ggipe5skzz2qml549aa24d18d"}}