{"data": [{"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "vithorialine", "id": "2906293744"}]}, "in_reply_to_user_id": "2906293744", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181399077344428032"}], "text": "@vithorialine conseguir tirar nota boa na prova q se matou de estudar", "author_id": "1088200689141145605", "created_at": "2019-10-08T12:58:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181554536277794818"], "id": "1181554536277794818"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "author_id": "920023833184219137", "created_at": "2019-10-08T12:58:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181554474126643201"], "id": "1181554474126643201"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "revolturas", "id": "138239734"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.4892, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00edda"}, {"start": 21, "end": 27, "probability": 0.8286, "type": "Person", "normalized_text": "Merlano"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181507658626539520"}], "text": "RT @revolturas: A\u00edda Merlano lo perdi\u00f3 todo. Perdi\u00f3 sus \u2018privilegios\u2019 carcelarios, la opci\u00f3n de acortar su sentencia, les complic\u00f3 la vida\u2026", "author_id": "733733737104560130", "created_at": "2019-10-08T12:57:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181554282904129538"], "id": "1181554282904129538"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "author_id": "4011638939", "created_at": "2019-10-08T12:57:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181554150951342080"], "id": "1181554150951342080"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Silvia248", "id": "248412188"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181506435223576576"}], "text": "RT @Silvia248: Coraz\u00f3n suicida, bala perdida.", "author_id": "717133279074377732", "created_at": "2019-10-08T12:56:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181554010194694146"], "id": "1181554010194694146"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "author_id": "2455510117", "created_at": "2019-10-08T12:56:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181553998136041472"], "id": "1181553998136041472"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "revolturas", "id": "138239734"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.4892, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00edda"}, {"start": 21, "end": 27, "probability": 0.8286, "type": "Person", "normalized_text": "Merlano"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181507658626539520"}], "text": "RT @revolturas: A\u00edda Merlano lo perdi\u00f3 todo. Perdi\u00f3 sus \u2018privilegios\u2019 carcelarios, la opci\u00f3n de acortar su sentencia, les complic\u00f3 la vida\u2026", "author_id": "78346318", "created_at": "2019-10-08T12:56:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181553978850590722"], "id": "1181553978850590722"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 129, "end": 141, "username": "Confisconao", "id": "1223143608"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.4821, "type": "Person", "normalized_text": "Nabhan"}], "urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/1rhqvT9lTY", "expanded_url": "https://twitter.com/mcorrea_7/status/1181553820133969925/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1rhqvT9lTY", "media_key": "3_1181553803713286144"}]}, "text": "Acreditamos q \u201ca bandeira\u201d do Min esp Nabhan de auto declara\u00e7ao n \u00e9 suicida visto q dever\u00e1 ser embasada c o georeferenciamento. \u2066@Confisconao\u2069 https://t.co/1rhqvT9lTY", "author_id": "1541143442", "created_at": "2019-10-08T12:55:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181553820133969925"], "id": "1181553820133969925"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8801, "type": "Person", "normalized_text": "Uribe"}, {"start": 49, "end": 60, "probability": 0.916, "type": "Person", "normalized_text": "Alvaro Uribe"}]}, "text": "Uribe sos un cancer, si al cancer le decis tenes Alvaro Uribe, se deprime y se suicida para no ser tan malevolo", "author_id": "438500432", "created_at": "2019-10-08T12:55:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181553591988957184"], "id": "1181553591988957184"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "author_id": "1127391321755402240", "created_at": "2019-10-08T12:55:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181553591309484032"], "id": "1181553591309484032"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 30, "tag": "Strategia"}, {"start": 47, "end": 56, "tag": "Alitalia"}, {"start": 61, "end": 69, "tag": "Governo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AndreaGiuricin", "id": "405516333"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181535273190068224"}], "text": "RT @AndreaGiuricin: #Strategia Stand alone per #Alitalia del #Governo \u00e8 suicida:\n- Alitalia ha 1% quota di mercato dei passeggeri internazi\u2026", "author_id": "225168723", "created_at": "2019-10-08T12:54:56.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181553564348497921"], "id": "1181553564348497921"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 107, "end": 118, "tag": "Guanajuato"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lasillarota", "id": "152358615"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 25, "probability": 0.7167, "type": "Other", "normalized_text": "El Marro"}, {"start": 75, "end": 84, "probability": 0.8165, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Rosa"}, {"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9361, "type": "Place", "normalized_text": "Guanajuato"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181550688725164032"}], "text": "RT @lasillarota: 'El Marro' se queda solo: caen tres l\u00edderes del C\u00e1rtel de Santa Rosa y otro se suicida en #Guanajuato https://t.co/TAyT0l1\u2026", "author_id": "805174715606122496", "created_at": "2019-10-08T12:54:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181553414724976640"], "id": "1181553414724976640"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 39, "probability": 0.6712, "type": "Person", "normalized_text": "Blanquet"}, {"start": 143, "end": 153, "probability": 0.6653, "type": "Person", "normalized_text": "Maximiliano"}, {"start": 186, "end": 199, "probability": 0.4521, "type": "Other", "normalized_text": "Decena Tr\u00e1gica"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/4KXHhTEEAd", "expanded_url": "https://twitter.com/GPL59323899/status/1181553325407236096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4KXHhTEEAd", "media_key": "3_1181553239675686912"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/4KXHhTEEAd", "expanded_url": "https://twitter.com/GPL59323899/status/1181553325407236096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4KXHhTEEAd", "media_key": "3_1181553248181735424"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/4KXHhTEEAd", "expanded_url": "https://twitter.com/GPL59323899/status/1181553325407236096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4KXHhTEEAd", "media_key": "3_1181553263763587072"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/4KXHhTEEAd", "expanded_url": "https://twitter.com/GPL59323899/status/1181553325407236096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4KXHhTEEAd", "media_key": "3_1181553317568102400"}]}, "text": "Se suicida el General\u00a0Aureliano Blanquet, arroj\u00e1ndose a un barranco para no ser hecho prisionero, \u00e9l hab\u00eda dado el tiro de gracia al\u00a0Emperador Maximiliano, aprehende a\u00a0Madero\u00a0durante la Decena Tr\u00e1gica, desollaba mayas etc, seguramente sab\u00eda lo que le esperaba al ser detenido\u2026 https://t.co/4KXHhTEEAd", "author_id": "1100596035242598400", "created_at": "2019-10-08T12:53:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181553325407236096"], "id": "1181553325407236096"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 83, "end": 97, "tag": "LaBilirrubina"}, {"start": 98, "end": 112, "tag": "internacional"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6532, "type": "Person", "normalized_text": "Anciano"}, {"start": 48, "end": 57, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Nueva York"}, {"start": 84, "end": 96, "probability": 0.453, "type": "Other", "normalized_text": "LaBilirrubina"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/FpIZTkgqaB", "expanded_url": "https://goo.gl/fb/AZdcEf", "display_url": "goo.gl/fb/AZdcEf"}]}, "text": "Anciano mata a su hermano y luego se suicida en Nueva York https://t.co/FpIZTkgqaB #LaBilirrubina #internacional", "author_id": "838203055665479680", "created_at": "2019-10-08T12:53:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181553319547953153"], "id": "1181553319547953153"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 107, "end": 118, "tag": "Guanajuato"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lasillarota", "id": "152358615"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 25, "probability": 0.7167, "type": "Other", "normalized_text": "El Marro"}, {"start": 75, "end": 84, "probability": 0.8165, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Rosa"}, {"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9361, "type": "Place", "normalized_text": "Guanajuato"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181550688725164032"}], "text": "RT @lasillarota: 'El Marro' se queda solo: caen tres l\u00edderes del C\u00e1rtel de Santa Rosa y otro se suicida en #Guanajuato https://t.co/TAyT0l1\u2026", "author_id": "143579053", "created_at": "2019-10-08T12:53:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181553216707858433"], "id": "1181553216707858433"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "author_id": "2550158226", "created_at": "2019-10-08T12:52:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181553043529175043"], "id": "1181553043529175043"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 44, "end": 64, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 91, "end": 97, "tag": "ebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 63, "probability": 0.8712, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.5405, "type": "Other", "normalized_text": "terminado"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.8264, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181444479150112769"}], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la B\u2026", "author_id": "2875793453", "created_at": "2019-10-08T12:52:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181553039360036866"], "id": "1181553039360036866"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 107, "end": 118, "tag": "Guanajuato"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lasillarota", "id": "152358615"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 25, "probability": 0.7167, "type": "Other", "normalized_text": "El Marro"}, {"start": 75, "end": 84, "probability": 0.8165, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Rosa"}, {"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9361, "type": "Place", "normalized_text": "Guanajuato"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181550688725164032"}], "text": "RT @lasillarota: 'El Marro' se queda solo: caen tres l\u00edderes del C\u00e1rtel de Santa Rosa y otro se suicida en #Guanajuato https://t.co/TAyT0l1\u2026", "author_id": "522348387", "created_at": "2019-10-08T12:52:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181553025694887937"], "id": "1181553025694887937"}, {"text": "minha sina\ngana suicida\nmorte divina\ndoce tangerina", "author_id": "1360630112", "created_at": "2019-10-08T12:51:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181552750942937088"], "id": "1181552750942937088"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "author_id": "295946358", "created_at": "2019-10-08T12:51:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181552739551236096"], "id": "1181552739551236096"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 14, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 95, "probability": 0.934, "type": "Person", "normalized_text": "Dennis DeConcini"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/lz2CLR4Tl1", "expanded_url": "http://bit.ly/2Vrki86", "display_url": "bit.ly/2Vrki86"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/GIHmn7Gmii", "expanded_url": "https://twitter.com/Expresoweb/status/1181552559766589440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GIHmn7Gmii", "media_key": "3_1181552558638284800"}]}, "text": "\u26a0\ufe0f #LoM\u00e1sVisto \u26a0\ufe0f VIDEO | Presunto suicida provoca cierre temporal de la garita Dennis DeConcini https://t.co/lz2CLR4Tl1 https://t.co/GIHmn7Gmii", "author_id": "149652351", "created_at": "2019-10-08T12:50:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181552559766589440"], "id": "1181552559766589440"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "author_id": "4024943050", "created_at": "2019-10-08T12:50:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181552469333172224"], "id": "1181552469333172224"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JorHoLa", "id": "107744879"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.5611, "type": "Other", "normalized_text": "guerra"}, {"start": 91, "end": 104, "probability": 0.9488, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Carlos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181477142300971011"}], "text": "RT @JorHoLa: Entrar en la \"guerra de las encuestas\" es suicida (ya  vemos como la ha ido a Alberto Carlos por tirar de ellas).\nSi son buena\u2026", "author_id": "3814211363", "created_at": "2019-10-08T12:50:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181552438643449862"], "id": "1181552438643449862"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 107, "end": 118, "tag": "Guanajuato"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lasillarota", "id": "152358615"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 25, "probability": 0.7167, "type": "Other", "normalized_text": "El Marro"}, {"start": 75, "end": 84, "probability": 0.8165, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Rosa"}, {"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9361, "type": "Place", "normalized_text": "Guanajuato"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181550688725164032"}], "text": "RT @lasillarota: 'El Marro' se queda solo: caen tres l\u00edderes del C\u00e1rtel de Santa Rosa y otro se suicida en #Guanajuato https://t.co/TAyT0l1\u2026", "author_id": "50897127", "created_at": "2019-10-08T12:50:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181552425309818880"], "id": "1181552425309818880"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "18921981", "id": "1262523320"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "ElenaNS3", "id": "1161924618778812416"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.4825, "type": "Other", "normalized_text": "inocho"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181540645758029824"}], "text": "RT @18921981: @ElenaNS3 P_inocho (2-2016, 2-2019).\nS_\u00e1nchez\nO_brero Cansado Aburrido, don mendo pedro suicida.\nE_ncestador \u00bfCanasta de 3 pu\u2026", "author_id": "2803001589", "created_at": "2019-10-08T12:49:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181552320099815424"], "id": "1181552320099815424"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "author_id": "279031569", "created_at": "2019-10-08T12:49:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181552177376120832"], "id": "1181552177376120832"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 83, "end": 97, "tag": "PiedrasNegras"}, {"start": 98, "end": 107, "tag": "Suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "SuperChannel_12", "id": "3254924130"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 57, "probability": 0.635, "type": "Place", "normalized_text": "El Cenizo"}, {"start": 84, "end": 96, "probability": 0.8532, "type": "Place", "normalized_text": "PiedrasNegras"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/Kh4Zf48X1X", "expanded_url": "https://bit.ly/2Vr4ZfE", "display_url": "bit.ly/2Vr4ZfE"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/2Hp5gDiZcq", "expanded_url": "https://twitter.com/SuperChannel_12/status/1181396900987076608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2Hp5gDiZcq", "media_key": "3_1181395743954726912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181396900987076608"}], "text": "RT @SuperChannel_12: Se suicida joven en colonia El Cenizo\nhttps://t.co/Kh4Zf48X1X\n#PiedrasNegras #Suicidio https://t.co/2Hp5gDiZcq", "author_id": "1151337458", "created_at": "2019-10-08T12:48:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181551888082206720"], "id": "1181551888082206720"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 44, "end": 64, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 91, "end": 97, "tag": "ebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 63, "probability": 0.8712, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.5405, "type": "Other", "normalized_text": "terminado"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.8264, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181444479150112769"}], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la B\u2026", "author_id": "138627969", "created_at": "2019-10-08T12:47:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181551769404542976"], "id": "1181551769404542976"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "author_id": "1176651234335514624", "created_at": "2019-10-08T12:47:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181551677960310784"], "id": "1181551677960310784"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 57, "probability": 0.6187, "type": "Place", "normalized_text": "LAVA"}, {"start": 59, "end": 62, "probability": 0.3421, "type": "Other", "normalized_text": "JATO"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/ts7bdyfIXX", "expanded_url": "https://limpinhoecheiroso.com/2019/10/08/a-midia-brasileira-se-suicida-ao-continuar-abracada-a-lava-jato/", "display_url": "limpinhoecheiroso.com/2019/10/08/a-m\u2026"}]}, "text": "A M\u00cdDIA BRASILEIRA SE SUICIDA AO CONTINUAR ABRA\u00c7ADA A LAVA-JATO\nhttps://t.co/ts7bdyfIXX", "author_id": "72712949", "created_at": "2019-10-08T12:47:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181551581994598400"], "id": "1181551581994598400"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.5002, "type": "Person", "normalized_text": "Anciano"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.9832, "type": "Place", "normalized_text": "Nueva York"}, {"start": 182, "end": 196, "probability": 0.5368, "type": "Place", "normalized_text": "Upper West Side"}], "urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/E7y6mjuj9M", "expanded_url": "https://notinotas.blogspot.com/2019/10/anciano-mata-su-hermano-y-luego-se.html", "display_url": "notinotas.blogspot.com/2019/10/ancian\u2026"}, {"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/bQhBPoAQ4R", "expanded_url": "https://twitter.com/notinotasnet/status/1181551422032220160/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bQhBPoAQ4R", "media_key": "3_1181551417749917696"}]}, "text": "Anciano mata a su hermano y luego se suicida en su apartamento en Nueva York\n\nUn hombre de 60 a\u00f1os mat\u00f3 con un arma blanca a su hermano de 65 y luego se ahorc\u00f3 en su apartamento del Upper West Side, dijeron fuentes policiales.. https://t.co/E7y6mjuj9M https://t.co/bQhBPoAQ4R", "author_id": "2815012067", "created_at": "2019-10-08T12:46:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181551422032220160"], "id": "1181551422032220160"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 49, "end": 52, "username": "EL", "id": "902526380746866688"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.5666, "type": "Other", "normalized_text": "Polarizaci\u00f3n"}], "urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/xMEL3NOr1L", "expanded_url": "https://www.elnacional.com/opinion/polarizacion-suicida/", "display_url": "elnacional.com/opinion/polari\u2026"}]}, "text": "Polarizaci\u00f3n suicida https://t.co/xMEL3NOr1L v\u00eda @EL NACIONALBuen art\u00edculo de lectura recomendable.", "author_id": "163659154", "created_at": "2019-10-08T12:46:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181551417338843136"], "id": "1181551417338843136"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.4534, "type": "Person", "normalized_text": "Jato"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/CyJgxTekD1", "expanded_url": "http://limpinhoecheiroso.com/2019/10/08/a-midia-brasileira-se-suicida-ao-continuar-abracada-a-lava-jato/", "display_url": "limpinhoecheiroso.com/2019/10/08/a-m\u2026"}, {"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/5LzRIY0Huw", "expanded_url": "https://twitter.com/MiguelBBargas/status/1181551310816120832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5LzRIY0Huw", "media_key": "3_1181551308442161154"}]}, "text": "A m\u00eddia brasileira se suicida ao continuar abra\u00e7ada a\u00a0Lava-Jato https://t.co/CyJgxTekD1 https://t.co/5LzRIY0Huw", "author_id": "72712949", "created_at": "2019-10-08T12:45:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181551310816120832"], "id": "1181551310816120832"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "X5Matheus", "id": "2566557246"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "Isabell97701127", "id": "1103513848995332096"}, {"start": 28, "end": 39, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}]}, "in_reply_to_user_id": "2566557246", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181419663013679105"}], "text": "@X5Matheus @Isabell97701127 @felipeneto Como assim,mano. Se voc\u00ea tirou a pr\u00f3pria vida como est\u00e1 twittando?", "author_id": "1059580983983378432", "created_at": "2019-10-08T12:45:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181551300217118720"], "id": "1181551300217118720"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "pqoshomensmorre", "id": "1172326749247422464"}]}, "in_reply_to_user_id": "1172326749247422464", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181423122991452160"}], "text": "@pqoshomensmorre Se matou deixou manco por uma semana", "author_id": "41342811", "created_at": "2019-10-08T12:45:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181551078715936768"], "id": "1181551078715936768"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "shaddixbloom", "id": "60059127"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "YoheiSanada", "id": "392876166"}, {"start": 27, "end": 37, "username": "LaFernan2", "id": "1335281859924779014"}, {"start": 38, "end": 54, "username": "ManuelLozanoPa2", "id": "2527646768"}], "annotations": [{"start": 125, "end": 126, "probability": 0.5697, "type": "Organization", "normalized_text": "dc"}, {"start": 170, "end": 174, "probability": 0.5157, "type": "Person", "normalized_text": "nolan"}]}, "in_reply_to_user_id": "60059127", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181505190551281664"}], "text": "@shaddixbloom @YoheiSanada @LaFernan2 @ManuelLozanoPa2 Se que me vais a matar pero di comparo escuadr\u00f3n suicida con todas de dc...a excepci\u00f3n de la trilog\u00eda de batman de nolan no es de las peores. Me lo pase muy bien vi\u00e9ndola y no cansa...no digo que sea buena pero estuvo entretenida...", "author_id": "902600915672330240", "created_at": "2019-10-08T12:44:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181551055215251460"], "id": "1181551055215251460"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "revolturas", "id": "138239734"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.4892, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00edda"}, {"start": 21, "end": 27, "probability": 0.8286, "type": "Person", "normalized_text": "Merlano"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181507658626539520"}], "text": "RT @revolturas: A\u00edda Merlano lo perdi\u00f3 todo. Perdi\u00f3 sus \u2018privilegios\u2019 carcelarios, la opci\u00f3n de acortar su sentencia, les complic\u00f3 la vida\u2026", "author_id": "540035247", "created_at": "2019-10-08T12:44:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181550932519276544"], "id": "1181550932519276544"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "author_id": "770886935606943744", "created_at": "2019-10-08T12:44:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181550895286411265"], "id": "1181550895286411265"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "kalaniro", "id": "3384849832"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "nxirvanna", "id": "1671334908"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "vanessazagonel", "id": "205228544"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.7721, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}]}, "in_reply_to_user_id": "3384849832", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181456079110250497"}], "text": "@kalaniro @nxirvanna @vanessazagonel o Bruno n\u00e3o era um indiv\u00edduo marginalizado pra ser ressocializado. \na recupera\u00e7\u00e3o e ressocializa\u00e7\u00e3o de algu\u00e9m se aplica pra quando o indiv\u00edduo n\u00e3o est\u00e1 socializado, e n\u00e3o quando ele \u00e9 um jogador de futebol milion\u00e1rio que matou a ex-namorada e esquartejou. achei que fosse \u00f3bvio.", "author_id": "25932404", "created_at": "2019-10-08T12:44:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1181550860536614912"], "id": "1181550860536614912"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 107, "end": 118, "tag": "Guanajuato"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lasillarota", "id": "152358615"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 25, "probability": 0.7167, "type": "Other", "normalized_text": "El Marro"}, {"start": 75, "end": 84, "probability": 0.8165, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Rosa"}, {"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9361, "type": "Place", "normalized_text": "Guanajuato"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181550688725164032"}], "text": "RT @lasillarota: 'El Marro' se queda solo: caen tres l\u00edderes del C\u00e1rtel de Santa Rosa y otro se suicida en #Guanajuato https://t.co/TAyT0l1\u2026", "author_id": "3107949320", "created_at": "2019-10-08T12:44:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181550860272361474"], "id": "1181550860272361474"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 90, "end": 101, "tag": "Guanajuato"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.8606, "type": "Other", "normalized_text": "El Marro"}, {"start": 58, "end": 67, "probability": 0.7116, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Rosa"}, {"start": 91, "end": 100, "probability": 0.9491, "type": "Place", "normalized_text": "Guanajuato"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/TAyT0l1f3k", "expanded_url": "https://guanajuato.lasillarota.com/estados/el-marro-se-queda-solo-caen-tres-lideres-del-cartel-de-santa-rosa-y-otro-se-suicida-el-marro-celaya-extorsiones-el-lagarto/324415", "display_url": "guanajuato.lasillarota.com/estados/el-mar\u2026"}]}, "text": "'El Marro' se queda solo: caen tres l\u00edderes del C\u00e1rtel de Santa Rosa y otro se suicida en #Guanajuato https://t.co/TAyT0l1f3k", "author_id": "152358615", "created_at": "2019-10-08T12:43:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181550688725164032"], "id": "1181550688725164032"}, {"in_reply_to_user_id": "872269010603307009", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.8849, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181398406457155584"}], "text": "@fb_martinss Lucas nem se matou pq colocaram prova de for\u00e7a com duas mulheres", "author_id": "1179805565834448896", "created_at": "2019-10-08T12:43:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181550607888457729"], "id": "1181550607888457729"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "revolturas", "id": "138239734"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.4892, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00edda"}, {"start": 21, "end": 27, "probability": 0.8286, "type": "Person", "normalized_text": "Merlano"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181507658626539520"}], "text": "RT @revolturas: A\u00edda Merlano lo perdi\u00f3 todo. Perdi\u00f3 sus \u2018privilegios\u2019 carcelarios, la opci\u00f3n de acortar su sentencia, les complic\u00f3 la vida\u2026", "author_id": "966334160771182594", "created_at": "2019-10-08T12:41:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181550285984075777"], "id": "1181550285984075777"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.5601, "type": "Person", "normalized_text": "Anciano"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.9862, "type": "Place", "normalized_text": "Nueva York"}, {"start": 79, "end": 90, "probability": 0.5524, "type": "Other", "normalized_text": "El Diario NY"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/LwwhV0735Z", "expanded_url": "https://eldiariony.com/2019/10/08/anciano-mata-a-su-hermano-y-luego-se-suicida-en-su-apartamento-en-nueva-york/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1570537559", "display_url": "eldiariony.com/2019/10/08/anc\u2026"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/2b80UdBqej", "expanded_url": "https://twitter.com/eldiariony/status/1181549981104312320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2b80UdBqej", "media_key": "3_1181549978780672000"}]}, "text": "Anciano mata a su hermano y luego se suicida en su apartamento en Nueva York | El Diario NY https://t.co/LwwhV0735Z https://t.co/2b80UdBqej", "author_id": "18872608", "created_at": "2019-10-08T12:40:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181549981104312320"], "id": "1181549981104312320"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "RobsonJrTK", "id": "859880301622906880"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "BandJornalismo", "id": "31201557"}, {"start": 28, "end": 39, "username": "eubiasouza", "id": "704312520"}]}, "in_reply_to_user_id": "859880301622906880", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181181125672222725"}], "text": "@RobsonJrTK @BandJornalismo @eubiasouza Puta que pariu eu n\u00e3o li isso caralho.. Ent\u00e3o vms ressocializar um detento a\u00ed da vida que ja matou um pai de fam\u00edlia sem nenhum  pudor na frente do filho, ou que j\u00e1 fez qualquer outro crime b\u00e1rbaro..  cara vai se tratar.", "author_id": "754783154511249408", "created_at": "2019-10-08T12:40:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181549830260379648"], "id": "1181549830260379648"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "author_id": "196255825", "created_at": "2019-10-08T12:39:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181549798496915457"], "id": "1181549798496915457"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marimaramor", "id": "318482832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181266780209192960"}], "text": "RT @marimaramor: Todas las grandes cosas son simples, y muchas se pueden expresar con una simple palabra: libertad, justicia, deber, espera\u2026", "author_id": "807488815279538176", "created_at": "2019-10-08T12:39:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181549616539541504"], "id": "1181549616539541504"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "author_id": "415477051", "created_at": "2019-10-08T12:39:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181549615058952192"], "id": "1181549615058952192"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marimaramor", "id": "318482832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181267825278758912"}], "text": "RT @marimaramor: Todas las grandes cosas son simples, y muchas se pueden expresar con una simple palabra: libertad, justicia, deber, espera\u2026", "author_id": "807488815279538176", "created_at": "2019-10-08T12:39:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181549587888316416"], "id": "1181549587888316416"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 44, "end": 64, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 91, "end": 97, "tag": "ebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 63, "probability": 0.8712, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.5405, "type": "Other", "normalized_text": "terminado"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.8264, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181444479150112769"}], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la B\u2026", "author_id": "925267779648937985", "created_at": "2019-10-08T12:38:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181549527574155264"], "id": "1181549527574155264"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "author_id": "1326488041", "created_at": "2019-10-08T12:38:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181549471752232960"], "id": "1181549471752232960"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "author_id": "60665224", "created_at": "2019-10-08T12:38:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181549469676052480"], "id": "1181549469676052480"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "ENOpini\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.6563, "type": "Other", "normalized_text": "ENOpini\u00f3n"}, {"start": 38, "end": 52, "probability": 0.9421, "type": "Person", "normalized_text": "Ram\u00f3n Hern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/2WobWsgPAA", "expanded_url": "http://bit.ly/2LUMg92", "display_url": "bit.ly/2LUMg92", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/opinion/polarizacion-suicida/"}]}, "text": "#ENOpini\u00f3n Polarizaci\u00f3n suicida | Por Ram\u00f3n Hern\u00e1ndez https://t.co/2WobWsgPAA", "author_id": "15007299", "created_at": "2019-10-08T12:38:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181549438227140608"], "id": "1181549438227140608"}, {"text": "Voc\u00eas n\u00e3o conseguem ouvir 5 minutos uma pessoa que n\u00e3o t\u00e1 bem, por\u00e9m quando ela se suicida passar horas escrevendo text\u00e3o", "author_id": "1092441344260345861", "created_at": "2019-10-08T12:37:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181549284195520512"], "id": "1181549284195520512"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "author_id": "1045434530960740352", "created_at": "2019-10-08T12:37:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181549243401682944"], "id": "1181549243401682944"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 66, "tag": "Tihuatl\u00e1n"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.5965, "type": "Other", "normalized_text": "Hombre"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9009, "type": "Place", "normalized_text": "Tihuatl\u00e1n"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/I167JLOSPD", "expanded_url": "http://imagendelgolfo.mx/noticias-veracruz/Policiaca/41261119/Hombre-se-suicida-junto-a-lapida-de-panteon-en-Tihuatlan.html", "display_url": "imagendelgolfo.mx/noticias-verac\u2026"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/C9JDPGyRex", "expanded_url": "https://twitter.com/ImagendeVer/status/1181549238133628928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/C9JDPGyRex", "media_key": "3_1181549229573062661"}]}, "text": "&gt;&gt; Hombre se suicida junto a l\u00e1pida de pante\u00f3n en #Tihuatl\u00e1n\nhttps://t.co/I167JLOSPD https://t.co/C9JDPGyRex", "author_id": "1219985046", "created_at": "2019-10-08T12:37:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181549238133628928"], "id": "1181549238133628928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181196411574116353"}], "text": "@ursao_sp's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 103, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}]}, "author_id": "1161223532107505665", "created_at": "2019-10-08T12:37:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181549223336173568"], "id": "1181549223336173568"}, {"text": "alta suicida", "author_id": "1232494416", "created_at": "2019-10-08T12:37:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181549143409516544"], "id": "1181549143409516544"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "author_id": "1575221490", "created_at": "2019-10-08T12:37:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181549141811433473"], "id": "1181549141811433473"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.8511, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Velasquez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181258082543964160"}], "text": "RT @claudiacisneros: \u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los apristas eximios? Del Castillo, Mulder, Velasquez Quesqu\u00e9n y dem\u00e1s hu\u00e9rfanos de la estrella suicida?\u2026", "author_id": "1021134940719722496", "created_at": "2019-10-08T12:37:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 209, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181549106210185222"], "id": "1181549106210185222"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "revolturas", "id": "138239734"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.4892, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00edda"}, {"start": 21, "end": 27, "probability": 0.8286, "type": "Person", "normalized_text": "Merlano"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181507658626539520"}], "text": "RT @revolturas: A\u00edda Merlano lo perdi\u00f3 todo. Perdi\u00f3 sus \u2018privilegios\u2019 carcelarios, la opci\u00f3n de acortar su sentencia, les complic\u00f3 la vida\u2026", "author_id": "453476523", "created_at": "2019-10-08T12:37:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181549078670393344"], "id": "1181549078670393344"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "revolturas", "id": "138239734"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.4892, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00edda"}, {"start": 21, "end": 27, "probability": 0.8286, "type": "Person", "normalized_text": "Merlano"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181507658626539520"}], "text": "RT @revolturas: A\u00edda Merlano lo perdi\u00f3 todo. Perdi\u00f3 sus \u2018privilegios\u2019 carcelarios, la opci\u00f3n de acortar su sentencia, les complic\u00f3 la vida\u2026", "author_id": "814660407050768384", "created_at": "2019-10-08T12:36:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181548923154042881"], "id": "1181548923154042881"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "revolturas", "id": "138239734"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.4892, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00edda"}, {"start": 21, "end": 27, "probability": 0.8286, "type": "Person", "normalized_text": "Merlano"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181507658626539520"}], "text": "RT @revolturas: A\u00edda Merlano lo perdi\u00f3 todo. Perdi\u00f3 sus \u2018privilegios\u2019 carcelarios, la opci\u00f3n de acortar su sentencia, les complic\u00f3 la vida\u2026", "author_id": "265118791", "created_at": "2019-10-08T12:36:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181548865461379072"], "id": "1181548865461379072"}, {"in_reply_to_user_id": "872269010603307009", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181398406457155584"}], "text": "@fb_martinss @itsandernik Se matou com duas mulheres , sabendo que a prova era dele j\u00e1 bem justo n\u00e9 \ud83e\udd14", "author_id": "938890166072217600", "created_at": "2019-10-08T12:36:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181548852278681600"], "id": "1181548852278681600"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "author_id": "888969463562895360", "created_at": "2019-10-08T12:35:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181548786419720192"], "id": "1181548786419720192"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "author_id": "94854930", "created_at": "2019-10-08T12:35:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181548744547995649"], "id": "1181548744547995649"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DrHistrionico", "id": "240306295"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181531237556637696"}], "text": "RT @DrHistrionico: Dejemos de callar y de estigmatizar el suicidio.\nCada 40s una persona se suicida. \nEscucha, no juzgues y acomp\u00e1\u00f1alo a bu\u2026", "author_id": "4855659394", "created_at": "2019-10-08T12:35:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181548613635366914"], "id": "1181548613635366914"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "author_id": "946077373417615361", "created_at": "2019-10-08T12:33:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181548086918823941"], "id": "1181548086918823941"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "author_id": "267850451", "created_at": "2019-10-08T12:33:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181548060813463553"], "id": "1181548060813463553"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "revolturas", "id": "138239734"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.4892, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00edda"}, {"start": 21, "end": 27, "probability": 0.8286, "type": "Person", "normalized_text": "Merlano"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181507658626539520"}], "text": "RT @revolturas: A\u00edda Merlano lo perdi\u00f3 todo. Perdi\u00f3 sus \u2018privilegios\u2019 carcelarios, la opci\u00f3n de acortar su sentencia, les complic\u00f3 la vida\u2026", "author_id": "992778756862414848", "created_at": "2019-10-08T12:32:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181547967922216965"], "id": "1181547967922216965"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "bloquedJVL", "id": "2914074946"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "nxirvanna", "id": "1671334908"}]}, "in_reply_to_user_id": "2914074946", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181341202542673921"}], "text": "@bloquedJVL @nxirvanna @izzyschereder Acho que o + absurdo da hist\u00f3ria \u00e9 o fato dele ser \"querido\" pela sociedade. Tipo, a fam\u00edlia do cara gostar dele, ok...mas f\u00e3s? Ele matou e provou que n se arrepende pq nunca admitiu o crime. A sociedade consegue ter um cara desses como \u00eddolo?", "author_id": "1167523558039404549", "created_at": "2019-10-08T12:32:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181547875702071297"], "id": "1181547875702071297"}, {"text": "Voc\u00ea convive com uma pessoa por quase 7 anos e de repente vem a not\u00edcia que a pessoa se suicidou \ud83d\ude14\ud83d\ude13", "author_id": "244246169", "created_at": "2019-10-08T12:31:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181547698576674818"], "id": "1181547698576674818"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JorHoLa", "id": "107744879"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.5611, "type": "Other", "normalized_text": "guerra"}, {"start": 91, "end": 104, "probability": 0.9488, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Carlos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181477142300971011"}], "text": "RT @JorHoLa: Entrar en la \"guerra de las encuestas\" es suicida (ya  vemos como la ha ido a Alberto Carlos por tirar de ellas).\nSi son buena\u2026", "author_id": "4402995573", "created_at": "2019-10-08T12:31:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181547610827628546"], "id": "1181547610827628546"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JorHoLa", "id": "107744879"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.5611, "type": "Other", "normalized_text": "guerra"}, {"start": 91, "end": 104, "probability": 0.9488, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Carlos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181477142300971011"}], "text": "RT @JorHoLa: Entrar en la \"guerra de las encuestas\" es suicida (ya  vemos como la ha ido a Alberto Carlos por tirar de ellas).\nSi son buena\u2026", "author_id": "1140724052086202370", "created_at": "2019-10-08T12:30:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181547530410221568"], "id": "1181547530410221568"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "author_id": "1057813235250946048", "created_at": "2019-10-08T12:30:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181547528975798273"], "id": "1181547528975798273"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "author_id": "3241117384", "created_at": "2019-10-08T12:30:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181547516283772930"], "id": "1181547516283772930"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "gui_musical", "id": "3188715070"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "august_dnz", "id": "541698761"}]}, "in_reply_to_user_id": "3188715070", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181547087915372544"}], "text": "@gui_musical @august_dnz Isso ai foi o outro coringa, ele \u201centrou tanto no personagem\u201d que ficou doidao e se matou", "author_id": "1520303569", "created_at": "2019-10-08T12:30:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181547496130125825"], "id": "1181547496130125825"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "revolturas", "id": "138239734"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.4892, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00edda"}, {"start": 21, "end": 27, "probability": 0.8286, "type": "Person", "normalized_text": "Merlano"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181507658626539520"}], "text": "RT @revolturas: A\u00edda Merlano lo perdi\u00f3 todo. Perdi\u00f3 sus \u2018privilegios\u2019 carcelarios, la opci\u00f3n de acortar su sentencia, les complic\u00f3 la vida\u2026", "author_id": "331439543", "created_at": "2019-10-08T12:30:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181547411191283719"], "id": "1181547411191283719"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.8511, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Velasquez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181258082543964160"}], "text": "RT @claudiacisneros: \u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los apristas eximios? Del Castillo, Mulder, Velasquez Quesqu\u00e9n y dem\u00e1s hu\u00e9rfanos de la estrella suicida?\u2026", "author_id": "1178868665069887488", "created_at": "2019-10-08T12:30:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 209, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181547353481728001"], "id": "1181547353481728001"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "revolturas", "id": "138239734"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.4892, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00edda"}, {"start": 21, "end": 27, "probability": 0.8286, "type": "Person", "normalized_text": "Merlano"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181507658626539520"}], "text": "RT @revolturas: A\u00edda Merlano lo perdi\u00f3 todo. Perdi\u00f3 sus \u2018privilegios\u2019 carcelarios, la opci\u00f3n de acortar su sentencia, les complic\u00f3 la vida\u2026", "author_id": "369845186", "created_at": "2019-10-08T12:28:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181546961230544896"], "id": "1181546961230544896"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "KeomaLane", "id": "390151056"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "jogabilidade", "id": "260456197"}, {"start": 25, "end": 34, "username": "rafaelqa", "id": "22446792"}, {"start": 35, "end": 42, "username": "maajin", "id": "118382958"}, {"start": 43, "end": 50, "username": "Sushi0", "id": "131217695"}, {"start": 51, "end": 61, "username": "alandubox", "id": "48572721"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 105, "probability": 0.8486, "type": "Person", "normalized_text": "Rafa"}]}, "in_reply_to_user_id": "390151056", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181349739511595008"}], "text": "@KeomaLane @jogabilidade @rafaelqa @maajin @Sushi0 @alandubox N\u00e3o sobreviveu um m\u00eas conversando com o Rafa e se suicidou", "author_id": "1078689138939957248", "created_at": "2019-10-08T12:27:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181546762340913152"], "id": "1181546762340913152"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.8511, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Velasquez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181258082543964160"}], "text": "RT @claudiacisneros: \u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los apristas eximios? Del Castillo, Mulder, Velasquez Quesqu\u00e9n y dem\u00e1s hu\u00e9rfanos de la estrella suicida?\u2026", "author_id": "1952080932", "created_at": "2019-10-08T12:27:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 209, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181546712801918976"], "id": "1181546712801918976"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "maioridadepenalja"}], "urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/S4d2LaN7ek", "expanded_url": "https://www.direitaopressora.com/matou-alguem-nao-importa-se-tem-12-anos-vai-cumprir-pena-como-se-tivesse-20-ou-30-diz-mourao/", "display_url": "direitaopressora.com/matou-alguem-n\u2026"}]}, "text": "#maioridadepenalja https://t.co/S4d2LaN7ek", "author_id": "296049669", "created_at": "2019-10-08T12:27:28.000Z", "lang": "qme", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181546650311020549"], "id": "1181546650311020549"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "DCM_online", "id": "43340387"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "Policia4ever", "id": "4775221353"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.9333, "type": "Person", "normalized_text": "Haddad"}, {"start": 87, "end": 91, "probability": 0.7617, "type": "Person", "normalized_text": "bo\u00e7al"}, {"start": 158, "end": 165, "probability": 0.7753, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "in_reply_to_user_id": "43340387", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181354372120420354"}], "text": "@DCM_online @Policia4ever J\u00e1 pensou se Haddad fala que recebeu uma carta do vizinho do bo\u00e7al(117 espingarda) no condominio falando quem matou ou mandou matar Marielle?", "author_id": "2586068773", "created_at": "2019-10-08T12:27:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181546578739449858"], "id": "1181546578739449858"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "lenilsonpop", "id": "195758681"}]}, "in_reply_to_user_id": "195758681", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181541597940473861"}], "text": "@lenilsonpop Ele quer se vingar pq ela matou a m\u00e3e dele", "author_id": "1057822212244299776", "created_at": "2019-10-08T12:26:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181546430487498753"], "id": "1181546430487498753"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LuisAng08334118", "id": "1124455821025394689"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "IvanCepedaCast", "id": "98781946"}, {"start": 37, "end": 50, "username": "SenorCaicedo", "id": "48372532"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181544947671031808"}], "text": "RT @LuisAng08334118: @IvanCepedaCast @SenorCaicedo Ud LA ESTA LLEVANDO AL ABISMO !!!!!! OJALA NO CAIGAN EN SU TRAMPA.!!!!.A todas estas.. c\u2026", "author_id": "927881514636972032", "created_at": "2019-10-08T12:26:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181546376976568320"], "id": "1181546376976568320"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 41, "end": 50, "tag": "suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "letrasyfilo", "id": "914956883668213762"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181477366880714752"}], "text": "RT @letrasyfilo: \"Las opiniones sobre el #suicidio han sido, a trav\u00e9s de la historia, tolerantes o condenatorias\". Es la hora de preguntars\u2026", "author_id": "270018515", "created_at": "2019-10-08T12:26:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181546304905842688"], "id": "1181546304905842688"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 54, "probability": 0.7444, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "text": "Passando em uma psicol\u00f3ga, me recuperando gra\u00e7as a Deus... e um rapaz suicida perto de casa \ud83d\ude10", "author_id": "1395855554", "created_at": "2019-10-08T12:25:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181546030749356033"], "id": "1181546030749356033"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "author_id": "793237470934622209", "created_at": "2019-10-08T12:24:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181545908988719105"], "id": "1181545908988719105"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.365, "type": "Other", "normalized_text": "livia"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/lcafPGtFUJ", "expanded_url": "https://twitter.com/AkemyFav/status/1181545793431441410/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lcafPGtFUJ", "media_key": "7_1181545696203280385"}]}, "text": "livia ta triste por que o homi se matou https://t.co/lcafPGtFUJ", "author_id": "782555716192206848", "created_at": "2019-10-08T12:24:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181545793431441410"], "id": "1181545793431441410"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 44, "end": 64, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 91, "end": 97, "tag": "ebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 63, "probability": 0.8712, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.5405, "type": "Other", "normalized_text": "terminado"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.8264, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181082681360224256"}], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la B\u2026", "author_id": "2967729875", "created_at": "2019-10-08T12:24:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181545783256113152"], "id": "1181545783256113152"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "revolturas", "id": "138239734"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.4892, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00edda"}, {"start": 21, "end": 27, "probability": 0.8286, "type": "Person", "normalized_text": "Merlano"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181507658626539520"}], "text": "RT @revolturas: A\u00edda Merlano lo perdi\u00f3 todo. Perdi\u00f3 sus \u2018privilegios\u2019 carcelarios, la opci\u00f3n de acortar su sentencia, les complic\u00f3 la vida\u2026", "author_id": "213294650", "created_at": "2019-10-08T12:23:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181545708844978176"], "id": "1181545708844978176"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "yokohama_puente", "id": "1110742416"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 43, "probability": 0.6676, "type": "Other", "normalized_text": "ACxDC JAPAN"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.3742, "type": "Other", "normalized_text": "YOKOHAMA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180389197212835840"}], "text": "RT @yokohama_puente: 11/24(Sun)\n\u3010ACxDC JAPAN TOUR  2019 FINAL\n-POWER VIOLENCE YOKOHAMA VOL.\u2164\u3011\n\nDREADEYE\nFIGHT IT OUT\nFLOATERS\nleech\nMARUBUL\u2026", "author_id": "171143099", "created_at": "2019-10-08T12:23:33.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181545667329527808"], "id": "1181545667329527808"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "revolturas", "id": "138239734"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.4892, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00edda"}, {"start": 21, "end": 27, "probability": 0.8286, "type": "Person", "normalized_text": "Merlano"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181507658626539520"}], "text": "RT @revolturas: A\u00edda Merlano lo perdi\u00f3 todo. Perdi\u00f3 sus \u2018privilegios\u2019 carcelarios, la opci\u00f3n de acortar su sentencia, les complic\u00f3 la vida\u2026", "author_id": "371299937", "created_at": "2019-10-08T12:22:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181545492293005314"], "id": "1181545492293005314"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "lemonde_planete", "id": "3343852672"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181517043432079360"}], "text": "RT @lemonde_planete: Les pesticides ne se cachent pas toujours o\u00f9 l\u2019on croit. Prenez un chat. Aussi c\u00e2lin soit-il, le matou est potentielle\u2026", "author_id": "1179764591980634114", "created_at": "2019-10-08T12:22:13.000Z", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181545331726663681"], "id": "1181545331726663681"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Gustavo___Diaz", "id": "146708233"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.428, "type": "Place", "normalized_text": "Lima"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181436760330588161"}], "text": "RT @Gustavo___Diaz: Los ineptos del grupo d Lima, en su man\u00eda suicida d hacer el rid\u00edculo nivel gal\u00e1ctico,siempre han afirmado q la \"dictad\u2026", "author_id": "114276500", "created_at": "2019-10-08T12:22:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181545331206557698"], "id": "1181545331206557698"}, {"text": "eu lutei e amassei as cartas que eu chamava de preferidas\nEu guardei meu melhor e aguardei a hora errada eu fui t\u00e3o suicida\nN\u00e3o me deixe te dizer que eu te daria o melhor dessa vida\nN\u00e3o quero me arrepender pensando o quanto tu foi minha preferida", "author_id": "1146734297732325376", "created_at": "2019-10-08T12:22:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181545308813189120"], "id": "1181545308813189120"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "antoniocendanf1", "id": "958453028323053568"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181509492015599616"}], "text": "RT @antoniocendanf1: Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se suicida https://t.co/cwSIyNLEi9", "author_id": "958453028323053568", "created_at": "2019-10-08T12:21:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181545270456311808"], "id": "1181545270456311808"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Krispologia", "id": "14842856"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181538653845299202"}], "text": "RT @Krispologia: \"el suicidio, lejos de negar la voluntad, la afirma en\u00e9rgicamente; pues la negaci\u00f3n no consiste en aborrecer el dolor, sin\u2026", "author_id": "178585579", "created_at": "2019-10-08T12:21:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181545204467286017"], "id": "1181545204467286017"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.8511, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Velasquez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181258082543964160"}], "text": "RT @claudiacisneros: \u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los apristas eximios? Del Castillo, Mulder, Velasquez Quesqu\u00e9n y dem\u00e1s hu\u00e9rfanos de la estrella suicida?\u2026", "author_id": "281071542", "created_at": "2019-10-08T12:21:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 209, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181545118349828096"], "id": "1181545118349828096"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "revolturas", "id": "138239734"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.4892, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00edda"}, {"start": 21, "end": 27, "probability": 0.8286, "type": "Person", "normalized_text": "Merlano"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181507658626539520"}], "text": "RT @revolturas: A\u00edda Merlano lo perdi\u00f3 todo. Perdi\u00f3 sus \u2018privilegios\u2019 carcelarios, la opci\u00f3n de acortar su sentencia, les complic\u00f3 la vida\u2026", "author_id": "934078926623838208", "created_at": "2019-10-08T12:20:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181544983305887745"], "id": "1181544983305887745"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "IvanCepedaCast", "id": "98781946"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "SenorCaicedo", "id": "48372532"}]}, "in_reply_to_user_id": "98781946", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181526060703387648"}], "text": "@IvanCepedaCast @SenorCaicedo Ud LA ESTA LLEVANDO AL ABISMO !!!!!! OJALA NO CAIGAN EN SU TRAMPA.!!!!.A todas estas.. como sigue ???? Actua como SUICIDA !!!", "author_id": "1124455821025394689", "created_at": "2019-10-08T12:20:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181544947671031808"], "id": "1181544947671031808"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "paulainfurs", "id": "2749654246"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 114, "probability": 0.9709, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}, {"start": 258, "end": 265, "probability": 0.8096, "type": "Person", "normalized_text": "gretchen"}]}, "in_reply_to_user_id": "2749654246", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181541187225829376"}], "text": "@paulainfurs eu aposto que todo mundo que ta criticando ja deu um fora em algum trabalhador mesmo que n\u00e3o seja uber por estar estressado. se tem a op\u00e7\u00e3o e o cliente n\u00e3o gosta s\u00f3 n\u00e3o usar mas deixa quem quer q USE eu hein q coisa mais chata, milit\u00e2ncia matou gretchen", "author_id": "240962622", "created_at": "2019-10-08T12:20:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181544912162041857"], "id": "1181544912162041857"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "author_id": "3125584198", "created_at": "2019-10-08T12:19:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181544734977875970"], "id": "1181544734977875970"}, {"text": "Deprimida sim! Quem nunca, suicida n\u00e3o.", "author_id": "1128485604788928512", "created_at": "2019-10-08T12:18:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181544327127932929"], "id": "1181544327127932929"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026", "author_id": "1087359059290927104", "created_at": "2019-10-08T12:18:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181544267862482944"], "id": "1181544267862482944"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181254041952833536"}], "text": "RT @rlia1969: Todas las grandes cosas son simples,y muchas se pueden expresar con una simple palabra: libertad, justicia, deber, esperanza\u2026", "author_id": "807488815279538176", "created_at": "2019-10-08T12:17:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181544200296370177"], "id": "1181544200296370177"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "revolturas", "id": "138239734"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.4892, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00edda"}, {"start": 21, "end": 27, "probability": 0.8286, "type": "Person", "normalized_text": "Merlano"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181507658626539520"}], "text": "RT @revolturas: A\u00edda Merlano lo perdi\u00f3 todo. Perdi\u00f3 sus \u2018privilegios\u2019 carcelarios, la opci\u00f3n de acortar su sentencia, les complic\u00f3 la vida\u2026", "author_id": "2240100024", "created_at": "2019-10-08T12:17:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181544075952082949"], "id": "1181544075952082949"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "author_id": "3347099614", "created_at": "2019-10-08T12:16:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181543873723686912"], "id": "1181543873723686912"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181255634014146570"}], "text": "RT @rlia1969: Todas las grandes cosas son simples,y muchas se pueden expresar con una simple palabra: libertad, justicia, deber, esperanza\u2026", "author_id": "807488815279538176", "created_at": "2019-10-08T12:16:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181543850453676032"], "id": "1181543850453676032"}, {"text": "Mata a su novia y luego se suicida https://t.co/eQATsjLig8", "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/eQATsjLig8", "expanded_url": "https://www.primerahora.com/noticias/policia-tribunales/nota/mataasunoviayluegosesuicida-1368796/", "display_url": "primerahora.com/noticias/polic\u2026"}]}, "author_id": "90467522", "created_at": "2019-10-08T12:16:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181543850025897984"], "id": "1181543850025897984"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181255255239073792"}], "text": "RT @rlia1969: Todas las grandes cosas son simples,y muchas se pueden expresar con una simple palabra: libertad, justicia, deber, esperanza\u2026", "author_id": "807488815279538176", "created_at": "2019-10-08T12:15:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181543759923810304"], "id": "1181543759923810304"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181255568142536705"}], "text": "RT @rlia1969: Todas las grandes cosas son simples,y muchas se pueden expresar con una simple palabra: libertad, justicia, deber, esperanza\u2026", "author_id": "807488815279538176", "created_at": "2019-10-08T12:15:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181543710141624320"], "id": "1181543710141624320"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "author_id": "84384295", "created_at": "2019-10-08T12:15:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181543678059433986"], "id": "1181543678059433986"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181255311472168962"}], "text": "RT @rlia1969: Todas las grandes cosas son simples,y muchas se pueden expresar con una simple palabra: libertad, justicia, deber, esperanza\u2026", "author_id": "807488815279538176", "created_at": "2019-10-08T12:15:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181543664134307840"], "id": "1181543664134307840"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181255521904529409"}], "text": "RT @rlia1969: Todas las grandes cosas son simples,y muchas se pueden expresar con una simple palabra: libertad, justicia, deber, esperanza\u2026", "author_id": "807488815279538176", "created_at": "2019-10-08T12:15:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181543640415559681"], "id": "1181543640415559681"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181254186241052673"}], "text": "RT @rlia1969: Todas las grandes cosas son simples,y muchas se pueden expresar con una simple palabra: libertad, justicia, deber, esperanza\u2026", "author_id": "807488815279538176", "created_at": "2019-10-08T12:15:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181543605825150976"], "id": "1181543605825150976"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marimaramor", "id": "318482832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181268097342332928"}], "text": "RT @marimaramor: Todas las grandes cosas son simples, y muchas se pueden expresar con una simple palabra: libertad, justicia, deber, espera\u2026", "author_id": "807488815279538176", "created_at": "2019-10-08T12:15:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181543539173466112"], "id": "1181543539173466112"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "author_id": "156838910", "created_at": "2019-10-08T12:13:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181543243240103936"], "id": "1181543243240103936"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ANAALLICY3", "id": "850422495782080512"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181358286941097986"}], "text": "RT @ANAALLICY3: depress\u00e3o s\u00f3 \u00e9 vista como doen\u00e7a quando a pessoa se suicida enquanto ela est\u00e1 viva e sofrendo, \u00e9 s\u00f3 frescura ou ingratid\u00e3o.", "author_id": "1960833012", "created_at": "2019-10-08T12:13:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181543155440783361"], "id": "1181543155440783361"}, {"text": "'Pra td tem uma solu\u00e7\u00e3o, tenha uma \u00f3tima semana', o m\u00e9dico deve achar q eu sou suicida, tadinho", "author_id": "548208786", "created_at": "2019-10-08T12:13:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181543106124111872"], "id": "1181543106124111872"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Mariano_Serra", "id": "150836104"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "NoChequeable", "id": "851984930473226240"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 43, "probability": 0.7403, "type": "Other", "normalized_text": "un"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.3676, "type": "Other", "normalized_text": "Peliculon"}]}, "in_reply_to_user_id": "150836104", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181378981817401344"}], "text": "@Mariano_Serra @NoChequeable \"En busca de un suicida\" fue la traducci\u00f3n del t\u00edtulo que nos lleg\u00f3. Peliculon", "author_id": "525942425", "created_at": "2019-10-08T12:13:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181543057503739904"], "id": "1181543057503739904"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}], "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "author_id": "2888576583", "created_at": "2019-10-08T12:12:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181543001056845824"], "id": "1181543001056845824"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "revolturas", "id": "138239734"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.4892, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00edda"}, {"start": 21, "end": 27, "probability": 0.8286, "type": "Person", "normalized_text": "Merlano"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181507658626539520"}], "text": "RT @revolturas: A\u00edda Merlano lo perdi\u00f3 todo. Perdi\u00f3 sus \u2018privilegios\u2019 carcelarios, la opci\u00f3n de acortar su sentencia, les complic\u00f3 la vida\u2026", "author_id": "2213959463", "created_at": "2019-10-08T12:12:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181542988058681344"], "id": "1181542988058681344"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "fdcradio", "id": "1351344661550534656"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 27, "probability": 0.9561, "type": "Person", "normalized_text": "Channing Smith"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9797, "type": "Place", "normalized_text": "Tennessee"}, {"start": 90, "end": 92, "probability": 0.9773, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181355384520548355"}], "text": "RT @FDCRadio: Channing Smith, un adolescente de 16 a\u00f1os de edad, se suicida en Tennessee, EUA, tras ser v\u00edctima de bullying homof\u00f3bico. Sus\u2026", "author_id": "2551570873", "created_at": "2019-10-08T12:12:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181542915841167360"], "id": "1181542915841167360"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181379510463275008"}], "text": "RT @NTelevisa_com: Un hombre se suicid\u00f3 al enterarse de que su esposa ten\u00eda una relaci\u00f3n sentimental con otro hombre, pero antes de quitars\u2026", "author_id": "2781584077", "created_at": "2019-10-08T12:12:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181542906441670656"], "id": "1181542906441670656"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "author_id": "229906904", "created_at": "2019-10-08T12:11:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181542594423209984"], "id": "1181542594423209984"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "arryeche", "id": "1024832453603721216"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181407019225497600"}], "text": "RT @arryeche: pera deixa eu ver se eu entendi, o cara matou a namorada e deu pro cachorro comer e agora t\u00e1 jogando futebol dnv? E O PIOR, n\u2026", "author_id": "2869030299", "created_at": "2019-10-08T12:10:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181542454983565312"], "id": "1181542454983565312"}, {"in_reply_to_user_id": "318115402", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181542117010808833"}], "text": "@Mirandammoran @rroxiiio Por las dudas le escribo una carta asi no la llamo al pedo y la hago llorar osea, suicida pero afectivamente responsable", "author_id": "630458537", "created_at": "2019-10-08T12:10:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181542345180958720"], "id": "1181542345180958720"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CisneMexico", "id": "1041798477221703681"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 96, "probability": 0.7459, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181298211744571392"}], "text": "RT @CisneMexico: Datos del Suicidio \nCerca de 800,000 personas se suicidan cada a\u00f1o \nSeg\u00fan la OMS, cada 40 segundos se suicida una persona\u2026", "author_id": "127965993", "created_at": "2019-10-08T12:10:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181542311106433024"], "id": "1181542311106433024"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180888646846750720"}], "text": "RT @mery__dure: Donde puedo estar feliz, triste, enojada y suicida al mismo tiempo https://t.co/pYSUVCd69p", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/pYSUVCd69p", "expanded_url": "https://twitter.com/okayslutty/status/1161789520137859075", "display_url": "twitter.com/okayslutty/sta\u2026"}]}, "author_id": "2719914160", "created_at": "2019-10-08T12:09:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181542031769968640"], "id": "1181542031769968640"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181122477067554816"}], "text": "Cuando la creatividad mata el esfuerzo se suicida. https://t.co/JLWxcak0HA", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/JLWxcak0HA", "expanded_url": "https://twitter.com/GregorioLuri/status/1181122477067554816", "display_url": "twitter.com/GregorioLuri/s\u2026"}]}, "author_id": "1065230425751199744", "created_at": "2019-10-08T12:08:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181541937138024448"], "id": "1181541937138024448"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 30, "tag": "Strategia"}, {"start": 47, "end": 56, "tag": "Alitalia"}, {"start": 61, "end": 69, "tag": "Governo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AndreaGiuricin", "id": "405516333"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181535273190068224"}], "text": "RT @AndreaGiuricin: #Strategia Stand alone per #Alitalia del #Governo \u00e8 suicida:\n- Alitalia ha 1% quota di mercato dei passeggeri internazi\u2026", "author_id": "989525929", "created_at": "2019-10-08T12:08:09.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181541788550610944"], "id": "1181541788550610944"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}], "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "author_id": "752777568164651008", "created_at": "2019-10-08T12:08:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181541788252852225"], "id": "1181541788252852225"}, {"in_reply_to_user_id": "1163070168945299456", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181541701153894401"}], "text": "Esses bilh\u00e3o, podia ta financiado escola\nAo invez de uma 12 e uma ak pra assaltar uma loja\nMais uma vez dou um trago de vida\nMais uma vez passo o beck adiante\nMas agora \u00e9 com voc\u00ea\nPrefere a tarja preta ou a mente verde\n\nPor: Uma mente suicida", "author_id": "1163070168945299456", "created_at": "2019-10-08T12:07:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181541702575763456"], "id": "1181541702575763456"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "filipeflima99", "id": "3680944276"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.4905, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "in_reply_to_user_id": "3680944276", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181534939189334016"}], "text": "@filipeflima99 esse coringa do esquadr\u00e3o suicida deveria sumir", "author_id": "323684190", "created_at": "2019-10-08T12:07:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181541626507939840"], "id": "1181541626507939840"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "author_id": "1161103600115953664", "created_at": "2019-10-08T12:06:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181541400229363714"], "id": "1181541400229363714"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "author_id": "35925082", "created_at": "2019-10-08T12:06:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181541355564228608"], "id": "1181541355564228608"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "author_id": "1054058964420300803", "created_at": "2019-10-08T12:06:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181541311968661504"], "id": "1181541311968661504"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 128, "probability": 0.5786, "type": "Organization", "normalized_text": "PRF"}], "urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/birKGa1MNc", "expanded_url": "https://twitter.com/nenoticias/status/1181539871049048066", "display_url": "twitter.com/nenoticias/sta\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181539871049048066"}], "text": "A pol\u00edcia queria prender o Homem por descumprir medida protetiva que o impedia de se aproximar da ex-companheira, para isso a PRF matou a ex-companheira em uma abordagem policial? \ud83e\udd2f https://t.co/birKGa1MNc", "author_id": "1027587374", "created_at": "2019-10-08T12:05:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181541148927709184"], "id": "1181541148927709184"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Mfutebolisticos", "id": "813386619243941888"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.9327, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181361983645507584"}], "text": "RT @Mfutebolisticos: O FILHA DA PUTA MATOU UMA PESSOA E O CARA T\u00c1 SOLTO JOGANDO EM UM TIME VAI SE FODER A JUSTI\u00c7A DO BRASIL AE https://t.co\u2026", "author_id": "172520194", "created_at": "2019-10-08T12:05:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181541113368317957"], "id": "1181541113368317957"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "author_id": "3000435400", "created_at": "2019-10-08T12:05:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181541077855166465"], "id": "1181541077855166465"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "yayo_herrero", "id": "703324512243343360"}]}, "in_reply_to_user_id": "703324512243343360", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181461708201742336"}], "text": "@yayo_herrero \u00a1Qu\u00e9 barbaridad! Ser diferente resulta suicida.", "author_id": "2419287174", "created_at": "2019-10-08T12:05:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181541018929377285"], "id": "1181541018929377285"}, {"geo": {"place_id": "f207b85be9f1513e"}, "text": "Sim, aqui vale muito pouco a sua vida, nossa lei \u00e9 falha, violenta e suicida", "author_id": "80937495", "created_at": "2019-10-08T12:04:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181540979381297152"], "id": "1181540979381297152"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "8Oct"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "TanatosCronicas", "id": "113026100"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 119, "probability": 0.4498, "type": "Organization", "normalized_text": "Consejo Nacional de la Cultura"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4903, "type": "Person", "normalized_text": "Yola"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181487122156572673"}], "text": "RT @TanatosCronicas: #8Oct 1997\u2502V\u00edctima de una fuerte depresi\u00f3n se suicida en la sede del Consejo Nacional de la Cultura, la bailarina Yola\u2026", "author_id": "1059120026", "created_at": "2019-10-08T12:04:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181540947580084225"], "id": "1181540947580084225"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sebacamposc", "id": "258441055"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181191852822806528"}], "text": "RT @sebacamposc: \u201cLa persona que se suicida no quiere dejar de vivir, quiere dejar de sufrir.\u201d", "author_id": "327055392", "created_at": "2019-10-08T12:04:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181540893217738754"], "id": "1181540893217738754"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "lucapagni", "id": "138755995"}]}, "in_reply_to_user_id": "138755995", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181515097715412992"}], "text": "@lucapagni I figli non si fanno perch\u00e9 si \u00e8 smesso di credere nella vita, ed esattamente per lo stesso motivo ci sembra normale e giusto \u201cassistere\u201d un suicida.\nSolo qui da noi eh! \nUn africano o un indiano non si capacita in nessun modo di nessuna delle due cose", "author_id": "815477701016453124", "created_at": "2019-10-08T12:03:44.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181540679652167680"], "id": "1181540679652167680"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "de_shophia", "id": "2652837709"}]}, "in_reply_to_user_id": "2652837709", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181539903282253829"}], "text": "@de_shophia Ela perdeu o pai aos 17, ele se matou. \u00c9 bem triste essa hist\u00f3ria dela :(. Acho lindo os 2, shippo mt rs", "author_id": "547825050", "created_at": "2019-10-08T12:03:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181540673222250496"], "id": "1181540673222250496"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ElenaNS3", "id": "1161924618778812416"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.5307, "type": "Other", "normalized_text": "inocho"}, {"start": 178, "end": 181, "probability": 0.8639, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 183, "end": 189, "probability": 0.5336, "type": "Organization", "normalized_text": "PPPSOEz"}]}, "in_reply_to_user_id": "1161924618778812416", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181526467517267969"}], "text": "@ElenaNS3 P_inocho (2-2016, 2-2019).\nS_\u00e1nchez\nO_brero Cansado Aburrido, don mendo pedro suicida.\nE_ncestador \u00bfCanasta de 3 puntos?\n\u00bfProgresista?\nCentro Descafeinado Izquierda\nPP+PSOE=PPPSOEz", "author_id": "1262523320", "created_at": "2019-10-08T12:03:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181540645758029824"], "id": "1181540645758029824"}, {"text": "Hombre asesina la novia y se suicida\nhttps://t.co/F6P953ZXER https://t.co/D2ohVfTMty", "entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/F6P953ZXER", "expanded_url": "https://bit.ly/2OsGIUU", "display_url": "bit.ly/2OsGIUU"}, {"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/D2ohVfTMty", "expanded_url": "https://twitter.com/esnoticiapr/status/1181540532167876609/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/D2ohVfTMty", "media_key": "3_1181540501499138049"}]}, "author_id": "721075668746788864", "created_at": "2019-10-08T12:03:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181540532167876609"], "id": "1181540532167876609"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "author_id": "839266353827708930", "created_at": "2019-10-08T12:02:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181540469567827975"], "id": "1181540469567827975"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "author_id": "1003439064043966465", "created_at": "2019-10-08T12:02:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181540443043041280"], "id": "1181540443043041280"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "revolturas", "id": "138239734"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.4892, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00edda"}, {"start": 21, "end": 27, "probability": 0.8286, "type": "Person", "normalized_text": "Merlano"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181507658626539520"}], "text": "RT @revolturas: A\u00edda Merlano lo perdi\u00f3 todo. Perdi\u00f3 sus \u2018privilegios\u2019 carcelarios, la opci\u00f3n de acortar su sentencia, les complic\u00f3 la vida\u2026", "author_id": "2950491383", "created_at": "2019-10-08T12:02:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181540440463556608"], "id": "1181540440463556608"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "MvDoCJ", "id": "1524039952358649863"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 87, "probability": 0.5223, "type": "Other", "normalized_text": "Quarta Guerra"}]}, "in_reply_to_user_id": "748727975307145218", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181539128275537920"}], "text": "@MvDoCj Ele n\u00e3o matou uma aldeia, matou o cl\u00e3 dele que estava planejando a Quarta Guerra, que se acontecesse, eventualmente o irm\u00e3o que ele se negou a matar e prov\u00e1vel que beeeem mais pessoas da vila tamb\u00e9m teriam morrido", "author_id": "730982315485069314", "created_at": "2019-10-08T12:02:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181540258434949120"], "id": "1181540258434949120"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Andaluc\u00eda"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.9603, "type": "Place", "normalized_text": "Andaluc\u00eda"}], "urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/HxVLq2Fu2Z", "expanded_url": "http://lrzn.es/zrlfd1", "display_url": "lrzn.es/zrlfd1"}]}, "text": "#Andaluc\u00eda | El supuesto suicida est\u00e1 detenido por presuntamente acabar con la vida de su madre a tiros en plena calle https://t.co/HxVLq2Fu2Z", "author_id": "112694236", "created_at": "2019-10-08T12:01:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181540069821300737"], "id": "1181540069821300737"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MussumAlive", "id": "20771988"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179869105224126469"}], "text": "RT @MussumAlive: N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque vir\u2026", "author_id": "801161521", "created_at": "2019-10-08T12:01:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181540062661664768"], "id": "1181540062661664768"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "author_id": "1128915954", "created_at": "2019-10-08T12:01:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181540033439903744"], "id": "1181540033439903744"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "author_id": "3076138883", "created_at": "2019-10-08T12:00:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181539882566635520"], "id": "1181539882566635520"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}], "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "author_id": "809916997", "created_at": "2019-10-08T12:00:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181539867932672001"], "id": "1181539867932672001"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.7523, "type": "Person", "normalized_text": "Salvou"}], "urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/roPESH9ioB", "expanded_url": "https://t.co/roPESH9ioB", "display_url": "t.co/roPESH9ioB"}]}, "text": "Salvou esquadr\u00e3o suicida https://t.co/roPESH9ioB", "author_id": "760242386207375360", "created_at": "2019-10-08T11:59:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181539703486595072"], "id": "1181539703486595072"}, {"in_reply_to_user_id": "259713189", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 20, "probability": 0.8856, "type": "Other", "normalized_text": "Birds of Prey"}, {"start": 35, "end": 43, "probability": 0.3837, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181539101872443392"}], "text": "Son las Birds of Prey de la TV. El Escuadr\u00f3n Suicida de gente que hace que corre con efectos del movie maker.", "author_id": "259713189", "created_at": "2019-10-08T11:58:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181539477094883328"], "id": "1181539477094883328"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 21, "end": 36, "username": "ireneferreirog", "id": "1320458600968577026"}]}, "in_reply_to_user_id": "1133216521168314372", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181539012533788674"}], "text": "@ig21wx @KarolyFenty @ireneferreirog Si, es una canci\u00f3n de una suicida", "author_id": "635675837", "created_at": "2019-10-08T11:58:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181539302255316993"], "id": "1181539302255316993"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "patrickmaboni", "id": "1296021135163883520"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/gpULqANr5l", "expanded_url": "https://twitter.com/patrickmaboni/status/1181196411574116353/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gpULqANr5l", "media_key": "7_1181196279914909696"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181196411574116353"}], "text": "RT @patrickmaboni: \ud83e\udd98 Detalhe pra guria que quase se matou ali Hahahah https://t.co/gpULqANr5l", "author_id": "1174122829283037192", "created_at": "2019-10-08T11:57:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181539205559836672"], "id": "1181539205559836672"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181254041952833536"}], "text": "RT @rlia1969: Todas las grandes cosas son simples,y muchas se pueden expresar con una simple palabra: libertad, justicia, deber, esperanza\u2026", "author_id": "625110873", "created_at": "2019-10-08T11:57:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181539194566533121"], "id": "1181539194566533121"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Krispologia", "id": "14842856"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181538653845299202"}], "text": "RT @Krispologia: \"el suicidio, lejos de negar la voluntad, la afirma en\u00e9rgicamente; pues la negaci\u00f3n no consiste en aborrecer el dolor, sin\u2026", "author_id": "941972803556913152", "created_at": "2019-10-08T11:57:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181539162144612353"], "id": "1181539162144612353"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "_artms", "id": "4507173733"}]}, "in_reply_to_user_id": "730982315485069314", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181538874260107264"}], "text": "@_artms Matou uma aldeia toda p salvar seu irm\u00e3o \ud83d\udc4f se fosse homem lutaria contra a aldeia inimiga at\u00e9 a \u00faltima gota de sangue, C U Z A O", "author_id": "748727975307145218", "created_at": "2019-10-08T11:57:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181539128275537920"], "id": "1181539128275537920"}, {"in_reply_to_user_id": "1586571253", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181538848830038016"}], "text": "@msrwayne fiquei sabendo que uma menina do 1 ano se matou ...", "author_id": "1023701827190177792", "created_at": "2019-10-08T11:56:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181538975552610304"], "id": "1181538975552610304"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Jorgezen", "id": "85240420"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "JuanSheput", "id": "33808317"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 90, "probability": 0.9339, "type": "Place", "normalized_text": "China"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181353931370373120"}], "text": "RT @Jorgezen: @JuanSheput Como has cambiado pelona, jajajaja ahora te arrodillas a la China naranja y a un suicida solo para aferrarte al s\u2026", "author_id": "1027056828", "created_at": "2019-10-08T11:56:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181538916693884929"], "id": "1181538916693884929"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "author_id": "847584014152151040", "created_at": "2019-10-08T11:56:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181538886209679366"], "id": "1181538886209679366"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "author_id": "126236254", "created_at": "2019-10-08T11:56:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181538865187827712"], "id": "1181538865187827712"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 44, "end": 54, "username": "rubeneros", "id": "209015117"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 62, "probability": 0.9528, "type": "Place", "normalized_text": "UK"}, {"start": 185, "end": 197, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Boris Johnson"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/WPw0pOJt6s", "expanded_url": "https://twitter.com/rubeneros/status/1181537263559364608", "display_url": "twitter.com/rubeneros/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181537263559364608"}], "geo": {"place_id": "cbdb0e7018443220"}, "text": "Absolutamente sorprendente, otra cosa no se @rubeneros, pero UK siempre se ha sabido cuidar a si misma, jodiendo a todos los dem\u00e1s en el proceso para ganar m\u00e1s, poner a este colgado de Boris Johnson como Prime Minister realmente no va con ellos, es como ponerse en modo suicida https://t.co/WPw0pOJt6s", "author_id": "129864230", "created_at": "2019-10-08T11:56:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181538850864279553"], "id": "1181538850864279553"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 20, "probability": 0.4932, "type": "Other", "normalized_text": "Guardia de Correcci\u00f3n"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.9371, "type": "Place", "normalized_text": "Villalba"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/g7i9O625Bl", "expanded_url": "https://www.tunoticiapr.com/noticias-policiacas/2104384252--Guardia-de-Correcci%C3%B3n-asesina-a-su-novia-y-luego-se-suicida-en-Villalba-", "display_url": "tunoticiapr.com/noticias-polic\u2026"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/cqD2RaHf3h", "expanded_url": "https://twitter.com/TuNoticiaPR/status/1181538825090293760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cqD2RaHf3h", "media_key": "3_1181538820615016451"}]}, "text": "Guardia de Correcci\u00f3n asesina a su novia y luego se suicida en Villalba https://t.co/g7i9O625Bl https://t.co/cqD2RaHf3h", "author_id": "2257825603", "created_at": "2019-10-08T11:56:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181538825090293760"], "id": "1181538825090293760"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CordecCirdec", "id": "857175648326037504"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "Beni_le_matou", "id": "49251366"}]}, "in_reply_to_user_id": "857175648326037504", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181370921849884674"}], "text": "@CordecCirdec @Beni_le_matou Eux non il n'y en a qu'un qu'il le tape et visiblement il fait bien 40 kg de plus et derri\u00e8re lui ils y avaient du monde sauf qu'ils se sont d\u00e9gonfl\u00e9", "author_id": "985961297664708608", "created_at": "2019-10-08T11:55:56.000Z", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181538716986286081"], "id": "1181538716986286081"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 33, "probability": 0.2811, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.3923, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/bVvFCKhQND", "expanded_url": "https://twitter.com/heroinadolixo/status/1181261144482340873", "display_url": "twitter.com/heroinadolixo/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181261144482340873"}], "text": "garanto que o coringa do esquadr\u00e3o suicida se saiu bem melhor que nesse filme novo do coringa, que \u00e9 mais um drama do que tudo, ai ai https://t.co/bVvFCKhQND", "author_id": "928069809295777792", "created_at": "2019-10-08T11:55:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181538650250780673"], "id": "1181538650250780673"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "revolturas", "id": "138239734"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.4892, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00edda"}, {"start": 21, "end": 27, "probability": 0.8286, "type": "Person", "normalized_text": "Merlano"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181507658626539520"}], "text": "RT @revolturas: A\u00edda Merlano lo perdi\u00f3 todo. Perdi\u00f3 sus \u2018privilegios\u2019 carcelarios, la opci\u00f3n de acortar su sentencia, les complic\u00f3 la vida\u2026", "author_id": "884201706673799169", "created_at": "2019-10-08T11:54:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181538470180872193"], "id": "1181538470180872193"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "FeOliveira21", "id": "1044980156"}]}, "in_reply_to_user_id": "1044980156", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181536692966232065"}], "text": "@FeOliveira21 Deveria haver alguma especie de \"esquadrao suicida\" pra pessoas assim...", "author_id": "2289870546", "created_at": "2019-10-08T11:54:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181538307328610305"], "id": "1181538307328610305"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "author_id": "1142807016475373568", "created_at": "2019-10-08T11:53:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181538130006073344"], "id": "1181538130006073344"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "author_id": "1035135519120916480", "created_at": "2019-10-08T11:53:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181538061294936065"], "id": "1181538061294936065"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "author_id": "1067883969100812289", "created_at": "2019-10-08T11:53:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181538037748117504"], "id": "1181538037748117504"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 65, "probability": 0.9491, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "text": "Me quedo dormida, mi mejor amiga se suicida mi novio tiene Twitter, mi hermana se cae por las escaleras no se fue maduro por casualidad ?", "author_id": "1164393971675803649", "created_at": "2019-10-08T11:53:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181537976788160512"], "id": "1181537976788160512"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "JesusRS", "id": "61634443"}, {"start": 9, "end": 18, "username": "ekbufalo", "id": "72466209"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 67, "probability": 0.9831, "type": "Place", "normalized_text": "Francia"}, {"start": 71, "end": 77, "probability": 0.9671, "type": "Place", "normalized_text": "Holanda"}]}, "in_reply_to_user_id": "61634443", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181238307524694016"}], "text": "@JesusRS @ekbufalo Esperamos que no sea tarde como sucede en Francia y Holanda, donde ya los musulmanes son much\u00edsimos y ser\u00e1n mayor\u00eda. No estoy en contra del Islam, sino de su manera suicida y fanatica de interpretarlo.", "author_id": "1121869617771765760", "created_at": "2019-10-08T11:52:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181537954654806016"], "id": "1181537954654806016"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JorHoLa", "id": "107744879"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.5611, "type": "Other", "normalized_text": "guerra"}, {"start": 91, "end": 104, "probability": 0.9488, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Carlos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181477142300971011"}], "text": "RT @JorHoLa: Entrar en la \"guerra de las encuestas\" es suicida (ya  vemos como la ha ido a Alberto Carlos por tirar de ellas).\nSi son buena\u2026", "author_id": "1163780351447183360", "created_at": "2019-10-08T11:52:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181537745728090112"], "id": "1181537745728090112"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 30, "tag": "Strategia"}, {"start": 47, "end": 56, "tag": "Alitalia"}, {"start": 61, "end": 69, "tag": "Governo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AndreaGiuricin", "id": "405516333"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181535273190068224"}], "text": "RT @AndreaGiuricin: #Strategia Stand alone per #Alitalia del #Governo \u00e8 suicida:\n- Alitalia ha 1% quota di mercato dei passeggeri internazi\u2026", "author_id": "16743580", "created_at": "2019-10-08T11:51:22.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181537567361159168"], "id": "1181537567361159168"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.8511, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Velasquez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181258082543964160"}], "text": "RT @claudiacisneros: \u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los apristas eximios? Del Castillo, Mulder, Velasquez Quesqu\u00e9n y dem\u00e1s hu\u00e9rfanos de la estrella suicida?\u2026", "author_id": "940594704319700993", "created_at": "2019-10-08T11:50:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 209, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181537355431329794"], "id": "1181537355431329794"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 227, "end": 228, "probability": 0.9549, "type": "Other", "normalized_text": "BB"}]}, "text": "Gente a secretaria de uma conhecida minha perdeu o filho de 12 anos. Ele se suicidou \ud83d\ude14. Ela \u00e9 muito humilde e n\u00e3o tem dinheiro pro caixao, quem quiser ajudar com QUALQUER quantia, fala cmg por favor! Pode ser transfer\u00eancia por BB", "author_id": "167999022", "created_at": "2019-10-08T11:50:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181537335193800704"], "id": "1181537335193800704"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "arryeche", "id": "1024832453603721216"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181407019225497600"}], "text": "RT @arryeche: pera deixa eu ver se eu entendi, o cara matou a namorada e deu pro cachorro comer e agora t\u00e1 jogando futebol dnv? E O PIOR, n\u2026", "author_id": "778109497655095296", "created_at": "2019-10-08T11:49:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181537166670913536"], "id": "1181537166670913536"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.8511, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Velasquez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181258082543964160"}], "text": "RT @claudiacisneros: \u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los apristas eximios? Del Castillo, Mulder, Velasquez Quesqu\u00e9n y dem\u00e1s hu\u00e9rfanos de la estrella suicida?\u2026", "author_id": "403606582", "created_at": "2019-10-08T11:49:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 209, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181537013343932417"], "id": "1181537013343932417"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.8002, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}]}, "text": "Enem em menos de um m\u00eas e eu aqui pensando se o coringa matou ou n\u00e3o a mina", "author_id": "890344836687159296", "created_at": "2019-10-08T11:48:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181536898361282560"], "id": "1181536898361282560"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DrHistrionico", "id": "240306295"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181531237556637696"}], "text": "RT @DrHistrionico: Dejemos de callar y de estigmatizar el suicidio.\nCada 40s una persona se suicida. \nEscucha, no juzgues y acomp\u00e1\u00f1alo a bu\u2026", "author_id": "230580606", "created_at": "2019-10-08T11:48:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181536779809234949"], "id": "1181536779809234949"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "lf_ponde", "id": "3368574700"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.8307, "type": "Place", "normalized_text": "Tanz\u00e2nia"}]}, "in_reply_to_user_id": "3368574700", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181328346900242432"}], "text": "@lf_ponde P\u00e1ra de fumar coc\u00f4 de cabra da Tanz\u00e2nia enfurecida suicida.", "author_id": "437517521", "created_at": "2019-10-08T11:47:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181536479752966144"], "id": "1181536479752966144"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181379510463275008"}], "text": "RT @NTelevisa_com: Un hombre se suicid\u00f3 al enterarse de que su esposa ten\u00eda una relaci\u00f3n sentimental con otro hombre, pero antes de quitars\u2026", "author_id": "1114748351394635776", "created_at": "2019-10-08T11:46:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181536416540631040"], "id": "1181536416540631040"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.8511, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Velasquez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181258082543964160"}], "text": "RT @claudiacisneros: \u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los apristas eximios? Del Castillo, Mulder, Velasquez Quesqu\u00e9n y dem\u00e1s hu\u00e9rfanos de la estrella suicida?\u2026", "author_id": "78346318", "created_at": "2019-10-08T11:45:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 209, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181536106787037185"], "id": "1181536106787037185"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 30, "tag": "Strategia"}, {"start": 47, "end": 56, "tag": "Alitalia"}, {"start": 61, "end": 69, "tag": "Governo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AndreaGiuricin", "id": "405516333"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181535273190068224"}], "text": "RT @AndreaGiuricin: #Strategia Stand alone per #Alitalia del #Governo \u00e8 suicida:\n- Alitalia ha 1% quota di mercato dei passeggeri internazi\u2026", "author_id": "1131326608541933569", "created_at": "2019-10-08T11:45:27.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181536076688695297"], "id": "1181536076688695297"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "revolturas", "id": "138239734"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.4892, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00edda"}, {"start": 21, "end": 27, "probability": 0.8286, "type": "Person", "normalized_text": "Merlano"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181507658626539520"}], "text": "RT @revolturas: A\u00edda Merlano lo perdi\u00f3 todo. Perdi\u00f3 sus \u2018privilegios\u2019 carcelarios, la opci\u00f3n de acortar su sentencia, les complic\u00f3 la vida\u2026", "author_id": "568398202", "created_at": "2019-10-08T11:45:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181536021424594944"], "id": "1181536021424594944"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "author_id": "112451833", "created_at": "2019-10-08T11:45:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181535977489207296"], "id": "1181535977489207296"}, {"text": "Si soy un bala perdida ser\u00e1 porque soy un suicida y la vida me otorga la misma pistola de la que sal\u00ed pa volver a matarme otra vez", "author_id": "1029396785356304384", "created_at": "2019-10-08T11:44:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181535921595965440"], "id": "1181535921595965440"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 30, "tag": "Strategia"}, {"start": 47, "end": 56, "tag": "Alitalia"}, {"start": 61, "end": 69, "tag": "Governo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AndreaGiuricin", "id": "405516333"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181535273190068224"}], "text": "RT @AndreaGiuricin: #Strategia Stand alone per #Alitalia del #Governo \u00e8 suicida:\n- Alitalia ha 1% quota di mercato dei passeggeri internazi\u2026", "author_id": "1100800070994354176", "created_at": "2019-10-08T11:44:36.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181535862368153603"], "id": "1181535862368153603"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "revolturas", "id": "138239734"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.4892, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00edda"}, {"start": 21, "end": 27, "probability": 0.8286, "type": "Person", "normalized_text": "Merlano"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181507658626539520"}], "text": "RT @revolturas: A\u00edda Merlano lo perdi\u00f3 todo. Perdi\u00f3 sus \u2018privilegios\u2019 carcelarios, la opci\u00f3n de acortar su sentencia, les complic\u00f3 la vida\u2026", "author_id": "167174555", "created_at": "2019-10-08T11:44:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181535790335168512"], "id": "1181535790335168512"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "author_id": "412647406", "created_at": "2019-10-08T11:44:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181535716498690048"], "id": "1181535716498690048"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 30, "tag": "Strategia"}, {"start": 47, "end": 56, "tag": "Alitalia"}, {"start": 61, "end": 69, "tag": "Governo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AndreaGiuricin", "id": "405516333"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181535273190068224"}], "text": "RT @AndreaGiuricin: #Strategia Stand alone per #Alitalia del #Governo \u00e8 suicida:\n- Alitalia ha 1% quota di mercato dei passeggeri internazi\u2026", "author_id": "360518377", "created_at": "2019-10-08T11:43:59.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181535710077169664"], "id": "1181535710077169664"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "NicolasColman_", "id": "158508619"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.4481, "type": "Other", "normalized_text": "uva"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181248993747197952"}], "text": "RT @NicolasColman_: Necesito que alguien se anime a probar la manaos de uva conmigo, de \u00faltima hacemos tipo pacto suicida y morimos los dos", "author_id": "251255441", "created_at": "2019-10-08T11:43:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181535647321989121"], "id": "1181535647321989121"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CisneMexico", "id": "1041798477221703681"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 96, "probability": 0.7459, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181298211744571392"}], "text": "RT @CisneMexico: Datos del Suicidio \nCerca de 800,000 personas se suicidan cada a\u00f1o \nSeg\u00fan la OMS, cada 40 segundos se suicida una persona\u2026", "author_id": "156066858", "created_at": "2019-10-08T11:43:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181535622542049280"], "id": "1181535622542049280"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "author_id": "317092450", "created_at": "2019-10-08T11:43:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181535499758002182"], "id": "1181535499758002182"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "author_id": "511662117", "created_at": "2019-10-08T11:42:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181535449464094720"], "id": "1181535449464094720"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "revolturas", "id": "138239734"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.4892, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00edda"}, {"start": 21, "end": 27, "probability": 0.8286, "type": "Person", "normalized_text": "Merlano"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181507658626539520"}], "text": "RT @revolturas: A\u00edda Merlano lo perdi\u00f3 todo. Perdi\u00f3 sus \u2018privilegios\u2019 carcelarios, la opci\u00f3n de acortar su sentencia, les complic\u00f3 la vida\u2026", "author_id": "48601805", "created_at": "2019-10-08T11:42:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181535287610167298"], "id": "1181535287610167298"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Strategia"}, {"start": 27, "end": 36, "tag": "Alitalia"}, {"start": 41, "end": 49, "tag": "Governo"}, {"start": 180, "end": 183, "tag": "FS"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/CPMU2JfiG8", "expanded_url": "https://twitter.com/AndreaGiuricin/status/1181535273190068224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CPMU2JfiG8", "media_key": "3_1181535267301269504"}]}, "text": "#Strategia Stand alone per #Alitalia del #Governo \u00e8 suicida:\n- Alitalia ha 1% quota di mercato dei passeggeri internazionali in UE\n- 1,9% dei passeggeri in UE\n- Si stima che Piano #FS prevede taglio offerta (-3 aerei) e ricavi in aumento (non sta in piedi) https://t.co/CPMU2JfiG8", "author_id": "405516333", "created_at": "2019-10-08T11:42:15.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 2, "like_count": 36, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181535273190068224"], "id": "1181535273190068224"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "author_id": "1015986655432511488", "created_at": "2019-10-08T11:42:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181535241288241153"], "id": "1181535241288241153"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "OvidioPerezM", "id": "122809310"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 94, "probability": 0.4736, "type": "Other", "normalized_text": "tsunami destructor"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180573805397385218"}], "text": "RT @OvidioPerezM: No podemos darnos el lujo suicida de la divisi\u00f3n frente al tsunami destructor,m\u00e1xime cuando a Venezuela la est\u00e1n convirti\u2026", "author_id": "144070614", "created_at": "2019-10-08T11:42:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181535225119150080"], "id": "1181535225119150080"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "YadiraMarte3", "id": "4601722403"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.5505, "type": "Person", "normalized_text": "Yadira"}]}, "in_reply_to_user_id": "4601722403", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180293166420901888"}], "text": "@YadiraMarte3 Sinceramente, Yadira, no s\u00e9 si eres destemida, valiente o suicida.\u00bfNo tienes miedo a que te callen de la peor manera? Cuidado. Te admiro mucho.", "author_id": "1143299405975621632", "created_at": "2019-10-08T11:41:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181535195452850176"], "id": "1181535195452850176"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "author_id": "3763609996", "created_at": "2019-10-08T11:41:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181535169087451136"], "id": "1181535169087451136"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BraitRenault", "id": "119432497"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 52, "probability": 0.8071, "type": "Person", "normalized_text": "Nicole"}, {"start": 57, "end": 63, "probability": 0.6645, "type": "Other", "normalized_text": "fazenda"}, {"start": 72, "end": 78, "probability": 0.5752, "type": "Other", "normalized_text": "fazenda"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.5658, "type": "Person", "normalized_text": "Tati"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181534779663093760"}], "text": "RT @BraitRenault: A mesma obsess\u00e3o que matou a Nicole na fazenda 5 e na fazenda nova chance \u00e9 a que t\u00e1 matando a Tati nessa. Se n\u00e3o deixar\u2026", "author_id": "1043952961", "created_at": "2019-10-08T11:41:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181535003831914497"], "id": "1181535003831914497"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "NicolasColman_", "id": "158508619"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.4481, "type": "Other", "normalized_text": "uva"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181248993747197952"}], "text": "RT @NicolasColman_: Necesito que alguien se anime a probar la manaos de uva conmigo, de \u00faltima hacemos tipo pacto suicida y morimos los dos", "author_id": "1138085413", "created_at": "2019-10-08T11:40:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181534884193603584"], "id": "1181534884193603584"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Alef_Guirraa", "id": "724734661570613248"}]}, "in_reply_to_user_id": "724734661570613248", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181456732201144320"}], "text": "@Alef_Guirraa Quase se suicidou no caminho kkkkkkk", "author_id": "1273992523", "created_at": "2019-10-08T11:40:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181534824558977024"], "id": "1181534824558977024"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "author_id": "836755431661977600", "created_at": "2019-10-08T11:40:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181534797396660224"], "id": "1181534797396660224"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.7748, "type": "Person", "normalized_text": "Nicole"}, {"start": 39, "end": 45, "probability": 0.7019, "type": "Other", "normalized_text": "fazenda"}, {"start": 54, "end": 60, "probability": 0.6466, "type": "Other", "normalized_text": "fazenda"}, {"start": 95, "end": 98, "probability": 0.4476, "type": "Person", "normalized_text": "Tati"}], "urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/cKKud4Q4ka", "expanded_url": "https://twitter.com/toureality/status/1181454060618240000", "display_url": "twitter.com/toureality/sta\u2026"}]}, "text": "A mesma obsess\u00e3o que matou a Nicole na fazenda 5 e na fazenda nova chance \u00e9 a que t\u00e1 matando a Tati nessa. Se n\u00e3o deixar os problemas de fora aqui fora, pira! https://t.co/cKKud4Q4ka", "author_id": "119432497", "created_at": "2019-10-08T11:40:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181534779663093760"], "id": "1181534779663093760"}, {"text": "Infelizmente destroi. pessoas j\u00e1 foram espancadas at\u00e9 a morte por acusa\u00e7\u00f5es falsas. Agora quem realmente matou t\u00e1 a\u00ed retomando a carreira e a vida q a v\u00edtima e a fam\u00edlia jamais ter\u00e3o\nTudo porque, preste bem aten\u00e7\u00e3o,  a m\u00eddia da palco pra maluco, e se t\u00e1 em alta volta para o jogo https://t.co/C5S3oS9Kxu", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/C5S3oS9Kxu", "expanded_url": "https://t.co/C5S3oS9Kxu", "display_url": "t.co/C5S3oS9Kxu"}]}, "author_id": "759550014716841984", "created_at": "2019-10-08T11:39:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181534671546527745"], "id": "1181534671546527745"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.8511, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Velasquez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181258082543964160"}], "text": "RT @claudiacisneros: \u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los apristas eximios? Del Castillo, Mulder, Velasquez Quesqu\u00e9n y dem\u00e1s hu\u00e9rfanos de la estrella suicida?\u2026", "author_id": "545539905", "created_at": "2019-10-08T11:39:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 209, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181534664265289728"], "id": "1181534664265289728"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IngJalvarez", "id": "23222423"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/CD4DJLcWBL", "expanded_url": "https://twitter.com/IngJalvarez/status/1181522500943073282/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CD4DJLcWBL", "media_key": "16_1181522493410025474"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181522500943073282"}], "text": "RT @IngJalvarez: Cuando por la ma\u00f1ana publicas una frase motivacional y en la noche compartes un meme suicida. https://t.co/CD4DJLcWBL", "author_id": "284070522", "created_at": "2019-10-08T11:39:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181534521507880961"], "id": "1181534521507880961"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 8, "username": "RTP2", "id": "16632219"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.9551, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2ndia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181151442947772423"}], "text": "RT @RTP2: Numa pequena cidade da Isl\u00e2ndia, a investiga\u00e7\u00e3o de um atentado suicida revela segredos sombrios...\nN\u00e3o perca a estreia da 2\u00aa temp\u2026", "author_id": "876492830033809410", "created_at": "2019-10-08T11:38:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181534438859165696"], "id": "1181534438859165696"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "author_id": "89357890", "created_at": "2019-10-08T11:37:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181534178363547649"], "id": "1181534178363547649"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AlbertoSativa", "id": "3156112379"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "MavilaHuertasC", "id": "877572021164666880"}, {"start": 31, "end": 39, "username": "canalN_", "id": "248692867"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.3522, "type": "Person", "normalized_text": "Armani"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.6745, "type": "Person", "normalized_text": "Armani"}, {"start": 74, "end": 80, "probability": 0.4592, "type": "Person", "normalized_text": "Maguila"}, {"start": 148, "end": 158, "probability": 0.8864, "type": "Other", "normalized_text": "Khoj-Uh-Teo"}]}, "in_reply_to_user_id": "3156112379", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181396016324599808"}], "text": "@AlbertoSativa @MavilaHuertasC @canalN_ Armani, todo Armani, la gato seco Maguila se presta para la cochinada, es su especialidad con doctorado en \"Khoj-Uh-Teo\", recuerda su historial, cuando casi se suicida cuando la sacaron de la TV \ud83d\udcfa", "author_id": "53640933", "created_at": "2019-10-08T11:37:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181534152325242881"], "id": "1181534152325242881"}, {"in_reply_to_user_id": "401550363", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181533765174222853"}], "text": "Ontem um menino de 13 anos se suicidou. Antes de ir, chamou os pais pra dizer que n\u00e3o era culpa deles e sim, algo com ele.\nEntende? Entende como n\u00e3o \u00e9 uma porcaria de frescura. \u00c9 REALLL!\ndepress\u00e3o mata \n Voc\u00ea n\u00e3o a v\u00ea!!!\nMas ela t\u00e1 ali, prontinha pra acabar com voc\u00ea.", "author_id": "401550363", "created_at": "2019-10-08T11:37:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181534087573622785"], "id": "1181534087573622785"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "author_id": "249155445", "created_at": "2019-10-08T11:37:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181534075514970112"], "id": "1181534075514970112"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 18, "probability": 0.7843, "type": "Other", "normalized_text": "FF"}], "urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/O39uTS01IQ", "expanded_url": "https://twitter.com/mavica7/status/1181529894653759488", "display_url": "twitter.com/mavica7/status\u2026"}]}, "text": "Es suicida votar FF https://t.co/O39uTS01IQ", "author_id": "353854993", "created_at": "2019-10-08T11:37:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181534019718123522"], "id": "1181534019718123522"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Flor_CGE", "id": "172384704"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.7906, "type": "Person", "normalized_text": "Nene"}]}, "in_reply_to_user_id": "172384704", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181533619279601664"}], "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "text": "@Flor_CGE A m\u00ed me da a Nene de 7 anos con tendencia suicida", "author_id": "364484482", "created_at": "2019-10-08T11:36:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181533816105644033"], "id": "1181533816105644033"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "GhostFenrir", "id": "629097978"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "erickrekishi", "id": "561286267"}], "annotations": [{"start": 120, "end": 125, "probability": 0.8456, "type": "Person", "normalized_text": "Tamamo"}, {"start": 129, "end": 136, "probability": 0.7638, "type": "Person", "normalized_text": "Cu Alter"}]}, "in_reply_to_user_id": "629097978", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181533537796853760"}], "text": "@GhostFenrir @erickrekishi Pior que fa\u00e7o parte do time suicida \n\nPelo menos minha BB da pro gasto pra segurar com minha Tamamo e Cu Alter", "author_id": "2751067259", "created_at": "2019-10-08T11:36:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181533806710476801"], "id": "1181533806710476801"}, {"text": "La cima de un beso en un rinc\u00f3n suicida", "author_id": "245055221", "created_at": "2019-10-08T11:36:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181533783591403521"], "id": "1181533783591403521"}, {"in_reply_to_user_id": "401550363", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181533416073940992"}], "text": "Porque \u00e9 t\u00e3o forte.\nVoc\u00ea n\u00e3o precisa conhecer a pessoa que se suicida, mas voc\u00ea sente a dor com ela, de perda.", "author_id": "401550363", "created_at": "2019-10-08T11:36:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181533740922789888"], "id": "1181533740922789888"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.8511, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Velasquez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181258082543964160"}], "text": "RT @claudiacisneros: \u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los apristas eximios? Del Castillo, Mulder, Velasquez Quesqu\u00e9n y dem\u00e1s hu\u00e9rfanos de la estrella suicida?\u2026", "author_id": "822831527092482049", "created_at": "2019-10-08T11:36:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 209, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181533733276532741"], "id": "1181533733276532741"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "radioislatv", "id": "54303617"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/q7BS4LyH9E", "expanded_url": "http://ow.ly/Qva750wFrOS", "display_url": "ow.ly/Qva750wFrOS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181515972584382469"}], "text": "RT @radioislatv: Estos hechos ocurrieron en medio de incidente de violencia de g\u00e9nero. https://t.co/q7BS4LyH9E", "author_id": "1019698758555176962", "created_at": "2019-10-08T11:35:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181533678721212418"], "id": "1181533678721212418"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.8511, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Velasquez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181258082543964160"}], "text": "RT @claudiacisneros: \u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los apristas eximios? Del Castillo, Mulder, Velasquez Quesqu\u00e9n y dem\u00e1s hu\u00e9rfanos de la estrella suicida?\u2026", "author_id": "1177619539388964864", "created_at": "2019-10-08T11:35:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 209, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181533665521737728"], "id": "1181533665521737728"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JorHoLa", "id": "107744879"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.5611, "type": "Other", "normalized_text": "guerra"}, {"start": 91, "end": 104, "probability": 0.9488, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Carlos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181477142300971011"}], "text": "RT @JorHoLa: Entrar en la \"guerra de las encuestas\" es suicida (ya  vemos como la ha ido a Alberto Carlos por tirar de ellas).\nSi son buena\u2026", "author_id": "2213049355", "created_at": "2019-10-08T11:35:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181533651995103237"], "id": "1181533651995103237"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "author_id": "1103378164242436097", "created_at": "2019-10-08T11:35:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181533448600768512"], "id": "1181533448600768512"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tomastrape", "id": "3371456249"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181389838366494720"}], "text": "RT @tomastrape: Los libros qu\u00e9 hay que leer, la m\u00fasica qu\u00e9 hay que escuchar, las pel\u00edculas qu\u00e9 hay que ver, los artistas qu\u00e9 hay que bancar\u2026", "author_id": "2163206198", "created_at": "2019-10-08T11:34:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181533200876789760"], "id": "1181533200876789760"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 63, "probability": 0.8575, "type": "Place", "normalized_text": "Villalba"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/utLEqjVWO1", "expanded_url": "https://www.periodicolaperla.com/oficial-correccional-asesina-a-su-novia-y-se-suicida-en-villalba/", "display_url": "periodicolaperla.com/oficial-correc\u2026"}]}, "text": "Oficial correccional asesina a su novia y se suicida en Villalba https://t.co/utLEqjVWO1", "author_id": "2163019500", "created_at": "2019-10-08T11:33:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181532967270793216"], "id": "1181532967270793216"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "revolturas", "id": "138239734"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.4892, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00edda"}, {"start": 21, "end": 27, "probability": 0.8286, "type": "Person", "normalized_text": "Merlano"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181507658626539520"}], "text": "RT @revolturas: A\u00edda Merlano lo perdi\u00f3 todo. Perdi\u00f3 sus \u2018privilegios\u2019 carcelarios, la opci\u00f3n de acortar su sentencia, les complic\u00f3 la vida\u2026", "author_id": "581824942", "created_at": "2019-10-08T11:32:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181532827575128066"], "id": "1181532827575128066"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}], "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "author_id": "1683282576", "created_at": "2019-10-08T11:32:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181532808516374528"], "id": "1181532808516374528"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "author_id": "1097712985353715712", "created_at": "2019-10-08T11:32:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181532776912375808"], "id": "1181532776912375808"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "author_id": "57923284", "created_at": "2019-10-08T11:31:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181532643290177536"], "id": "1181532643290177536"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "author_id": "435922081", "created_at": "2019-10-08T11:31:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181532617386188801"], "id": "1181532617386188801"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "_Kssin", "id": "590258039"}]}, "in_reply_to_user_id": "590258039", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181530364394835968"}], "text": "@_Kssin Esquadr\u00e3o suicida\ud83d\ude01", "author_id": "1105183511923826689", "created_at": "2019-10-08T11:31:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181532476524695552"], "id": "1181532476524695552"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "ENOpini\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.6563, "type": "Other", "normalized_text": "ENOpini\u00f3n"}, {"start": 38, "end": 52, "probability": 0.9421, "type": "Person", "normalized_text": "Ram\u00f3n Hern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/2WobWsgPAA", "expanded_url": "http://bit.ly/2LUMg92", "display_url": "bit.ly/2LUMg92", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/opinion/polarizacion-suicida/"}]}, "text": "#ENOpini\u00f3n Polarizaci\u00f3n suicida | Por Ram\u00f3n Hern\u00e1ndez https://t.co/2WobWsgPAA", "author_id": "15007299", "created_at": "2019-10-08T11:30:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181532416084717568"], "id": "1181532416084717568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181531304346767360"}], "text": "RT @Rotcet12: La seguridad de saberme capaz para algo mejor, me puso en las manos la postergaci\u00f3n, que al fin de cuentas es un arma terribl\u2026", "author_id": "335461585", "created_at": "2019-10-08T11:30:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181532361693044737"], "id": "1181532361693044737"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "8Oct"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "TanatosCronicas", "id": "113026100"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 119, "probability": 0.4498, "type": "Organization", "normalized_text": "Consejo Nacional de la Cultura"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4903, "type": "Person", "normalized_text": "Yola"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181487122156572673"}], "text": "RT @TanatosCronicas: #8Oct 1997\u2502V\u00edctima de una fuerte depresi\u00f3n se suicida en la sede del Consejo Nacional de la Cultura, la bailarina Yola\u2026", "author_id": "209081018", "created_at": "2019-10-08T11:30:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181532317778681863"], "id": "1181532317778681863"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 33, "tag": "Madrid"}, {"start": 85, "end": 93, "tag": "ElMundo"}, {"start": 198, "end": 210, "tag": "NOenMiTurno"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.9116, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}, {"start": 68, "end": 69, "probability": 0.5843, "type": "Organization", "normalized_text": "de"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.5545, "type": "Other", "normalized_text": "ElMundo"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/zoufqq5HHm", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/espana/2019/10/08/5d9b89fefdddff4e5a8b4625.html", "display_url": "elmundo.es/espana/2019/10\u2026"}, {"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/E3ZENa0XhI", "expanded_url": "https://www.netpol.es/curso58", "display_url": "netpol.es/curso58", "status": 200, "unwound_url": "https://www.netpol.es/curso58"}, {"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/33sFHa8aXx", "expanded_url": "https://twitter.com/netpol_es/status/1181532239831678978/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/33sFHa8aXx", "media_key": "3_1181532238510542849"}]}, "text": "\"El yihadista detenido en #Madrid ten\u00eda como objetivo a la ministra de Justicia\" POR #ElMundo \n\n\ud83d\udd37 https://t.co/zoufqq5HHm\ud83d\udd37 \n\nTu curso: AVANZADO SOBRE TERRORISMO SUICIDA\n\ud83d\udccd https://t.co/E3ZENa0XhI\ud83d\udccd \n\n#NOenMiTurno https://t.co/33sFHa8aXx", "author_id": "1898592030", "created_at": "2019-10-08T11:30:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181532239831678978"], "id": "1181532239831678978"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 44, "end": 64, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 91, "end": 97, "tag": "ebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 63, "probability": 0.8712, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.5405, "type": "Other", "normalized_text": "terminado"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.8264, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181444479150112769"}], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la B\u2026", "author_id": "519896988", "created_at": "2019-10-08T11:30:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181532225319374848"], "id": "1181532225319374848"}, {"text": "https://t.co/Cen9CnTePE", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Cen9CnTePE", "expanded_url": "https://images.app.goo.gl/JAEVYcx9thjy6YvR9", "display_url": "images.app.goo.gl/JAEVYcx9thjy6Y\u2026"}]}, "author_id": "1168311874401779712", "created_at": "2019-10-08T11:29:50.000Z", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181532147611574272"], "id": "1181532147611574272"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Gustavo___Diaz", "id": "146708233"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.428, "type": "Place", "normalized_text": "Lima"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181436760330588161"}], "text": "RT @Gustavo___Diaz: Los ineptos del grupo d Lima, en su man\u00eda suicida d hacer el rid\u00edculo nivel gal\u00e1ctico,siempre han afirmado q la \"dictad\u2026", "author_id": "312332751", "created_at": "2019-10-08T11:29:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181532061116637184"], "id": "1181532061116637184"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "author_id": "15918946", "created_at": "2019-10-08T11:29:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181531979487035392"], "id": "1181531979487035392"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "author_id": "1054607040373501952", "created_at": "2019-10-08T11:28:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181531877531889664"], "id": "1181531877531889664"}, {"in_reply_to_user_id": "1068843528191643648", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.4028, "type": "Organization", "normalized_text": "kety"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181531685831225344"}], "text": "Ontem falei isso e a kety se matou de tanto rir, essa da\u00ed confia no meu potencial", "author_id": "1068843528191643648", "created_at": "2019-10-08T11:28:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181531777208324096"], "id": "1181531777208324096"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "uborajun", "id": "766644102721105920"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181054232193048578"}], "text": "RT @uborajun: que o homem negro \u00e9 quem mais se suicida \u00e9 comprovado\n\nminha hip\u00f3tese \u00e9 que tamb\u00e9m s\u00e3o eles os que menos deixam carta de desp\u2026", "author_id": "3296736978", "created_at": "2019-10-08T11:28:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181531760032714753"], "id": "1181531760032714753"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "author_id": "126064349", "created_at": "2019-10-08T11:28:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181531708107186176"], "id": "1181531708107186176"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Gustavo___Diaz", "id": "146708233"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.428, "type": "Place", "normalized_text": "Lima"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181436760330588161"}], "text": "RT @Gustavo___Diaz: Los ineptos del grupo d Lima, en su man\u00eda suicida d hacer el rid\u00edculo nivel gal\u00e1ctico,siempre han afirmado q la \"dictad\u2026", "author_id": "171537259", "created_at": "2019-10-08T11:27:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181531518298185728"], "id": "1181531518298185728"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "_Kiwana_", "id": "1027253910128549890"}]}, "in_reply_to_user_id": "1027253910128549890", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181530462533148674"}], "text": "@_Kiwana_ Pauvre matou :(\nJ'esp\u00e8re vraiment qu'il va se retablir, \u00e7a fait de la peine..", "author_id": "761590734994669568", "created_at": "2019-10-08T11:26:57.000Z", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181531421334216705"], "id": "1181531421334216705"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 212, "end": 229, "tag": "BuenosDiasATodos"}, {"start": 230, "end": 255, "tag": "followersTwitterRotcet12"}, {"start": 257, "end": 269, "tag": "FelizMartes"}, {"start": 270, "end": 279, "tag": "8Octubre"}], "annotations": [{"start": 231, "end": 254, "probability": 0.6499, "type": "Other", "normalized_text": "followersTwitterRotcet12"}]}, "text": "La seguridad de saberme capaz para algo mejor, me puso en las manos la postergaci\u00f3n, que al fin de cuentas es un arma terrible y suicida..\n\nA veces es necesario un poco de humildad para seguir al pie del ca\u00f1\u00f3n.\n\n#BuenosDiasATodos #followersTwitterRotcet12 \n#FelizMartes #8Octubre", "author_id": "857232315314995202", "created_at": "2019-10-08T11:26:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181531304346767360"], "id": "1181531304346767360"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 20, "end": 36, "username": "Comenteiepronto", "id": "1356692518876905478"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181445697561923584"}], "text": "RT @ElasQueLutem48: @Comenteiepronto Se matou em uma prova que foi s\u00faber justa n\u00e9 ? Prova de for\u00e7a, agilidade e jeito tendo duas mulheres e\u2026", "author_id": "416686295", "created_at": "2019-10-08T11:26:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181531281038950400"], "id": "1181531281038950400"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 133, "end": 159, "tag": "MentalHealthAwarenessWeek"}, {"start": 160, "end": 170, "tag": "40seconds"}, {"start": 171, "end": 185, "tag": "ComandoPsycho"}], "annotations": [{"start": 188, "end": 197, "probability": 0.3277, "type": "Other", "normalized_text": "JD Schramm"}], "urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/Suu2svN4X1", "expanded_url": "https://www.ted.com/talks/jd_schramm", "display_url": "ted.com/talks/jd_schra\u2026"}]}, "text": "Dejemos de callar y de estigmatizar el suicidio.\nCada 40s una persona se suicida. \nEscucha, no juzgues y acomp\u00e1\u00f1alo a buscar ayuda.\n\n#MentalHealthAwarenessWeek #40seconds #ComandoPsycho \n\nJD Schramm: Break the silence for suicide attempt survivors https://t.co/Suu2svN4X1", "author_id": "240306295", "created_at": "2019-10-08T11:26:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181531237556637696"], "id": "1181531237556637696"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "author_id": "972580813459116033", "created_at": "2019-10-08T11:26:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181531212130729986"], "id": "1181531212130729986"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 67, "end": 70, "username": "EL", "id": "902526380746866688"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Ram\u00f3n Hern\u00e1ndez"}, {"start": 18, "end": 37, "probability": 0.798, "type": "Other", "normalized_text": "Polarizaci\u00f3n suicida"}], "urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/2aJZYIEGy9", "expanded_url": "https://www.elnacional.com/opinion/polarizacion-suicida/", "display_url": "elnacional.com/opinion/polari\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/opinion/polarizacion-suicida/"}]}, "text": "Ram\u00f3n Hern\u00e1ndez - Polarizaci\u00f3n suicida https://t.co/2aJZYIEGy9 v\u00eda @EL NACIONAL", "author_id": "49658852", "created_at": "2019-10-08T11:26:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181531190840438784"], "id": "1181531190840438784"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181250908459618305"}], "text": "Grava\u00e7\u00e3o do novo esquadr\u00e3o suicida \ud83d\udc40 https://t.co/CIlGqrfXF6", "entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/CIlGqrfXF6", "expanded_url": "https://twitter.com/Meno_Pedrin/status/1181250908459618305", "display_url": "twitter.com/Meno_Pedrin/st\u2026"}]}, "author_id": "1133193956307562496", "created_at": "2019-10-08T11:25:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181531091934433281"], "id": "1181531091934433281"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "author_id": "52387489", "created_at": "2019-10-08T11:24:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181530718192582656"], "id": "1181530718192582656"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "author_id": "137715901", "created_at": "2019-10-08T11:23:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181530606359977984"], "id": "1181530606359977984"}, {"in_reply_to_user_id": "898169823397634048", "entities": {"annotations": [{"start": 279, "end": 283, "probability": 0.7402, "type": "Person", "normalized_text": "Rodri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181527491112034309"}], "text": "@Don_Pipiolo Chuta q dif\u00edcil.. Siempre q se de gente q se suicida, no puedo evitar preguntarme cu\u00e1nto dolor ten\u00eda guardado esa persona y q no pudo con el... \ud83d\ude23\nCu\u00e1ntos s\u00edntomas no vimos los q est\u00e1bamos alrededor.. \nAs\u00ed me propongo tratar de estar m\u00e1s pendiente siempre.\nUn abrazo Rodri.", "author_id": "197536468", "created_at": "2019-10-08T11:23:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181530589867982853"], "id": "1181530589867982853"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "author_id": "1031313700160983042", "created_at": "2019-10-08T11:23:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181530496997691392"], "id": "1181530496997691392"}, {"text": "https://t.co/bVT70wjMzb\u00a0\u2022\u00a0U Mostaru stru\u010dnjaci o preveniranju suicida povodom Svjetskog dana mentalnog zdravlja https://t.co/spPT30jeKj", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/bVT70wjMzb", "expanded_url": "http://Pogled.ba", "display_url": "Pogled.ba", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580926513154691073/Z97zTaFX?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 627}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580926513154691073/Z97zTaFX?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Pogled.ba", "description": "Ostanite u sredistu zbivanja uz pogled.ba - novosti, politika, desavanja", "unwound_url": "https://pogled.ba/"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/spPT30jeKj", "expanded_url": "https://shar.es/aXQ7w9", "display_url": "shar.es/aXQ7w9"}]}, "author_id": "1528277300", "created_at": "2019-10-08T11:23:09.000Z", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181530464458362880"], "id": "1181530464458362880"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "author_id": "1071468288465612800", "created_at": "2019-10-08T11:22:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181530264213889025"], "id": "1181530264213889025"}, {"text": "Assim como os filmes anteriores....tirando esquadr\u00e3o suicida kkkk", "author_id": "71007628", "created_at": "2019-10-08T11:22:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181530221784260608"], "id": "1181530221784260608"}, {"text": "Que paulada, acabei de descobrir que um dos porteiro do meu condom\u00ednio, se matou, e pq? Depress\u00e3o. Infelizmente mais uma \"v\u00edtima\".", "author_id": "195201932", "created_at": "2019-10-08T11:22:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181530208345739264"], "id": "1181530208345739264"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "author_id": "279028734", "created_at": "2019-10-08T11:21:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181530097125335042"], "id": "1181530097125335042"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8238, "type": "Person", "normalized_text": "Dazai"}]}, "text": "Dazai \u00e9 um suicida e masoquista, aquele s\u00e3o vou do caramba", "author_id": "1078288696611352576", "created_at": "2019-10-08T11:20:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1181529877977194497"], "id": "1181529877977194497"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "author_id": "909384681728217088", "created_at": "2019-10-08T11:20:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181529802848788480"], "id": "1181529802848788480"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.9646, "type": "Person", "normalized_text": "Vidal"}, {"start": 43, "end": 50, "probability": 0.9826, "type": "Person", "normalized_text": "Kiciloff"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Macristas"}]}, "text": "En serio pretenden un debate entre Vidal y Kiciloff? Tan suicida van a ser los Macristas?", "author_id": "876575329", "created_at": "2019-10-08T11:20:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181529694790918144"], "id": "1181529694790918144"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}], "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "author_id": "2192604278", "created_at": "2019-10-08T11:19:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181529551815561216"], "id": "1181529551815561216"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "author_id": "3242260769", "created_at": "2019-10-08T11:19:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181529423553671170"], "id": "1181529423553671170"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "author_id": "116497432", "created_at": "2019-10-08T11:18:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181529201624662016"], "id": "1181529201624662016"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "adaalvarezconde", "id": "136822007"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 85, "probability": 0.7496, "type": "Place", "normalized_text": "Villalba"}, {"start": 89, "end": 108, "probability": 0.4124, "type": "Other", "normalized_text": "Seguridad y Justicia"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/MhaandWchF", "expanded_url": "http://notiuno.com", "display_url": "notiuno.com"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181523721024081920"}], "text": "RT @adaalvarezconde: Oficial de Correcci\u00f3n asesina a su novia y se suicida en Villalba | Seguridad y Justicia | https://t.co/MhaandWchF htt\u2026", "author_id": "490514041", "created_at": "2019-10-08T11:17:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181529053939060736"], "id": "1181529053939060736"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 29, "username": "joaotemrazao", "id": "40104240"}, {"start": 43, "end": 59, "username": "encantadordemuu", "id": "1249686975851962368"}], "annotations": [{"start": 156, "end": 164, "probability": 0.5738, "type": "Product", "normalized_text": "iPhonez\u00e3o"}]}, "in_reply_to_user_id": "1119462990598868993", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181527453417840640"}], "text": "@Marcus66692843 @joaotemrazao @LucasGeocze @EncantadorDeMuu Viu s\u00f3 hip\u00f3crita, gente como vc \u00e9 modinha, n\u00e3o \u00e9 comuna raiz. Fica a\u00ed tecendo altas teses nesse iPhonez\u00e3o, e quando perde o argumento come\u00e7a a chingar. Esse comunismo que vc tanto se orgulha matou milh\u00f5es pelo mundo e iguala todos ao mais baixo n\u00edvel de distribui\u00e7\u00e3o de renda.", "author_id": "985121876908433408", "created_at": "2019-10-08T11:17:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181528991980765184"], "id": "1181528991980765184"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.8511, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Velasquez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181258082543964160"}], "text": "RT @claudiacisneros: \u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los apristas eximios? Del Castillo, Mulder, Velasquez Quesqu\u00e9n y dem\u00e1s hu\u00e9rfanos de la estrella suicida?\u2026", "author_id": "197667026", "created_at": "2019-10-08T11:16:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 209, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181528784274706432"], "id": "1181528784274706432"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 25, "username": "flavioobom", "id": "88063443"}, {"start": 26, "end": 39, "username": "AlfSSMartins", "id": "192246067"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 58, "probability": 0.9664, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}]}, "in_reply_to_user_id": "1152574108426735616", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181327200286580736"}], "text": "@bosswatcher1 @flavioobom @AlfSSMartins Eu moro na Alemanha e ele se matou por aqui mesmo, com veneno.", "author_id": "511639402", "created_at": "2019-10-08T11:15:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181528605337247744"], "id": "1181528605337247744"}, {"text": "Nota suicida:\n\n\u00abMam\u00e1, ya me voy a la universidad\u00bb. \n                              \n                             2  Octubre de 1968.", "author_id": "188589610", "created_at": "2019-10-08T11:15:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181528583044505600"], "id": "1181528583044505600"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "author_id": "87920256", "created_at": "2019-10-08T11:15:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181528461732696065"], "id": "1181528461732696065"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "vimoreiras", "id": "2413919807"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181214814028386306"}], "text": "RT @vimoreiras: o cara pegou uma mulher. matou. esquartejou. deu pra cachorro comer. ficou preso um tempo absurdo de pequeno e \u00e9 super bem\u2026", "author_id": "746492981679693824", "created_at": "2019-10-08T11:15:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181528420288778240"], "id": "1181528420288778240"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 95, "end": 122, "tag": "BastaYaDeViolenciaMachista"}, {"start": 124, "end": 145, "tag": "EstadoDeEmergenciaYA"}], "annotations": [{"start": 181, "end": 188, "probability": 0.9405, "type": "Place", "normalized_text": "Villalba"}], "urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/fPZinmECsf", "expanded_url": "http://WAPA.tv", "display_url": "WAPA.tv"}, {"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/3Ivau0u3Cn", "expanded_url": "https://www.wapa.tv/noticias/locales/hombre-asesina-a-mujer-y-se-suicida-en-villalba_20131122461742.html", "display_url": "wapa.tv/noticias/local\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.wapa.tv/noticias/locales/hombre-asesina-a-mujer-y-se-suicida-en-villalba_20131122461742.html"}]}, "text": "El quinto caso del a\u00f1o de feminicidio/suicidio. \nNos siguen matando y el gobierno ignorando. \n\n#BastaYaDeViolenciaMachista \n#EstadoDeEmergenciaYA Investigan asesinato y suicidio en Villalba - https://t.co/fPZinmECsf - Noticias - Videos https://t.co/3Ivau0u3Cn", "author_id": "991515410607624195", "created_at": "2019-10-08T11:14:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181528345437249536"], "id": "1181528345437249536"}, {"text": "n\u00e3o devemos medir o sofrimento de ngm. estou indo agora para o vel\u00f3rio do av\u00f3 do meu namorado que SE SUICIDOU! Um senhor!!!! pra ver que o sentimento de sentir-se insuficiente n\u00e3o escolhe idade. espero mesmo que a empatia pelo pr\u00f3x n seja s\u00f3 no setembro amarelo.", "author_id": "1090765806550556672", "created_at": "2019-10-08T11:14:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181528291271938048"], "id": "1181528291271938048"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Gustavo___Diaz", "id": "146708233"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.428, "type": "Place", "normalized_text": "Lima"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181436760330588161"}], "text": "RT @Gustavo___Diaz: Los ineptos del grupo d Lima, en su man\u00eda suicida d hacer el rid\u00edculo nivel gal\u00e1ctico,siempre han afirmado q la \"dictad\u2026", "author_id": "863296196", "created_at": "2019-10-08T11:13:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181528022429642757"], "id": "1181528022429642757"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "patrickmaboni", "id": "1296021135163883520"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/gpULqANr5l", "expanded_url": "https://twitter.com/patrickmaboni/status/1181196411574116353/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gpULqANr5l", "media_key": "7_1181196279914909696"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181196411574116353"}], "text": "RT @patrickmaboni: \ud83e\udd98 Detalhe pra guria que quase se matou ali Hahahah https://t.co/gpULqANr5l", "author_id": "298829964", "created_at": "2019-10-08T11:12:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181527853537648640"], "id": "1181527853537648640"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181254041952833536"}], "text": "RT @rlia1969: Todas las grandes cosas son simples,y muchas se pueden expresar con una simple palabra: libertad, justicia, deber, esperanza\u2026", "author_id": "488094252", "created_at": "2019-10-08T11:12:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181527805080870914"], "id": "1181527805080870914"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "author_id": "1107700197163974656", "created_at": "2019-10-08T11:12:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181527666379431936"], "id": "1181527666379431936"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "author_id": "787054378867916800", "created_at": "2019-10-08T11:11:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181527574033440770"], "id": "1181527574033440770"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "author_id": "1083738901951463424", "created_at": "2019-10-08T11:11:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181527566110380033"], "id": "1181527566110380033"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "author_id": "54268370", "created_at": "2019-10-08T11:11:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181527541074599936"], "id": "1181527541074599936"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JorHoLa", "id": "107744879"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.5611, "type": "Other", "normalized_text": "guerra"}, {"start": 91, "end": 104, "probability": 0.9488, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Carlos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181477142300971011"}], "text": "RT @JorHoLa: Entrar en la \"guerra de las encuestas\" es suicida (ya  vemos como la ha ido a Alberto Carlos por tirar de ellas).\nSi son buena\u2026", "author_id": "945231017731936258", "created_at": "2019-10-08T11:11:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181527468693491712"], "id": "1181527468693491712"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "revolturas", "id": "138239734"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.4892, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00edda"}, {"start": 21, "end": 27, "probability": 0.8286, "type": "Person", "normalized_text": "Merlano"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181507658626539520"}], "text": "RT @revolturas: A\u00edda Merlano lo perdi\u00f3 todo. Perdi\u00f3 sus \u2018privilegios\u2019 carcelarios, la opci\u00f3n de acortar su sentencia, les complic\u00f3 la vida\u2026", "author_id": "499131358", "created_at": "2019-10-08T11:11:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181527438267957248"], "id": "1181527438267957248"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "LaPerlaPR", "id": "221489199"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 78, "probability": 0.7145, "type": "Place", "normalized_text": "Villalba"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/X0YZaT5evQ", "expanded_url": "https://bit.ly/2Iw4ECQ", "display_url": "bit.ly/2Iw4ECQ"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/CQtUT1sLjX", "expanded_url": "https://twitter.com/LaPerlaPR/status/1181513876317392896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CQtUT1sLjX", "media_key": "3_1181513870747287553"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181513876317392896"}], "text": "RT @LaPerlaPR: Oficial correccional asesina a su novia y se suicida en Villalba | https://t.co/X0YZaT5evQ https://t.co/CQtUT1sLjX", "author_id": "531873160", "created_at": "2019-10-08T11:10:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181527299839205377"], "id": "1181527299839205377"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "revolturas", "id": "138239734"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.4892, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00edda"}, {"start": 21, "end": 27, "probability": 0.8286, "type": "Person", "normalized_text": "Merlano"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181507658626539520"}], "text": "RT @revolturas: A\u00edda Merlano lo perdi\u00f3 todo. Perdi\u00f3 sus \u2018privilegios\u2019 carcelarios, la opci\u00f3n de acortar su sentencia, les complic\u00f3 la vida\u2026", "author_id": "1402372958", "created_at": "2019-10-08T11:10:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181527183845679105"], "id": "1181527183845679105"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "revolturas", "id": "138239734"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.4892, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00edda"}, {"start": 21, "end": 27, "probability": 0.8286, "type": "Person", "normalized_text": "Merlano"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181507658626539520"}], "text": "RT @revolturas: A\u00edda Merlano lo perdi\u00f3 todo. Perdi\u00f3 sus \u2018privilegios\u2019 carcelarios, la opci\u00f3n de acortar su sentencia, les complic\u00f3 la vida\u2026", "author_id": "178878089", "created_at": "2019-10-08T11:09:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181527047115612160"], "id": "1181527047115612160"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JorHoLa", "id": "107744879"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.5611, "type": "Other", "normalized_text": "guerra"}, {"start": 91, "end": 104, "probability": 0.9488, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Carlos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181477142300971011"}], "text": "RT @JorHoLa: Entrar en la \"guerra de las encuestas\" es suicida (ya  vemos como la ha ido a Alberto Carlos por tirar de ellas).\nSi son buena\u2026", "author_id": "2951872991", "created_at": "2019-10-08T11:08:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181526860653563904"], "id": "1181526860653563904"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "author_id": "329293824", "created_at": "2019-10-08T11:08:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181526723436912640"], "id": "1181526723436912640"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "author_id": "2332366807", "created_at": "2019-10-08T11:08:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181526658177802241"], "id": "1181526658177802241"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Lucianarosse", "id": "63215713"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.9294, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}, {"start": 34, "end": 38, "probability": 0.9439, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}, {"start": 62, "end": 69, "probability": 0.8921, "type": "Person", "normalized_text": "Kamikaze"}, {"start": 110, "end": 114, "probability": 0.8429, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181517229260713985"}], "text": "RT @Lucianarosse: N\u00e3o s\u00f3 o Diego, Lucas tamb\u00e9m. N\u00e3o \u00e9 \u00e0 toa o Kamikaze, jogo suicida o dele, jogou mal demais Jorge, bate na ro\u00e7a para voc\u00ea\u2026", "author_id": "270040888", "created_at": "2019-10-08T11:07:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181526551025913856"], "id": "1181526551025913856"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "author_id": "34675670", "created_at": "2019-10-08T11:06:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181526290337341444"], "id": "1181526290337341444"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "TelenoticiasPR", "id": "39774571"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.8929, "type": "Place", "normalized_text": "Villalba"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/adlUKVeBpP", "expanded_url": "https://trib.al/ibfmbqX", "display_url": "trib.al/ibfmbqX"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/Q1OJKQL2cu", "expanded_url": "https://twitter.com/TelenoticiasPR/status/1181523434792247296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q1OJKQL2cu", "media_key": "3_1181523430425944064"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181523434792247296"}], "text": "RT @TelenoticiasPR: En Villalba | Oficial presuntamente asesina a su pareja y se suicida - https://t.co/adlUKVeBpP https://t.co/Q1OJKQL2cu", "author_id": "1165689552876576768", "created_at": "2019-10-08T11:06:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181526280925265920"], "id": "1181526280925265920"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181520836714520576"}], "text": "RT @deusadabalada: O cara n\u00e3o pagou nem metade da pena, \u00e9 rid\u00edculo!! O pior que j\u00e1 tinha sido contratado por outro clube, mas pelo menos os\u2026", "author_id": "1178857948153614338", "created_at": "2019-10-08T11:06:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181526219592028160"], "id": "1181526219592028160"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "author_id": "2415095464", "created_at": "2019-10-08T11:05:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181526127799652352"], "id": "1181526127799652352"}, {"in_reply_to_user_id": "842842621605302273", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181526121134858241"}], "text": "Creo que el peor enemigo que ha tenido el peronismo en los \u00faltimos tiempos ha sido ese divisionismo suicida y est\u00fapido, estimulado por la propaganda enemiga en todos su \u00f3rganos publicitarios\u201d. \n\nMi General &lt;3", "author_id": "842842621605302273", "created_at": "2019-10-08T11:05:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181526122548334592"], "id": "1181526122548334592"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "author_id": "572372309", "created_at": "2019-10-08T11:05:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181526087483961344"], "id": "1181526087483961344"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "revolturas", "id": "138239734"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.4892, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00edda"}, {"start": 21, "end": 27, "probability": 0.8286, "type": "Person", "normalized_text": "Merlano"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181507658626539520"}], "text": "RT @revolturas: A\u00edda Merlano lo perdi\u00f3 todo. Perdi\u00f3 sus \u2018privilegios\u2019 carcelarios, la opci\u00f3n de acortar su sentencia, les complic\u00f3 la vida\u2026", "author_id": "222953867", "created_at": "2019-10-08T11:05:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181525954084167681"], "id": "1181525954084167681"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "author_id": "255744901", "created_at": "2019-10-08T11:04:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181525762177941504"], "id": "1181525762177941504"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 44, "end": 64, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 91, "end": 97, "tag": "ebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 63, "probability": 0.8712, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.5405, "type": "Other", "normalized_text": "terminado"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.8264, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181444479150112769"}], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la B\u2026", "author_id": "468695724", "created_at": "2019-10-08T11:04:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181525692003028998"], "id": "1181525692003028998"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "revolturas", "id": "138239734"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.4892, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00edda"}, {"start": 21, "end": 27, "probability": 0.8286, "type": "Person", "normalized_text": "Merlano"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181507658626539520"}], "text": "RT @revolturas: A\u00edda Merlano lo perdi\u00f3 todo. Perdi\u00f3 sus \u2018privilegios\u2019 carcelarios, la opci\u00f3n de acortar su sentencia, les complic\u00f3 la vida\u2026", "author_id": "67646076", "created_at": "2019-10-08T11:03:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181525423269797888"], "id": "1181525423269797888"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Benygonzale", "id": "285861298"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "InvitaC", "id": "915006285594152960"}, {"start": 22, "end": 30, "username": "S20Ivan", "id": "493090217"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DiarioHuelva", "id": "108601156"}, {"start": 45, "end": 61, "username": "futbol_onubense", "id": "758658243354890240"}]}, "in_reply_to_user_id": "285861298", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181523295461662720"}], "text": "@Benygonzale @InvitaC @S20Ivan @DiarioHuelva @futbol_onubense Ademas diria q la mayoria de esas amarillas son antes del minuto 30... suicida total\ud83d\ude02", "author_id": "961997745249751042", "created_at": "2019-10-08T11:03:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181525402063425537"], "id": "1181525402063425537"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Gustavo___Diaz", "id": "146708233"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.428, "type": "Place", "normalized_text": "Lima"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181436760330588161"}], "text": "RT @Gustavo___Diaz: Los ineptos del grupo d Lima, en su man\u00eda suicida d hacer el rid\u00edculo nivel gal\u00e1ctico,siempre han afirmado q la \"dictad\u2026", "author_id": "418782570", "created_at": "2019-10-08T11:00:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181524784997425154"], "id": "1181524784997425154"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 26, "tag": "Depresi\u00f3n"}, {"start": 45, "end": 56, "tag": "Especiales"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.52, "type": "Other", "normalized_text": "Depresi\u00f3n"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/kYtO8XEUYK", "expanded_url": "https://encontacto.mx/la-depresion-sonriente-podria-ocultar-tendencia-suicida/", "display_url": "encontacto.mx/la-depresion-s\u2026"}]}, "text": "\u27a1\ufe0f \u00a1Cuidado! la #Depresi\u00f3n no es un juego \ud83d\ude1f. #Especiales  \nhttps://t.co/kYtO8XEUYK", "author_id": "787242732", "created_at": "2019-10-08T11:00:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181524641535295488"], "id": "1181524641535295488"}, {"text": "Admiraci\u00f3n profunda a la gente que hace radio a esta hora. Tipo, el trabajo m\u00e1s suicida del mundo", "author_id": "214958303", "created_at": "2019-10-08T10:59:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1181524621507608576"], "id": "1181524621507608576"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "author_id": "1103377059072692225", "created_at": "2019-10-08T10:59:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181524547738230784"], "id": "1181524547738230784"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "author_id": "1034863089085280261", "created_at": "2019-10-08T10:59:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181524527127388160"], "id": "1181524527127388160"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.8511, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Velasquez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181258082543964160"}], "text": "RT @claudiacisneros: \u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los apristas eximios? Del Castillo, Mulder, Velasquez Quesqu\u00e9n y dem\u00e1s hu\u00e9rfanos de la estrella suicida?\u2026", "author_id": "315204122", "created_at": "2019-10-08T10:59:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 209, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181524519959306241"], "id": "1181524519959306241"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "revolturas", "id": "138239734"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.4892, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00edda"}, {"start": 21, "end": 27, "probability": 0.8286, "type": "Person", "normalized_text": "Merlano"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181507658626539520"}], "text": "RT @revolturas: A\u00edda Merlano lo perdi\u00f3 todo. Perdi\u00f3 sus \u2018privilegios\u2019 carcelarios, la opci\u00f3n de acortar su sentencia, les complic\u00f3 la vida\u2026", "author_id": "457468040", "created_at": "2019-10-08T10:58:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181524363557953537"], "id": "1181524363557953537"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "TelenoticiasPR", "id": "39774571"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.8929, "type": "Place", "normalized_text": "Villalba"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/adlUKVeBpP", "expanded_url": "https://trib.al/ibfmbqX", "display_url": "trib.al/ibfmbqX"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/Q1OJKQL2cu", "expanded_url": "https://twitter.com/TelenoticiasPR/status/1181523434792247296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q1OJKQL2cu", "media_key": "3_1181523430425944064"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181523434792247296"}], "text": "RT @TelenoticiasPR: En Villalba | Oficial presuntamente asesina a su pareja y se suicida - https://t.co/adlUKVeBpP https://t.co/Q1OJKQL2cu", "author_id": "161151263", "created_at": "2019-10-08T10:58:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181524298608939010"], "id": "1181524298608939010"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "author_id": "3143123787", "created_at": "2019-10-08T10:58:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181524273153875968"], "id": "1181524273153875968"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JorHoLa", "id": "107744879"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.5611, "type": "Other", "normalized_text": "guerra"}, {"start": 91, "end": 104, "probability": 0.9488, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Carlos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181477142300971011"}], "text": "RT @JorHoLa: Entrar en la \"guerra de las encuestas\" es suicida (ya  vemos como la ha ido a Alberto Carlos por tirar de ellas).\nSi son buena\u2026", "author_id": "885303292468834305", "created_at": "2019-10-08T10:58:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181524234784460800"], "id": "1181524234784460800"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "japa1994_", "id": "269011612"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.6726, "type": "Person", "normalized_text": "Crist\u00e3o"}, {"start": 188, "end": 189, "probability": 0.6929, "type": "Place", "normalized_text": "BR"}, {"start": 252, "end": 257, "probability": 0.9374, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "in_reply_to_user_id": "269011612", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181517514481778689"}], "text": "@japa1994_ Cara, sou Crist\u00e3o, e como tal sei que devo perdoar. N\u00e3o sei se conseguiria, mas seria meu dever. Mas, n\u00e3o impede de querer a implementa\u00e7\u00e3o da pena de morte e pris\u00e3o perp\u00e9tua no BR.. Irm\u00e3o, matou, foi comprovado que \u00e9 o cara, pena de morte.. Brasil \u00e9 o pa\u00eds dos bandidos, TD eles..", "author_id": "3295830465", "created_at": "2019-10-08T10:58:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181524224118312960"], "id": "1181524224118312960"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "adaalvarezconde", "id": "136822007"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 85, "probability": 0.7496, "type": "Place", "normalized_text": "Villalba"}, {"start": 89, "end": 108, "probability": 0.4124, "type": "Other", "normalized_text": "Seguridad y Justicia"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/MhaandWchF", "expanded_url": "http://notiuno.com", "display_url": "notiuno.com"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181523721024081920"}], "text": "RT @adaalvarezconde: Oficial de Correcci\u00f3n asesina a su novia y se suicida en Villalba | Seguridad y Justicia | https://t.co/MhaandWchF htt\u2026", "author_id": "161151263", "created_at": "2019-10-08T10:57:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181524121974214656"], "id": "1181524121974214656"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "author_id": "309267149", "created_at": "2019-10-08T10:57:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181524086859665408"], "id": "1181524086859665408"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tomastrape", "id": "3371456249"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181389838366494720"}], "text": "RT @tomastrape: Los libros qu\u00e9 hay que leer, la m\u00fasica qu\u00e9 hay que escuchar, las pel\u00edculas qu\u00e9 hay que ver, los artistas qu\u00e9 hay que bancar\u2026", "author_id": "1056642121401335809", "created_at": "2019-10-08T10:57:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181523933423636481"], "id": "1181523933423636481"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 106, "tag": "Suicida"}, {"start": 107, "end": 115, "tag": "Stefano"}, {"start": 116, "end": 126, "tag": "Becchetti"}, {"start": 127, "end": 136, "tag": "indagato"}], "urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/ltHX5VAra1", "expanded_url": "https://www.zazoom.info/ultime-news/5857210/suicida-stefano-becchetti-indagato-per-il-fallimento-di-quigroup-si-e-gettato-da-un-viadotto/", "display_url": "zazoom.info/ultime-news/58\u2026"}]}, "text": "Suicida Stefano Becchetti indagato per il fallimento di QuiGroup!: si \u00e8 gettato da un viadotto -  #Suicida #Stefano #Becchetti #indagato  https://t.co/ltHX5VAra1", "author_id": "717039627916484608", "created_at": "2019-10-08T10:57:04.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181523901609893888"], "id": "1181523901609893888"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "adaalvarezconde", "id": "136822007"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 85, "probability": 0.7496, "type": "Place", "normalized_text": "Villalba"}, {"start": 89, "end": 108, "probability": 0.4124, "type": "Other", "normalized_text": "Seguridad y Justicia"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/MhaandWchF", "expanded_url": "http://notiuno.com", "display_url": "notiuno.com"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181523721024081920"}], "text": "RT @adaalvarezconde: Oficial de Correcci\u00f3n asesina a su novia y se suicida en Villalba | Seguridad y Justicia | https://t.co/MhaandWchF htt\u2026", "author_id": "414359823", "created_at": "2019-10-08T10:57:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181523887022133248"], "id": "1181523887022133248"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "alainchristoph4", "id": "2723862940"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181160492401909767"}], "text": "RT @alainchristoph4: Durant les ann\u00e9es 20, la famille Kroner tint, dans la m\u00e9tropole des distractions et de l\u2019illusion, le c\u00e9l\u00e8bre commerce\u2026", "author_id": "406297811", "created_at": "2019-10-08T10:57:00.000Z", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181523885063323649"], "id": "1181523885063323649"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "revolturas", "id": "138239734"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.4892, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00edda"}, {"start": 21, "end": 27, "probability": 0.8286, "type": "Person", "normalized_text": "Merlano"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181507658626539520"}], "text": "RT @revolturas: A\u00edda Merlano lo perdi\u00f3 todo. Perdi\u00f3 sus \u2018privilegios\u2019 carcelarios, la opci\u00f3n de acortar su sentencia, les complic\u00f3 la vida\u2026", "author_id": "1126536024371486720", "created_at": "2019-10-08T10:56:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181523827823644674"], "id": "1181523827823644674"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "revolturas", "id": "138239734"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.4892, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00edda"}, {"start": 21, "end": 27, "probability": 0.8286, "type": "Person", "normalized_text": "Merlano"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181507658626539520"}], "text": "RT @revolturas: A\u00edda Merlano lo perdi\u00f3 todo. Perdi\u00f3 sus \u2018privilegios\u2019 carcelarios, la opci\u00f3n de acortar su sentencia, les complic\u00f3 la vida\u2026", "author_id": "843632485686792192", "created_at": "2019-10-08T10:56:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181523768805605377"], "id": "1181523768805605377"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "author_id": "1512492942", "created_at": "2019-10-08T10:56:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181523727894405120"], "id": "1181523727894405120"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 64, "probability": 0.8371, "type": "Place", "normalized_text": "Villalba"}, {"start": 68, "end": 87, "probability": 0.5568, "type": "Other", "normalized_text": "Seguridad y Justicia"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/MhaandWchF", "expanded_url": "http://notiuno.com", "display_url": "notiuno.com"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/Fm13U7evjp", "expanded_url": "https://www.notiuno.com/noticias/seguridad-y-justicia/oficial-de-correcci-n-asesina-a-su-novia-y-se/article_5f98b334-e9b4-11e9-9efd-233313499bef.html", "display_url": "notiuno.com/noticias/segur\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.notiuno.com/noticias/seguridad-y-justicia/oficial-de-correcci-n-asesina-a-su-novia-y-se/article_5f98b334-e9b4-11e9-9efd-233313499bef.html"}]}, "text": "Oficial de Correcci\u00f3n asesina a su novia y se suicida en Villalba | Seguridad y Justicia | https://t.co/MhaandWchF https://t.co/Fm13U7evjp", "author_id": "136822007", "created_at": "2019-10-08T10:56:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181523721024081920"], "id": "1181523721024081920"}, {"text": "Mulher mata o pr\u00f3prio filho e se suicida, no interior do Estado - https://t.co/JmnWnkoJDA", "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/JmnWnkoJDA", "expanded_url": "https://www.poa24horas.com.br/mulher-mata-o-proprio-filho-e-se-suicida-no-interior-do-estado/", "display_url": "poa24horas.com.br/mulher-mata-o-\u2026"}]}, "author_id": "4062837419", "created_at": "2019-10-08T10:56:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181523708114018304"], "id": "1181523708114018304"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 42, "end": 68, "tag": "DiaMundialdelaSaludMental"}, {"start": 93, "end": 119, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}, {"start": 120, "end": 130, "tag": "40seconds"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DUEdevocacion", "id": "2423987868"}, {"start": 85, "end": 92, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 118, "probability": 0.4952, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181117590476902400"}], "text": "RT @DUEdevocacion: \ud83d\udc49El d\u00eda 10 se celebra  #DiaMundialdelaSaludMental \n\ud83d\udce3Campa\u00f1a de la @opsoms #WorldSuicidePreventionDay #40seconds\n\ud83d\udc40 Cada 4\u2026", "author_id": "260634195", "created_at": "2019-10-08T10:56:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181523646944284672"], "id": "1181523646944284672"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "author_id": "460386448", "created_at": "2019-10-08T10:55:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181523606133760000"], "id": "1181523606133760000"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "author_id": "400688827", "created_at": "2019-10-08T10:55:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181523583211847680"], "id": "1181523583211847680"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "TelenoticiasPR", "id": "39774571"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.8929, "type": "Place", "normalized_text": "Villalba"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/adlUKVeBpP", "expanded_url": "https://trib.al/ibfmbqX", "display_url": "trib.al/ibfmbqX"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/Q1OJKQL2cu", "expanded_url": "https://twitter.com/TelenoticiasPR/status/1181523434792247296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q1OJKQL2cu", "media_key": "3_1181523430425944064"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181523434792247296"}], "text": "RT @TelenoticiasPR: En Villalba | Oficial presuntamente asesina a su pareja y se suicida - https://t.co/adlUKVeBpP https://t.co/Q1OJKQL2cu", "author_id": "39268010", "created_at": "2019-10-08T10:55:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181523541377900544"], "id": "1181523541377900544"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 67, "end": 74, "username": "giffmx", "id": "45596706"}, {"start": 75, "end": 86, "username": "PRENSAGIFF", "id": "583304215"}, {"start": 87, "end": 97, "username": "RallyGIFF", "id": "105308812"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/aQsKWb9gyi", "expanded_url": "https://twitter.com/SaludGuanajuato/status/1181239225318023171", "display_url": "twitter.com/SaludGuanajuat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181239225318023171"}], "text": "\u00a1Yo me comprometo! \nEste n\u00famero puede salvar la vida a un suicida. @giffmx @PRENSAGIFF @RallyGIFF https://t.co/aQsKWb9gyi", "author_id": "309052402", "created_at": "2019-10-08T10:55:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181523455541272578"], "id": "1181523455541272578"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 10, "probability": 0.9282, "type": "Place", "normalized_text": "Villalba"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/adlUKVeBpP", "expanded_url": "https://trib.al/ibfmbqX", "display_url": "trib.al/ibfmbqX"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/Q1OJKQL2cu", "expanded_url": "https://twitter.com/TelenoticiasPR/status/1181523434792247296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q1OJKQL2cu", "media_key": "3_1181523430425944064"}]}, "text": "En Villalba | Oficial presuntamente asesina a su pareja y se suicida - https://t.co/adlUKVeBpP https://t.co/Q1OJKQL2cu", "author_id": "39774571", "created_at": "2019-10-08T10:55:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1181523434792247296"], "id": "1181523434792247296"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}], "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "author_id": "2521506137", "created_at": "2019-10-08T10:53:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181522934764101632"], "id": "1181522934764101632"}, {"text": "Mata a su novia y luego se suicida https://t.co/e1pEnu63dY", "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/e1pEnu63dY", "expanded_url": "http://fw.to/ceYxGrg", "display_url": "fw.to/ceYxGrg"}]}, "author_id": "752283228438867969", "created_at": "2019-10-08T10:53:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181522918477635585"], "id": "1181522918477635585"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "author_id": "914859826773143553", "created_at": "2019-10-08T10:53:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181522879382540288"], "id": "1181522879382540288"}, {"text": "Excelente art. https://t.co/88TG364tv4", "entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/88TG364tv4", "expanded_url": "https://www.elnacional.com/opinion/polarizacion-suicida/", "display_url": "elnacional.com/opinion/polari\u2026"}]}, "author_id": "2176589372", "created_at": "2019-10-08T10:52:51.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181522838584381442"], "id": "1181522838584381442"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "author_id": "67773624", "created_at": "2019-10-08T10:52:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181522800097583104"], "id": "1181522800097583104"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}], "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "author_id": "205600322", "created_at": "2019-10-08T10:51:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181522544765083653"], "id": "1181522544765083653"}, {"text": "Cuando por la ma\u00f1ana publicas una frase motivacional y en la noche compartes un meme suicida. https://t.co/CD4DJLcWBL", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/CD4DJLcWBL", "expanded_url": "https://twitter.com/IngJalvarez/status/1181522500943073282/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CD4DJLcWBL", "media_key": "16_1181522493410025474"}]}, "author_id": "23222423", "created_at": "2019-10-08T10:51:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1181522500943073282"], "id": "1181522500943073282"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "author_id": "431038400", "created_at": "2019-10-08T10:51:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181522456881909760"], "id": "1181522456881909760"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "author_id": "963948513972375552", "created_at": "2019-10-08T10:51:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181522402867580928"], "id": "1181522402867580928"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "revolturas", "id": "138239734"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.4892, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00edda"}, {"start": 21, "end": 27, "probability": 0.8286, "type": "Person", "normalized_text": "Merlano"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181507658626539520"}], "text": "RT @revolturas: A\u00edda Merlano lo perdi\u00f3 todo. Perdi\u00f3 sus \u2018privilegios\u2019 carcelarios, la opci\u00f3n de acortar su sentencia, les complic\u00f3 la vida\u2026", "author_id": "1100927035768221696", "created_at": "2019-10-08T10:50:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181522372702216192"], "id": "1181522372702216192"}, {"text": "Mano T\u00f4 sem acreditar que o ir n\u00e3o d\u00e1 minha amg se suicidou", "author_id": "394225675", "created_at": "2019-10-08T10:50:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181522267454545921"], "id": "1181522267454545921"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 24, "username": "Barandaand", "id": "1490487462"}, {"start": 25, "end": 36, "username": "policiaH50", "id": "1065831412677382144"}]}, "in_reply_to_user_id": "914993926263775232", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181481891796586496"}], "text": "@MirAmir7and @Barandaand @policiah50 No s\u00e9 por qu\u00e9 no se suicida en la c\u00e1rcel. Con lo f\u00e1cil que es", "author_id": "853944239641821184", "created_at": "2019-10-08T10:49:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181522101943054336"], "id": "1181522101943054336"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "consgonzalez11", "id": "3130794237"}]}, "in_reply_to_user_id": "3130794237", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181382422522449926"}], "text": "@consgonzalez11 Esto es joda? Esto se lo han hackeado. NO puede un candidato a presidente decir esto. Si fuese asi, es un suicida Pol\u00edtico.", "author_id": "145253404", "created_at": "2019-10-08T10:49:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181522069680525313"], "id": "1181522069680525313"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}]}, "in_reply_to_user_id": "14128609", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181316163424403457"}], "text": "@felipeneto Amiguinho, vc t\u00e1 com muito \u00f3dio  no cora\u00e7\u00e3o,  tenho pena de vc, sugiro uma terapia urgente  caso contr\u00e1rio vamos ouvir not\u00edcia de mais um suicida \ud83d\ude33\ud83d\ude33\ud83d\ude33\ud83d\ude33", "author_id": "1055458692878028800", "created_at": "2019-10-08T10:49:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181521992379445248"], "id": "1181521992379445248"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "author_id": "1094056817297186821", "created_at": "2019-10-08T10:48:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181521855406133248"], "id": "1181521855406133248"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.7962, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/c2dnVzT5rw", "expanded_url": "https://www.direitaopressora.com/matou-alguem-nao-importa-se-tem-12-anos-vai-cumprir-pena-como-se-tivesse-20-ou-30-diz-mourao/", "display_url": "direitaopressora.com/matou-alguem-n\u2026"}]}, "text": "\u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/c2dnVzT5rw", "author_id": "2717475561", "created_at": "2019-10-08T10:47:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181521384306073600"], "id": "1181521384306073600"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 106, "tag": "Suicida"}, {"start": 107, "end": 115, "tag": "Stefano"}, {"start": 116, "end": 126, "tag": "Becchetti"}, {"start": 127, "end": 136, "tag": "indagato"}], "urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/8dhmPTRnkS", "expanded_url": "https://www.zazoom.it/2019-10-08/suicida-stefano-becchetti-indagato-per-il-fallimento-di-quigroup-si-e-gettato-da-un-viadotto/5857210/", "display_url": "zazoom.it/2019-10-08/sui\u2026"}]}, "text": "Suicida Stefano Becchetti indagato per il fallimento di QuiGroup!: si \u00e8 gettato da un viadotto -  #Suicida #Stefano #Becchetti #indagato  https://t.co/8dhmPTRnkS", "author_id": "231726084", "created_at": "2019-10-08T10:47:01.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181521372331302912"], "id": "1181521372331302912"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "author_id": "4647608969", "created_at": "2019-10-08T10:46:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181521263539494917"], "id": "1181521263539494917"}, {"text": "Homem atira em ex-mulher, mata a filha e se suicida ...\nO que as armas n\u00e3o fazem contra vida.\nQuanto mais armas mais mortes. https://t.co/8wfp1KcdGj", "entities": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/8wfp1KcdGj", "expanded_url": "https://twitter.com/lucioflaviog/status/1181521184397107202/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8wfp1KcdGj", "media_key": "3_1181521172732825600"}]}, "author_id": "454396343", "created_at": "2019-10-08T10:46:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181521184397107202"], "id": "1181521184397107202"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Gustavo___Diaz", "id": "146708233"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.428, "type": "Place", "normalized_text": "Lima"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181436760330588161"}], "text": "RT @Gustavo___Diaz: Los ineptos del grupo d Lima, en su man\u00eda suicida d hacer el rid\u00edculo nivel gal\u00e1ctico,siempre han afirmado q la \"dictad\u2026", "author_id": "412422317", "created_at": "2019-10-08T10:46:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181521171218620422"], "id": "1181521171218620422"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VoceroPR", "id": "34613234"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/F31y6l7Khe", "expanded_url": "http://ow.ly/wufE50wFrgg", "display_url": "ow.ly/wufE50wFrgg"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181514589705510913"}], "text": "RT @VoceroPR: Con este hecho, suman 10 las mujeres asesinadas este a\u00f1o en casos de violencia machista https://t.co/F31y6l7Khe", "author_id": "721705468729503744", "created_at": "2019-10-08T10:45:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181521061529182208"], "id": "1181521061529182208"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "author_id": "1084218396596727809", "created_at": "2019-10-08T10:45:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181520965576069125"], "id": "1181520965576069125"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}], "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "author_id": "541923563", "created_at": "2019-10-08T10:45:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181520927357640705"], "id": "1181520927357640705"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "author_id": "800388704346832897", "created_at": "2019-10-08T10:45:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181520921363771392"], "id": "1181520921363771392"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 22, "probability": 0.5725, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richthofen"}], "urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/x9jHOjf34H", "expanded_url": "https://t.co/x9jHOjf34H", "display_url": "t.co/x9jHOjf34H"}]}, "text": "A Suzane Von Richthofen matou os pais a paulada enquanto eles dormiam e vai ter sua hist\u00f3ria contada em filme. Sai de \"saidinha\" da cadeia nos dias dos pais e das m\u00e3es. N\u00e3o se trata de ser homem ou mulher, se trata do consumismo lixo do ser humano. https://t.co/x9jHOjf34H", "author_id": "2359511633", "created_at": "2019-10-08T10:45:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181520912094568449"], "id": "1181520912094568449"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "author_id": "732879806", "created_at": "2019-10-08T10:45:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181520880700141568"], "id": "1181520880700141568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180618701835403264"}], "text": "O cara n\u00e3o pagou nem metade da pena, \u00e9 rid\u00edculo!! O pior que j\u00e1 tinha sido contratado por outro clube, mas pelo menos os patrocinadores se posicionaram, agr ver esse povo aplaudindo um cara, que matou, esquartejou e deu p cachorro comer uma PESSOA!!! Eh de cair o cu da bunda https://t.co/T0E6xH8fNE", "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/T0E6xH8fNE", "expanded_url": "https://twitter.com/BandJornalismo/status/1180618701835403264", "display_url": "twitter.com/BandJornalismo\u2026"}]}, "author_id": "226759253", "created_at": "2019-10-08T10:44:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181520836714520576"], "id": "1181520836714520576"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "alainchristoph4", "id": "2723862940"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181160492401909767"}], "text": "RT @alainchristoph4: Durant les ann\u00e9es 20, la famille Kroner tint, dans la m\u00e9tropole des distractions et de l\u2019illusion, le c\u00e9l\u00e8bre commerce\u2026", "author_id": "2779254460", "created_at": "2019-10-08T10:44:05.000Z", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181520636256100355"], "id": "1181520636256100355"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "author_id": "3087432072", "created_at": "2019-10-08T10:42:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181520359109083136"], "id": "1181520359109083136"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "radioislatv", "id": "54303617"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/q7BS4LyH9E", "expanded_url": "http://ow.ly/Qva750wFrOS", "display_url": "ow.ly/Qva750wFrOS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181515972584382469"}], "text": "RT @radioislatv: Estos hechos ocurrieron en medio de incidente de violencia de g\u00e9nero. https://t.co/q7BS4LyH9E", "author_id": "596938263", "created_at": "2019-10-08T10:42:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181520239697305600"], "id": "1181520239697305600"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "author_id": "922614839574519808", "created_at": "2019-10-08T10:41:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181520042212630529"], "id": "1181520042212630529"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JhonnyRios_bjj", "id": "3185528045"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181519750519824384"}], "text": "RT @JhonnyRios_bjj: Durmo tarde e acordo cedo, com altas tend\u00eancias suicida !", "author_id": "1634417732", "created_at": "2019-10-08T10:41:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181519901271441408"], "id": "1181519901271441408"}, {"text": "Durmo tarde e acordo cedo, com altas tend\u00eancias suicida !", "author_id": "3185528045", "created_at": "2019-10-08T10:40:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181519750519824384"], "id": "1181519750519824384"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.8511, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Velasquez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181258082543964160"}], "text": "RT @claudiacisneros: \u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los apristas eximios? Del Castillo, Mulder, Velasquez Quesqu\u00e9n y dem\u00e1s hu\u00e9rfanos de la estrella suicida?\u2026", "author_id": "3146181124", "created_at": "2019-10-08T10:39:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 209, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181519485678870530"], "id": "1181519485678870530"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_LezShipp_", "id": "1011428468263931904"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181514057041530882"}], "text": "RT @_LezShipp_: Parab\u00e9ns pra justi\u00e7a brasileira que libera um fdp que matou, esquartejou e deu pros cachorros comerem a m\u00e3e do filho dele.\u2026", "author_id": "3085452768", "created_at": "2019-10-08T10:38:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181519325888425984"], "id": "1181519325888425984"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "revolturas", "id": "138239734"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.4892, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00edda"}, {"start": 21, "end": 27, "probability": 0.8286, "type": "Person", "normalized_text": "Merlano"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181507658626539520"}], "text": "RT @revolturas: A\u00edda Merlano lo perdi\u00f3 todo. Perdi\u00f3 sus \u2018privilegios\u2019 carcelarios, la opci\u00f3n de acortar su sentencia, les complic\u00f3 la vida\u2026", "author_id": "238389146", "created_at": "2019-10-08T10:38:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181519255549992961"], "id": "1181519255549992961"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "author_id": "187934173", "created_at": "2019-10-08T10:38:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181519125631393792"], "id": "1181519125631393792"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JorHoLa", "id": "107744879"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.5611, "type": "Other", "normalized_text": "guerra"}, {"start": 91, "end": 104, "probability": 0.9488, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Carlos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181477142300971011"}], "text": "RT @JorHoLa: Entrar en la \"guerra de las encuestas\" es suicida (ya  vemos como la ha ido a Alberto Carlos por tirar de ellas).\nSi son buena\u2026", "author_id": "103831363", "created_at": "2019-10-08T10:38:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181519125102960640"], "id": "1181519125102960640"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "author_id": "1069528250387443712", "created_at": "2019-10-08T10:37:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181519013291204608"], "id": "1181519013291204608"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 44, "end": 64, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 91, "end": 97, "tag": "ebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 63, "probability": 0.8712, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.5405, "type": "Other", "normalized_text": "terminado"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.8264, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181444479150112769"}], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la B\u2026", "author_id": "2456833197", "created_at": "2019-10-08T10:37:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181518983729684481"], "id": "1181518983729684481"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "fariasbolsogata", "id": "1068267370379177984"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "AppelLuciano", "id": "1122347280797974528"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6359, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}]}, "in_reply_to_user_id": "1068267370379177984", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181258454515798017"}], "text": "@fariasbolsogata @AppelLuciano Ela \u00e9 burra mesmo.\nA menos que tenha algo sub entendido na mensagem, como a paix\u00e3o dela pelo suicida hitler.", "author_id": "942004230470107136", "created_at": "2019-10-08T10:37:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181518974569385984"], "id": "1181518974569385984"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 49, "end": 59, "tag": "DoctorWho"}, {"start": 64, "end": 80, "tag": "TheSuicideSquad"}, {"start": 84, "end": 101, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "culturaocio", "id": "1328885857"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 46, "probability": 0.9792, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 50, "end": 58, "probability": 0.867, "type": "Other", "normalized_text": "DoctorWho"}, {"start": 65, "end": 79, "probability": 0.9462, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 105, "end": 114, "probability": 0.9813, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/4RP7uCb2If", "expanded_url": "https://www.culturaocio.com/cine/noticia-primer-vistazo-peter-capaldi-escuadron-suicida-james-gunn-20191007170044.html", "display_url": "culturaocio.com/cine/noticia-p\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181226538194362368"}], "text": "RT @culturaocio: Primer vistazo a Peter Capaldi (#DoctorWho) en #TheSuicideSquad el #Escuadr\u00f3nSuicida de James Gunn https://t.co/4RP7uCb2If", "author_id": "916368438142164993", "created_at": "2019-10-08T10:36:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181518745786896390"], "id": "1181518745786896390"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "author_id": "37990285", "created_at": "2019-10-08T10:35:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181518570074918912"], "id": "1181518570074918912"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "revolturas", "id": "138239734"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.4892, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00edda"}, {"start": 21, "end": 27, "probability": 0.8286, "type": "Person", "normalized_text": "Merlano"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181507658626539520"}], "text": "RT @revolturas: A\u00edda Merlano lo perdi\u00f3 todo. Perdi\u00f3 sus \u2018privilegios\u2019 carcelarios, la opci\u00f3n de acortar su sentencia, les complic\u00f3 la vida\u2026", "author_id": "362547781", "created_at": "2019-10-08T10:35:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181518410028605440"], "id": "1181518410028605440"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "wafeer_", "id": "192068145"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.6356, "type": "Person", "normalized_text": "Errado"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181208072003428352"}], "text": "RT @wafeer_: Errado n\u00e3o \u00e9 a ressocializa\u00e7\u00e3o do egresso. Errado \u00e9 o mesmo ser ovacionado pq matou uma mulher da forma mais cruel que se pode\u2026", "author_id": "127937418", "created_at": "2019-10-08T10:34:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181518153383321600"], "id": "1181518153383321600"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "lemonde_planete", "id": "3343852672"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181517043432079360"}], "text": "RT @lemonde_planete: Les pesticides ne se cachent pas toujours o\u00f9 l\u2019on croit. Prenez un chat. Aussi c\u00e2lin soit-il, le matou est potentielle\u2026", "author_id": "624991329", "created_at": "2019-10-08T10:34:12.000Z", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181518147943358464"], "id": "1181518147943358464"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 28, "tag": "SabiasQue"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Psicofarma", "id": "2699166678"}, {"start": 125, "end": 129, "username": "WHO", "id": "14499829"}], "annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.3675, "type": "Other", "normalized_text": "Tedr"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181357286050000896"}], "text": "RT @Psicofarma: \u00bf #SabiasQue, pese a los progresos, cada 40 segundo se suicida una persona, se\u00f1ala el Director General de la @WHO, Dr. Tedr\u2026", "author_id": "1158573202085470208", "created_at": "2019-10-08T10:32:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181517618144043009"], "id": "1181517618144043009"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "author_id": "4910094556", "created_at": "2019-10-08T10:31:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181517574225432576"], "id": "1181517574225432576"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "lemonde_planete", "id": "3343852672"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181517043432079360"}], "text": "RT @lemonde_planete: Les pesticides ne se cachent pas toujours o\u00f9 l\u2019on croit. Prenez un chat. Aussi c\u00e2lin soit-il, le matou est potentielle\u2026", "author_id": "2308415113", "created_at": "2019-10-08T10:31:29.000Z", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181517463181316096"], "id": "1181517463181316096"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "uborajun", "id": "766644102721105920"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181054232193048578"}], "text": "RT @uborajun: que o homem negro \u00e9 quem mais se suicida \u00e9 comprovado\n\nminha hip\u00f3tese \u00e9 que tamb\u00e9m s\u00e3o eles os que menos deixam carta de desp\u2026", "author_id": "97224226", "created_at": "2019-10-08T10:31:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181517394231078912"], "id": "1181517394231078912"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}], "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "author_id": "787239494", "created_at": "2019-10-08T10:30:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181517303525101569"], "id": "1181517303525101569"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.9096, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}, {"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9243, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}, {"start": 44, "end": 51, "probability": 0.8381, "type": "Person", "normalized_text": "Kamikaze"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.7904, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge"}], "urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/8yxwWbe8ux", "expanded_url": "https://twitter.com/diegocgrossi/status/1181417182724538373", "display_url": "twitter.com/diegocgrossi/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181417182724538373"}], "text": "N\u00e3o s\u00f3 o Diego, Lucas tamb\u00e9m. N\u00e3o \u00e9 \u00e0 toa o Kamikaze, jogo suicida o dele, jogou mal demais Jorge, bate na ro\u00e7a para voc\u00ea ver a porta de sa\u00edda logo. https://t.co/8yxwWbe8ux", "author_id": "63215713", "created_at": "2019-10-08T10:30:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181517229260713985"], "id": "1181517229260713985"}, {"text": "Les pesticides ne se cachent pas toujours o\u00f9 l\u2019on croit. Prenez un chat. Aussi c\u00e2lin soit-il, le matou est potentiellement une dangereuse source d\u2019exposition pour peu qu\u2019il soit affubl\u00e9 d\u2019un collier antipuces. https://t.co/JOYoRXfSl1", "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/JOYoRXfSl1", "expanded_url": "https://www.lemonde.fr/planete/article/2019/10/07/chats-et-chiens-sont-des-sources-d-exposition-aux-pesticides_6014584_3244.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1570530114", "display_url": "lemonde.fr/planete/articl\u2026"}]}, "author_id": "3343852672", "created_at": "2019-10-08T10:29:49.000Z", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181517043432079360"], "id": "1181517043432079360"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 42, "end": 68, "tag": "DiaMundialdelaSaludMental"}, {"start": 93, "end": 119, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}, {"start": 120, "end": 130, "tag": "40seconds"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DUEdevocacion", "id": "2423987868"}, {"start": 85, "end": 92, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 118, "probability": 0.4952, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181117590476902400"}], "text": "RT @DUEdevocacion: \ud83d\udc49El d\u00eda 10 se celebra  #DiaMundialdelaSaludMental \n\ud83d\udce3Campa\u00f1a de la @opsoms #WorldSuicidePreventionDay #40seconds\n\ud83d\udc40 Cada 4\u2026", "author_id": "1636035096", "created_at": "2019-10-08T10:29:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181516959009005568"], "id": "1181516959009005568"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "author_id": "1130122237829365767", "created_at": "2019-10-08T10:29:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181516916130816001"], "id": "1181516916130816001"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "author_id": "964046335514202112", "created_at": "2019-10-08T10:27:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181516452714577920"], "id": "1181516452714577920"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "author_id": "1068095869013172224", "created_at": "2019-10-08T10:27:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181516449573150720"], "id": "1181516449573150720"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JorHoLa", "id": "107744879"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.5611, "type": "Other", "normalized_text": "guerra"}, {"start": 91, "end": 104, "probability": 0.9488, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Carlos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181477142300971011"}], "text": "RT @JorHoLa: Entrar en la \"guerra de las encuestas\" es suicida (ya  vemos como la ha ido a Alberto Carlos por tirar de ellas).\nSi son buena\u2026", "author_id": "146391586", "created_at": "2019-10-08T10:26:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181516174934319106"], "id": "1181516174934319106"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "author_id": "492511123", "created_at": "2019-10-08T10:25:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181516071477678081"], "id": "1181516071477678081"}, {"text": "Um motorista se suicidou esses dias e agora eu t\u00f4 no \u00f4nibus ouvindo as pessoas fazerem piadas a respeito. Sei nem explicar o quanto isso me d\u00f3i.", "author_id": "1013652651555385344", "created_at": "2019-10-08T10:25:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181516070617784325"], "id": "1181516070617784325"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "radioislatv", "id": "54303617"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/q7BS4LyH9E", "expanded_url": "http://ow.ly/Qva750wFrOS", "display_url": "ow.ly/Qva750wFrOS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181515972584382469"}], "text": "RT @radioislatv: Estos hechos ocurrieron en medio de incidente de violencia de g\u00e9nero. https://t.co/q7BS4LyH9E", "author_id": "44415369", "created_at": "2019-10-08T10:25:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181516028179832836"], "id": "1181516028179832836"}, {"text": "Estos hechos ocurrieron en medio de incidente de violencia de g\u00e9nero. https://t.co/q7BS4LyH9E", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/q7BS4LyH9E", "expanded_url": "http://ow.ly/Qva750wFrOS", "display_url": "ow.ly/Qva750wFrOS"}]}, "author_id": "54303617", "created_at": "2019-10-08T10:25:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1181515972584382469"], "id": "1181515972584382469"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 102, "end": 113, "tag": "NiUnaMenos"}, {"start": 114, "end": 123, "tag": "NiUnaM\u00e1s"}, {"start": 124, "end": 141, "tag": "VivasNosQueremos"}], "urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/sJTIWjaDDN", "expanded_url": "https://www.elvocero.com/ley-y-orden/hombre-asesina-a-mujer-y-se-suicida-en-villalba/article_b8902046-e9b2-11e9-87b1-9b07d9594348.html", "display_url": "elvocero.com/ley-y-orden/ho\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elvocero.com/ley-y-orden/hombre-asesina-a-mujer-y-se-suicida-en-villalba/article_b8902046-e9b2-11e9-87b1-9b07d9594348.html"}]}, "text": "Otro cobarde m\u00e1s que mata a su pareja y se suicida en vez de enfrentar las consecuencias de sus actos #NiUnaMenos #NiUnaM\u00e1s #VivasNosQueremos https://t.co/sJTIWjaDDN", "author_id": "994727180168056832", "created_at": "2019-10-08T10:25:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181515891026153473"], "id": "1181515891026153473"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}], "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "author_id": "2834336416", "created_at": "2019-10-08T10:24:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181515812127068165"], "id": "1181515812127068165"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VoceroPR", "id": "34613234"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/F31y6l7Khe", "expanded_url": "http://ow.ly/wufE50wFrgg", "display_url": "ow.ly/wufE50wFrgg"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181514589705510913"}], "text": "RT @VoceroPR: Con este hecho, suman 10 las mujeres asesinadas este a\u00f1o en casos de violencia machista https://t.co/F31y6l7Khe", "author_id": "339350429", "created_at": "2019-10-08T10:23:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181515453501448192"], "id": "1181515453501448192"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 53, "end": 65, "tag": "SaludMental"}, {"start": 82, "end": 91, "tag": "JCGC2019"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Gestion_Clinica", "id": "519267889"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 90, "probability": 0.7897, "type": "Other", "normalized_text": "JCGC2019"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179003886880743425"}], "text": "RT @Gestion_Clinica: Tambi\u00e9n las \u00c1reas de Gesti\u00f3n de #SaludMental presentes en la #JCGC2019: Detecci\u00f3n del riesgo suicida; Psicolog\u00eda cl\u00edni\u2026", "author_id": "749209892", "created_at": "2019-10-08T10:23:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181515424242061314"], "id": "1181515424242061314"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}], "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "author_id": "462908343", "created_at": "2019-10-08T10:23:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181515352850780161"], "id": "1181515352850780161"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "author_id": "1044896554996436993", "created_at": "2019-10-08T10:22:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181515287436419072"], "id": "1181515287436419072"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "author_id": "83485789", "created_at": "2019-10-08T10:22:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181515257598107651"], "id": "1181515257598107651"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 49, "end": 59, "tag": "DoctorWho"}, {"start": 64, "end": 80, "tag": "TheSuicideSquad"}, {"start": 84, "end": 101, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "culturaocio", "id": "1328885857"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 46, "probability": 0.9792, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 50, "end": 58, "probability": 0.867, "type": "Other", "normalized_text": "DoctorWho"}, {"start": 65, "end": 79, "probability": 0.9462, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 105, "end": 114, "probability": 0.9813, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/4RP7uCb2If", "expanded_url": "https://www.culturaocio.com/cine/noticia-primer-vistazo-peter-capaldi-escuadron-suicida-james-gunn-20191007170044.html", "display_url": "culturaocio.com/cine/noticia-p\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181226538194362368"}], "text": "RT @culturaocio: Primer vistazo a Peter Capaldi (#DoctorWho) en #TheSuicideSquad el #Escuadr\u00f3nSuicida de James Gunn https://t.co/4RP7uCb2If", "author_id": "894631759744204802", "created_at": "2019-10-08T10:21:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181514930803105792"], "id": "1181514930803105792"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "author_id": "1045246291201200130", "created_at": "2019-10-08T10:21:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181514924394201088"], "id": "1181514924394201088"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "LaPerlaPR", "id": "221489199"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 78, "probability": 0.7145, "type": "Place", "normalized_text": "Villalba"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/X0YZaT5evQ", "expanded_url": "https://bit.ly/2Iw4ECQ", "display_url": "bit.ly/2Iw4ECQ"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/CQtUT1sLjX", "expanded_url": "https://twitter.com/LaPerlaPR/status/1181513876317392896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CQtUT1sLjX", "media_key": "3_1181513870747287553"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181513876317392896"}], "text": "RT @LaPerlaPR: Oficial correccional asesina a su novia y se suicida en Villalba | https://t.co/X0YZaT5evQ https://t.co/CQtUT1sLjX", "author_id": "216856337", "created_at": "2019-10-08T10:20:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181514796744740864"], "id": "1181514796744740864"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}], "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "author_id": "979049820768948224", "created_at": "2019-10-08T10:20:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181514678117253120"], "id": "1181514678117253120"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 26, "tag": "8Oct"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "TanatosCronicas", "id": "113026100"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 119, "probability": 0.4498, "type": "Organization", "normalized_text": "Consejo Nacional de la Cultura"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4903, "type": "Person", "normalized_text": "Yola"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181487122156572673"}], "text": "RT @TanatosCronicas: #8Oct 1997\u2502V\u00edctima de una fuerte depresi\u00f3n se suicida en la sede del Consejo Nacional de la Cultura, la bailarina Yola\u2026", "author_id": "309765904", "created_at": "2019-10-08T10:20:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181514598085775360"], "id": "1181514598085775360"}, {"text": "Con este hecho, suman 10 las mujeres asesinadas este a\u00f1o en casos de violencia machista https://t.co/F31y6l7Khe", "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/F31y6l7Khe", "expanded_url": "http://ow.ly/wufE50wFrgg", "display_url": "ow.ly/wufE50wFrgg"}]}, "author_id": "34613234", "created_at": "2019-10-08T10:20:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181514589705510913"], "id": "1181514589705510913"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "fdcradio", "id": "1351344661550534656"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 27, "probability": 0.9561, "type": "Person", "normalized_text": "Channing Smith"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9797, "type": "Place", "normalized_text": "Tennessee"}, {"start": 90, "end": 92, "probability": 0.9773, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181355384520548355"}], "text": "RT @FDCRadio: Channing Smith, un adolescente de 16 a\u00f1os de edad, se suicida en Tennessee, EUA, tras ser v\u00edctima de bullying homof\u00f3bico. Sus\u2026", "author_id": "3301702955", "created_at": "2019-10-08T10:19:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181514510718443522"], "id": "1181514510718443522"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180618701835403264"}], "text": "Parab\u00e9ns pra justi\u00e7a brasileira que libera um fdp que matou, esquartejou e deu pros cachorros comerem a m\u00e3e do filho dele. Se fosse um pobre que rouba um super pra alimentar a fam\u00edlia, estaria apodrecendo na cadeia n\u00e9. VTNC \ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c https://t.co/Hdv1lBkVnV", "entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/Hdv1lBkVnV", "expanded_url": "https://twitter.com/BandJornalismo/status/1180618701835403264", "display_url": "twitter.com/BandJornalismo\u2026"}]}, "author_id": "1011428468263931904", "created_at": "2019-10-08T10:17:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181514057041530882"], "id": "1181514057041530882"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "suicida_en", "id": "1556731219924099072"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "Pablo_Deco", "id": "1188877111"}]}, "in_reply_to_user_id": "1162521821893337089", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181386595901026305"}], "text": "@suicida_en @Pablo_Deco Si terminan prostituy\u00e9ndose por presi\u00f3n de alguien m\u00e1s puede considerarse abuso y/o trata de personas \nEso es horrible, pensar as\u00ed tambi\u00e9n es horrible \nNo, cada cual no acaba donde se merece, no siempre tenemos opciones pero a\u00fan as\u00ed debemos saber negarnos cuando no queremos algo", "author_id": "293559648", "created_at": "2019-10-08T10:17:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181513975760130048"], "id": "1181513975760130048"}, {"text": "questa piange perch\u00e9 non pu\u00f2 mangiare il suo piatto preferito per\u00f2 se qualcuno si suicida nella metro che lei deve prendere le gira il cazzo ok https://t.co/XQSETYC59G", "entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/XQSETYC59G", "expanded_url": "https://twitter.com/revyourharleyup/status/1181182931173335040", "display_url": "twitter.com/revyourharleyu\u2026"}]}, "author_id": "2856940349", "created_at": "2019-10-08T10:17:31.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181513950237724673"], "id": "1181513950237724673"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 63, "probability": 0.7854, "type": "Place", "normalized_text": "Villalba"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/X0YZaT5evQ", "expanded_url": "https://bit.ly/2Iw4ECQ", "display_url": "bit.ly/2Iw4ECQ"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/CQtUT1sLjX", "expanded_url": "https://twitter.com/LaPerlaPR/status/1181513876317392896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CQtUT1sLjX", "media_key": "3_1181513870747287553"}]}, "text": "Oficial correccional asesina a su novia y se suicida en Villalba | https://t.co/X0YZaT5evQ https://t.co/CQtUT1sLjX", "author_id": "221489199", "created_at": "2019-10-08T10:17:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1181513876317392896"], "id": "1181513876317392896"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "barletta69", "id": "222279703"}], "annotations": [{"start": 167, "end": 174, "probability": 0.8583, "type": "Person", "normalized_text": "Belluzzo"}]}, "in_reply_to_user_id": "222279703", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181369722958471174"}], "text": "@barletta69 A pol\u00edtica do cheirinho \u00e9 suicida. Colocando em risco toda sa\u00fade financeira do clube. Se o resultado n\u00e3o vier ficaria uma d\u00edvida impag\u00e1vel\n\nT\u00e1 parecendo o Belluzzo.", "author_id": "48754143", "created_at": "2019-10-08T10:16:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181513729327980549"], "id": "1181513729327980549"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "revolturas", "id": "138239734"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.4892, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00edda"}, {"start": 21, "end": 27, "probability": 0.8286, "type": "Person", "normalized_text": "Merlano"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181507658626539520"}], "text": "RT @revolturas: A\u00edda Merlano lo perdi\u00f3 todo. Perdi\u00f3 sus \u2018privilegios\u2019 carcelarios, la opci\u00f3n de acortar su sentencia, les complic\u00f3 la vida\u2026", "author_id": "512387518", "created_at": "2019-10-08T10:16:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181513592258142208"], "id": "1181513592258142208"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 130, "end": 140, "tag": "TheBatman"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "UniversoDCnauta", "id": "2255625498"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.7887, "type": "Person", "normalized_text": "Jared"}, {"start": 56, "end": 72, "probability": 0.7945, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 96, "end": 104, "probability": 0.4293, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 119, "end": 125, "probability": 0.4809, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 131, "end": 139, "probability": 0.9236, "type": "Other", "normalized_text": "TheBatman"}]}, "in_reply_to_user_id": "2255625498", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181351316452511744"}], "text": "@UniversoDCnauta S\u00f3 queria o Jared num filme a parte do Esquadr\u00e3o Suicida como agora vai ter da Arlequina, ou ele como Coringa no #TheBatman. Ele tem grande potencial pelo mega do ator, mas, foi desperdi\u00e7ado. Foi mostrado v\u00e1rias cenas no trailer, e cortada quase toda. 10 minutos completo de tela", "author_id": "1146643596176777221", "created_at": "2019-10-08T10:15:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181513533781151745"], "id": "1181513533781151745"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "suicida_en", "id": "1556731219924099072"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "Pablo_Deco", "id": "1188877111"}]}, "in_reply_to_user_id": "1162521821893337089", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181384673995509760"}], "text": "@suicida_en @Pablo_Deco Precisamente que sean parte de trata de personas ser\u00eda una raz\u00f3n m\u00e1s para no fijarme en ellos porque me dar\u00eda miedo que a\u00fan fueran v\u00edctimas de y yo fuera un nuevo objetivo y \u00e9l la carnada \nJam\u00e1s se juzga r\u00e1pido cuando se trata de tener una relaci\u00f3n real", "author_id": "293559648", "created_at": "2019-10-08T10:14:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181513271867777024"], "id": "1181513271867777024"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 49, "end": 59, "tag": "DoctorWho"}, {"start": 64, "end": 80, "tag": "TheSuicideSquad"}, {"start": 84, "end": 101, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "culturaocio", "id": "1328885857"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 46, "probability": 0.9792, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 50, "end": 58, "probability": 0.867, "type": "Other", "normalized_text": "DoctorWho"}, {"start": 65, "end": 79, "probability": 0.9462, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 105, "end": 114, "probability": 0.9813, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/4RP7uCb2If", "expanded_url": "https://www.culturaocio.com/cine/noticia-primer-vistazo-peter-capaldi-escuadron-suicida-james-gunn-20191007170044.html", "display_url": "culturaocio.com/cine/noticia-p\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181226538194362368"}], "text": "RT @culturaocio: Primer vistazo a Peter Capaldi (#DoctorWho) en #TheSuicideSquad el #Escuadr\u00f3nSuicida de James Gunn https://t.co/4RP7uCb2If", "author_id": "893177581247311872", "created_at": "2019-10-08T10:14:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181513189189718017"], "id": "1181513189189718017"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.4316, "type": "Person", "normalized_text": "Fatiou"}], "urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/Ouv6CwumGY", "expanded_url": "https://twitter.com/BandJornalismo/status/1180618701835403264", "display_url": "twitter.com/BandJornalismo\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180618701835403264"}], "text": "Sistema judici\u00e1rio \u00e9 uma merda mesmo, o cara matou, Fatiou e deu pros cachorros comerem a ex namorada e agora t\u00e1 a\u00ed voltando como se nada tivesse acontecido, se \u00e9 pobre mofa na cadeia https://t.co/Ouv6CwumGY", "author_id": "807029014510665730", "created_at": "2019-10-08T10:14:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181513142477709318"], "id": "1181513142477709318"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "author_id": "1098212756728225793", "created_at": "2019-10-08T10:12:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181512621729763329"], "id": "1181512621729763329"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.5944, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 72, "end": 77, "probability": 0.5898, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.6017, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 167, "end": 172, "probability": 0.6532, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}]}, "text": "Cronologia DCU\n\nM Maravilha - 1\u00b0 guerra\nJoker / M Maravilha 2 - anos 80\nBatman 1 - Anos 90\nBatman 2 e 3 - Anos 2000\nHomem de A\u00e7o - 2013\nBvS / Esquadr\u00e3o Suicida - 2016\nShazam - 2018\n\nOlha a DC montando seu universo certinho sem falar pra ningu\u00e9m", "author_id": "3014623155", "created_at": "2019-10-08T10:11:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181512363557695488"], "id": "1181512363557695488"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}, {"start": 9, "end": 23, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.8018, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}, {"start": 83, "end": 91, "probability": 0.9797, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 125, "end": 131, "probability": 0.7672, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 157, "end": 160, "probability": 0.9836, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 164, "end": 168, "probability": 0.939, "type": "Person", "normalized_text": "Dilma"}]}, "in_reply_to_user_id": "1113094855281008641", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181509335400292352"}], "text": "@SF_Moro @jairbolsonaro S\u00f3 uma pergunta: quem matou Mariele, quem mandou esfaquear Bolsonaro , se \u00e9 que ouve mandante , cad\u00ea Queiroz e vazou as conversas de Lula e Dilma para a GLOBO so isso por favor bom dia.", "author_id": "1164579304740728832", "created_at": "2019-10-08T10:11:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181512352430252033"], "id": "1181512352430252033"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "author_id": "1082589263454191616", "created_at": "2019-10-08T10:09:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181511997562740736"], "id": "1181511997562740736"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JorHoLa", "id": "107744879"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.5611, "type": "Other", "normalized_text": "guerra"}, {"start": 91, "end": 104, "probability": 0.9488, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Carlos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181477142300971011"}], "text": "RT @JorHoLa: Entrar en la \"guerra de las encuestas\" es suicida (ya  vemos como la ha ido a Alberto Carlos por tirar de ellas).\nSi son buena\u2026", "author_id": "135789349", "created_at": "2019-10-08T10:09:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181511932177764352"], "id": "1181511932177764352"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}], "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "author_id": "1139687506079834113", "created_at": "2019-10-08T10:08:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181511660877549568"], "id": "1181511660877549568"}, {"text": "minha sina\ngana suicida\nmorte divina\ndoce tangerina https://t.co/81l64cak8S", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/81l64cak8S", "expanded_url": "https://twitter.com/mateuxaraujo/status/1181511562462412801/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/81l64cak8S", "media_key": "16_1181511545899163650"}]}, "author_id": "3303291645", "created_at": "2019-10-08T10:08:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181511562462412801"], "id": "1181511562462412801"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "revolturas", "id": "138239734"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.4892, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00edda"}, {"start": 21, "end": 27, "probability": 0.8286, "type": "Person", "normalized_text": "Merlano"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181507658626539520"}], "text": "RT @revolturas: A\u00edda Merlano lo perdi\u00f3 todo. Perdi\u00f3 sus \u2018privilegios\u2019 carcelarios, la opci\u00f3n de acortar su sentencia, les complic\u00f3 la vida\u2026", "author_id": "2485278295", "created_at": "2019-10-08T10:07:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181511448608083968"], "id": "1181511448608083968"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}], "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "author_id": "421734909", "created_at": "2019-10-08T10:05:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181510958918881280"], "id": "1181510958918881280"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "augustodilinger", "id": "1553568727"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181406938514493440"}], "text": "RT @augustodilinger: D\u00edas tr\u00e1s d\u00edas..escuch\u00e1mos y leemos cosas extr\u00e1\u00f1as y peligrosas de los que forman parte de Frente de todes..y no entie\u2026", "author_id": "92138339", "created_at": "2019-10-08T10:05:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181510903113682944"], "id": "1181510903113682944"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "revolturas", "id": "138239734"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.4892, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00edda"}, {"start": 21, "end": 27, "probability": 0.8286, "type": "Person", "normalized_text": "Merlano"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181507658626539520"}], "text": "RT @revolturas: A\u00edda Merlano lo perdi\u00f3 todo. Perdi\u00f3 sus \u2018privilegios\u2019 carcelarios, la opci\u00f3n de acortar su sentencia, les complic\u00f3 la vida\u2026", "author_id": "162252703", "created_at": "2019-10-08T10:05:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181510858452717569"], "id": "1181510858452717569"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "in_reply_to_user_id": "270839361", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181493967759794176"}], "text": "@matteosalvinimi La tua storia tu l'hai gi\u00e0 fatta suicida doti politicamente. Sei finto e finito", "author_id": "130943547", "created_at": "2019-10-08T10:04:39.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181510710821560320"], "id": "1181510710821560320"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "revolturas", "id": "138239734"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.4892, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00edda"}, {"start": 21, "end": 27, "probability": 0.8286, "type": "Person", "normalized_text": "Merlano"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181507658626539520"}], "text": "RT @revolturas: A\u00edda Merlano lo perdi\u00f3 todo. Perdi\u00f3 sus \u2018privilegios\u2019 carcelarios, la opci\u00f3n de acortar su sentencia, les complic\u00f3 la vida\u2026", "author_id": "953095641986674688", "created_at": "2019-10-08T10:02:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181510182335123457"], "id": "1181510182335123457"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "revolturas", "id": "138239734"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.4892, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00edda"}, {"start": 21, "end": 27, "probability": 0.8286, "type": "Person", "normalized_text": "Merlano"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181507658626539520"}], "text": "RT @revolturas: A\u00edda Merlano lo perdi\u00f3 todo. Perdi\u00f3 sus \u2018privilegios\u2019 carcelarios, la opci\u00f3n de acortar su sentencia, les complic\u00f3 la vida\u2026", "author_id": "2672292831", "created_at": "2019-10-08T10:02:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181510167575351296"], "id": "1181510167575351296"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 70, "end": 85, "tag": "abusossexuales"}], "urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/n5eYje6Hlc", "expanded_url": "https://twitter.com/vale_Rom/status/1181329267319287808", "display_url": "twitter.com/vale_Rom/statu\u2026"}]}, "text": "Sigue la impunidad!\nNo dimensionan el da\u00f1o que causan a lxs ni\u00f1xs los #abusossexuales!\nTrastornos de ansiedad\nDepresi\u00f3n\nTrastornos alimenticios\nAutolesiones\nIdeaci\u00f3n suicida. https://t.co/n5eYje6Hlc", "author_id": "997876289053880321", "created_at": "2019-10-08T10:02:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181510069281841153"], "id": "1181510069281841153"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}], "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "author_id": "1073555751791198209", "created_at": "2019-10-08T10:01:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181510007231266817"], "id": "1181510007231266817"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 49, "end": 59, "tag": "DoctorWho"}, {"start": 64, "end": 80, "tag": "TheSuicideSquad"}, {"start": 84, "end": 101, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "culturaocio", "id": "1328885857"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 46, "probability": 0.9792, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 50, "end": 58, "probability": 0.867, "type": "Other", "normalized_text": "DoctorWho"}, {"start": 65, "end": 79, "probability": 0.9462, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 105, "end": 114, "probability": 0.9813, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/4RP7uCb2If", "expanded_url": "https://www.culturaocio.com/cine/noticia-primer-vistazo-peter-capaldi-escuadron-suicida-james-gunn-20191007170044.html", "display_url": "culturaocio.com/cine/noticia-p\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181226538194362368"}], "text": "RT @culturaocio: Primer vistazo a Peter Capaldi (#DoctorWho) en #TheSuicideSquad el #Escuadr\u00f3nSuicida de James Gunn https://t.co/4RP7uCb2If", "author_id": "886286018260987904", "created_at": "2019-10-08T10:01:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181509939421949952"], "id": "1181509939421949952"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "author_id": "162012710", "created_at": "2019-10-08T10:01:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181509847591862272"], "id": "1181509847591862272"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "revolturas", "id": "138239734"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.4892, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00edda"}, {"start": 21, "end": 27, "probability": 0.8286, "type": "Person", "normalized_text": "Merlano"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181507658626539520"}], "text": "RT @revolturas: A\u00edda Merlano lo perdi\u00f3 todo. Perdi\u00f3 sus \u2018privilegios\u2019 carcelarios, la opci\u00f3n de acortar su sentencia, les complic\u00f3 la vida\u2026", "author_id": "338645871", "created_at": "2019-10-08T10:01:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181509836833513472"], "id": "1181509836833513472"}, {"text": "Proponho que examinemos honestamente a quest\u00e3o sem pender para especula\u00e7\u00f5es teol\u00f3gicas acerca da possibilidade de um suicida ser ou n\u00e3o salvo. https://t.co/XDz5uC17B6 https://t.co/zKPBqyi0EP", "entities": {"urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/XDz5uC17B6", "expanded_url": "http://caminhanteaprendiz.com.br/2019/10/08/13-razoes-que-levam-pastores-ao-suicidio-por-hermes-c-fernandes/", "display_url": "caminhanteaprendiz.com.br/2019/10/08/13-\u2026"}, {"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/zKPBqyi0EP", "expanded_url": "https://twitter.com/caminhaprendiz/status/1181509792852008961/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zKPBqyi0EP", "media_key": "3_1181509791161737216"}]}, "author_id": "962652389282074624", "created_at": "2019-10-08T10:01:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181509792852008961"], "id": "1181509792852008961"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "author_id": "724226573721833472", "created_at": "2019-10-08T10:00:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181509741702451201"], "id": "1181509741702451201"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CarlosSilva0686", "id": "2332525624"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "SANGREXENEIZE", "id": "371424475"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 72, "probability": 0.9535, "type": "Organization", "normalized_text": "Racing"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.4516, "type": "Organization", "normalized_text": "V\u00e9lez"}, {"start": 120, "end": 121, "probability": 0.9254, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "in_reply_to_user_id": "2332525624", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181414619711201282"}], "text": "@CarlosSilva0686 @SANGREXENEIZE Tampoco ser suicida ni boludo como Racing, que defend\u00eda con 2. \nTalleres y V\u00e9lez (\u00e9n el PT se not\u00f3 mucho m\u00e1s) lo hicieron y ambos ganaron.", "author_id": "1151613571798917120", "created_at": "2019-10-08T10:00:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181509727651545088"], "id": "1181509727651545088"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "author_id": "377314076", "created_at": "2019-10-08T10:00:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181509646823149569"], "id": "1181509646823149569"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "revolturas", "id": "138239734"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.4892, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00edda"}, {"start": 21, "end": 27, "probability": 0.8286, "type": "Person", "normalized_text": "Merlano"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181507658626539520"}], "text": "RT @revolturas: A\u00edda Merlano lo perdi\u00f3 todo. Perdi\u00f3 sus \u2018privilegios\u2019 carcelarios, la opci\u00f3n de acortar su sentencia, les complic\u00f3 la vida\u2026", "author_id": "1591938450", "created_at": "2019-10-08T10:00:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181509618809229314"], "id": "1181509618809229314"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "revolturas", "id": "138239734"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.4892, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00edda"}, {"start": 21, "end": 27, "probability": 0.8286, "type": "Person", "normalized_text": "Merlano"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181507658626539520"}], "text": "RT @revolturas: A\u00edda Merlano lo perdi\u00f3 todo. Perdi\u00f3 sus \u2018privilegios\u2019 carcelarios, la opci\u00f3n de acortar su sentencia, les complic\u00f3 la vida\u2026", "author_id": "1088403009434988545", "created_at": "2019-10-08T09:59:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181509533472055302"], "id": "1181509533472055302"}, {"text": "Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se suicida https://t.co/cwSIyNLEi9", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}]}, "author_id": "958453028323053568", "created_at": "2019-10-08T09:59:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181509492015599616"], "id": "1181509492015599616"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "author_id": "1570313094", "created_at": "2019-10-08T09:59:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181509431743389697"], "id": "1181509431743389697"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 63, "end": 69, "tag": "Cairo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "stefan1062", "id": "2975144398"}]}, "in_reply_to_user_id": "2975144398", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181508548926291969"}], "text": "@stefan1062 Si, ma hanno fatto un governo col B, il pupillo di #Cairo. Masochismo suicida?!?", "author_id": "555332643", "created_at": "2019-10-08T09:58:49.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181509242836197376"], "id": "1181509242836197376"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "augustodilinger", "id": "1553568727"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181406938514493440"}], "text": "RT @augustodilinger: D\u00edas tr\u00e1s d\u00edas..escuch\u00e1mos y leemos cosas extr\u00e1\u00f1as y peligrosas de los que forman parte de Frente de todes..y no entie\u2026", "author_id": "4049505328", "created_at": "2019-10-08T09:58:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181509167095455744"], "id": "1181509167095455744"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "author_id": "720967196118265857", "created_at": "2019-10-08T09:57:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181508824538255360"], "id": "1181508824538255360"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "revolturas", "id": "138239734"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.4892, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00edda"}, {"start": 21, "end": 27, "probability": 0.8286, "type": "Person", "normalized_text": "Merlano"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181507658626539520"}], "text": "RT @revolturas: A\u00edda Merlano lo perdi\u00f3 todo. Perdi\u00f3 sus \u2018privilegios\u2019 carcelarios, la opci\u00f3n de acortar su sentencia, les complic\u00f3 la vida\u2026", "author_id": "15930883", "created_at": "2019-10-08T09:54:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181508197632368641"], "id": "1181508197632368641"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 187, "end": 198, "username": "jaoromania", "id": "4024706607"}]}, "text": "Eu me trabalho pra ser otimista\nMas se eu brinco de ir embora 'c\u00ea me deixa ir\nSer\u00e1 que eu sou a melhor coisa da tua vida\nOu s\u00f3 o melhor que voc\u00ea conseguiu at\u00e9 aqui?\n\nE foi bem aqui que o @jaoromania me matou", "author_id": "343481061", "created_at": "2019-10-08T09:54:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181508065205653504"], "id": "1181508065205653504"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "author_id": "401009271", "created_at": "2019-10-08T09:53:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181507928723001344"], "id": "1181507928723001344"}, {"in_reply_to_user_id": "545070283", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 71, "probability": 0.5182, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181507247509327872"}], "text": "@Emi_Seck3ndorff De hecho, creo que la hicieron para la BSO de Escuadr\u00f3n Suicida kajdaksjs TODO MAL", "author_id": "1114890355013562368", "created_at": "2019-10-08T09:53:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181507807360757761"], "id": "1181507807360757761"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "orfini", "id": "12514212"}]}, "in_reply_to_user_id": "12514212", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181494588118315010"}], "text": "@orfini Se il PD tace e continua con questa strategia suicida per non far innervosire Di Maio con chi ve la volete prendere se non con voi stessi?..non si conquistano i voti con i silenzi ma nell'aver il coraggio di mettere in campo le proprie idee cosa che finora non \u00e8 stato fatto...", "author_id": "1150306112991838208", "created_at": "2019-10-08T09:52:56.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181507764130111489"], "id": "1181507764130111489"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "author_id": "844962660236087297", "created_at": "2019-10-08T09:52:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181507700741562369"], "id": "1181507700741562369"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7978, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00edda"}, {"start": 5, "end": 11, "probability": 0.5114, "type": "Person", "normalized_text": "Merlano"}]}, "text": "A\u00edda Merlano lo perdi\u00f3 todo. Perdi\u00f3 sus \u2018privilegios\u2019 carcelarios, la opci\u00f3n de acortar su sentencia, les complic\u00f3 la vida a sus hijos y el resto de su vida (si no se suicida o la matan) deber\u00e1 permanecer escondida. O volver a una c\u00e1rcel a que \u2018le cobren\u2019 su osad\u00eda.", "author_id": "138239734", "created_at": "2019-10-08T09:52:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 37, "like_count": 530, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1181507658626539520"], "id": "1181507658626539520"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "manuelguayana", "id": "144364016"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.7391, "type": "Person", "normalized_text": "LUIS"}, {"start": 82, "end": 92, "probability": 0.937, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Rubio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181259648311218188"}], "text": "RT @manuelguayana: 07Sep ANTE LA ACTITUD SUICIDA DE LUIS CHATAING el Nazifascista Marco Rubio le propone sea el Candidato Presidencial en V\u2026", "author_id": "138529302", "created_at": "2019-10-08T09:52:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181507582030209024"], "id": "1181507582030209024"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "author_id": "1050597822540570624", "created_at": "2019-10-08T09:51:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181507426111107072"], "id": "1181507426111107072"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 15, "probability": 0.5934, "type": "Person", "normalized_text": "Santi Maratea"}, {"start": 44, "end": 52, "probability": 0.8092, "type": "Person", "normalized_text": "Sara Hebe"}, {"start": 182, "end": 190, "probability": 0.7688, "type": "Person", "normalized_text": "Pergolini"}]}, "text": "De Santi Maratea me acuerdo la entrevista a Sara Hebe pregunt\u00e1ndole \"y cual es el contexto de que nadie se suicida en una comisaria, no lo entend\u00ed yo\" y ahi se termin\u00f3 de recibir de Pergolini: lindo (?), facho y pelotudo", "author_id": "449118748", "created_at": "2019-10-08T09:51:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181507389733900289"], "id": "1181507389733900289"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "author_id": "60488602", "created_at": "2019-10-08T09:51:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181507337879740417"], "id": "1181507337879740417"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 59, "probability": 0.4748, "type": "Organization", "normalized_text": "PDS"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/in2ItcA56g", "expanded_url": "https://twitter.com/nigrifernanda/status/1181397515339517952", "display_url": "twitter.com/nigrifernanda/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181397515339517952"}], "text": "S\u00f3 me lembro de uma \u00e9poca boa que nego quase se matou no PDS https://t.co/in2ItcA56g", "author_id": "2604968093", "created_at": "2019-10-08T09:50:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181507132178518016"], "id": "1181507132178518016"}], "includes": {"users": [{"public_metrics": {"followers_count": 680, "following_count": 334, "tweet_count": 12061, "listed_count": 1}, "username": "nadimaiia", "verified": false, "id": "1088200689141145605", "name": "nadisney", "location": "Joinville, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1214, "following_count": 676, "tweet_count": 29135, "listed_count": 0}, "username": "vithorialine", "verified": false, "id": "2906293744", "name": "vith", "location": "Joinville, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 138, "tweet_count": 1614, "listed_count": 1}, "username": "DomingoMora58", "verified": false, "id": "920023833184219137", "name": "Domingo Mora"}, {"public_metrics": {"followers_count": 636836, "following_count": 1370, "tweet_count": 20630, "listed_count": 3096}, "username": "MonederoJC", "verified": true, "id": "108670198", "name": "Juan Carlos Monedero", "location": "Madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 325, "tweet_count": 1115, "listed_count": 0}, "username": "montoyaw61", "verified": false, "id": "733733737104560130", "name": "Walter", "location": "Valle del Cauca, Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5679, "following_count": 908, "tweet_count": 6536, "listed_count": 25}, "username": "revolturas", "verified": false, "id": "138239734", "name": "Gloria H", "location": "Cali, Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1359, "following_count": 1916, "tweet_count": 124038, "listed_count": 22}, "username": "LibertoFerrer", "verified": false, "id": "4011638939", "name": "LibertoFerrer"}, {"public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 204, "tweet_count": 110893, "listed_count": 21}, "username": "X_LaNe_16", "verified": false, "id": "717133279074377732", "name": "A.K.A LEINER"}, {"public_metrics": {"followers_count": 675, "following_count": 653, "tweet_count": 21031, "listed_count": 2}, "username": "Silvia248", "verified": false, "id": "248412188", "name": "\ud835\udc73\ud835\udc82 \ud835\udc6f\ud835\udc82\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc86", "location": "Madrid "}, {"public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 173, "tweet_count": 37726, "listed_count": 0}, "username": "alana101315", "verified": false, "id": "2455510117", "name": "M\u00e3o Direita \ud83d\udc4d \ud83d\ude02"}, {"public_metrics": {"followers_count": 474478, "following_count": 946, "tweet_count": 25275, "listed_count": 696}, "username": "PauloMartins10", "verified": true, "id": "36714942", "name": "Paulo Eduardo Martins", "location": "Curitiba"}, {"public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 631, "tweet_count": 28399, "listed_count": 0}, "username": "CHRMOGO", "verified": false, "id": "78346318", "name": "Christian Mogollon", "location": "Mundo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1198, "following_count": 1495, "tweet_count": 31714, "listed_count": 2}, "username": "mcorrea_7", "verified": false, "id": "1541143442", "name": "Miriam Correa \ud83d\ude9c\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "location": "Brasil."}, {"public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 665, "tweet_count": 13592, "listed_count": 0}, "username": "FelipeSimanca", "verified": false, "id": "438500432", "name": "Andres Felipe", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 175, "tweet_count": 25712, "listed_count": 0}, "username": "vlademir60", "verified": false, "id": "1127391321755402240", "name": "vlademirSouza", "location": "Cedral, S\u00e3o Paulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 89207, "following_count": 8089, "tweet_count": 276477, "listed_count": 679}, "username": "ricpuglisi", "verified": true, "id": "225168723", "name": "Riccardo Puglisi", "location": "Pavia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 18133, "following_count": 1835, "tweet_count": 31019, "listed_count": 130}, "username": "AndreaGiuricin", "verified": false, "id": "405516333", "name": "Andrea Giuricin"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2164, "following_count": 962, "tweet_count": 264258, "listed_count": 1}, "username": "Odraunem11", "verified": false, "id": "805174715606122496", "name": "Odraunem \ud83c\udde9\ud83c\uddf0\ud83c\udf40\ud83c\udf40", "location": "Dinamarca"}, {"public_metrics": {"followers_count": 480379, "following_count": 3631, "tweet_count": 1996856, "listed_count": 3704}, "username": "lasillarota", "verified": true, "id": "152358615", "name": "La Silla Rota", "location": "M\u00e9xico, Distrito Federal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2270, "following_count": 152, "tweet_count": 19576, "listed_count": 18}, "username": "GPL59323899", "verified": false, "id": "1100596035242598400", "name": "Greg", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n"}, {"public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 391, "tweet_count": 8463, "listed_count": 1}, "username": "labilirrubinar", "verified": false, "id": "838203055665479680", "name": "La Bilirrubina", "location": "Rep\u00fablica Dominicana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9926, "following_count": 2776, "tweet_count": 113975, "listed_count": 82}, "username": "jorgeramos7773", "verified": true, "id": "143579053", "name": "Jorge Ramos P\u00e9rez", "location": "M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1298, "following_count": 1250, "tweet_count": 190714, "listed_count": 27}, "username": "LuisaB27101954", "verified": false, "id": "2550158226", "name": "Luisa Blanco"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3404, "following_count": 5001, "tweet_count": 46362, "listed_count": 19}, "username": "DeLorenzoRoman", "verified": false, "id": "2875793453", "name": "De Lorenzo Rom\u00e1n", "location": "Quilpu\u00e9- Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13772, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 0}, "username": "ConchiAragonP", "verified": false, "id": "845570925634424833", "name": "Conchi Arag\u00f3n", "location": "Madrid, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 824, "tweet_count": 147031, "listed_count": 0}, "username": "marrita666", "verified": false, "id": "522348387", "name": "fatima", "location": "M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 895, "following_count": 729, "tweet_count": 11636, "listed_count": 0}, "username": "adrsamuel", "verified": false, "id": "1360630112", "name": "s.", "location": "Los Angeles, CA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 216, "tweet_count": 22993, "listed_count": 5}, "username": "dani_valdes28", "verified": false, "id": "295946358", "name": "Dani Valdes", "location": "Carchuna(Granada)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 21820, "following_count": 1, "tweet_count": 395861, "listed_count": 301}, "username": "Expresoweb", "verified": false, "id": "149652351", "name": "EXPRESO", "location": "Hermosillo Sonora"}, {"public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 1447, "tweet_count": 24002, "listed_count": 1}, "username": "Annaklusmos", "verified": false, "id": "4024943050", "name": "Dark Aster", "location": "Terra 2"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2364, "following_count": 986, "tweet_count": 204240, "listed_count": 28}, "username": "violeta11377531", "verified": false, "id": "3814211363", "name": "Violeta Rivera Lopez/\u2764\ufe0f", "location": "Calpe, Comunidad Valenciana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1199, "following_count": 2254, "tweet_count": 39888, "listed_count": 12}, "username": "JorHoLa", "verified": false, "id": "107744879", "name": "JHL \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u2764", "location": "Espa\u00f1a - Sevilla"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6180, "following_count": 6810, "tweet_count": 377548, "listed_count": 59}, "username": "PRANGELMARMOL", "verified": false, "id": "50897127", "name": "Pablo Mart\u00ednez...\ud83d\ude37\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "location": "EE.UU"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4548, "following_count": 4509, "tweet_count": 263569, "listed_count": 73}, "username": "586ca1383e084c8", "verified": false, "id": "2803001589", "name": "Miguel Angel", "location": "No s\u00e9 d\u00f3nde estoy."}, {"public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 221, "tweet_count": 93786, "listed_count": 6}, "username": "18921981", "verified": false, "id": "1262523320", "name": "Enrique"}, {"public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 762, "tweet_count": 12878, "listed_count": 0}, "username": "sallaw1", "verified": false, "id": "279031569", "name": "Wallas Fernandes"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1382, "following_count": 67, "tweet_count": 6501, "listed_count": 10}, "username": "MarioAlvaradoPN", "verified": false, "id": "1151337458", "name": "Mario Alvarado", "location": "Piedras Negras, Coahuila de Za"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5764, "following_count": 1521, "tweet_count": 196768, "listed_count": 130}, "username": "SuperChannel_12", "verified": false, "id": "3254924130", "name": "Super Channel 12", "location": "Piedras Negras"}, {"public_metrics": {"followers_count": 15268, "following_count": 6864, "tweet_count": 350558, "listed_count": 383}, "username": "SolTaylorRdL", "verified": false, "id": "138627969", "name": "Sol Taylor"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2372, "following_count": 3602, "tweet_count": 260851, "listed_count": 10}, "username": "Cleuza2021", "verified": false, "id": "1176651234335514624", "name": "Cleuza\u2618", "location": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5016, "following_count": 695, "tweet_count": 109665, "listed_count": 25}, "username": "MiguelBBargas", "verified": false, "id": "72712949", "name": "Miguel Baia Bargas \ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udded\ud83c\uddf0", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 1838, "tweet_count": 72073, "listed_count": 5}, "username": "notinotasnet", "verified": false, "id": "2815012067", "name": "dre santos", "location": "Brooklyn, NY"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1244, "following_count": 1188, "tweet_count": 40261, "listed_count": 8}, "username": "danielrequeijo1", "verified": false, "id": "163659154", "name": "Daniel Requeijo S.", "location": "Dallas. Tx"}, {"public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 645, "tweet_count": 2318, "listed_count": 0}, "username": "Cruellade__Vil", "verified": false, "id": "1059580983983378432", "name": "Cruella Irritada", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 20, "tweet_count": 9, "listed_count": 0}, "username": "X5Matheus", "verified": false, "id": "2566557246", "name": "Matheus Gon\u00e7alves", "location": "S\u00e3o Paulo-  SP"}, {"public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 1798, "tweet_count": 16534, "listed_count": 12}, "username": "FeoManfredini", "verified": false, "id": "41342811", "name": "Felipe Manfredini"}, {"public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 82, "tweet_count": 2676, "listed_count": 2}, "username": "4nawild", "verified": false, "id": "902600915672330240", "name": "Ana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 308, "tweet_count": 16779, "listed_count": 3}, "username": "shaddixbloom", "verified": false, "id": "60059127", "name": "Daisy Hacks \ud83d\udc95Desdentado\ud83d\udc95"}, {"public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 2046, "tweet_count": 27186, "listed_count": 9}, "username": "rommelpertuz", "verified": false, "id": "540035247", "name": "melrom"}, {"public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 146, "tweet_count": 72052, "listed_count": 14}, "username": "jmatalobos3", "verified": false, "id": "770886935606943744", "name": "jmatalobos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 998, "following_count": 1159, "tweet_count": 55676, "listed_count": 25}, "username": "andremonsev", "verified": false, "id": "25932404", "name": "Arden Mosnev", "location": "Porto Alegre / RS"}, {"public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 140, "tweet_count": 6170, "listed_count": 0}, "username": "kalaniro", "verified": false, "id": "3384849832", "name": "Kalani Robinson"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2451, "following_count": 2689, "tweet_count": 164002, "listed_count": 50}, "username": "SIQueretaro", "verified": false, "id": "3107949320", "name": "Se\u00f1al Informativa", "location": "Quer\u00e9taro, Quer\u00e9taro Arteaga"}, {"public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 55, "tweet_count": 843, "listed_count": 0}, "username": "Jessica08012562", "verified": false, "id": "1179805565834448896", "name": "Jessica silva \u2693\ud83c\udf5e\u2696", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 359, "tweet_count": 9106, "listed_count": 0}, "username": "fb_books", "verified": false, "id": "872269010603307009", "name": "fabio \ud83d\udcd6: o caminho dos reis"}, {"public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 285, "tweet_count": 858, "listed_count": 0}, "username": "OneidaMrquez1", "verified": false, "id": "966334160771182594", "name": "Oneida M\u00e1rquez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 51112, "following_count": 1683, "tweet_count": 291105, "listed_count": 979}, "username": "eldiariony", "verified": true, "id": "18872608", "name": "El Diario Nueva York", "location": "New York"}, {"public_metrics": {"followers_count": 838, "following_count": 572, "tweet_count": 19333, "listed_count": 0}, "username": "DanFjb97", "verified": false, "id": "754783154511249408", "name": "DL \ud83d\udd30", "location": "Est\u00e1dio Nilton Santos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 969, "following_count": 949, "tweet_count": 3198, "listed_count": 0}, "username": "RobsonJrTK", "verified": false, "id": "859880301622906880", "name": "Robson J\u00fanior", "location": "Juiz de Fora, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 442, "tweet_count": 19639, "listed_count": 4}, "username": "belenmaite", "verified": false, "id": "196255825", "name": "belen&beb\u00e9s", "location": "cordoba"}, {"public_metrics": {"followers_count": 861, "following_count": 502, "tweet_count": 51075, "listed_count": 4}, "username": "IGCLugo", "verified": false, "id": "807488815279538176", "name": "@IGCLugo", "location": "Lugo, Spain"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1239, "following_count": 1079, "tweet_count": 83204, "listed_count": 20}, "username": "marimaramor", "verified": false, "id": "318482832", "name": "Mar"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1541, "following_count": 3472, "tweet_count": 40101, "listed_count": 50}, "username": "juvenalpadron", "verified": false, "id": "415477051", "name": "Juvenal Padr\u00f3n", "location": "Islas Canarias"}, {"public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 670, "tweet_count": 17725, "listed_count": 4}, "username": "AnaCastellarG", "verified": false, "id": "925267779648937985", "name": "Ana Castellar", "location": "Principado de Asturias, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 171, "tweet_count": 1293, "listed_count": 0}, "username": "josanPueo", "verified": false, "id": "1326488041", "name": "jose antonio pueo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 858, "tweet_count": 45566, "listed_count": 6}, "username": "jewerton", "verified": false, "id": "60665224", "name": "Ewert\u0646", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5617135, "following_count": 340125, "tweet_count": 7854110, "listed_count": 17508}, "username": "ElNacionalWeb", "verified": true, "id": "15007299", "name": "El Nacional", "location": "Caracas - Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 223, "tweet_count": 9546, "listed_count": 0}, "username": "isa20088ribeiro", "verified": false, "id": "1092441344260345861", "name": "tia gangsta"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4299, "following_count": 4591, "tweet_count": 145492, "listed_count": 1}, "username": "neveswalter1", "verified": false, "id": "1045434530960740352", "name": "neveswalter", "location": "Juiz de Fora, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 11255, "following_count": 448, "tweet_count": 180869, "listed_count": 115}, "username": "ImagendeVer", "verified": false, "id": "1219985046", "name": "Imagen de Veracruz", "location": "Blvd. Ruiz Cortines No.1917"}, {"public_metrics": {"followers_count": 19471, "following_count": 5026, "tweet_count": 91604, "listed_count": 14}, "username": "ursao_sp", "verified": false, "id": "1161223532107505665", "name": ""}, {"public_metrics": {"followers_count": 31074, "following_count": 350, "tweet_count": 14172, "listed_count": 27}, "username": "pattmab", "verified": false, "id": "334870586", "name": "Patrick 13", "location": "Rio Grande do Sul, Brazil "}, {"public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 33, "tweet_count": 8458, "listed_count": 0}, "username": "camiisavone", "verified": false, "id": "1232494416", "name": "Frutillita", "location": "Rosario, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 691, "tweet_count": 11324, "listed_count": 7}, "username": "Flordeloto197", "verified": false, "id": "1575221490", "name": "Flordeloto197", "location": "Barcelona"}, {"public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 195, "tweet_count": 17357, "listed_count": 0}, "username": "madrid_angulo", "verified": false, "id": "1021134940719722496", "name": "Joel Madrid Angulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 642394, "following_count": 5973, "tweet_count": 104904, "listed_count": 1563}, "username": "claudiacisneros", "verified": false, "id": "32532614", "name": "claudia cisneros", "location": "Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7257, "following_count": 412, "tweet_count": 62835, "listed_count": 39}, "username": "HaroldYanesR", "verified": false, "id": "453476523", "name": "Harold Yanes Ropain", "location": "Barranquilla,Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 171, "tweet_count": 30958, "listed_count": 1}, "username": "EsthetCastella1", "verified": false, "id": "814660407050768384", "name": "Esther Castellanos V"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3739, "following_count": 3631, "tweet_count": 446501, "listed_count": 6}, "username": "ugogarciap", "verified": false, "id": "265118791", "name": "Hugo Garcia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 511, "tweet_count": 40522, "listed_count": 0}, "username": "Cleonic73998750", "verified": false, "id": "938890166072217600", "name": "cleonice trindade"}, {"public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 94, "tweet_count": 41771, "listed_count": 2}, "username": "RepublicaRoja23", "verified": false, "id": "888969463562895360", "name": "Skywalker"}, {"public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 1120, "tweet_count": 12315, "listed_count": 0}, "username": "eduardosimoes82", "verified": false, "id": "94854930", "name": "Eduardo Sim\u00f5es \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "location": "Queimados"}, {"public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 535, "tweet_count": 8235, "listed_count": 0}, "username": "yadisita", "verified": false, "id": "4855659394", "name": "Dra. Ranitidina Flowerz \ud83c\udf39\ud83c\udf37\ud83c\udf39\ud83c\udf37"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9889, "following_count": 1477, "tweet_count": 57176, "listed_count": 22}, "username": "DrHistrionico", "verified": false, "id": "240306295", "name": "RuLoV Parker \ud83d\udd78 Trickster \ud83c\udf83", "location": "Cabin 7, Camp Half-Blood "}, {"public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 586, "tweet_count": 43781, "listed_count": 0}, "username": "ArleteRitaS", "verified": false, "id": "946077373417615361", "name": "Arlete", "location": "Brasil S\u00e3o Paulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 383, "tweet_count": 58281, "listed_count": 0}, "username": "andretwitt1", "verified": false, "id": "267850451", "name": "Andre Luis Oliveira", "location": "Miami, FL"}, {"public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 461, "tweet_count": 78898, "listed_count": 0}, "username": "dianarocio171", "verified": false, "id": "992778756862414848", "name": "dianarocio17", "location": "Miami, FL"}, {"public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 377, "tweet_count": 260, "listed_count": 0}, "username": "finished_fim", "verified": false, "id": "1167523558039404549", "name": "!."}, {"public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 281, "tweet_count": 6508, "listed_count": 0}, "username": "bloquedJVL", "verified": false, "id": "2914074946", "name": "Jota", "location": "Serra, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 294, "tweet_count": 4111, "listed_count": 0}, "username": "evariistoo_", "verified": false, "id": "244246169", "name": "Negrinho \ud83d\udca5", "location": "Mau\u00e1, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2818, "following_count": 3238, "tweet_count": 168856, "listed_count": 11}, "username": "MtezWiesenthal", "verified": false, "id": "4402995573", "name": "QUID PRO QUO/\u2764\ufe0f\u2696\ufe0f", "location": "Aqui "}, {"public_metrics": {"followers_count": 2228, "following_count": 2344, "tweet_count": 101347, "listed_count": 7}, "username": "Denise88644469", "verified": false, "id": "1140724052086202370", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83d\udcaa\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83d\udc4aYO CON PEDRO S\u00c1NCHEZ"}, {"public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 815, "tweet_count": 107495, "listed_count": 0}, "username": "GeraldoGuerra8", "verified": false, "id": "1057813235250946048", "name": "Geraldo Guerra"}, {"public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 639, "tweet_count": 19033, "listed_count": 0}, "username": "direitatexugo", "verified": false, "id": "3241117384", "name": "Direita Jovem", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 218, "tweet_count": 5986, "listed_count": 0}, "username": "guimana99", "verified": false, "id": "1520303569", "name": "Mam\u00e1", "location": "Brasilia-Df"}, {"public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 462, "tweet_count": 3208, "listed_count": 0}, "username": "gui_musical", "verified": false, "id": "3188715070", "name": "Gui Viol\u00e3o", "location": "Bras\u00edlia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1231, "following_count": 733, "tweet_count": 37778, "listed_count": 36}, "username": "cpelaezg", "verified": false, "id": "331439543", "name": "Carlos Pel\u00e1ez", "location": "Bogot\u00e1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 33, "tweet_count": 44, "listed_count": 0}, "username": "Milagro72545703", "verified": false, "id": "1178868665069887488", "name": "MilagrosParedesC"}, {"public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 417, "tweet_count": 1332, "listed_count": 3}, "username": "sandrarojasm", "verified": false, "id": "369845186", "name": "Sandra Johana", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 766, "tweet_count": 1180, "listed_count": 0}, "username": "VictorDomaine", "verified": false, "id": "1078689138939957248", "name": "Victor Domaine"}, {"public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 105, "tweet_count": 5594, "listed_count": 3}, "username": "KeomaLane", "verified": false, "id": "390151056", "name": "Keo", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 1124, "tweet_count": 55725, "listed_count": 0}, "username": "Ivonnernestina", "verified": false, "id": "1952080932", "name": "Ivonne Ernestina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1158, "following_count": 249, "tweet_count": 141981, "listed_count": 6}, "username": "BronsonHard", "verified": false, "id": "296049669", "name": "BRONSON"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2431, "following_count": 2632, "tweet_count": 22910, "listed_count": 0}, "username": "Kanhoto13", "verified": false, "id": "2586068773", "name": "Animal", "location": "Casa do caralheo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 311643, "following_count": 1175, "tweet_count": 244823, "listed_count": 1312}, "username": "DCM_online", "verified": true, "id": "43340387", "name": "DCM ONLINE", "location": "Sao Paulo, Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 288, "tweet_count": 6151, "listed_count": 0}, "username": "jpicoli027", "verified": false, "id": "1057822212244299776", "name": "juliplanta 13 \u2b50\ufe0f", "location": "localizando..."}, {"public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 427, "tweet_count": 14233, "listed_count": 0}, "username": "lenilsonpop", "verified": false, "id": "195758681", "name": "Rei Tardado \ud83d\udc51", "location": "Itarana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 115, "tweet_count": 3998, "listed_count": 0}, "username": "V93639206Hernan", "verified": false, "id": "927881514636972032", "name": "Hernan Vidal", "location": "Neiva Huila"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2577, "following_count": 4306, "tweet_count": 32750, "listed_count": 3}, "username": "LuisAng08334118", "verified": false, "id": "1124455821025394689", "name": "Luis Angel"}, {"public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 269, "tweet_count": 33410, "listed_count": 0}, "username": "miguelahc1957", "verified": false, "id": "270018515", "name": "miguel", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2890, "following_count": 1417, "tweet_count": 3766, "listed_count": 45}, "username": "letrasyfilo", "verified": false, "id": "914956883668213762", "name": "letrasyfilo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3641, "following_count": 3505, "tweet_count": 34189, "listed_count": 1}, "username": "sandronunes_", "verified": false, "id": "1395855554", "name": "Sandro Nunes", "location": "Minas Gerais, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 495, "tweet_count": 80171, "listed_count": 1}, "username": "larpi233", "verified": false, "id": "793237470934622209", "name": "larpi233\ud83d\udd3b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 150, "tweet_count": 4928, "listed_count": 0}, "username": "AkemyFav", "verified": false, "id": "782555716192206848", "name": "\ud835\udd9b\ud835\udd86\ud835\udd92\ud835\udd95\ud835\udd8e\ud835\udd97\ud835\udd86 \ud835\udd97\ud835\udd9a\ud835\udd8e\ud835\udd9b\ud835\udd86", "location": "a casa perto de tudo "}, {"public_metrics": {"followers_count": 5756, "following_count": 528, "tweet_count": 923573, "listed_count": 222}, "username": "AlanSomoza", "verified": false, "id": "2967729875", "name": "Alan Somoza", "location": "En la fragua de las ideas."}, {"public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 1777, "tweet_count": 4922, "listed_count": 0}, "username": "nanoiuris", "verified": false, "id": "213294650", "name": "IKIGAI"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1464, "following_count": 1342, "tweet_count": 8978, "listed_count": 13}, "username": "shumer_goto", "verified": false, "id": "171143099", "name": "GxPx (Goppeni)", "location": "Fukuoka"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3891, "following_count": 1994, "tweet_count": 80667, "listed_count": 48}, "username": "yokohama_puente", "verified": false, "id": "1110742416", "name": "\u897f\u6a2a\u6d5c EL PUENTE", "location": "\u3012220-0024 \u6a2a\u6d5c\u5e02\u897f\u533a\u897f\u5e73\u6cbc\u753a\uff18-\uff18\u548c\u5e78\u30d3\u30eb\uff22\uff11"}, {"public_metrics": {"followers_count": 617, "following_count": 702, "tweet_count": 172787, "listed_count": 14}, "username": "MariaCCabezas", "verified": false, "id": "371299937", "name": "mcforever"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 253, "tweet_count": 380, "listed_count": 1}, "username": "Ddmaggy1", "verified": false, "id": "1179764591980634114", "name": "Maggy D."}, {"public_metrics": {"followers_count": 80928, "following_count": 91, "tweet_count": 39038, "listed_count": 1252}, "username": "lemonde_planete", "verified": true, "id": "3343852672", "name": "Le Monde Plan\u00e8te", "location": "Paris, Ile-de-France"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1245, "following_count": 914, "tweet_count": 131639, "listed_count": 1}, "username": "alanzafu", "verified": false, "id": "114276500", "name": "alanzafu"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3390, "following_count": 3285, "tweet_count": 58002, "listed_count": 8}, "username": "Gustavo___Diaz", "verified": false, "id": "146708233", "name": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddea Gustavo D\u00edaZ \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "location": "La Cuna del Padre de la Patria"}, {"public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 112, "tweet_count": 1026, "listed_count": 0}, "username": "Nicolle_s_c", "verified": false, "id": "1146734297732325376", "name": "Medusa\ud83d\udd25", "location": "Contagem, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 19184, "following_count": 20645, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}, "username": "antoniocendanf1", "verified": false, "id": "958453028323053568", "name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga.", "location": "Galicia "}, {"public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 286, "tweet_count": 15952, "listed_count": 3}, "username": "AniaHuichapani", "verified": false, "id": "178585579", "name": "Ania\ud83c\udf43"}, {"public_metrics": {"followers_count": 18338, "following_count": 16819, "tweet_count": 172639, "listed_count": 28}, "username": "Krispologia", "verified": false, "id": "14842856", "name": "it's Krispo, Bitch \ud83c\udf37 \u00ae", "location": "RainbowSideOfTheMoon \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4"}, {"public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 351, "tweet_count": 3945, "listed_count": 0}, "username": "maruja46", "verified": false, "id": "281071542", "name": "Maria Candela Molina", "location": "Naci Miraflores-Lima-Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1067, "following_count": 615, "tweet_count": 112152, "listed_count": 2}, "username": "AndreaT63219498", "verified": false, "id": "934078926623838208", "name": "Andrea Torres -", "location": "Barranquilla, Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1764519, "following_count": 966, "tweet_count": 86680, "listed_count": 2325}, "username": "IvanCepedaCast", "verified": true, "id": "98781946", "name": "Iv\u00e1n Cepeda Castro", "location": "Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1447, "following_count": 309, "tweet_count": 18935, "listed_count": 9}, "username": "lrbrrt", "verified": false, "id": "240962622", "name": "lara"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1738, "following_count": 191, "tweet_count": 8757, "listed_count": 2}, "username": "paulainfurs", "verified": false, "id": "2749654246", "name": "paula", "location": "SP"}, {"public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 510, "tweet_count": 14083, "listed_count": 0}, "username": "gfjacinto", "verified": false, "id": "3125584198", "name": "gabriel \u02e2\u1d49\u1d56"}, {"public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 0, "tweet_count": 147, "listed_count": 0}, "username": "danisalomao3", "verified": false, "id": "1128485604788928512", "name": "danisalomao", "location": "Bras\u00edlia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1833, "following_count": 2549, "tweet_count": 75731, "listed_count": 0}, "username": "FelcioMesquita1", "verified": false, "id": "1087359059290927104", "name": "Fel\u00edcio Mesquita - \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 VAI CORINTHIANS \ud83c\udff4\ud83c\udff3\ufe0f", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 265424, "following_count": 1184, "tweet_count": 74606, "listed_count": 595}, "username": "AiltonBenedito", "verified": true, "id": "342403919", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Ailton Benedito", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3130, "following_count": 2760, "tweet_count": 121301, "listed_count": 33}, "username": "rlia1969", "verified": false, "id": "533498226", "name": "Rosalia Market \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "location": "ASTURIAS -ESPA\u00d1A"}, {"public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 371, "tweet_count": 23463, "listed_count": 3}, "username": "manantomec", "verified": false, "id": "2240100024", "name": "Manuel Ome C.", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 507, "tweet_count": 27178, "listed_count": 0}, "username": "JosAntonioMill2", "verified": false, "id": "3347099614", "name": "Jos\u00e9 Antonio Millan"}, {"public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 65, "tweet_count": 33711, "listed_count": 2}, "username": "JoeJuny", "verified": false, "id": "90467522", "name": "Joe Urbina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 212, "tweet_count": 46387, "listed_count": 0}, "username": "silveira147", "verified": false, "id": "84384295", "name": "tatiana silveira"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1931, "following_count": 356, "tweet_count": 131241, "listed_count": 8}, "username": "FlavioPradela", "verified": false, "id": "156838910", "name": "Fl\u00e1vio Pradela", "location": "Brasil, SP, S\u00e3o Paulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1104, "following_count": 812, "tweet_count": 177954, "listed_count": 2}, "username": "Carolina_Andr6", "verified": false, "id": "1960833012", "name": "Carol"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1982, "following_count": 0, "tweet_count": 6270, "listed_count": 0}, "username": "ANAALLICY3", "verified": false, "id": "850422495782080512", "name": "Licy \ud83c\udf08", "location": "061"}, {"public_metrics": {"followers_count": 822, "following_count": 537, "tweet_count": 62410, "listed_count": 2}, "username": "VictoriaSenedes", "verified": false, "id": "548208786", "name": "vicx", "location": "Manaus, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 431, "tweet_count": 2815, "listed_count": 1}, "username": "IshmirioDelirio", "verified": false, "id": "525942425", "name": "Ishmirio Delirio \ud83d\udc9a", "location": "Rosario"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1253, "following_count": 342, "tweet_count": 20558, "listed_count": 2}, "username": "Mariano_Serra", "verified": false, "id": "150836104", "name": "Mariano \ud83d\udc9a\ud83d\udc3f\ufe0f", "location": "-31.4024,-62.3075"}, {"public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 1047, "tweet_count": 10291, "listed_count": 0}, "username": "gabito_oviedo", "verified": false, "id": "2888576583", "name": "Gabi Oviedo", "location": "palma de Mallorca"}, {"public_metrics": {"followers_count": 99664, "following_count": 367, "tweet_count": 15974, "listed_count": 360}, "username": "MenezRM", "verified": false, "id": "769985262726352896", "name": "M\u00e9nez", "location": "Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 203, "tweet_count": 12499, "listed_count": 0}, "username": "Franjavill1", "verified": false, "id": "2213959463", "name": "Francisco Villamil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 752, "following_count": 1244, "tweet_count": 146915, "listed_count": 1}, "username": "marxhello13", "verified": false, "id": "2551570873", "name": "Marcelo \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "location": "La Magdalena Contreras, CDMX"}, {"public_metrics": {"followers_count": 35713, "following_count": 859, "tweet_count": 20008, "listed_count": 116}, "username": "FueraCloset_AC", "verified": false, "id": "272138383", "name": "Fuera del Cl\u00f3set A.C. \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "location": "M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 249, "tweet_count": 25755, "listed_count": 0}, "username": "UrestiLiliana", "verified": false, "id": "2781584077", "name": "liliana Uresti", "location": "San Nicol\u00e1s de los Garza, Nuev"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3386698, "following_count": 60, "tweet_count": 805473, "listed_count": 10889}, "username": "nmas", "verified": true, "id": "25401359", "name": "NM\u00e1s", "location": "Mexico City"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3825, "following_count": 4974, "tweet_count": 158452, "listed_count": 2}, "username": "GianeRSilva", "verified": false, "id": "229906904", "name": "Giane Silva\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 291, "tweet_count": 6173, "listed_count": 0}, "username": "hey_juubs_", "verified": false, "id": "2869030299", "name": "J\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 261, "tweet_count": 1860, "listed_count": 0}, "username": "arryeche", "verified": false, "id": "1024832453603721216", "name": "Alex \ud83e\udd21", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 405, "tweet_count": 23031, "listed_count": 1}, "username": "rodemierda", "verified": false, "id": "630458537", "name": "missintensa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1029, "following_count": 1401, "tweet_count": 92285, "listed_count": 1}, "username": "GigiNena", "verified": false, "id": "127965993", "name": "Liliana  Carrazco", "location": "Hidalgo, M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2363, "following_count": 6, "tweet_count": 781, "listed_count": 8}, "username": "CisneMexico", "verified": false, "id": "1041798477221703681", "name": "CISNE M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 234, "tweet_count": 44385, "listed_count": 1}, "username": "alevuyk", "verified": false, "id": "2719914160", "name": "ale vuyk"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7291, "following_count": 471, "tweet_count": 38295, "listed_count": 2}, "username": "merydurethiel_", "verified": false, "id": "442759919", "name": "Merymelancolia\ud83d\udc51", "location": "Paraguay"}, {"public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 1002, "tweet_count": 1579, "listed_count": 0}, "username": "amgazapob", "verified": false, "id": "1065230425751199744", "name": "AM Gazapo B", "location": "Valencia de Alc\u00e1ntara, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 23840, "following_count": 6545, "tweet_count": 23469, "listed_count": 303}, "username": "GregorioLuri", "verified": false, "id": "64193227", "name": "Gregorio Luri", "location": "El Masnou, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 679, "tweet_count": 2963, "listed_count": 4}, "username": "mirandolinarosa", "verified": false, "id": "989525929", "name": "Lucia Simone", "location": "Roma, Lazio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 398, "tweet_count": 24616, "listed_count": 1}, "username": "bordoy_00", "verified": false, "id": "752777568164651008", "name": "\ud83d\udd25MBM\ud83d\udd25", "location": "Palma, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 4, "tweet_count": 122, "listed_count": 0}, "username": "PPoemeus", "verified": false, "id": "1163070168945299456", "name": "PoeminhasPoemeus"}, {"public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 290, "tweet_count": 30036, "listed_count": 0}, "username": "d19niel", "verified": false, "id": "323684190", "name": "daniel", "location": "Goi\u00e2nia, Goi\u00e1s"}, {"public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 261, "tweet_count": 39565, "listed_count": 2}, "username": "filipeflima99", "verified": false, "id": "3680944276", "name": "Pente Maverick", "location": "Goi\u00e2nia, Goi\u00e1s"}, {"public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 358, "tweet_count": 4388, "listed_count": 0}, "username": "BolsonaroSonia", "verified": false, "id": "1161103600115953664", "name": "Sonia Bolsonaro", "location": "EUA Mariland"}, {"public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 922, "tweet_count": 43279, "listed_count": 1}, "username": "Manguti", "verified": false, "id": "35925082", "name": "Claudio Ferreira"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1320, "following_count": 1007, "tweet_count": 50967, "listed_count": 2}, "username": "Mriam05898928", "verified": false, "id": "1054058964420300803", "name": "M\u00edriam #BrasilConsciente", "location": "Rio de Janeiro "}, {"public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 228, "tweet_count": 2821, "listed_count": 0}, "username": "tiagosmoura4686", "verified": false, "id": "1027587374", "name": "Tiago Moura", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 20206, "following_count": 1, "tweet_count": 53889, "listed_count": 136}, "username": "nenoticias", "verified": false, "id": "29148889", "name": "NE Not\u00edcias", "location": "Sergipe, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 263, "tweet_count": 23249, "listed_count": 2}, "username": "felipetoppa", "verified": false, "id": "172520194", "name": "Felipe Toppa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 396071, "following_count": 1087, "tweet_count": 29460, "listed_count": 307}, "username": "Mfutebolisticos", "verified": false, "id": "813386619243941888", "name": "memes futebolisticos. - vito"}, {"public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 685, "tweet_count": 66129, "listed_count": 7}, "username": "Jabadalber", "verified": false, "id": "3000435400", "name": "Jaime Abad Alberca", "location": "Hamburgo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 361, "tweet_count": 651, "listed_count": 1}, "username": "ManuelMeseguerD", "verified": false, "id": "2419287174", "name": "Manuel Meseguer", "location": "Orihuela. En el Mediterr\u00e1neo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 63036, "following_count": 980, "tweet_count": 13448, "listed_count": 712}, "username": "yayo_herrero", "verified": false, "id": "703324512243343360", "name": "Yayo Herrero \u2733\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 370, "tweet_count": 74422, "listed_count": 2}, "username": "Andrehsantos_", "verified": false, "id": "80937495", "name": "Andr\u00e9 Henrique \ud83c\udf7a\ud83d\udd34\u26ab\ufe0f", "location": "Recife"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3282, "following_count": 2247, "tweet_count": 70375, "listed_count": 8}, "username": "JRaulFlores", "verified": false, "id": "1059120026", "name": "J.Raul Flores L. #ClubCuentosEnLaPenumbra", "location": "Aragua, Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 19062, "following_count": 14112, "tweet_count": 14887, "listed_count": 131}, "username": "TanatosCronicas", "verified": false, "id": "113026100", "name": "Cr\u00f3nicas del T\u00e1natos", "location": "Caracas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1012, "following_count": 688, "tweet_count": 12153, "listed_count": 1}, "username": "farifarahani", "verified": false, "id": "327055392", "name": "Farideh Farahani"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9160, "following_count": 1632, "tweet_count": 13236, "listed_count": 0}, "username": "sebacamposc", "verified": false, "id": "258441055", "name": "Seba Campos Cervera E."}, {"public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 672, "tweet_count": 7722, "listed_count": 1}, "username": "erchamion17", "verified": false, "id": "815477701016453124", "name": "Beren Erchamion", "location": "Rieti, Lazio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10883, "following_count": 2969, "tweet_count": 62192, "listed_count": 179}, "username": "lucapagni", "verified": false, "id": "138755995", "name": "luca pagni"}, {"public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 410, "tweet_count": 42499, "listed_count": 0}, "username": "npp_nany", "verified": false, "id": "547825050", "name": "Nany", "location": "Bahia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 730, "following_count": 263, "tweet_count": 38801, "listed_count": 6}, "username": "de_shophia", "verified": false, "id": "2652837709", "name": "Sophia."}, {"public_metrics": {"followers_count": 916, "following_count": 312, "tweet_count": 20387, "listed_count": 6}, "username": "ElenaNS3", "verified": false, "id": "1161924618778812416", "name": "Elena Noruega"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3221, "following_count": 1137, "tweet_count": 25688, "listed_count": 28}, "username": "esnoticiapr", "verified": false, "id": "721075668746788864", "name": "esnoticiapr", "location": "Ponce, Puerto Rico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 731, "tweet_count": 181448, "listed_count": 0}, "username": "Sc2Edson1", "verified": false, "id": "839266353827708930", "name": "SC.Edson"}, {"public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 738, "tweet_count": 18622, "listed_count": 4}, "username": "vieiragmi", "verified": false, "id": "1003439064043966465", "name": "C\u00e1ssio Vieira", "location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 157, "tweet_count": 8010, "listed_count": 0}, "username": "LONDONOGLADYS", "verified": false, "id": "2950491383", "name": "gladys londono", "location": "Cali, Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3251, "following_count": 1660, "tweet_count": 104628, "listed_count": 1}, "username": "monal1saa", "verified": false, "id": "730982315485069314", "name": "Dani \ud83d\udc06"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2014, "following_count": 1259, "tweet_count": 46040, "listed_count": 0}, "username": "SamoraMv", "verified": false, "id": "748727975307145218", "name": "Mv Samora", "location": "Cariacica"}, {"public_metrics": {"followers_count": 583200, "following_count": 2980, "tweet_count": 513113, "listed_count": 7171}, "username": "larazon_es", "verified": true, "id": "112694236", "name": "La Raz\u00f3n", "location": "Espa\u00f1a "}, {"public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 391, "tweet_count": 61053, "listed_count": 6}, "username": "franjur_cae", "verified": false, "id": "801161521", "name": "Maria\ud83c\udf35\ud83c\udf35\ud83c\udf35", "location": "Rio de MIL\u00cdCIAS, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 213515, "following_count": 5277, "tweet_count": 69326, "listed_count": 3300}, "username": "MussumAlive", "verified": true, "id": "20771988", "name": "Leandro Santos | Mussum Alive", "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 162, "tweet_count": 14111, "listed_count": 0}, "username": "aguipioza", "verified": false, "id": "1128915954", "name": "AguiPioza"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2006, "following_count": 1935, "tweet_count": 63261, "listed_count": 2}, "username": "Miperroyaco62", "verified": false, "id": "3076138883", "name": "Pedro , miperroyaco,62 \ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83d\udc15\u200d\ud83e\uddba\ud83d\udd3b\u262f\ufe0f", "location": "Escocia, Reino Unido"}, {"public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 124, "tweet_count": 43324, "listed_count": 3}, "username": "_angela4_", "verified": false, "id": "809916997", "name": "Angy"}, {"public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 279, "tweet_count": 12017, "listed_count": 0}, "username": "flpdx", "verified": false, "id": "760242386207375360", "name": "\ud835\udd99\ud835\udd9a\ud835\udd87\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd94 \ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8d\ud835\udd94", "location": "Recife, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 605, "tweet_count": 236276, "listed_count": 53}, "username": "KetaValar", "verified": false, "id": "259713189", "name": "Valar Ring", "location": "Korriban"}, {"public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 58, "tweet_count": 14225, "listed_count": 0}, "username": "pfer71", "verified": false, "id": "635675837", "name": "Poly\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83d\udc69\u200d\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udc8b\u200d\ud83d\udc69", "location": "URUWAY????"}, {"public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 326, "tweet_count": 5353, "listed_count": 1}, "username": "rizhaytam", "verified": false, "id": "1133216521168314372", "name": "byeyou", "location": "Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 529, "tweet_count": 199, "listed_count": 0}, "username": "jeffhoffimann1", "verified": false, "id": "1174122829283037192", "name": "Jeff Hoffimann", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1224, "following_count": 1179, "tweet_count": 55753, "listed_count": 50}, "username": "arriramaria", "verified": false, "id": "625110873", "name": "Ma\u00eda \ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"public_metrics": {"followers_count": 949, "following_count": 1197, "tweet_count": 121552, "listed_count": 2}, "username": "Flakaculia", "verified": false, "id": "941972803556913152", "name": "Fran"}, {"public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 231, "tweet_count": 10899, "listed_count": 10}, "username": "bucetaobruno", "verified": false, "id": "1023701827190177792", "name": "cassie\u17f9", "location": "bruabba \u2039\ud835\udff9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 17825, "following_count": 7591, "tweet_count": 381014, "listed_count": 124}, "username": "sirusbIak", "verified": false, "id": "1586571253", "name": "buzz 13 \u03a8", "location": "d(ela) \ud83d\udcd6 BTK"}, {"public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 198, "tweet_count": 3975, "listed_count": 2}, "username": "sabaluis19", "verified": false, "id": "1027056828", "name": "Luis Sabaduche", "location": "Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 320, "tweet_count": 533, "listed_count": 1}, "username": "Jorgezen", "verified": false, "id": "85240420", "name": "Jorge Joaqu\u00edn"}, {"public_metrics": {"followers_count": 868, "following_count": 2677, "tweet_count": 5310, "listed_count": 1}, "username": "AntnioR40912305", "verified": false, "id": "847584014152151040", "name": "Figueiroa", "location": "Bras\u00edlia "}, {"public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 1319, "tweet_count": 44950, "listed_count": 1}, "username": "warezende", "verified": false, "id": "126236254", "name": "Wania Rezende", "location": "Campinas, Sao Paulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5456, "following_count": 1573, "tweet_count": 64640, "listed_count": 205}, "username": "ZaplanaFernando", "verified": false, "id": "129864230", "name": "Fernando J. Zaplana", "location": "Regi\u00e3o de Murcia, Espanha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 908, "tweet_count": 14542, "listed_count": 5}, "username": "rubeneros", "verified": false, "id": "209015117", "name": "Rub\u00e9n Ros", "location": "Murcia, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 29903, "following_count": 317, "tweet_count": 73553, "listed_count": 93}, "username": "TuNoticiaPR", "verified": false, "id": "2257825603", "name": "Tu Noticia PR", "location": "Puerto Rico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 131, "tweet_count": 5119, "listed_count": 0}, "username": "MC9115012626", "verified": false, "id": "985961297664708608", "name": "M.C.91"}, {"public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 419, "tweet_count": 19723, "listed_count": 0}, "username": "luaaaaasilv", "verified": false, "id": "928069809295777792", "name": "\ud83e\uddda\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "location": "Belo Horizonte, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 122428, "following_count": 671, "tweet_count": 141970, "listed_count": 357}, "username": "heroinadolixo", "verified": false, "id": "500290601", "name": "heroina do lixo", "location": "Aracaju, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 176, "tweet_count": 6881, "listed_count": 0}, "username": "LuisEdu85468839", "verified": false, "id": "884201706673799169", "name": "Luis Eduardo Garc\u00eda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 2197, "tweet_count": 107880, "listed_count": 3}, "username": "leomrtnss", "verified": false, "id": "2289870546", "name": "Leo Martins de R\u00edvia", "location": "Rio do Pires, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2991, "following_count": 1461, "tweet_count": 114588, "listed_count": 9}, "username": "FeOliveira21", "verified": false, "id": "1044980156", "name": "Fernanda Oliveira", "location": "Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 184, "tweet_count": 22752, "listed_count": 0}, "username": "FranciscoBBAANN", "verified": false, "id": "1142807016475373568", "name": "Francisco"}, {"public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 139, "tweet_count": 4392, "listed_count": 0}, "username": "CelinaVazquezF1", "verified": false, "id": "1035135519120916480", "name": "Celina Vazquez Fern\u00e1ndez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 422, "tweet_count": 29656, "listed_count": 0}, "username": "amancioluna20", "verified": false, "id": "1067883969100812289", "name": "Amancio Luna", "location": "Conde, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 93, "tweet_count": 1021, "listed_count": 0}, "username": "sinaigarciat", "verified": false, "id": "1164393971675803649", "name": "sg\ud83c\udf19", "location": "Ig : SinaigarciatO7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 83, "tweet_count": 1271, "listed_count": 0}, "username": "AbertoBethenco1", "verified": false, "id": "1121869617771765760", "name": "Aberto Bethencourt", "location": "Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1674, "following_count": 2489, "tweet_count": 191283, "listed_count": 18}, "username": "JesusRS", "verified": false, "id": "61634443", "name": "Mad Max"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2729, "following_count": 2554, "tweet_count": 140409, "listed_count": 1}, "username": "Peny63801578", "verified": false, "id": "1163780351447183360", "name": "Peny Saint Seiya \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39"}, {"public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 957, "tweet_count": 4451, "listed_count": 1}, "username": "romanadiroma", "verified": false, "id": "16743580", "name": "Romana Gaito \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "location": "Roma, Italia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 964, "following_count": 4134, "tweet_count": 352994, "listed_count": 0}, "username": "Jess49504626", "verified": false, "id": "940594704319700993", "name": "Jes\u00fas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 156, "tweet_count": 50367, "listed_count": 22}, "username": "barbareixonn", "verified": false, "id": "167999022", "name": "BC"}, {"public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 647, "tweet_count": 12880, "listed_count": 0}, "username": "Tara_mariele", "verified": false, "id": "778109497655095296", "name": "Mari", "location": "Rio Grande, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 633, "tweet_count": 10166, "listed_count": 0}, "username": "ogonzalesgarcia", "verified": false, "id": "403606582", "name": "Oscar", "location": "Piura, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 147, "tweet_count": 1959, "listed_count": 0}, "username": "EduardoCamargoh", "verified": false, "id": "890344836687159296", "name": "Eduardo", "location": "Rondon\u00f3polis, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3812, "following_count": 3787, "tweet_count": 74053, "listed_count": 36}, "username": "DraExtrana", "verified": false, "id": "230580606", "name": "Doctora Extra\u00f1a \ud83c\udf83", "location": "Sanctum Sanctorum"}, {"public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 736, "tweet_count": 3203, "listed_count": 0}, "username": "antoniobob90", "verified": false, "id": "437517521", "name": "Antonio da cruz", "location": "Ipanema, Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 417854, "following_count": 15, "tweet_count": 2426, "listed_count": 591}, "username": "lf_ponde", "verified": false, "id": "3368574700", "name": "Luiz Felipe Pond\u00e9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 47, "tweet_count": 1202, "listed_count": 0}, "username": "Alejand27716125", "verified": false, "id": "1114748351394635776", "name": "princeslf11081994"}, {"public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 1293, "tweet_count": 14951, "listed_count": 3}, "username": "verdier_alex", "verified": false, "id": "1131326608541933569", "name": "Alex Verdier", "location": "Summit, NJ"}, {"public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 217, "tweet_count": 5658, "listed_count": 0}, "username": "DianaCaPardo", "verified": false, "id": "568398202", "name": "Diana Carolina Pardo", "location": "World"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3489, "following_count": 3151, "tweet_count": 26984, "listed_count": 7}, "username": "eusouanavaleria", "verified": false, "id": "112451833", "name": "Dora Cachaceira", "location": "S\u00e3o Luxor do Maranh\u00e3o"}, {"public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 138, "tweet_count": 3686, "listed_count": 0}, "username": "Mabel_gm_", "verified": false, "id": "1029396785356304384", "name": "Mabel", "location": "Estepona, Spain"}, {"public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 1991, "tweet_count": 2179, "listed_count": 1}, "username": "michirova1", "verified": false, "id": "1100800070994354176", "name": "@michirova"}, {"public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 99, "tweet_count": 86107, "listed_count": 0}, "username": "MIGUEL_DAZA", "verified": false, "id": "167174555", "name": "MIGUEL DAZA A.", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 104, "tweet_count": 131, "listed_count": 0}, "username": "Taty_mmm", "verified": false, "id": "412647406", "name": "Guisela", "location": "Rio do Sul, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 2720, "tweet_count": 12216, "listed_count": 4}, "username": "francescoramp", "verified": false, "id": "360518377", "name": "Francesco Rampini", "location": "Treviso, Veneto"}, {"public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 407, "tweet_count": 12287, "listed_count": 0}, "username": "Miikaaguilar", "verified": false, "id": "251255441", "name": "Mimi \ud83d\udc51"}, {"public_metrics": {"followers_count": 290826, "following_count": 283849, "tweet_count": 232288, "listed_count": 185}, "username": "NicolasColman_", "verified": false, "id": "158508619", "name": "Nicol\u00e1s Colman"}, {"public_metrics": {"followers_count": 17075, "following_count": 2407, "tweet_count": 13023, "listed_count": 64}, "username": "Edilberto_pena", "verified": false, "id": "156066858", "name": "Edilberto Pe\u00f1a", "location": "Lomas de Chapultepec I Secci\u00f3n"}, {"public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 408, "tweet_count": 1351, "listed_count": 0}, "username": "vitorARvieira", "verified": false, "id": "317092450", "name": "V\u00edtor"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3094, "following_count": 2838, "tweet_count": 174457, "listed_count": 15}, "username": "CristinaLealGa1", "verified": false, "id": "511662117", "name": "\ud835\udc6a\ud835\udc93\ud835\udc8a\ud835\udc94\ud835\udc95\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc82 \ud835\udc73\ud835\udc86\ud835\udc82\ud835\udc8d \ud835\udc6e\ud835\udc82\ud835\udc8d\ud835\udc83\ud835\udc8a\ud835\udc94\u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1786, "following_count": 2752, "tweet_count": 75071, "listed_count": 7}, "username": "otromedidor", "verified": false, "id": "48601805", "name": "Omicr0n"}, {"public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 143, "tweet_count": 12690, "listed_count": 0}, "username": "Carlosg49800522", "verified": false, "id": "1015986655432511488", "name": "Carlos_gonzalez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 678, "tweet_count": 532, "listed_count": 1}, "username": "derazorey", "verified": false, "id": "144070614", "name": "VENEZUELA  LIBRE", "location": "Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 101235, "following_count": 291, "tweet_count": 12668, "listed_count": 362}, "username": "OvidioPerezM", "verified": false, "id": "122809310", "name": "Ovidio Perez Morales", "location": "\u00dcT: 10.426653,-66.833726"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 24, "tweet_count": 15, "listed_count": 0}, "username": "florido_rik", "verified": false, "id": "1143299405975621632", "name": "Leila Florido Rik"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7162, "following_count": 479, "tweet_count": 5510, "listed_count": 0}, "username": "YadiraMarte3", "verified": false, "id": "4601722403", "name": "Yadira Marte", "location": "Santiago, Dominican Republic"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2222, "following_count": 3094, "tweet_count": 126665, "listed_count": 33}, "username": "MariajoMontene1", "verified": false, "id": "3763609996", "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Montenegro Fernandez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5763, "following_count": 1696, "tweet_count": 244602, "listed_count": 9}, "username": "Zoadeira__", "verified": false, "id": "1043952961", "name": "CamizZz \ud83d\udc9c\ud83d\ude48\ud83d\ude49\ud83d\ude4a", "location": "Para\u00edba, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 26314, "following_count": 995, "tweet_count": 110675, "listed_count": 21}, "username": "BraitRenault", "verified": false, "id": "119432497", "name": "Buttahbenzo", "location": "\ud83d\udc78"}, {"public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 510, "tweet_count": 10779, "listed_count": 1}, "username": "CarlaAgostina12", "verified": false, "id": "1138085413", "name": "Carlita", "location": "Tucum\u00e1n, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 381, "tweet_count": 20478, "listed_count": 1}, "username": "DROMXA", "verified": false, "id": "1273992523", "name": "s3v5"}, {"public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 195, "tweet_count": 8755, "listed_count": 0}, "username": "Alef_Guirraa", "verified": false, "id": "724734661570613248", "name": "Alef", "location": "Cubat\u00e3o, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1723, "following_count": 2392, "tweet_count": 162792, "listed_count": 4}, "username": "RParquinho", "verified": false, "id": "836755431661977600", "name": "Roberto Parquinho. CONSERVADOR PATRIOTA E CRIST\u00c3O."}, {"public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 660, "tweet_count": 19400, "listed_count": 0}, "username": "mariasoul_", "verified": false, "id": "759550014716841984", "name": "estrelinha \ud83d\udc8d", "location": "fundo do po\u00e7o "}, {"public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 190, "tweet_count": 18833, "listed_count": 4}, "username": "paredsleon", "verified": false, "id": "545539905", "name": "Gian Paredes", "location": "Huacho, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1138, "following_count": 613, "tweet_count": 72153, "listed_count": 7}, "username": "FlyingGagarina", "verified": false, "id": "284070522", "name": "RASPUTINA", "location": "Alemania"}, {"public_metrics": {"followers_count": 957, "following_count": 1170, "tweet_count": 21910, "listed_count": 8}, "username": "IngJalvarez", "verified": false, "id": "23222423", "name": "JAlvarez", "location": "Deutschland"}, {"public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 2289, "tweet_count": 677, "listed_count": 2}, "username": "JMouraoFerreira", "verified": false, "id": "876492830033809410", "name": "Jaime Mour\u00e3oFerreira", "location": "Portugal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 207922, "following_count": 3680, "tweet_count": 19742, "listed_count": 719}, "username": "RTP2", "verified": true, "id": "16632219", "name": "RTP2", "location": "Lisboa, Portugal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 438, "tweet_count": 13274, "listed_count": 2}, "username": "tulio_galvao", "verified": false, "id": "89357890", "name": "T\u00falio Galv\u00e3o", "location": "S\u00e3o Paulo/SP"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3584, "following_count": 274, "tweet_count": 193267, "listed_count": 121}, "username": "jaimedelcastill", "verified": false, "id": "53640933", "name": "Jaime Del Castillo Jaramillo", "location": "Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3278, "following_count": 2538, "tweet_count": 236211, "listed_count": 11}, "username": "AlbertoSativa", "verified": false, "id": "3156112379", "name": "Alberto Sativa Lex", "location": "lacsanga"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4663, "following_count": 5185, "tweet_count": 62959, "listed_count": 9}, "username": "httpbrzain", "verified": false, "id": "401550363", "name": "mel \ud83d\udc1d"}, {"public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 125, "tweet_count": 45727, "listed_count": 0}, "username": "marcefrantz", "verified": false, "id": "249155445", "name": "Marcelo Frantz", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2679, "following_count": 2752, "tweet_count": 473856, "listed_count": 20}, "username": "Krisargentia", "verified": false, "id": "353854993", "name": "Krisargentia", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1290, "following_count": 1932, "tweet_count": 22157, "listed_count": 8}, "username": "gegorri", "verified": false, "id": "364484482", "name": "Ger\u00f3nimo Gorriarena \ud83e\uddc9", "location": "San Telmo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3778, "following_count": 750, "tweet_count": 135634, "listed_count": 7}, "username": "Flor_CGE", "verified": false, "id": "172384704", "name": "Mar\u00eda Florencia \ud83d\udc3a", "location": "La Plata - Buenos Aires"}, {"public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 1034, "tweet_count": 118175, "listed_count": 20}, "username": "Outrage_Amazon", "verified": false, "id": "2751067259", "name": "Rod", "location": "Manaus/Amazonas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 73, "tweet_count": 9022, "listed_count": 2}, "username": "GhostFenrir", "verified": false, "id": "629097978", "name": "GhostFenrir", "location": "Manaus, AM - Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 347, "tweet_count": 16101, "listed_count": 1}, "username": "enrike_mv", "verified": false, "id": "245055221", "name": "Enrique", "location": "M\u00e1laga"}, {"public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 458, "tweet_count": 142210, "listed_count": 1}, "username": "hannibal0309", "verified": false, "id": "822831527092482049", "name": "jmunoz", "location": "Stamford, CT"}, {"public_metrics": {"followers_count": 796, "following_count": 869, "tweet_count": 27429, "listed_count": 1}, "username": "susie_hebert", "verified": false, "id": "1019698758555176962", "name": "Candela", "location": "Carolina, Puerto Rico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 168436, "following_count": 968, "tweet_count": 104739, "listed_count": 663}, "username": "radioislatv", "verified": false, "id": "54303617", "name": "Radio Isla 1320", "location": "San Juan, Puerto Rico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 317, "tweet_count": 7554, "listed_count": 0}, "username": "Sergio82416694", "verified": false, "id": "1177619539388964864", "name": "Sergio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1382, "following_count": 1514, "tweet_count": 259503, "listed_count": 67}, "username": "MMM_Laguna", "verified": false, "id": "2213049355", "name": "Mercedes"}, {"public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 784, "tweet_count": 17488, "listed_count": 0}, "username": "s0drezin", "verified": false, "id": "1103378164242436097", "name": "Leandro Sodr\u00e9", "location": "Gabinete do \u00d3dio, Bras\u00edlia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2205, "following_count": 2234, "tweet_count": 34649, "listed_count": 101}, "username": "SoyFernandoAbel", "verified": false, "id": "2163206198", "name": "Fernando CHatarra Fauszleger", "location": "La Plata, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6695, "following_count": 2636, "tweet_count": 17480, "listed_count": 8}, "username": "tomastrape", "verified": false, "id": "3371456249", "name": "Tirano Pr\u00f3fugo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 1329, "tweet_count": 5460, "listed_count": 1}, "username": "vinckymarie", "verified": false, "id": "2163019500", "name": "vinckymarie", "location": "Villalba, Puerto Rico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 365, "tweet_count": 21559, "listed_count": 0}, "username": "humpicon", "verified": false, "id": "581824942", "name": "humpi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 252, "tweet_count": 30268, "listed_count": 0}, "username": "anto31arredondo", "verified": false, "id": "1683282576", "name": "Anto\ud83e\udd8a", "location": "Madrid, Espa\u00f1a\ud83d\udccd"}, {"public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 1402, "tweet_count": 21429, "listed_count": 0}, "username": "SidneiAmorim5", "verified": false, "id": "1097712985353715712", "name": "Sidnei Amorim", "location": "Salvador, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 728, "tweet_count": 20508, "listed_count": 2}, "username": "obsesiones21", "verified": false, "id": "57923284", "name": "Obsesiones 2.1", "location": "Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2049, "following_count": 1950, "tweet_count": 52367, "listed_count": 14}, "username": "mcarmensoriano", "verified": false, "id": "435922081", "name": "M\u00aa Carmen Soriano"}, {"public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 143, "tweet_count": 1561, "listed_count": 0}, "username": "EuniceNascime16", "verified": false, "id": "1105183511923826689", "name": "NICE\ud83d\udd25\ud83c\udf38", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2106, "following_count": 660, "tweet_count": 59263, "listed_count": 1}, "username": "_Kssin", "verified": false, "id": "590258039", "name": "Sen Sa\u00e7\u00e3o \ud83c\udf10", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 454, "tweet_count": 2672, "listed_count": 1}, "username": "nrzlobo", "verified": false, "id": "335461585", "name": "@nrzlobo", "location": "Caracas, Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3226, "following_count": 20, "tweet_count": 34500, "listed_count": 11}, "username": "Rotcet12Poems", "verified": false, "id": "857232315314995202", "name": "@EscribirEsSentir", "location": "Cerca de Tu Alma...."}, {"public_metrics": {"followers_count": 25752, "following_count": 28295, "tweet_count": 283860, "listed_count": 60}, "username": "DRG2000", "verified": false, "id": "209081018", "name": "David \u00ae Gonz\u00e1lez \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "location": "Caracas. No al DM innecesario!"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7252, "following_count": 1069, "tweet_count": 12306, "listed_count": 27}, "username": "netpol_es", "verified": false, "id": "1898592030", "name": "NETPOL", "location": "Madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2626, "following_count": 2029, "tweet_count": 60227, "listed_count": 11}, "username": "mermisal", "verified": false, "id": "519896988", "name": "Mercedes Mill\u00e1n", "location": "Torremolinos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 329, "tweet_count": 466, "listed_count": 0}, "username": "Coloradoand2000", "verified": false, "id": "1168311874401779712", "name": "Colorado Andr\u00e9s"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1972, "following_count": 2823, "tweet_count": 32813, "listed_count": 4}, "username": "evaristopsuv", "verified": false, "id": "312332751", "name": "Rossvert Evaristo", "location": "MATURIN - MONAGAS"}, {"public_metrics": {"followers_count": 135047, "following_count": 1076, "tweet_count": 21803, "listed_count": 329}, "username": "silviogrimaldo", "verified": false, "id": "15918946", "name": "Silvio Grimaldo", "location": "Londrina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 598, "tweet_count": 3351, "listed_count": 0}, "username": "Anti_Lulismo", "verified": false, "id": "1054607040373501952", "name": "O Anti-Comunista", "location": "Macap\u00e1, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 158, "tweet_count": 4802, "listed_count": 0}, "username": "A_Ribasss", "verified": false, "id": "1068843528191643648", "name": "Andri", "location": "Uni\u00e3o da Vit\u00f3ria, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 1173, "tweet_count": 18063, "listed_count": 1}, "username": "pretaaaray", "verified": false, "id": "3296736978", "name": "Ray", "location": "Rio de Janeiro "}, {"public_metrics": {"followers_count": 6777, "following_count": 785, "tweet_count": 48915, "listed_count": 13}, "username": "uborajun", "verified": false, "id": "766644102721105920", "name": "jun", "location": "SP"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3343, "following_count": 3229, "tweet_count": 408995, "listed_count": 0}, "username": "angoneto", "verified": false, "id": "126064349", "name": "Agneto", "location": "Brasil - Rio de Janeiro/RJ"}, {"public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 124, "tweet_count": 22465, "listed_count": 0}, "username": "JoMa111", "verified": false, "id": "171537259", "name": "JoMar", "location": "Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1321, "following_count": 293, "tweet_count": 42410, "listed_count": 10}, "username": "Ouarmy", "verified": false, "id": "761590734994669568", "name": "Camille \u2b50", "location": "Commissions : Open"}, {"public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 24, "tweet_count": 2096, "listed_count": 0}, "username": "_Kiwana_", "verified": false, "id": "1027253910128549890", "name": "Nanass"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3456, "following_count": 455, "tweet_count": 63508, "listed_count": 3}, "username": "Kalinaaaaa_", "verified": false, "id": "416686295", "name": "\ud83d\udc51 \u265f\ufe0f \ud83d\udc30"}, {"public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 457, "tweet_count": 2806, "listed_count": 1}, "username": "EuToMalucaah", "verified": false, "id": "1127816729680330757", "name": "TA NO SPA ?? \ud83d\udca5", "location": "Curitiba, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 4, "tweet_count": 3066, "listed_count": 0}, "username": "canaldose2018", "verified": false, "id": "972580813459116033", "name": "CANAL DO S\u00c9", "location": "Embu, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1906251, "following_count": 1082464, "tweet_count": 56346, "listed_count": 6759}, "username": "miguelhotero", "verified": true, "id": "49658852", "name": "Miguel H Otero", "location": "El Nacional, Los Cortijos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 217, "tweet_count": 2367, "listed_count": 0}, "username": "MTDUCORTE5", "verified": false, "id": "1133193956307562496", "name": "\u00c9 o nine \u2079"}, {"public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 155, "tweet_count": 3277, "listed_count": 0}, "username": "Meno_Pedrin", "verified": false, "id": "1133817760134381573", "name": "Pedrinho\ud83e\udd19\ud83c\udffb\ud83d\ude05"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2376, "following_count": 5004, "tweet_count": 194785, "listed_count": 13}, "username": "mkpadovani", "verified": false, "id": "52387489", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Padovas \ud83c\udde6\ud83c\uddfa", "location": "Melbourne, Australia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1044, "following_count": 2164, "tweet_count": 33201, "listed_count": 9}, "username": "Newsalia", "verified": false, "id": "137715901", "name": "Nat"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5226, "following_count": 1380, "tweet_count": 129122, "listed_count": 0}, "username": "Pamelnos", "verified": false, "id": "197536468", "name": "Pecosa\ud83e\udd0c\ud83c\udffc", "location": "paradero 23 de Lo Curro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 822, "tweet_count": 103211, "listed_count": 0}, "username": "lulutostes1", "verified": false, "id": "1031313700160983042", "name": "lulutostes"}, {"public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 176, "tweet_count": 122001, "listed_count": 8}, "username": "PogledBa", "verified": false, "id": "1528277300", "name": "pogled.ba", "location": "Mostar"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4556, "following_count": 3992, "tweet_count": 56147, "listed_count": 19}, "username": "mercedes18601", "verified": false, "id": "1071468288465612800", "name": "\ud83d\udc9cMercedes P\u00e9rez Merino"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1186, "following_count": 416, "tweet_count": 80888, "listed_count": 14}, "username": "niquevas", "verified": false, "id": "71007628", "name": "nicolle brk", "location": "Curitiba, Paran\u00e1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 229, "tweet_count": 35475, "listed_count": 1}, "username": "EduSantis_", "verified": false, "id": "195201932", "name": "Eduardo Santis"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1614, "following_count": 2224, "tweet_count": 43372, "listed_count": 30}, "username": "DoraCatarineu", "verified": false, "id": "279028734", "name": "Dora Catarineu", "location": "cabo de palos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2560, "following_count": 1121, "tweet_count": 55500, "listed_count": 21}, "username": "HeveziN", "verified": false, "id": "1078288696611352576", "name": "\u2744\ud835\udc3b\ud835\udc52\ud835\udc63\ud835\udc56\ud835\udc56\u210e/\ud835\udc36\ud835\udc5f\ud835\udc66\ud835\udc60\u2744", "location": "\u2744\ufe0e \ud835\udc04\ud835\udc25\ud835\udc1a/\ud835\udc04\ud835\udc25\ud835\udc1e/\ud835\udc04\ud835\udc25\ud835\udc2e \u2744\ufe0e"}, {"public_metrics": {"followers_count": 655, "following_count": 894, "tweet_count": 112134, "listed_count": 0}, "username": "payuviu", "verified": false, "id": "909384681728217088", "name": "Payuviu \ud83c\udf97"}, {"public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 3656, "tweet_count": 35978, "listed_count": 3}, "username": "ValenPe_Rojo", "verified": false, "id": "876575329", "name": "ValenPe"}, {"public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 126, "tweet_count": 16274, "listed_count": 1}, "username": "AlvaroVido", "verified": false, "id": "2192604278", "name": "\u00c1lvaro Vidal", "location": " Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4123, "following_count": 4187, "tweet_count": 115693, "listed_count": 23}, "username": "ralphcymru", "verified": false, "id": "3242260769", "name": "Rory666", "location": "Alfa Centauri"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3412, "following_count": 3981, "tweet_count": 134002, "listed_count": 47}, "username": "OrrantiaTar", "verified": false, "id": "116497432", "name": "Mikel Orrantia Diez -Tar", "location": "Urdaiba Euskal Herria (Espa\u00f1a)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 371, "tweet_count": 3559, "listed_count": 0}, "username": "jp_padro", "verified": false, "id": "490514041", "name": "JP", "location": "Utuado, Puerto Rico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7329, "following_count": 4766, "tweet_count": 46355, "listed_count": 79}, "username": "adaalvarezconde", "verified": false, "id": "136822007", "name": "Dra. Ada Alvarez Conde", "location": "Puerto Rico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 181, "tweet_count": 6075, "listed_count": 0}, "username": "Rockislif_e", "verified": false, "id": "985121876908433408", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7BRASILEIRO\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "location": "Por a\u00ed "}, {"public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 420, "tweet_count": 4535, "listed_count": 0}, "username": "AntoniusBeatum", "verified": false, "id": "197667026", "name": "Antonio F\u00e9lix F\u00e9lix", "location": "Lima Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1281, "following_count": 1843, "tweet_count": 17286, "listed_count": 2}, "username": "RCantieri", "verified": false, "id": "511639402", "name": "Rosangela CHe\u1e9e \ud83c\udf4e\ud83c\udf53\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\udf17\u2764\ufe0f\u2702\ufe0f", "location": "Alemanha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1379, "following_count": 886, "tweet_count": 22463, "listed_count": 8}, "username": "sergio_chomps", "verified": false, "id": "188589610", "name": "\u1d9c\u1d34\u1d3c\u1d39\u1d3e\u02e2", "location": "Santa Fe, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 960, "tweet_count": 17482, "listed_count": 0}, "username": "Nona_Tetah", "verified": false, "id": "87920256", "name": "Nona Teta"}, {"public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 799, "tweet_count": 24299, "listed_count": 0}, "username": "opa_Taurinex", "verified": false, "id": "746492981679693824", "name": "Liss", "location": "Belo Horizonte, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 425, "tweet_count": 67524, "listed_count": 0}, "username": "vimoreiras", "verified": false, "id": "2413919807", "name": "vit\u00f3ria", "location": "Belo Horizonte, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 67, "tweet_count": 184, "listed_count": 0}, "username": "PineroSierra", "verified": false, "id": "991515410607624195", "name": "Erica Pi\u00f1ero Sierra"}, {"public_metrics": {"followers_count": 971, "following_count": 2122, "tweet_count": 6913, "listed_count": 0}, "username": "ligeirape", "verified": false, "id": "1090765806550556672", "name": "\ud835\udd2c\ud835\udd2f\ud835\udd2c\ud835\udd2f\ud835\udd2c", "location": "beyhive\ud83d\udc1d"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1398, "following_count": 502, "tweet_count": 303798, "listed_count": 9}, "username": "Carmencita55B", "verified": false, "id": "863296196", "name": "urra"}, {"public_metrics": {"followers_count": 795, "following_count": 839, "tweet_count": 32061, "listed_count": 0}, "username": "PyHeenry", "verified": false, "id": "298829964", "name": "#LulaNo2\u00baTurno \ud83c\udf88\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4109, "following_count": 5002, "tweet_count": 298085, "listed_count": 379}, "username": "HARROW_h", "verified": false, "id": "488094252", "name": "harrow", "location": "PLANETA TIERRA , BILBAO "}, {"public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 373, "tweet_count": 11899, "listed_count": 0}, "username": "IvasakiSandro", "verified": false, "id": "1107700197163974656", "name": "Sandro Ivasaki", "location": "Formosa, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2264, "following_count": 3849, "tweet_count": 134385, "listed_count": 6}, "username": "luzmkcwb", "verified": false, "id": "787054378867916800", "name": "Luciane Cristina", "location": "Curitiba, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2468, "following_count": 2618, "tweet_count": 97253, "listed_count": 0}, "username": "silviareginabe6", "verified": false, "id": "1083738901951463424", "name": "Silvia", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 1146, "tweet_count": 23183, "listed_count": 0}, "username": "Mixeline", "verified": false, "id": "54268370", "name": "Mixeline", "location": "Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 122, "tweet_count": 33489, "listed_count": 0}, "username": "Pilar29853929", "verified": false, "id": "945231017731936258", "name": "Pilar"}, {"public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 272, "tweet_count": 83513, "listed_count": 4}, "username": "gomezs33", "verified": false, "id": "499131358", "name": "Mauricio Gomez", "location": "Bogot\u00e1, DC, Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 322, "tweet_count": 1638, "listed_count": 1}, "username": "kaily_mar", "verified": false, "id": "531873160", "name": "Keylis \ud83c\udf37\ud83d\udc22", "location": "Hatillo, Puerto Rico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 61419, "following_count": 2102, "tweet_count": 118521, "listed_count": 318}, "username": "LaPerlaPR", "verified": false, "id": "221489199", "name": "La Perla del Sur", "location": "Ponce, Puerto Rico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 692, "tweet_count": 155, "listed_count": 0}, "username": "johannag1604", "verified": false, "id": "1402372958", "name": "johanna gonzalez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 573, "tweet_count": 38808, "listed_count": 2}, "username": "lluis_jaramillo", "verified": false, "id": "178878089", "name": "Luis Jaramillo", "location": "Bogot\u00e1, Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 989, "following_count": 4603, "tweet_count": 118472, "listed_count": 1}, "username": "AcoVicente", "verified": false, "id": "2951872991", "name": "VICENTE VILLEGAS ACO", "location": "Juan XXIII,  SEVILLA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1373, "following_count": 724, "tweet_count": 148322, "listed_count": 25}, "username": "raphaelista23", "verified": false, "id": "329293824", "name": "migphel", "location": "Europa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 271, "tweet_count": 13072, "listed_count": 6}, "username": "Fran_Hera", "verified": false, "id": "2332366807", "name": "Fran Hera"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1046, "following_count": 1236, "tweet_count": 28744, "listed_count": 0}, "username": "rofernandes111", "verified": false, "id": "270040888", "name": "\u2764\ufe0fRlucy \ud83e\udd63", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1300, "following_count": 990, "tweet_count": 90641, "listed_count": 1}, "username": "Lucianarosse", "verified": false, "id": "63215713", "name": "Luciana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 326, "tweet_count": 14519, "listed_count": 2}, "username": "ReginaGomes", "verified": false, "id": "34675670", "name": "REGINA", "location": "Curitiba, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 76, "tweet_count": 1500, "listed_count": 0}, "username": "ChevereTeresa", "verified": false, "id": "1165689552876576768", "name": "Maria Teresa Chevere Estela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 351936, "following_count": 416, "tweet_count": 162098, "listed_count": 837}, "username": "TelenoticiasPR", "verified": true, "id": "39774571", "name": "Telenoticias", "location": "Puerto Rico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 127, "tweet_count": 23755, "listed_count": 0}, "username": "eduardavc__", "verified": false, "id": "1178857948153614338", "name": "Duda", "location": "SP"}, {"public_metrics": {"followers_count": 836, "following_count": 250, "tweet_count": 43100, "listed_count": 0}, "username": "baanands", "verified": false, "id": "226759253", "name": "Ba"}, {"public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 554, "tweet_count": 30417, "listed_count": 3}, "username": "kikeduran13", "verified": false, "id": "2415095464", "name": "kike duran"}, {"public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 663, "tweet_count": 8683, "listed_count": 0}, "username": "verocosen", "verified": false, "id": "842842621605302273", "name": "veronica"}, {"public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 808, "tweet_count": 23657, "listed_count": 11}, "username": "figares_adolfo", "verified": false, "id": "572372309", "name": "@\u0192\u13a5\u2761\u15e9\u042f\u018e\u1515", "location": "Asturias"}, {"public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 330, "tweet_count": 850, "listed_count": 0}, "username": "caramur", "verified": false, "id": "222953867", "name": "proarca", "location": "colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1926, "following_count": 563, "tweet_count": 116813, "listed_count": 0}, "username": "victovargas", "verified": false, "id": "255744901", "name": "Victo", "location": "Brasilia/DF"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2886, "following_count": 2044, "tweet_count": 63536, "listed_count": 21}, "username": "malopezosa", "verified": false, "id": "468695724", "name": "Miquel \u00c0ngel", "location": "Montorn\u00e8s del Vall\u00e8s"}, {"public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 2197, "tweet_count": 13156, "listed_count": 6}, "username": "nharenas", "verified": false, "id": "67646076", "name": "Neil H. Arenas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 124, "tweet_count": 444, "listed_count": 0}, "username": "OnubaRcrh", "verified": false, "id": "961997745249751042", "name": "Onuba|Rcrh", "location": "Avenida del Decano s/n"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1138, "following_count": 869, "tweet_count": 27299, "listed_count": 4}, "username": "Benygonzale", "verified": false, "id": "285861298", "name": "Beny Gonz\u00e1lez 1889", "location": "Huelva y El Portil, Espa\u00f1a."}, {"public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 522, "tweet_count": 14875, "listed_count": 2}, "username": "ichi_maria", "verified": false, "id": "418782570", "name": "Maria Sanchez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 786, "following_count": 354, "tweet_count": 21872, "listed_count": 0}, "username": "_encontactomx", "verified": false, "id": "787242732", "name": "En Contacto", "location": "Xalapa, Ver."}, {"public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 263, "tweet_count": 59024, "listed_count": 1}, "username": "mayyolivetti", "verified": false, "id": "214958303", "name": "mayrus cyrus", "location": "La Plata, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1784, "following_count": 2179, "tweet_count": 86773, "listed_count": 0}, "username": "eneidaluciacar1", "verified": false, "id": "1103377059072692225", "name": "Enelu"}, {"public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 167, "tweet_count": 10938, "listed_count": 0}, "username": "Happy26490244", "verified": false, "id": "1034863089085280261", "name": "Happy"}, {"public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 1163, "tweet_count": 27067, "listed_count": 1}, "username": "pichiruchi22", "verified": false, "id": "315204122", "name": "Miliiiiii", "location": "Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 236, "tweet_count": 129349, "listed_count": 0}, "username": "fmarinl63", "verified": false, "id": "457468040", "name": "Timirindo", "location": "miami fl"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1674, "following_count": 1719, "tweet_count": 409932, "listed_count": 0}, "username": "conchi_gonzalez", "verified": false, "id": "161151263", "name": "@conchi_gonzalez", "location": "Aguadilla, Puerto Rico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1461, "following_count": 1781, "tweet_count": 176886, "listed_count": 34}, "username": "manuelm09444509", "verified": false, "id": "3143123787", "name": "manuel martinez rive"}, {"public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 184, "tweet_count": 56416, "listed_count": 0}, "username": "CMLbrinzal17", "verified": false, "id": "885303292468834305", "name": "CML@brinzal 17"}, {"public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 2450, "tweet_count": 13082, "listed_count": 0}, "username": "dwss92", "verified": false, "id": "3295830465", "name": "David\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u1d9c\u02b3\u1da0", "location": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti, RJ"}, {"public_metrics": {"followers_count": 18422, "following_count": 13529, "tweet_count": 86240, "listed_count": 26}, "username": "japa1994_", "verified": false, "id": "269011612", "name": "Japa", "location": "Curitiba, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 699, "following_count": 507, "tweet_count": 89837, "listed_count": 2}, "username": "csar_rivas", "verified": false, "id": "309267149", "name": "C\u00c9SAR RIVAS RAMOS.\ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 121, "tweet_count": 527, "listed_count": 0}, "username": "jignacioahibe", "verified": false, "id": "1056642121401335809", "name": "Jignacioabc"}, {"public_metrics": {"followers_count": 957, "following_count": 29, "tweet_count": 1150986, "listed_count": 529}, "username": "zazoomnews", "verified": false, "id": "717039627916484608", "name": "Cerca Soluzioni Cruciverba", "location": "It\u00e1lia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2661, "following_count": 1225, "tweet_count": 19391, "listed_count": 10}, "username": "YaramaryTorres", "verified": false, "id": "414359823", "name": "Yaramary Torres", "location": "Puerto Rico, USA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 932, "following_count": 1154, "tweet_count": 59403, "listed_count": 9}, "username": "WiretteNicorett", "verified": false, "id": "406297811", "name": "Wirette Nicorette"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4737, "following_count": 3673, "tweet_count": 137779, "listed_count": 366}, "username": "alainchristoph4", "verified": false, "id": "2723862940", "name": "deutschpourtous"}, {"public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 72, "tweet_count": 5844, "listed_count": 0}, "username": "Aracataca4", "verified": false, "id": "1126536024371486720", "name": "Aracataca@"}, {"public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 591, "tweet_count": 89874, "listed_count": 0}, "username": "jimenezrricardo", "verified": false, "id": "843632485686792192", "name": "Ricardo Jim\u00e9nez R."}, {"public_metrics": {"followers_count": 752, "following_count": 942, "tweet_count": 112490, "listed_count": 0}, "username": "fhau12", "verified": false, "id": "1512492942", "name": "Fhatima Santos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 59957, "following_count": 183, "tweet_count": 106683, "listed_count": 87}, "username": "portoalegre24h", "verified": false, "id": "4062837419", "name": "Porto Alegre 24 Horas", "location": "Porto Alegre, Rio Grande do Su"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1143, "following_count": 833, "tweet_count": 14015, "listed_count": 65}, "username": "PupilaAzul", "verified": false, "id": "260634195", "name": "Cristina Mar\u00edn", "location": "Madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 21958, "following_count": 4300, "tweet_count": 68310, "listed_count": 416}, "username": "DUEdevocacion", "verified": false, "id": "2423987868", "name": "\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udcbbTeresa P\u00e9rez", "location": "M\u00e1laga y Arjona"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6889, "following_count": 7575, "tweet_count": 270688, "listed_count": 17}, "username": "Gersonfersfilho", "verified": false, "id": "460386448", "name": "Gerson Ferreira da S", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 816, "following_count": 1373, "tweet_count": 118703, "listed_count": 0}, "username": "WagnerRPugliese", "verified": false, "id": "400688827", "name": "Wagner R. Pugliese", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 228837, "following_count": 284, "tweet_count": 74651, "listed_count": 605}, "username": "TelemundoPR", "verified": true, "id": "39268010", "name": "TelemundoPR", "location": "Puerto Rico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13795, "following_count": 2991, "tweet_count": 67324, "listed_count": 128}, "username": "SarahHochMex", "verified": false, "id": "309052402", "name": "Sarah hoch", "location": "San Miguel de Allende"}, {"public_metrics": {"followers_count": 57374, "following_count": 1573, "tweet_count": 34901, "listed_count": 152}, "username": "SaludGuanajuato", "verified": true, "id": "868796936", "name": "Secretar\u00eda de Salud", "location": "M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 184, "tweet_count": 8740, "listed_count": 2}, "username": "sanmartinjuanm", "verified": false, "id": "2521506137", "name": "Chino", "location": "Compton, CA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 1, "tweet_count": 1455, "listed_count": 0}, "username": "ezekielpr1", "verified": false, "id": "752283228438867969", "name": "Ezequiel Gonzalez", "location": "Ponce, PR"}, {"public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 390, "tweet_count": 116788, "listed_count": 1}, "username": "APC_Eddie", "verified": false, "id": "914859826773143553", "name": "EdAPaCh"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1455, "following_count": 2838, "tweet_count": 90358, "listed_count": 2}, "username": "ivan_arango_", "verified": false, "id": "2176589372", "name": "Iv\u00e1n Arango Avenda\u00f1o", "location": "Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1473, "following_count": 1796, "tweet_count": 65759, "listed_count": 11}, "username": "O_OFabiano", "verified": false, "id": "67773624", "name": "Fabiano Moro", "location": "San Fracosco, EUA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 317, "tweet_count": 27148, "listed_count": 2}, "username": "gigachadv8", "verified": false, "id": "205600322", "name": "Denis"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6665, "following_count": 7616, "tweet_count": 206243, "listed_count": 14}, "username": "vitimasBancoop", "verified": false, "id": "431038400", "name": "Vitimas Bancoop", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 878, "following_count": 1538, "tweet_count": 184645, "listed_count": 0}, "username": "PaulAda34726563", "verified": false, "id": "963948513972375552", "name": "Paul Ada"}, {"public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 124, "tweet_count": 23753, "listed_count": 0}, "username": "Ernesto22660746", "verified": false, "id": "1100927035768221696", "name": "Ernesto Camargo", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 131, "tweet_count": 17525, "listed_count": 2}, "username": "fiatasai", "verified": false, "id": "394225675", "name": "Fia, tas ai ?"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1137, "following_count": 496, "tweet_count": 161175, "listed_count": 0}, "username": "AurelioRamosC", "verified": false, "id": "853944239641821184", "name": "T\u00f3spiro de ca\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "location": "Galicia \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8  VOX"}, {"public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 757, "tweet_count": 8400, "listed_count": 3}, "username": "omaticom", "verified": false, "id": "145253404", "name": "Osvaldo G Omati", "location": "San Juan, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2490, "following_count": 3120, "tweet_count": 6592, "listed_count": 0}, "username": "consgonzalez11", "verified": false, "id": "3130794237", "name": "Maria del barrio\ud83d\udc31\ud83e\udd29\u2665\ufe0f", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 136, "tweet_count": 9840, "listed_count": 0}, "username": "AmaralIclea", "verified": false, "id": "1055458692878028800", "name": "Iclea Amaral"}, {"public_metrics": {"followers_count": 15237316, "following_count": 808, "tweet_count": 638, "listed_count": 17268}, "username": "felipeneto", "verified": true, "id": "14128609", "name": "Felipe Neto \ud83e\udd89", "location": "Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 331, "tweet_count": 3224, "listed_count": 0}, "username": "KlaudioMelo", "verified": false, "id": "1094056817297186821", "name": "Claudio melo", "location": "Natal, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 135, "tweet_count": 2615, "listed_count": 0}, "username": "nelrivan", "verified": false, "id": "2717475561", "name": "ivan corsa terremoto"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5954, "following_count": 1538, "tweet_count": 4180086, "listed_count": 2191}, "username": "zazoomblog", "verified": false, "id": "231726084", "name": "Zazoom Social News", "location": "It\u00e1lia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2103, "following_count": 2520, "tweet_count": 81969, "listed_count": 41}, "username": "boticacambio", "verified": false, "id": "4647608969", "name": "La botica del cambio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 768, "following_count": 1481, "tweet_count": 4581, "listed_count": 0}, "username": "lucioflaviog", "verified": false, "id": "454396343", "name": "Lucio Flavio Gonzaga Silva", "location": "Fortaleza-Cear\u00e1 Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1267, "following_count": 1843, "tweet_count": 84410, "listed_count": 11}, "username": "Fina5260341", "verified": false, "id": "412422317", "name": "mjruiz", "location": "Santa Teresa del Tuy Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 561, "tweet_count": 12055, "listed_count": 0}, "username": "Ayreen_Felix", "verified": false, "id": "721705468729503744", "name": "Afrogirl16"}, {"public_metrics": {"followers_count": 387271, "following_count": 1027, "tweet_count": 391912, "listed_count": 1274}, "username": "VoceroPR", "verified": true, "id": "34613234", "name": "El Vocero de Puerto Rico", "location": "Puerto Rico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2226, "following_count": 3388, "tweet_count": 48345, "listed_count": 0}, "username": "clovis_rezende", "verified": false, "id": "1084218396596727809", "name": "Cl\u00f3vis Rezende", "location": "Centro, Belo Horizonte"}, {"public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 314, "tweet_count": 21599, "listed_count": 2}, "username": "Mayoo96", "verified": false, "id": "541923563", "name": "Mayoo\ud83d\udc22", "location": "Segovia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 660, "tweet_count": 51027, "listed_count": 3}, "username": "DiodoroCirino", "verified": false, "id": "800388704346832897", "name": "Diodoro Cirino \ud83d\udc38 gab.ai/DiodoroCirino", "location": "Terra de Santa Cruz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 416, "tweet_count": 9552, "listed_count": 1}, "username": "fael_azevdo", "verified": false, "id": "2359511633", "name": "P\u00f3_de_Ch\u00e1 \ud83c\udf99\ufe0f\ud83c\udfac\ud83d\udcfd\ufe0f", "location": "Pindamonhangaba, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 11174, "following_count": 4954, "tweet_count": 1251253, "listed_count": 194}, "username": "___DENISE___EU_", "verified": false, "id": "732879806", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Denise\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 791392, "following_count": 80, "tweet_count": 89283, "listed_count": 4460}, "username": "BandJornalismo", "verified": true, "id": "31201557", "name": "Band Jornalismo", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1364, "following_count": 1142, "tweet_count": 22634, "listed_count": 27}, "username": "INeuschwander", "verified": false, "id": "2779254460", "name": "IsaNeuschwander #lesArchivesnotreBiencommun"}, {"public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 721, "tweet_count": 14241, "listed_count": 0}, "username": "paulohusa", "verified": false, "id": "3087432072", "name": "P\ud83c\udd70\ufe0fulo H \ud83c\udd70\ufe0fmaral Ri\ud83c\udd71\ufe0f.", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 746, "following_count": 1430, "tweet_count": 52876, "listed_count": 9}, "username": "WLRPradioraices", "verified": false, "id": "596938263", "name": "WLRP \u2022 Radio Ra\u00edces \u2022 1460 AM", "location": "San Sebasti\u00e1n, Puerto Rico\ud83c\uddf5\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1060, "following_count": 966, "tweet_count": 165940, "listed_count": 0}, "username": "adilson_online", "verified": false, "id": "922614839574519808", "name": "Adilson", "location": "Santa Catarina, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2743, "following_count": 1851, "tweet_count": 38869, "listed_count": 0}, "username": "Tavares_Pjl", "verified": false, "id": "1634417732", "name": "\ud83d\udcafLeme\ud83c\udfc3\u200d\u2642", "location": "Complexo do dend\u00ea LGP\ud83e\udd13\ud83d\udd7a "}, {"public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 1137, "tweet_count": 14541, "listed_count": 1}, "username": "JhonnyRios_bjj", "verified": false, "id": "3185528045", "name": "Raxxta fire \ud83d\udd25 \u264b", "location": "Ilha do Governador - Cacuia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 314, "tweet_count": 11611, "listed_count": 0}, "username": "Huarazaldia", "verified": false, "id": "3146181124", "name": "Huaraz al D\u00eda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 826, "following_count": 1896, "tweet_count": 48854, "listed_count": 1}, "username": "leighxTNE", "verified": false, "id": "3085452768", "name": "lari \u1401 || Thank you Little Mix \u2661", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds Gonzaga do Maranh\u00e3o, "}, {"public_metrics": {"followers_count": 7235, "following_count": 5629, "tweet_count": 49296, "listed_count": 6}, "username": "_LezShipp_", "verified": false, "id": "1011428468263931904", "name": "Rach\u02e2\u1d9c\u1d9c\u1d56\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 #FORABOLSONARO", "location": "Peru / Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1206, "following_count": 1822, "tweet_count": 14231, "listed_count": 0}, "username": "JorgeBenacho", "verified": false, "id": "238389146", "name": "Buena Vida", "location": "Bogota"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3154, "following_count": 4983, "tweet_count": 153947, "listed_count": 0}, "username": "Goyathlay1980", "verified": false, "id": "187934173", "name": "Eduardo Siquier Cort\u00e9s \ud83d\udc9c\ud83d\udc9b\ud83d\udd3b", "location": "Albacete"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2603, "following_count": 0, "tweet_count": 122638, "listed_count": 47}, "username": "MercadilloStyle", "verified": false, "id": "103831363", "name": "Lorena \ud83c\uddea\ud83c\udde6", "location": "Alicante, Spain"}, {"public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 412, "tweet_count": 16418, "listed_count": 1}, "username": "basedmossad", "verified": false, "id": "1069528250387443712", "name": "Adam Weiss\u26a1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1512, "following_count": 1054, "tweet_count": 27513, "listed_count": 31}, "username": "Librosxdoquier", "verified": false, "id": "2456833197", "name": "Librospordoquier", "location": "Nules, Castell\u00f3n"}, {"public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 924, "tweet_count": 34419, "listed_count": 1}, "username": "Yoda_Zoero42", "verified": false, "id": "942004230470107136", "name": "Pavlvs Drvs", "location": "Santos, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 1198, "tweet_count": 6970, "listed_count": 2}, "username": "GGatochino", "verified": false, "id": "916368438142164993", "name": "El Gato Chino \ud83d\udc31 \ud83c\ude36\ud83c\ude1a\ufe0f\ud83c\ude38"}, {"public_metrics": {"followers_count": 23811, "following_count": 5478, "tweet_count": 93593, "listed_count": 534}, "username": "culturaocio", "verified": false, "id": "1328885857", "name": "CulturaOcio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 956, "tweet_count": 30236, "listed_count": 1}, "username": "carbony", "verified": false, "id": "37990285", "name": "Carbony Guedes -\ud83c\udd7e\ufe0f-\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 762, "tweet_count": 26239, "listed_count": 0}, "username": "joanalfra10", "verified": false, "id": "362547781", "name": "joseantonio alfonso", "location": "Puerto Berrio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 630, "tweet_count": 63863, "listed_count": 78}, "username": "Mauricio_Grunge", "verified": false, "id": "127937418", "name": "Maur\u00edcio Rosa", "location": "Curitiba, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 893, "following_count": 495, "tweet_count": 78552, "listed_count": 3}, "username": "wafeer_", "verified": false, "id": "192068145", "name": "F.", "location": "Curitiba"}, {"public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 1522, "tweet_count": 4588, "listed_count": 4}, "username": "Alexdavid111", "verified": false, "id": "624991329", "name": "Alex David", "location": "Abidjan - Brazzaville - Dakar"}, {"public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 198, "tweet_count": 419, "listed_count": 0}, "username": "JzDte", "verified": false, "id": "1158573202085470208", "name": "Dte_Jz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1881, "following_count": 538, "tweet_count": 1724, "listed_count": 10}, "username": "Psicofarma", "verified": false, "id": "2699166678", "name": "Psicofarma"}, {"public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 551, "tweet_count": 25995, "listed_count": 1}, "username": "Cachoperro50", "verified": false, "id": "4910094556", "name": "Cachoperro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 407, "tweet_count": 17380, "listed_count": 44}, "username": "CoiscaudFabrice", "verified": false, "id": "2308415113", "name": "Fabrice Coiscaud", "location": "Paris, France"}, {"public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 822, "tweet_count": 5756, "listed_count": 1}, "username": "ph_bazlio", "verified": false, "id": "97224226", "name": "PH", "location": "Niter\u00f3i, Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 147, "tweet_count": 12513, "listed_count": 0}, "username": "Gerardo10799", "verified": false, "id": "787239494", "name": "GerardArenusco"}, {"public_metrics": {"followers_count": 131695, "following_count": 1977, "tweet_count": 13766, "listed_count": 61}, "username": "diegocgrossi", "verified": false, "id": "744112771", "name": "Diego Grossi", "location": "Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 418, "tweet_count": 5078, "listed_count": 1}, "username": "ErickCelso", "verified": false, "id": "1636035096", "name": "Celso Erick Garrido", "location": "Mexico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 187, "tweet_count": 6717, "listed_count": 0}, "username": "MarcioA13473361", "verified": false, "id": "1130122237829365767", "name": "Marcio Alberto", "location": "Bras\u00edlia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 53, "tweet_count": 4855, "listed_count": 0}, "username": "Jose80480610", "verified": false, "id": "964046335514202112", "name": "Jose"}, {"public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 240, "tweet_count": 23807, "listed_count": 0}, "username": "Construtecno1", "verified": false, "id": "1068095869013172224", "name": "LCCarvalho"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1466, "following_count": 1521, "tweet_count": 102618, "listed_count": 23}, "username": "besoviajero", "verified": false, "id": "146391586", "name": "Xavier", "location": "Sydney, New South Wales"}, {"public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 1304, "tweet_count": 27389, "listed_count": 1}, "username": "FranciscoMupi", "verified": false, "id": "492511123", "name": "Francisco Mu\u00f1oz Pi\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 107, "tweet_count": 1750, "listed_count": 0}, "username": "iqueiroz_", "verified": false, "id": "1013652651555385344", "name": "Alaska"}, {"public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 4656, "tweet_count": 16565, "listed_count": 10}, "username": "rmedinapagan", "verified": false, "id": "44415369", "name": "Ricardo Medina Pag\u00e1n", "location": "Puerto Rico, San Juan"}, {"public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 422, "tweet_count": 822, "listed_count": 9}, "username": "AlzandolaVozPR", "verified": false, "id": "994727180168056832", "name": "Alzando la Voz", "location": "Puerto Rico, USA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 305, "tweet_count": 6980, "listed_count": 1}, "username": "maurisallaberry", "verified": false, "id": "2834336416", "name": "Mauri Sallaberry"}, {"public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 1311, "tweet_count": 7219, "listed_count": 0}, "username": "Trance_Daly", "verified": false, "id": "339350429", "name": "\u266c Daly \u266c", "location": "Puerto Rico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2538, "following_count": 3, "tweet_count": 4537, "listed_count": 68}, "username": "iaapAsturias", "verified": false, "id": "749209892", "name": "IAAP Asturias", "location": "Asturias"}, {"public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 35, "tweet_count": 155, "listed_count": 15}, "username": "Gestion_Clinica", "verified": false, "id": "519267889", "name": "Gestion Clinica", "location": "Asturias-Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 145, "tweet_count": 110828, "listed_count": 13}, "username": "nachete1695", "verified": false, "id": "462908343", "name": "Igni", "location": "Paterna, Valencia "}, {"public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 413, "tweet_count": 25016, "listed_count": 0}, "username": "InacioWelber", "verified": false, "id": "1044896554996436993", "name": "Welberic", "location": "Resende, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1569, "following_count": 2708, "tweet_count": 72476, "listed_count": 1}, "username": "bobsany", "verified": false, "id": "83485789", "name": "Andr\u00e9", "location": "Porto Velho, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 1519, "tweet_count": 6834, "listed_count": 3}, "username": "LosPeines", "verified": false, "id": "894631759744204802", "name": "El Ni\u00f1o Los Peines"}, {"public_metrics": {"followers_count": 783, "following_count": 1972, "tweet_count": 13110, "listed_count": 0}, "username": "JimenzMarquez", "verified": false, "id": "1045246291201200130", "name": "\ud83d\udd3bJose Carlos Jim\u00e9nez M\u00e1rquez\ud83d\udd3b", "location": "Malaga, Spain"}, {"public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 156, "tweet_count": 197030, "listed_count": 0}, "username": "zi0nide", "verified": false, "id": "216856337", "name": "\u043c\u03b1\u0438\u03c5\u03b5\u03b9", "location": "Puerto Rico, South"}, {"public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 263, "tweet_count": 10994, "listed_count": 0}, "username": "JonOlano21", "verified": false, "id": "979049820768948224", "name": "gafa nadal", "location": "Bilbao, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2212, "following_count": 4990, "tweet_count": 59081, "listed_count": 6}, "username": "otrocel", "verified": false, "id": "309765904", "name": "Orlando Trocel", "location": "S. J. De Los Morros / Guarico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 566, "tweet_count": 368, "listed_count": 0}, "username": "lautiguti", "verified": false, "id": "3301702955", "name": "\ud83c\udf08Lau\ud83c\udf08", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 269, "tweet_count": 72094, "listed_count": 31}, "username": "EugniadelaBarra", "verified": false, "id": "293559648", "name": "Yo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1281, "following_count": 302, "tweet_count": 20759, "listed_count": 4}, "username": "seeyouinheII", "verified": false, "id": "2856940349", "name": "chiara!"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2369, "following_count": 1523, "tweet_count": 45820, "listed_count": 0}, "username": "Arua_Macedo", "verified": false, "id": "48754143", "name": "Aru\u00e3 Macedo", "location": "Lisboa, Portugal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1374, "following_count": 0, "tweet_count": 12582, "listed_count": 1}, "username": "barletta69", "verified": false, "id": "222279703", "name": "Rodrigo Barletta \ud83d\udc3d \ud83d\udc9a\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 514, "tweet_count": 3703, "listed_count": 0}, "username": "AnaPaulett", "verified": false, "id": "512387518", "name": "Titta \u21a8"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1406, "following_count": 3496, "tweet_count": 15171, "listed_count": 0}, "username": "OfcAnderAlves", "verified": false, "id": "1146643596176777221", "name": "ANDER", "location": "It\u00e1polis interior de S\u00e3o Paulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 223614, "following_count": 279, "tweet_count": 110220, "listed_count": 322}, "username": "UniversoDCnauta", "verified": false, "id": "2255625498", "name": "DC Comics - Universo", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 1542, "tweet_count": 6795, "listed_count": 1}, "username": "El_Paganini", "verified": false, "id": "893177581247311872", "name": "El Paganini"}, {"public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 190, "tweet_count": 7086, "listed_count": 0}, "username": "igorpassos21", "verified": false, "id": "807029014510665730", "name": "Igor Passos", "location": "Torres, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 977, "tweet_count": 33606, "listed_count": 0}, "username": "megulass", "verified": false, "id": "1098212756728225793", "name": "Irene Calleja Alonso", "location": "Gij\u00f3n, Spain"}, {"public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 1237, "tweet_count": 26778, "listed_count": 0}, "username": "guigus02", "verified": false, "id": "3014623155", "name": "Gui", "location": "S\u00e3o Paulo, SP"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 100, "tweet_count": 89, "listed_count": 0}, "username": "CarlosS24599213", "verified": false, "id": "1164579304740728832", "name": "Carlos Silva"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3565063, "following_count": 137, "tweet_count": 2642, "listed_count": 2638}, "username": "SF_Moro", "verified": true, "id": "1113094855281008641", "name": "Sergio Moro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 308, "tweet_count": 1231, "listed_count": 0}, "username": "daniel61657521", "verified": false, "id": "1082589263454191616", "name": "daniel"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2728, "following_count": 1825, "tweet_count": 216449, "listed_count": 25}, "username": "yolanda262", "verified": false, "id": "135789349", "name": "yolanda sm \u2764\u2764\u2764\u2764\u2764\u2764\u2764", "location": "\ud83c\udf32\ud83c\udf32\ud83c\udf32\ud83c\udf32"}, {"public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 165, "tweet_count": 6652, "listed_count": 0}, "username": "Barcelonsita1", "verified": false, "id": "1139687506079834113", "name": "Barcelonsita"}, {"public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 232, "tweet_count": 12920, "listed_count": 0}, "username": "mateuxaraujo", "verified": false, "id": "3303291645", "name": "mateusinho", "location": "Jo\u00e3o Pessoa - PB"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2222, "following_count": 1900, "tweet_count": 111866, "listed_count": 1}, "username": "patrycar09", "verified": false, "id": "2485278295", "name": "patry"}, {"public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 564, "tweet_count": 5090, "listed_count": 5}, "username": "AlvarohAlvarez", "verified": false, "id": "421734909", "name": "\u00c1lvaro Hern\u00e1ndez", "location": "Murcia-Vigo-Pamplona"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2227, "following_count": 3797, "tweet_count": 292551, "listed_count": 7}, "username": "ELTALLERGCHU", "verified": false, "id": "92138339", "name": "El Taller", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5281, "following_count": 3977, "tweet_count": 247046, "listed_count": 15}, "username": "augustodilinger", "verified": false, "id": "1553568727", "name": "Gary Oldman sudaca", "location": "buenos aires"}, {"public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 335, "tweet_count": 5614, "listed_count": 3}, "username": "Jose_Ayalar", "verified": false, "id": "162252703", "name": "Jos\u00e9 Ayala.", "location": "Bucaramanga, Santander."}, {"public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 110, "tweet_count": 3725, "listed_count": 0}, "username": "giuseppes5", "verified": false, "id": "130943547", "name": "Giuseppe Sanzo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1498566, "following_count": 2005, "tweet_count": 54240, "listed_count": 3228}, "username": "matteosalvinimi", "verified": true, "id": "270839361", "name": "Matteo Salvini"}, {"public_metrics": {"followers_count": 12168, "following_count": 235, "tweet_count": 7208, "listed_count": 9}, "username": "YeniferHernandz", "verified": false, "id": "953095641986674688", "name": "YEN", "location": "Floridablanca, Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 192, "tweet_count": 4794, "listed_count": 0}, "username": "KerienWilken", "verified": false, "id": "2672292831", "name": "Sileny...", "location": "Villavicencio - Meta"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1187, "following_count": 941, "tweet_count": 14938, "listed_count": 4}, "username": "LouOstertag", "verified": false, "id": "997876289053880321", "name": "Lourdes Ostertag", "location": "Asuncion, Paraguay"}, {"public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 201, "tweet_count": 24958, "listed_count": 0}, "username": "raultimoc", "verified": false, "id": "1073555751791198209", "name": "Ra\u00fal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 1529, "tweet_count": 6884, "listed_count": 3}, "username": "ChinoCudeiros", "verified": false, "id": "886286018260987904", "name": "El Chino Cudeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3043, "following_count": 2520, "tweet_count": 262292, "listed_count": 1}, "username": "ptriste", "verified": false, "id": "162012710", "name": "A\u00e9cio Flavio", "location": "Recife"}, {"public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 129, "tweet_count": 1926, "listed_count": 0}, "username": "callibarrios", "verified": false, "id": "338645871", "name": "callibarriosangulo", "location": "Barranquilla-Bogota-Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 379, "tweet_count": 2080, "listed_count": 0}, "username": "caminhaprendiz", "verified": false, "id": "962652389282074624", "name": "Rodrigo Campos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1050, "following_count": 2044, "tweet_count": 100937, "listed_count": 1}, "username": "Agustinoso1", "verified": false, "id": "724226573721833472", "name": "Agustinoso"}, {"public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 128, "tweet_count": 1859, "listed_count": 0}, "username": "Chrisrasta14", "verified": false, "id": "1151613571798917120", "name": "09Diciembre2018.", "location": "Cipolletti, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 48, "tweet_count": 1347, "listed_count": 0}, "username": "CarlosSilva0686", "verified": false, "id": "2332525624", "name": "Carlos Silva"}, {"public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 320, "tweet_count": 5560, "listed_count": 0}, "username": "Yomismo1953", "verified": false, "id": "377314076", "name": "Jos\u00e9 Hermosin"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1827, "following_count": 2088, "tweet_count": 175345, "listed_count": 3}, "username": "William863Ortiz", "verified": false, "id": "1591938450", "name": "wortiz", "location": "Medell\u00edn, Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 74, "tweet_count": 7659, "listed_count": 0}, "username": "Gejimenehotmai1", "verified": false, "id": "1088403009434988545", "name": "Gejimene@hotmail.com"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1120, "following_count": 3830, "tweet_count": 251799, "listed_count": 28}, "username": "IbraHotm", "verified": false, "id": "1570313094", "name": "ibra in love", "location": "barcelona, poblenou"}, {"public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 0, "tweet_count": 32551, "listed_count": 3}, "username": "JohnnySavarese", "verified": false, "id": "555332643", "name": "John Savarese"}, {"public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 515, "tweet_count": 54195, "listed_count": 9}, "username": "stefan1062", "verified": false, "id": "2975144398", "name": "*****LEO BIANKO"}, {"public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 478, "tweet_count": 10771, "listed_count": 0}, "username": "hofernandez125", "verified": false, "id": "4049505328", "name": "Hern\u00e1n Fern\u00e1ndez", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 29, "tweet_count": 19915, "listed_count": 0}, "username": "linvsm", "verified": false, "id": "720967196118265857", "name": "linvsm"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1376125, "following_count": 3929, "tweet_count": 52243, "listed_count": 2916}, "username": "VLADDO", "verified": true, "id": "15930883", "name": "Vladdo", "location": "It\u2019s Colombia, not Columbia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 632, "tweet_count": 15120, "listed_count": 2}, "username": "EduRogeri", "verified": false, "id": "343481061", "name": "edu", "location": "Bras\u00edlia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1456, "following_count": 1390, "tweet_count": 16680, "listed_count": 7}, "username": "emerbig1", "verified": false, "id": "401009271", "name": "\u2618\ufe0f \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 Emerson \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 \u2618\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 302, "tweet_count": 11294, "listed_count": 2}, "username": "kero_senne", "verified": false, "id": "1114890355013562368", "name": "\ud83c\udf83 spooky \ud835\ude49\ud835\ude5a\ud835\ude58\ud835\ude67\ud835\ude64\ud835\ude68\ud835\ude64\ud835\ude5b\ud835\ude69 \ud83c\udf83", "location": "En b\u00fbcca y c\u00e2ttura."}, {"public_metrics": {"followers_count": 932, "following_count": 3220, "tweet_count": 103140, "listed_count": 3}, "username": "Emi_Seck", "verified": false, "id": "545070283", "name": "Seck", "location": "Celeste Mountain"}, {"public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 292, "tweet_count": 36201, "listed_count": 0}, "username": "Giggi711", "verified": false, "id": "1150306112991838208", "name": "Giggi71", "location": "Roma"}, {"public_metrics": {"followers_count": 118470, "following_count": 1770, "tweet_count": 7488, "listed_count": 511}, "username": "orfini", "verified": false, "id": "12514212", "name": "Orfini"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1808, "following_count": 3471, "tweet_count": 11566, "listed_count": 2}, "username": "gebezeira", "verified": false, "id": "844962660236087297", "name": "Ricardo Lionetti gab.ai/gebezeira", "location": "Campinas, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4523, "following_count": 5007, "tweet_count": 231902, "listed_count": 25}, "username": "guver2008", "verified": false, "id": "138529302", "name": "Venezuela,mi hermoso pa\u00eds.\u26be\ufe0f\u26bd\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9013, "following_count": 8987, "tweet_count": 92945, "listed_count": 17}, "username": "manuelguayana", "verified": false, "id": "144364016", "name": "Manuel Figuera 8K", "location": "Upata + Guayana + Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 3257, "tweet_count": 64420, "listed_count": 1}, "username": "DeNyenhuis", "verified": false, "id": "1050597822540570624", "name": "Vin\u00edcius Nyenhuis\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2618", "location": "Casa Branca, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 328, "tweet_count": 10783, "listed_count": 0}, "username": "Ginconbiloba", "verified": false, "id": "449118748", "name": "Ginkgo biloba", "location": "Rosario, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1276, "following_count": 1352, "tweet_count": 10614, "listed_count": 3}, "username": "Priscilagabasa", "verified": false, "id": "60488602", "name": "Pri Gabasa \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "location": "Curitiba - Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 1054, "tweet_count": 8830, "listed_count": 0}, "username": "aleolivfj", "verified": false, "id": "2604968093", "name": "Tha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 74702, "following_count": 58377, "tweet_count": 79447, "listed_count": 44}, "username": "nigrifernanda", "verified": false, "id": "2281472862", "name": "nigri", "location": "belo horizonte"}], "tweets": [{"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1049845036656074753"}], "text": "n\u00e3o me deixem no v\u00e1cuo\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a https://t.co/gNS9xABSgT", "entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/gNS9xABSgT", "expanded_url": "https://twitter.com/nakaroles/status/1049845036656074753", "display_url": "twitter.com/nakaroles/stat\u2026"}]}, "author_id": "2906293744", "created_at": "2019-10-08T02:41:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 31, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181399077344428032"], "id": "1181399077344428032"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 6, "end": 22, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.7542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 63, "end": 69, "probability": 0.8781, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "text": "A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacerlo de otra forma, insistir en que son los dem\u00e1s los que van en direcci\u00f3n contraria te convierte en un conductor suicida, un aventurero o un descolocado.", "author_id": "108670198", "created_at": "2019-10-07T19:46:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 114, "like_count": 1679, "quote_count": 23}, "edit_history_tweet_ids": ["1181294828069502982"], "id": "1181294828069502982"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7978, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00edda"}, {"start": 5, "end": 11, "probability": 0.5114, "type": "Person", "normalized_text": "Merlano"}]}, "text": "A\u00edda Merlano lo perdi\u00f3 todo. Perdi\u00f3 sus \u2018privilegios\u2019 carcelarios, la opci\u00f3n de acortar su sentencia, les complic\u00f3 la vida a sus hijos y el resto de su vida (si no se suicida o la matan) deber\u00e1 permanecer escondida. O volver a una c\u00e1rcel a que \u2018le cobren\u2019 su osad\u00eda.", "author_id": "138239734", "created_at": "2019-10-08T09:52:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 37, "like_count": 530, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1181507658626539520"], "id": "1181507658626539520"}, {"text": "Coraz\u00f3n suicida, bala perdida.", "author_id": "248412188", "created_at": "2019-10-08T09:47:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181506435223576576"], "id": "1181506435223576576"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 44, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}]}, "text": "As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "author_id": "36714942", "created_at": "2019-10-08T03:55:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 142, "like_count": 2835, "quote_count": 24}, "edit_history_tweet_ids": ["1181417799396270080"], "id": "1181417799396270080"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Strategia"}, {"start": 27, "end": 36, "tag": "Alitalia"}, {"start": 41, "end": 49, "tag": "Governo"}, {"start": 180, "end": 183, "tag": "FS"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/CPMU2JfiG8", "expanded_url": "https://twitter.com/AndreaGiuricin/status/1181535273190068224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CPMU2JfiG8", "media_key": "3_1181535267301269504"}]}, "text": "#Strategia Stand alone per #Alitalia del #Governo \u00e8 suicida:\n- Alitalia ha 1% quota di mercato dei passeggeri internazionali in UE\n- 1,9% dei passeggeri in UE\n- Si stima che Piano #FS prevede taglio offerta (-3 aerei) e ricavi in aumento (non sta in piedi) https://t.co/CPMU2JfiG8", "author_id": "405516333", "created_at": "2019-10-08T11:42:15.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 2, "like_count": 36, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181535273190068224"], "id": "1181535273190068224"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 90, "end": 101, "tag": "Guanajuato"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.8606, "type": "Other", "normalized_text": "El Marro"}, {"start": 58, "end": 67, "probability": 0.7116, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Rosa"}, {"start": 91, "end": 100, "probability": 0.9491, "type": "Place", "normalized_text": "Guanajuato"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/TAyT0l1f3k", "expanded_url": "https://guanajuato.lasillarota.com/estados/el-marro-se-queda-solo-caen-tres-lideres-del-cartel-de-santa-rosa-y-otro-se-suicida-el-marro-celaya-extorsiones-el-lagarto/324415", "display_url": "guanajuato.lasillarota.com/estados/el-mar\u2026"}]}, "text": "'El Marro' se queda solo: caen tres l\u00edderes del C\u00e1rtel de Santa Rosa y otro se suicida en #Guanajuato https://t.co/TAyT0l1f3k", "author_id": "152358615", "created_at": "2019-10-08T12:43:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181550688725164032"], "id": "1181550688725164032"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 25, "end": 45, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 72, "end": 78, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 44, "probability": 0.8974, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.7842, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 119, "end": 130, "probability": 0.8084, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/XL4TBlZ1OR", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1181444479150112769/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XL4TBlZ1OR", "media_key": "3_1181444470455357440"}]}, "text": "\u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por 50 retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb https://t.co/XL4TBlZ1OR", "author_id": "845570925634424833", "created_at": "2019-10-08T05:41:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181444479150112769"], "id": "1181444479150112769"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 91, "probability": 0.9648, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Carlos"}, {"start": 136, "end": 139, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 275, "end": 278, "probability": 0.9438, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}]}, "text": "Entrar en la \"guerra de las encuestas\" es suicida (ya  vemos como la ha ido a Alberto Carlos por tirar de ellas).\nSi son buenas para el PSOE, apostar\u00e1n por la desmovilizaci\u00f3n.\nSi son malas, las usar\u00e1n para el des\u00e1nimo.\nLa \u00fanica encuesta valedera es la del 10N.\nTodos a votar PSOE", "author_id": "107744879", "created_at": "2019-10-08T07:51:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 6, "like_count": 151, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1181477142300971011"], "id": "1181477142300971011"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ElenaNS3", "id": "1161924618778812416"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.5307, "type": "Other", "normalized_text": "inocho"}, {"start": 178, "end": 181, "probability": 0.8639, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 183, "end": 189, "probability": 0.5336, "type": "Organization", "normalized_text": "PPPSOEz"}]}, "in_reply_to_user_id": "1161924618778812416", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181526467517267969"}], "text": "@ElenaNS3 P_inocho (2-2016, 2-2019).\nS_\u00e1nchez\nO_brero Cansado Aburrido, don mendo pedro suicida.\nE_ncestador \u00bfCanasta de 3 puntos?\n\u00bfProgresista?\nCentro Descafeinado Izquierda\nPP+PSOE=PPPSOEz", "author_id": "1262523320", "created_at": "2019-10-08T12:03:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181540645758029824"], "id": "1181540645758029824"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 62, "end": 76, "tag": "PiedrasNegras"}, {"start": 77, "end": 86, "tag": "Suicidio"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.5319, "type": "Place", "normalized_text": "El Cenizo"}, {"start": 63, "end": 75, "probability": 0.8204, "type": "Place", "normalized_text": "PiedrasNegras"}], "urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/Kh4Zf48X1X", "expanded_url": "https://bit.ly/2Vr4ZfE", "display_url": "bit.ly/2Vr4ZfE"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/2Hp5gDiZcq", "expanded_url": "https://twitter.com/SuperChannel_12/status/1181396900987076608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2Hp5gDiZcq", "media_key": "3_1181395743954726912"}]}, "text": "Se suicida joven en colonia El Cenizo\nhttps://t.co/Kh4Zf48X1X\n#PiedrasNegras #Suicidio https://t.co/2Hp5gDiZcq", "author_id": "3254924130", "created_at": "2019-10-08T02:32:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181396900987076608"], "id": "1181396900987076608"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "YoheiSanada", "id": "392876166"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "LaFernan2", "id": "1335281859924779014"}, {"start": 34, "end": 50, "username": "ManuelLozanoPa2", "id": "2527646768"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 94, "probability": 0.4163, "type": "Other", "normalized_text": "joker"}]}, "in_reply_to_user_id": "392876166", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181503544928751616"}], "geo": {"place_id": "ea8e577648bcd3a5"}, "text": "@YoheiSanada @LaFernan2 @4na4wild @ManuelLozanoPa2 Nah nah, si no me refiero a que sea el joker protagonista o no, digo que independientemente de eso, la pel\u00edcula es una shit y no se aprecia a ning\u00fan personaje \ud83e\udd2d\ud83d\ude48\ud83d\ude4a", "author_id": "60059127", "created_at": "2019-10-08T09:42:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181505190551281664"], "id": "1181505190551281664"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "nxirvanna", "id": "1671334908"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "vanessazagonel", "id": "205228544"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 99, "probability": 0.2784, "type": "Organization", "normalized_text": "detendo"}]}, "in_reply_to_user_id": "412639849", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181286827053010944"}], "text": "@nxirvanna @vanessazagonel Mas a galera de direitos humanos n\u00e3o prega uma ressocializa\u00e7\u00e3o do detendo? Pois ent\u00e3o, na pr\u00e1tica \u00e9 isso a\u00ed mesmo. Na minha opini\u00e3o devia ser morto ele e todos os outros envolvidos.", "author_id": "3384849832", "created_at": "2019-10-08T06:27:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181456079110250497"], "id": "1181456079110250497"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 180, "end": 193, "tag": "Ro\u00e7aAFazenda"}, {"start": 194, "end": 205, "tag": "AFazenda11"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.9653, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}, {"start": 181, "end": 192, "probability": 0.9369, "type": "Other", "normalized_text": "Ro\u00e7aAFazenda"}, {"start": 195, "end": 204, "probability": 0.9542, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}]}, "text": "Quer dizer que o Lucas se mata na prova do fazendeiro e o voto dele que deveria ser o supremo \u00e9 anulado? S\u00f3 fizeram o cara de bobo, nunca teve uma manipula\u00e7\u00e3o t\u00e3o descarada assim! #Ro\u00e7aAFazenda #AFazenda11", "author_id": "872269010603307009", "created_at": "2019-10-08T02:38:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 430, "reply_count": 85, "like_count": 1802, "quote_count": 36}, "edit_history_tweet_ids": ["1181398406457155584"], "id": "1181398406457155584"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 251, "end": 279, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 137, "probability": 0.9605, "type": "Person", "normalized_text": "W. Churchill"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/JuPA2iy0Uu", "expanded_url": "https://twitter.com/marimaramor/status/1181266780209192960/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JuPA2iy0Uu", "media_key": "3_1181266773892632582"}]}, "text": "Todas las grandes cosas son simples, y muchas se pueden expresar con una simple palabra: libertad, justicia, deber, esperanza\nW. Churchill\n\n1 agente o 1 soldado se suicida cada 8 d\u00edas!\n\nEs necesaria nuestra ayuda para dar TRASPARENCIA a esta masacre\ud83d\udc47\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS https://t.co/JuPA2iy0Uu", "author_id": "318482832", "created_at": "2019-10-07T17:55:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181266780209192960"], "id": "1181266780209192960"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 251, "end": 279, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 137, "probability": 0.9605, "type": "Person", "normalized_text": "W. Churchill"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/zISfgL0AHe", "expanded_url": "https://twitter.com/marimaramor/status/1181267825278758912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zISfgL0AHe", "media_key": "3_1181267819239006210"}]}, "text": "Todas las grandes cosas son simples, y muchas se pueden expresar con una simple palabra: libertad, justicia, deber, esperanza\nW. Churchill\n\n1 agente o 1 soldado se suicida cada 8 d\u00edas!\n\nEs necesaria nuestra ayuda para dar TRASPARENCIA a esta masacre\ud83d\udc47\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS https://t.co/zISfgL0AHe", "author_id": "318482832", "created_at": "2019-10-07T17:59:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181267825278758912"], "id": "1181267825278758912"}, {"text": "\ud83e\udd98 Detalhe pra guria que quase se matou ali Hahahah https://t.co/gpULqANr5l", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/gpULqANr5l", "expanded_url": "https://twitter.com/patrickmaboni/status/1181196411574116353/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gpULqANr5l", "media_key": "7_1181196279914909696"}]}, "author_id": "334870586", "created_at": "2019-10-07T13:15:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 17, "like_count": 903, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1181196411574116353"], "id": "1181196411574116353"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9326, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9622, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9671, "type": "Person", "normalized_text": "Velasquez"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/GoRpbZrcTl", "expanded_url": "https://twitter.com/EIPeruano/status/1180308229537927170", "display_url": "twitter.com/EIPeruano/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180308229537927170"}], "text": "\u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los apristas eximios? Del Castillo, Mulder, Velasquez Quesqu\u00e9n y dem\u00e1s hu\u00e9rfanos de la estrella suicida? \u00bfEst\u00e1n aun en el Per\u00fa? \u00bfAlguien sabe? https://t.co/GoRpbZrcTl", "author_id": "32532614", "created_at": "2019-10-07T17:20:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 209, "reply_count": 97, "like_count": 772, "quote_count": 14}, "edit_history_tweet_ids": ["1181258082543964160"], "id": "1181258082543964160"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 133, "end": 159, "tag": "MentalHealthAwarenessWeek"}, {"start": 160, "end": 170, "tag": "40seconds"}, {"start": 171, "end": 185, "tag": "ComandoPsycho"}], "annotations": [{"start": 188, "end": 197, "probability": 0.3277, "type": "Other", "normalized_text": "JD Schramm"}], "urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/Suu2svN4X1", "expanded_url": "https://www.ted.com/talks/jd_schramm", "display_url": "ted.com/talks/jd_schra\u2026"}]}, "text": "Dejemos de callar y de estigmatizar el suicidio.\nCada 40s una persona se suicida. \nEscucha, no juzgues y acomp\u00e1\u00f1alo a buscar ayuda.\n\n#MentalHealthAwarenessWeek #40seconds #ComandoPsycho \n\nJD Schramm: Break the silence for suicide attempt survivors https://t.co/Suu2svN4X1", "author_id": "240306295", "created_at": "2019-10-08T11:26:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181531237556637696"], "id": "1181531237556637696"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "nxirvanna", "id": "1671334908"}]}, "in_reply_to_user_id": "412639849", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181286827053010944"}], "text": "@nxirvanna @izzyschereder Mas mano ele pagou e ta pagando pelo q fez, oq ta na lei esta sendo feito. Ele fez uma barbaridade? sim, mas n tem nada mais q se possa fazer, \u00e9 um absurdo, mas \u00e9 a nossa lei, \u00e9 a nossa soci, e infelizmente ou felizmente ele se encontra no direito do semiaberto. Ele j\u00e1 ''pagou''", "author_id": "2914074946", "created_at": "2019-10-07T22:51:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 8, "like_count": 28, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1181341202542673921"], "id": "1181341202542673921"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "august_dnz", "id": "541698761"}]}, "in_reply_to_user_id": "541698761", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181391983379648513"}], "text": "@august_dnz Tinha um role que ele meio que \u201centrou no personagem\u201d na vida real mesmo, mas n\u00e3o manjo, o que foi? Tu sabe?", "author_id": "3188715070", "created_at": "2019-10-08T12:29:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181547087915372544"], "id": "1181547087915372544"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 31, "username": "jogabilidade", "id": "260456197"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "rafaelqa", "id": "22446792"}, {"start": 42, "end": 49, "username": "maajin", "id": "118382958"}, {"start": 50, "end": 57, "username": "Sushi0", "id": "131217695"}, {"start": 58, "end": 68, "username": "alandubox", "id": "48572721"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.5251, "type": "Other", "normalized_text": "Linha Quente"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/mx1YrdB9ns", "expanded_url": "https://twitter.com/KeomaLane/status/1181349739511595008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mx1YrdB9ns", "media_key": "3_1181349730548363264"}]}, "text": "Linha Quente #89\n\n@jogabilidade @rafaelqa @maajin @Sushi0 @alandubox https://t.co/mx1YrdB9ns", "author_id": "390151056", "created_at": "2019-10-07T23:25:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 74, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1181349739511595008"], "id": "1181349739511595008"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.982, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/dfedHfsZo4", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/bolsonaro-diz-ter-recebido-carta-com-indicacao-sobre-mandante-de-facada/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/essencial/bols\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/bolsonaro-diz-ter-recebido-carta-com-indicacao-sobre-mandante-de-facada/"}]}, "text": "Bolsonaro diz ter recebido carta com indica\u00e7\u00e3o sobre mandante de facada https://t.co/dfedHfsZo4", "author_id": "43340387", "created_at": "2019-10-07T23:43:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 240, "like_count": 203, "quote_count": 49}, "edit_history_tweet_ids": ["1181354372120420354"], "id": "1181354372120420354"}, {"in_reply_to_user_id": "1057822212244299776", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.6895, "type": "Person", "normalized_text": "Bj\u00f6rn"}, {"start": 68, "end": 73, "probability": 0.4865, "type": "Person", "normalized_text": "Ragnar"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181528838498607104"}], "text": "@Jotapedubeck Ele quer vinganca mesmo. Vi o trailer: Bj\u00f6rn t\u00e1 muito Ragnar kkkk", "author_id": "195758681", "created_at": "2019-10-08T12:07:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181541597940473861"], "id": "1181541597940473861"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "IvanCepedaCast", "id": "98781946"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "SenorCaicedo", "id": "48372532"}]}, "in_reply_to_user_id": "98781946", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181526060703387648"}], "text": "@IvanCepedaCast @SenorCaicedo Ud LA ESTA LLEVANDO AL ABISMO !!!!!! OJALA NO CAIGAN EN SU TRAMPA.!!!!.A todas estas.. como sigue ???? Actua como SUICIDA !!!", "author_id": "1124455821025394689", "created_at": "2019-10-08T12:20:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181544947671031808"], "id": "1181544947671031808"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 24, "end": 33, "tag": "suicidio"}, {"start": 231, "end": 242, "tag": "entrevista"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/DXDKYhliJu", "expanded_url": "https://twitter.com/_filco/status/1181460882859204609", "display_url": "twitter.com/_filco/status/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181460882859204609"}], "text": "\"Las opiniones sobre el #suicidio han sido, a trav\u00e9s de la historia, tolerantes o condenatorias\". Es la hora de preguntarse por los motivos, de examinar la evoluci\u00f3n en la valoraci\u00f3n del suicida: criminal, v\u00edctima, enfermo... Esta #entrevista lo tiene todo. Es estupenda. https://t.co/DXDKYhliJu", "author_id": "914956883668213762", "created_at": "2019-10-08T07:52:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181477366880714752"], "id": "1181477366880714752"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 25, "end": 45, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 72, "end": 78, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 44, "probability": 0.8974, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.7842, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 119, "end": 130, "probability": 0.8084, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/TXOVPlID5p", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1181082681360224256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TXOVPlID5p", "media_key": "3_1181082675920216064"}]}, "text": "\u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por 50 retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb https://t.co/TXOVPlID5p", "author_id": "845570925634424833", "created_at": "2019-10-07T05:43:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181082681360224256"], "id": "1181082681360224256"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 22, "probability": 0.7094, "type": "Other", "normalized_text": "ACxDC JAPAN"}, {"start": 123, "end": 131, "probability": 0.506, "type": "Other", "normalized_text": "MASSPRESS"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/0AkV0apnRM", "expanded_url": "https://twitter.com/yokohama_puente/status/1180389197212835840/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0AkV0apnRM", "media_key": "3_1180389189558263808"}]}, "text": "11/24(Sun)\n\u3010ACxDC JAPAN TOUR  2019 FINAL\n-POWER VIOLENCE YOKOHAMA VOL.\u2164\u3011\n\nDREADEYE\nFIGHT IT OUT\nFLOATERS\nleech\nMARUBULLMEN\nMASSPRESS (\u798f\u5cf6)\nNO EXCUSE \nSAIGAN TERROR\nSECRET TEMPLE (\u798f\u5ca1)\nTOPE SUICIDA (\u5317\u6d77\u9053) \nQUESTRAKT\n\nBeer: THRASH ZONE \n\n1/130pm MC 3000+1D(500) https://t.co/0AkV0apnRM", "author_id": "1110742416", "created_at": "2019-10-05T07:48:09.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1180389197212835840"], "id": "1180389197212835840"}, {"text": "Les pesticides ne se cachent pas toujours o\u00f9 l\u2019on croit. Prenez un chat. Aussi c\u00e2lin soit-il, le matou est potentiellement une dangereuse source d\u2019exposition pour peu qu\u2019il soit affubl\u00e9 d\u2019un collier antipuces. https://t.co/JOYoRXfSl1", "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/JOYoRXfSl1", "expanded_url": "https://www.lemonde.fr/planete/article/2019/10/07/chats-et-chiens-sont-des-sources-d-exposition-aux-pesticides_6014584_3244.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1570530114", "display_url": "lemonde.fr/planete/articl\u2026"}]}, "author_id": "3343852672", "created_at": "2019-10-08T10:29:49.000Z", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181517043432079360"], "id": "1181517043432079360"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.7719, "type": "Place", "normalized_text": "Lima"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.9766, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/SQwG0y0idY", "expanded_url": "https://twitter.com/ChalecosAmarill/status/1181394585874046976", "display_url": "twitter.com/ChalecosAmaril\u2026"}]}, "text": "Los ineptos del grupo d Lima, en su man\u00eda suicida d hacer el rid\u00edculo nivel gal\u00e1ctico,siempre han afirmado q la \"dictadura\" d Maduro no tiene apoyo ni poder en el mundo,hoy estos mismos mitomanos inservibles, culpan a Vzla\ud83c\uddfb\ud83c\uddead las consecuencias q han generado sus torpezas internas https://t.co/SQwG0y0idY", "author_id": "146708233", "created_at": "2019-10-08T05:10:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1181436760330588161"], "id": "1181436760330588161"}, {"text": "Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se suicida https://t.co/cwSIyNLEi9", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}]}, "author_id": "958453028323053568", "created_at": "2019-10-08T09:59:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181509492015599616"], "id": "1181509492015599616"}, {"text": "\"el suicidio, lejos de negar la voluntad, la afirma en\u00e9rgicamente; pues la negaci\u00f3n no consiste en aborrecer el dolor, sino los goces de la vida; el suicida ama la vida; lo \u00fanico que pasa es que no acepta las condiciones en que se le ofrece y ya no soporta el dolor\"...", "author_id": "14842856", "created_at": "2019-10-08T11:55:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181538653845299202"], "id": "1181538653845299202"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 123, "probability": 0.8161, "type": "Place", "normalized_text": "Corte Suprema"}]}, "text": "Hoy es un d\u00eda para honrar la Verdad, la Justicia y la Democracia. Espero que se respete la independencia de la Corte Suprema, se acabe la campa\u00f1a de mentiras a la opini\u00f3n p\u00fablica, y se deje trabajar en total libertad a los magistrados que deben tomar una trascendental decisi\u00f3n.", "author_id": "98781946", "created_at": "2019-10-08T11:05:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5122, "reply_count": 1214, "like_count": 17166, "quote_count": 244}, "edit_history_tweet_ids": ["1181526060703387648"], "id": "1181526060703387648"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "lrbrrt", "id": "240962622"}]}, "in_reply_to_user_id": "240962622", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181540510525267968"}], "text": "@lrbrrt sim vai toma no cu nao sou obrigada a conversar nessas merdas\nesses dias o cara crente veio a viagem inteira sobre o assunto de eu ser escolhida e eu s\u00f3 quieta... eu mere\u00e7o? nao !!", "author_id": "2749654246", "created_at": "2019-10-08T12:05:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181541187225829376"], "id": "1181541187225829376"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 78, "end": 96, "tag": "IdeologiaDeGenero"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.5741, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 79, "end": 95, "probability": 0.5609, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}]}, "in_reply_to_user_id": "342403919", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1145659796084932608"}], "text": "Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se omitiu diante do seu indiz\u00edvel sofrimento s\u00e3o todos culpados.", "author_id": "342403919", "created_at": "2019-09-04T13:53:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 48, "like_count": 1900, "quote_count": 26}, "edit_history_tweet_ids": ["1169247047020613632"], "id": "1169247047020613632"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 247, "end": 275, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "annotations": [{"start": 125, "end": 136, "probability": 0.9333, "type": "Person", "normalized_text": "W. Churchill"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/BPyHEw8le5", "expanded_url": "https://twitter.com/rlia1969/status/1181254041952833536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BPyHEw8le5", "media_key": "3_1181254033165697026"}]}, "text": "Todas las grandes cosas son simples,y muchas se pueden expresar con una simple palabra: libertad, justicia, deber, esperanza\nW. Churchill\n\nEs URGENTE nuestra ayuda para dar TRASPARENCIA a esta masacre\ud83d\udc47\n1 agente o 1 soldado se suicida cada 8 d\u00edas!\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS https://t.co/BPyHEw8le5", "author_id": "533498226", "created_at": "2019-10-07T17:04:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 3, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181254041952833536"], "id": "1181254041952833536"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 247, "end": 275, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "annotations": [{"start": 125, "end": 136, "probability": 0.9333, "type": "Person", "normalized_text": "W. Churchill"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/y1wsNVKQSm", "expanded_url": "https://twitter.com/rlia1969/status/1181255634014146570/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/y1wsNVKQSm", "media_key": "3_1181255624505614336"}]}, "text": "Todas las grandes cosas son simples,y muchas se pueden expresar con una simple palabra: libertad, justicia, deber, esperanza\nW. Churchill\n\nEs URGENTE nuestra ayuda para dar TRASPARENCIA a esta masacre\ud83d\udc47\n1 agente o 1 soldado se suicida cada 8 d\u00edas!\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS https://t.co/y1wsNVKQSm", "author_id": "533498226", "created_at": "2019-10-07T17:11:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181255634014146570"], "id": "1181255634014146570"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 247, "end": 275, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "annotations": [{"start": 125, "end": 136, "probability": 0.9333, "type": "Person", "normalized_text": "W. Churchill"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/ydhyMxkY65", "expanded_url": "https://twitter.com/rlia1969/status/1181255255239073792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ydhyMxkY65", "media_key": "3_1181255244937940992"}]}, "text": "Todas las grandes cosas son simples,y muchas se pueden expresar con una simple palabra: libertad, justicia, deber, esperanza\nW. Churchill\n\nEs URGENTE nuestra ayuda para dar TRASPARENCIA a esta masacre\ud83d\udc47\n1 agente o 1 soldado se suicida cada 8 d\u00edas!\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS https://t.co/ydhyMxkY65", "author_id": "533498226", "created_at": "2019-10-07T17:09:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181255255239073792"], "id": "1181255255239073792"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 247, "end": 275, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "annotations": [{"start": 125, "end": 136, "probability": 0.9333, "type": "Person", "normalized_text": "W. Churchill"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/VgR9BapQvo", "expanded_url": "https://twitter.com/rlia1969/status/1181255568142536705/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VgR9BapQvo", "media_key": "3_1181255559967850498"}]}, "text": "Todas las grandes cosas son simples,y muchas se pueden expresar con una simple palabra: libertad, justicia, deber, esperanza\nW. Churchill\n\nEs URGENTE nuestra ayuda para dar TRASPARENCIA a esta masacre\ud83d\udc47\n1 agente o 1 soldado se suicida cada 8 d\u00edas!\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS https://t.co/VgR9BapQvo", "author_id": "533498226", "created_at": "2019-10-07T17:10:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181255568142536705"], "id": "1181255568142536705"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 247, "end": 275, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "annotations": [{"start": 125, "end": 136, "probability": 0.9333, "type": "Person", "normalized_text": "W. Churchill"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/jaAri00kKc", "expanded_url": "https://twitter.com/rlia1969/status/1181255311472168962/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jaAri00kKc", "media_key": "3_1181255301250584578"}]}, "text": "Todas las grandes cosas son simples,y muchas se pueden expresar con una simple palabra: libertad, justicia, deber, esperanza\nW. Churchill\n\nEs URGENTE nuestra ayuda para dar TRASPARENCIA a esta masacre\ud83d\udc47\n1 agente o 1 soldado se suicida cada 8 d\u00edas!\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS https://t.co/jaAri00kKc", "author_id": "533498226", "created_at": "2019-10-07T17:09:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181255311472168962"], "id": "1181255311472168962"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 247, "end": 275, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "annotations": [{"start": 125, "end": 136, "probability": 0.9333, "type": "Person", "normalized_text": "W. Churchill"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/xqdni4QsIH", "expanded_url": "https://twitter.com/rlia1969/status/1181255521904529409/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xqdni4QsIH", "media_key": "3_1181255512396107782"}]}, "text": "Todas las grandes cosas son simples,y muchas se pueden expresar con una simple palabra: libertad, justicia, deber, esperanza\nW. Churchill\n\nEs URGENTE nuestra ayuda para dar TRASPARENCIA a esta masacre\ud83d\udc47\n1 agente o 1 soldado se suicida cada 8 d\u00edas!\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS https://t.co/xqdni4QsIH", "author_id": "533498226", "created_at": "2019-10-07T17:10:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181255521904529409"], "id": "1181255521904529409"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 247, "end": 275, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "annotations": [{"start": 125, "end": 136, "probability": 0.9333, "type": "Person", "normalized_text": "W. Churchill"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/kI75MnnVMu", "expanded_url": "https://twitter.com/rlia1969/status/1181254186241052673/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kI75MnnVMu", "media_key": "3_1181254177202278401"}]}, "text": "Todas las grandes cosas son simples,y muchas se pueden expresar con una simple palabra: libertad, justicia, deber, esperanza\nW. Churchill\n\nEs URGENTE nuestra ayuda para dar TRASPARENCIA a esta masacre\ud83d\udc47\n1 agente o 1 soldado se suicida cada 8 d\u00edas!\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS https://t.co/kI75MnnVMu", "author_id": "533498226", "created_at": "2019-10-07T17:05:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181254186241052673"], "id": "1181254186241052673"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 251, "end": 279, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 137, "probability": 0.9605, "type": "Person", "normalized_text": "W. Churchill"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/vttMswzqQD", "expanded_url": "https://twitter.com/marimaramor/status/1181268097342332928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vttMswzqQD", "media_key": "3_1181268092258783233"}]}, "text": "Todas las grandes cosas son simples, y muchas se pueden expresar con una simple palabra: libertad, justicia, deber, esperanza\nW. Churchill\n\n1 agente o 1 soldado se suicida cada 8 d\u00edas!\n\nEs necesaria nuestra ayuda para dar TRASPARENCIA a esta masacre\ud83d\udc47\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS https://t.co/vttMswzqQD", "author_id": "318482832", "created_at": "2019-10-07T18:00:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181268097342332928"], "id": "1181268097342332928"}, {"text": "depress\u00e3o s\u00f3 \u00e9 vista como doen\u00e7a quando a pessoa se suicida enquanto ela est\u00e1 viva e sofrendo, \u00e9 s\u00f3 frescura ou ingratid\u00e3o.", "author_id": "850422495782080512", "created_at": "2019-10-07T23:58:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 77, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1181358286941097986"], "id": "1181358286941097986"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "NoChequeable", "id": "851984930473226240"}]}, "in_reply_to_user_id": "851984930473226240", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181365894687199232"}], "text": "@NoChequeable Jaaaaaaaa pero qu\u00e9 es eso... Me hace acordar a la pel\u00edcula de los universitarios donde si se suicida un estudiante, los compa\u00f1eros de apartamento quedan eximidos", "author_id": "150836104", "created_at": "2019-10-08T01:21:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181378981817401344"], "id": "1181378981817401344"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9442, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181203784095195137"}], "text": "El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "author_id": "769985262726352896", "created_at": "2019-10-07T14:11:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 13, "like_count": 3295, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1181210487217889286"], "id": "1181210487217889286"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9456, "type": "Person", "normalized_text": "Channing Smith"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9819, "type": "Place", "normalized_text": "Tennessee"}, {"start": 76, "end": 78, "probability": 0.9793, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}], "urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/5bQBmjLPwx", "expanded_url": "https://twitter.com/FDCRadio/status/1181355384520548355/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5bQBmjLPwx", "media_key": "3_1181355373900550147"}, {"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/5bQBmjLPwx", "expanded_url": "https://twitter.com/FDCRadio/status/1181355384520548355/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5bQBmjLPwx", "media_key": "3_1181355377809645569"}, {"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/5bQBmjLPwx", "expanded_url": "https://twitter.com/FDCRadio/status/1181355384520548355/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5bQBmjLPwx", "media_key": "3_1181355381341204480"}]}, "text": "Channing Smith, un adolescente de 16 a\u00f1os de edad, se suicida en Tennessee, EUA, tras ser v\u00edctima de bullying homof\u00f3bico. Sus compa\u00f1eros de clase difundieron en redes sociales unas capturas de pantalla de mensajes entre \u00e9l y  otro chico. https://t.co/5bQBmjLPwx", "author_id": "272138383", "created_at": "2019-10-07T23:47:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 8, "like_count": 97, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1181355384520548355"], "id": "1181355384520548355"}, {"text": "Un hombre se suicid\u00f3 al enterarse de que su esposa ten\u00eda una relaci\u00f3n sentimental con otro hombre, pero antes de quitarse la vida, mat\u00f3 a sus tres hijos como venganza \n\n https://t.co/ltH2c2RQT6", "entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/ltH2c2RQT6", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/hombre-mata-sus-tres-hijos-se-suicida/", "display_url": "noticieros.televisa.com/historia/hombr\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/hombre-mata-sus-tres-hijos-se-suicida/"}]}, "author_id": "25401359", "created_at": "2019-10-08T01:23:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 25, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1181379510463275008"], "id": "1181379510463275008"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180618701835403264"}], "text": "pera deixa eu ver se eu entendi, o cara matou a namorada e deu pro cachorro comer e agora t\u00e1 jogando futebol dnv? E O PIOR, no final do v\u00eddeo a rep\u00f3rter disse q ele vai morar com a filha e a NAMORADA, ESSE CARA TEM NAMORADA DNV? https://t.co/wgb9tDVCKN", "entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/wgb9tDVCKN", "expanded_url": "https://twitter.com/BandJornalismo/status/1180618701835403264", "display_url": "twitter.com/BandJornalismo\u2026"}]}, "author_id": "1024832453603721216", "created_at": "2019-10-08T03:12:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181407019225497600"], "id": "1181407019225497600"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.7708, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/96C0znLrFW", "expanded_url": "https://twitter.com/CisneMexico/status/1181298211744571392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/96C0znLrFW", "media_key": "3_1181298209840254976"}]}, "text": "Datos del Suicidio \nCerca de 800,000 personas se suicidan cada a\u00f1o \nSeg\u00fan la OMS, cada 40 segundos se suicida una persona \nEl suicidio es la segunda causa de muerte en j\u00f3venes de 15 a 29 a\u00f1os. https://t.co/96C0znLrFW", "author_id": "1041798477221703681", "created_at": "2019-10-07T20:00:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181298211744571392"], "id": "1181298211744571392"}, {"geo": {"place_id": "001a4e435087b92e"}, "text": "Donde puedo estar feliz, triste, enojada y suicida al mismo tiempo https://t.co/pYSUVCd69p", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/pYSUVCd69p", "expanded_url": "https://twitter.com/okayslutty/status/1161789520137859075", "display_url": "twitter.com/okayslutty/sta\u2026"}]}, "author_id": "442759919", "created_at": "2019-10-06T16:52:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 58, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180888646846750720"], "id": "1180888646846750720"}, {"text": "Hace 2 a\u00f1os https://t.co/IwITnZcZ1E", "entities": {"urls": [{"start": 12, "end": 35, "url": "https://t.co/IwITnZcZ1E", "expanded_url": "https://twitter.com/GregorioLuri/status/1181122477067554816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IwITnZcZ1E", "media_key": "3_1181122471082315776"}]}, "author_id": "64193227", "created_at": "2019-10-07T08:21:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 6, "like_count": 161, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1181122477067554816"], "id": "1181122477067554816"}, {"in_reply_to_user_id": "1163070168945299456", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181541699719516161"}], "text": "Quem sabe ver um gato voador\nOu um coelho de terno\nS\u00f3 n\u00e3o quero essa esta\u00e7\u00e3o\nQue quem cuida \u00e9 quem suja\nQue diz q planta mata\nMas arma n\u00e3o faz nada\nA erva n\u00e3o existe pro tr\u00e1fico\nMas o tr\u00e1fico ta aqui por ela\nSe voc\u00ea quer assim tu curte econ\u00f4mica", "author_id": "1163070168945299456", "created_at": "2019-10-08T12:07:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181541701153894401"], "id": "1181541701153894401"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.5727, "type": "Other", "normalized_text": "gotham"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/4hfXemJV9R", "expanded_url": "https://twitter.com/ID6ix/status/1181308027724582912", "display_url": "twitter.com/ID6ix/status/1\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181308027724582912"}], "text": "A risada do coringa de \u201cgotham\u201d = td pra mim https://t.co/4hfXemJV9R", "author_id": "3680944276", "created_at": "2019-10-08T11:40:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181534939189334016"], "id": "1181534939189334016"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 53, "end": 57, "tag": "PRF"}, {"start": 58, "end": 66, "tag": "Sergipe"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 56, "probability": 0.4542, "type": "Organization", "normalized_text": "PRF"}], "urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/6DqI8eYPLh", "expanded_url": "https://www.nenoticias.com.br/pf-investiga-morte-de-adolescente-em-abordagem-da-prf/", "display_url": "nenoticias.com.br/pf-investiga-m\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.nenoticias.com.br/pf-investiga-morte-de-adolescente-em-abordagem-da-prf/"}]}, "text": "Investiga\u00e7\u00e3o corre em sigilo https://t.co/6DqI8eYPLh #PRF #Sergipe", "author_id": "29148889", "created_at": "2019-10-08T12:00:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1181539871049048066"], "id": "1181539871049048066"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 101, "probability": 0.9319, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/N6NhPItBeF", "expanded_url": "https://twitter.com/BandJornalismo/status/1180618701835403264", "display_url": "twitter.com/BandJornalismo\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180618701835403264"}], "text": "O FILHA DA PUTA MATOU UMA PESSOA E O CARA T\u00c1 SOLTO JOGANDO EM UM TIME VAI SE FODER A JUSTI\u00c7A DO BRASIL AE https://t.co/N6NhPItBeF", "author_id": "813386619243941888", "created_at": "2019-10-08T00:13:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 10, "like_count": 793, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1181361983645507584"], "id": "1181361983645507584"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.993, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 27, "end": 33, "probability": 0.9763, "type": "Place", "normalized_text": "Turqu\u00eda"}, {"start": 54, "end": 68, "probability": 0.753, "type": "Place", "normalized_text": "Kurdistan sirio"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/XO5N3YvxS4", "expanded_url": "https://www.elsaltodiario.com/siria/ee-uu-autoriza-el-exterminio-de-las-comunas-de-rojava-", "display_url": "elsaltodiario.com/siria/ee-uu-au\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elsaltodiario.com/siria/ee-uu-autoriza-el-exterminio-de-las-comunas-de-rojava-"}]}, "text": "EEUU da v\u00eda libre para que Turqu\u00eda entre a saco en el Kurdistan sirio. Acabar a sangre y fuego con una forma de gobierno basada en el confederalismo democr\u00e1tico, el ecologismo, el feminismo, laicidad y la autodefensa. Mires donde mires, el mundo en llamas\nhttps://t.co/XO5N3YvxS4", "author_id": "703324512243343360", "created_at": "2019-10-08T06:49:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1208, "reply_count": 37, "like_count": 1047, "quote_count": 55}, "edit_history_tweet_ids": ["1181461708201742336"], "id": "1181461708201742336"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "8Oct"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 98, "probability": 0.4395, "type": "Organization", "normalized_text": "Consejo Nacional de la Cultura"}, {"start": 114, "end": 127, "probability": 0.6294, "type": "Person", "normalized_text": "Yolanda Colina"}, {"start": 169, "end": 194, "probability": 0.6107, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela Folcl\u00f3rica Danza"}], "urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/Pq8Knml0d1", "expanded_url": "https://twitter.com/TanatosCronicas/status/1181487122156572673/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Pq8Knml0d1", "media_key": "3_1181487114774568960"}]}, "text": "#8Oct 1997\u2502V\u00edctima de una fuerte depresi\u00f3n se suicida en la sede del Consejo Nacional de la Cultura, la bailarina Yolanda Colina fundadora de la agrupaci\u00f3n \u00abEspect\u00e1culo Venezuela Folcl\u00f3rica Danza\u00bb https://t.co/Pq8Knml0d1", "author_id": "113026100", "created_at": "2019-10-08T08:30:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1181487122156572673"], "id": "1181487122156572673"}, {"text": "\u201cLa persona que se suicida no quiere dejar de vivir, quiere dejar de sufrir.\u201d", "author_id": "258441055", "created_at": "2019-10-07T12:57:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 1, "like_count": 142, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181191852822806528"], "id": "1181191852822806528"}, {"geo": {"place_id": "1ea588c12abd39d7"}, "text": "Ma non \u00e8 che non si fanno figli per i soldi, ma per la mancanza di tutele alle madri, asili nido che non ci sono, sgravi fiscali per la produzione del reddito, politiche sociali.... Non si pu\u00f2 ridurre tutto a una mancia elettorale...", "author_id": "138755995", "created_at": "2019-10-08T10:22:05.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181515097715412992"], "id": "1181515097715412992"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "npp_nany", "id": "547825050"}]}, "in_reply_to_user_id": "547825050", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181539285645824000"}], "text": "@npp_nany Sim, n\u00e3o acompanho muito ela. Mas olhei o cas\u00f3rio e achei amor o look todo, o cabelo, os vestidos muito amor.", "author_id": "2652837709", "created_at": "2019-10-08T12:00:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181539903282253829"], "id": "1181539903282253829"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 262, "end": 280, "tag": "VerdadesInc\u00f3modas"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 9, "probability": 0.8914, "type": "Organization", "normalized_text": "PsoE"}, {"start": 18, "end": 24, "probability": 0.8927, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}, {"start": 33, "end": 36, "probability": 0.7767, "type": "Organization", "normalized_text": "PsoE"}, {"start": 79, "end": 82, "probability": 0.8732, "type": "Organization", "normalized_text": "PsoE"}, {"start": 102, "end": 109, "probability": 0.598, "type": "Organization", "normalized_text": "PP\n\n2017"}, {"start": 112, "end": 115, "probability": 0.8494, "type": "Organization", "normalized_text": "PsoE"}, {"start": 147, "end": 154, "probability": 0.6837, "type": "Other", "normalized_text": "UP\n\n2018"}, {"start": 157, "end": 158, "probability": 0.4725, "type": "Organization", "normalized_text": "UP"}, {"start": 202, "end": 205, "probability": 0.7805, "type": "Organization", "normalized_text": "PsoE"}]}, "text": "2015, PsoE veta a Podemos\n\n2016, PsoE+Cs pactan el 80% de medidas de Cs\n\n2016, PsoE regala gobierno a PP\n\n2017, PsoE no apoya Moci\u00f3n de Censura de UP\n\n2018, UP negocia y apoya Moci\u00f3n de Censura.\n\n2019, PsoE veta y miente para repetir elecciones\n\nTodas lo vemos\n\n#VerdadesInc\u00f3modas", "author_id": "1161924618778812416", "created_at": "2019-10-08T11:07:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1438, "reply_count": 41, "like_count": 2045, "quote_count": 49}, "edit_history_tweet_ids": ["1181526467517267969"], "id": "1181526467517267969"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "_artms", "id": "4507173733"}]}, "in_reply_to_user_id": "730982315485069314", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181538874260107264"}], "text": "@_artms Matou uma aldeia toda p salvar seu irm\u00e3o \ud83d\udc4f se fosse homem lutaria contra a aldeia inimiga at\u00e9 a \u00faltima gota de sangue, C U Z A O", "author_id": "748727975307145218", "created_at": "2019-10-08T11:57:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181539128275537920"], "id": "1181539128275537920"}, {"text": "N\u00e3o pode abortar, mas tudo bem se morrer:\n\n- Porque os pais n\u00e3o vacinaram\n- Porque a pol\u00edcia matou sem querer\n- Porque virou bandido\n- Porque \u00e9 homossexual \n- Porque o marido matou", "author_id": "20771988", "created_at": "2019-10-03T21:21:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 262, "reply_count": 13, "like_count": 1201, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1179869105224126469"], "id": "1179869105224126469"}, {"text": "Las adaptaciones DC de la CW https://t.co/vgsJXjVWbk", "entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/vgsJXjVWbk", "expanded_url": "https://twitter.com/Ket4L/status/1181539101872443392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vgsJXjVWbk", "media_key": "3_1181539096256225280"}]}, "author_id": "259713189", "created_at": "2019-10-08T11:57:28.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181539101872443392"], "id": "1181539101872443392"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 28, "username": "ireneferreirog", "id": "1320458600968577026"}]}, "in_reply_to_user_id": "460911577", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181536940463726593"}], "text": "@KarolyFenty @ireneferreirog siiiiii? \nno he entendido eso...", "author_id": "1133216521168314372", "created_at": "2019-10-08T11:57:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181539012533788674"], "id": "1181539012533788674"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "MvDoCJ", "id": "1524039952358649863"}]}, "in_reply_to_user_id": "748727975307145218", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181538784858562560"}], "text": "@MvDoCj foi por bons motivos", "author_id": "730982315485069314", "created_at": "2019-10-08T11:56:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181538874260107264"], "id": "1181538874260107264"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "daenrystark", "id": "3018992788"}]}, "in_reply_to_user_id": "1023701827190177792", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181538786527698944"}], "text": "@daenrystark o que houve??", "author_id": "1586571253", "created_at": "2019-10-08T11:56:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181538848830038016"], "id": "1181538848830038016"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "JuanSheput", "id": "33808317"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9164, "type": "Place", "normalized_text": "China"}]}, "in_reply_to_user_id": "33808317", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181163594949550080"}], "geo": {"place_id": "006099b7317c8404"}, "text": "@JuanSheput Como has cambiado pelona, jajajaja ahora te arrodillas a la China naranja y a un suicida solo para aferrarte al sueldo que ya no tienes y no tendr\u00e1s hasta dentro de 5 a\u00f1os y medio y eso si te vuelven a elegir, cosa que dudo mucho", "author_id": "85240420", "created_at": "2019-10-07T23:41:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181353931370373120"], "id": "1181353931370373120"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181533463498940418"}], "text": "De todo este sindios una de las cosas  que m\u00e1s me flipa es que un gilipollas como este llegue a primer ministro.\nHablamos del pa\u00eds m\u00e1s pragm\u00e1tico del mundo que parece haber perdido la cabeza. https://t.co/RfFp95SL1v", "entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/RfFp95SL1v", "expanded_url": "https://twitter.com/elpais_inter/status/1181533463498940418", "display_url": "twitter.com/elpais_inter/s\u2026"}]}, "author_id": "209015117", "created_at": "2019-10-08T11:50:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1181537263559364608"], "id": "1181537263559364608"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 41, "probability": 0.9552, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/2vfEf5tLTa", "expanded_url": "https://twitter.com/wannagate/status/1180547050859044868/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/2vfEf5tLTa", "media_key": "7_1180545867549433856"}]}, "text": "To passando mal quando chega no Jared Leto KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK https://t.co/2vfEf5tLTa", "author_id": "500290601", "created_at": "2019-10-07T17:32:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 14859, "reply_count": 495, "like_count": 60041, "quote_count": 1236}, "edit_history_tweet_ids": ["1181261144482340873"], "id": "1181261144482340873"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.6221, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}, {"start": 12, "end": 18, "probability": 0.4645, "type": "Other", "normalized_text": "Nardoni"}, {"start": 23, "end": 28, "probability": 0.4667, "type": "Other", "normalized_text": "Suzane"}]}, "text": "O Bruno, os Nardoni, a Suzane... Esses n\u00e3o se encaixam numa quest\u00e3o de ressocializa\u00e7\u00e3o. Pagaram o que deviam? Que sofram com a rejei\u00e7\u00e3o social a vida inteira. E estou sendo bem parcial mesmo.", "author_id": "1044980156", "created_at": "2019-10-08T11:47:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181536692966232065"], "id": "1181536692966232065"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ekbufalo", "id": "72466209"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 28, "probability": 0.4597, "type": "Organization", "normalized_text": "MAL"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.962, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 206, "end": 218, "probability": 0.6123, "type": "Place", "normalized_text": "Latinoamerica"}, {"start": 244, "end": 252, "probability": 0.6231, "type": "Place", "normalized_text": "Sao Paulo"}]}, "in_reply_to_user_id": "72466209", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181184174268583936"}], "text": "@ekbufalo Preocupante. El MAL 1 el BIEN 0. Avanza la oscuridad y la maldad. Estaremos envueltos en tinieblas. Europa invadida, sin disparar una salva y a trav\u00e9s de la ola migratoria, por los musulmanes. En Latinoamerica la red criminal Foro De Sao Paulo-Narcotr\u00e1fico avanza", "author_id": "61634443", "created_at": "2019-10-07T16:02:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181238307524694016"], "id": "1181238307524694016"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.7215, "type": "Person", "normalized_text": "judeu"}]}, "text": "Um judeu ateu \u00e9 sempre um drama maior do que qualquer ateu, porque se assemelha \u00e0 agonia de um vulc\u00e3o.", "author_id": "3368574700", "created_at": "2019-10-07T22:00:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 66, "like_count": 852, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1181328346900242432"], "id": "1181328346900242432"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.5494, "type": "Other", "normalized_text": "uva"}]}, "text": "Necesito que alguien se anime a probar la manaos de uva conmigo, de \u00faltima hacemos tipo pacto suicida y morimos los dos", "author_id": "158508619", "created_at": "2019-10-07T16:44:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 5, "like_count": 165, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1181248993747197952"], "id": "1181248993747197952"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 76, "probability": 0.3476, "type": "Place", "normalized_text": "destructor"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.9821, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 164, "end": 172, "probability": 0.6799, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}]}, "geo": {"place_id": "00604def69ec46a8"}, "text": "No podemos darnos el lujo suicida de la divisi\u00f3n frente al tsunami destructor,m\u00e1xime cuando a Venezuela la est\u00e1n convirtiendo en trampol\u00edn de desestabilizaci\u00f3n del Occidente.Punta de lanza de un totalitarismo mundial.Verdadero imperio del mal.", "author_id": "122809310", "created_at": "2019-10-05T20:01:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 3, "like_count": 249, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1180573805397385218"], "id": "1180573805397385218"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 23, "probability": 0.7297, "type": "Organization", "normalized_text": "PLD"}]}, "text": "La incompetencia del PLD como no tienen capacidad para detener mi trabajo en las redes solo les queda tumbarme los canales de difusi\u00f3n .. podr\u00e1n tumbar todas las p\u00e1ginas de toicansao, pero jam\u00e1s podr\u00e1n destruir mi legado ni mis ideales .. mediocres ..", "author_id": "4601722403", "created_at": "2019-10-05T01:26:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 23, "like_count": 111, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1180293166420901888"], "id": "1180293166420901888"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.7748, "type": "Person", "normalized_text": "Nicole"}, {"start": 39, "end": 45, "probability": 0.7019, "type": "Other", "normalized_text": "fazenda"}, {"start": 54, "end": 60, "probability": 0.6466, "type": "Other", "normalized_text": "fazenda"}, {"start": 95, "end": 98, "probability": 0.4476, "type": "Person", "normalized_text": "Tati"}], "urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/cKKud4Q4ka", "expanded_url": "https://twitter.com/toureality/status/1181454060618240000", "display_url": "twitter.com/toureality/sta\u2026"}]}, "text": "A mesma obsess\u00e3o que matou a Nicole na fazenda 5 e na fazenda nova chance \u00e9 a que t\u00e1 matando a Tati nessa. Se n\u00e3o deixar os problemas de fora aqui fora, pira! https://t.co/cKKud4Q4ka", "author_id": "119432497", "created_at": "2019-10-08T11:40:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181534779663093760"], "id": "1181534779663093760"}, {"text": "Cuando por la ma\u00f1ana publicas una frase motivacional y en la noche compartes un meme suicida. https://t.co/CD4DJLcWBL", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/CD4DJLcWBL", "expanded_url": "https://twitter.com/IngJalvarez/status/1181522500943073282/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CD4DJLcWBL", "media_key": "16_1181522493410025474"}]}, "author_id": "23222423", "created_at": "2019-10-08T10:51:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1181522500943073282"], "id": "1181522500943073282"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.9196, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e2ndia"}, {"start": 215, "end": 218, "probability": 0.5605, "type": "Other", "normalized_text": "RTP2"}], "urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/ge6WY5fBjZ", "expanded_url": "https://twitter.com/RTP2/status/1181151442947772423/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ge6WY5fBjZ", "media_key": "13_1181150872224587779"}]}, "text": "Numa pequena cidade da Isl\u00e2ndia, a investiga\u00e7\u00e3o de um atentado suicida revela segredos sombrios...\nN\u00e3o perca a estreia da 2\u00aa temporada do thriller island\u00eas de maior sucesso!\nEncurralados - esta Segunda \u00e0s 22:10, na RTP2. https://t.co/ge6WY5fBjZ", "author_id": "16632219", "created_at": "2019-10-07T10:17:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1181151442947772423"], "id": "1181151442947772423"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 25, "end": 40, "username": "MavilaHuertasC", "id": "877572021164666880"}, {"start": 47, "end": 55, "username": "canalN_", "id": "248692867"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.7655, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.7455, "type": "Person", "normalized_text": "Mavila"}, {"start": 134, "end": 148, "probability": 0.4966, "type": "Person", "normalized_text": "Salazar Lacayin"}]}, "text": "Rosa Bartra se pasea con @MavilaHuertasC \n\nV\u00eda @canalN_ la Tv del fujimorismo\nY se supone que Mavila es una de kas mejores alumnas de Salazar Lacayin", "author_id": "3156112379", "created_at": "2019-10-08T02:28:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 6, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181396016324599808"], "id": "1181396016324599808"}, {"in_reply_to_user_id": "401550363", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181533740922789888"}], "text": "E isso d\u00f3i", "author_id": "401550363", "created_at": "2019-10-08T11:36:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181533765174222853"], "id": "1181533765174222853"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "gegorri", "id": "364484482"}]}, "in_reply_to_user_id": "364484482", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181533405999181825"}], "text": "@gegorri No entiendo como aun esta viva esa gente, es lo mismo q desayunar veneno.", "author_id": "172384704", "created_at": "2019-10-08T11:35:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181533619279601664"], "id": "1181533619279601664"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Outrage_Amazon", "id": "2751067259"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "erickrekishi", "id": "561286267"}], "annotations": [{"start": 122, "end": 127, "probability": 0.8128, "type": "Person", "normalized_text": "Tamamo"}, {"start": 131, "end": 135, "probability": 0.573, "type": "Person", "normalized_text": "Waver"}]}, "in_reply_to_user_id": "2751067259", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181532747686404097"}], "text": "@Outrage_Amazon @erickrekishi Upei a minha faz um bom tempo justamente por conta dele. Vou deitar ele na porrada com ela, Tamamo e Waver. LoL", "author_id": "629097978", "created_at": "2019-10-08T11:35:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181533537796853760"], "id": "1181533537796853760"}, {"text": "a\u00ed gente sinceramente :(\nEu sei que h\u00e1 v\u00e1rias coisas ruins no mundo, mas o que eu de fato faria primeiro se tivesse um desejo, seria ajudar as pessoas para n\u00e3o tentarem o suic\u00eddio ;(", "author_id": "401550363", "created_at": "2019-10-08T11:34:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181533416073940992"], "id": "1181533416073940992"}, {"text": "Estos hechos ocurrieron en medio de incidente de violencia de g\u00e9nero. https://t.co/q7BS4LyH9E", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/q7BS4LyH9E", "expanded_url": "http://ow.ly/Qva750wFrOS", "display_url": "ow.ly/Qva750wFrOS"}]}, "author_id": "54303617", "created_at": "2019-10-08T10:25:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1181515972584382469"], "id": "1181515972584382469"}, {"text": "Los libros qu\u00e9 hay que leer, la m\u00fasica qu\u00e9 hay que escuchar, las pel\u00edculas qu\u00e9 hay que ver, los artistas qu\u00e9 hay que bancar. Entre imperativos se suicida la vanguardia.", "author_id": "3371456249", "created_at": "2019-10-08T02:04:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 2, "like_count": 241, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1181389838366494720"], "id": "1181389838366494720"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.4747, "type": "Other", "normalized_text": "coringa"}]}, "geo": {"place_id": "2fdc3603bc0c1d1d"}, "text": "Mo afim de ver o filme do coringa", "author_id": "590258039", "created_at": "2019-10-08T11:22:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1181530364394835968"], "id": "1181530364394835968"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 212, "end": 229, "tag": "BuenosDiasATodos"}, {"start": 230, "end": 255, "tag": "followersTwitterRotcet12"}, {"start": 257, "end": 269, "tag": "FelizMartes"}, {"start": 270, "end": 279, "tag": "8Octubre"}], "annotations": [{"start": 231, "end": 254, "probability": 0.6499, "type": "Other", "normalized_text": "followersTwitterRotcet12"}]}, "text": "La seguridad de saberme capaz para algo mejor, me puso en las manos la postergaci\u00f3n, que al fin de cuentas es un arma terrible y suicida..\n\nA veces es necesario un poco de humildad para seguir al pie del ca\u00f1\u00f3n.\n\n#BuenosDiasATodos #followersTwitterRotcet12 \n#FelizMartes #8Octubre", "author_id": "857232315314995202", "created_at": "2019-10-08T11:26:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181531304346767360"], "id": "1181531304346767360"}, {"text": "S\u00f3 volto pra casa depois que eu achar um emprego", "author_id": "1068843528191643648", "created_at": "2019-10-08T11:28:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181531685831225344"], "id": "1181531685831225344"}, {"text": "que o homem negro \u00e9 quem mais se suicida \u00e9 comprovado\n\nminha hip\u00f3tese \u00e9 que tamb\u00e9m s\u00e3o eles os que menos deixam carta de despedida", "author_id": "766644102721105920", "created_at": "2019-10-07T03:50:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 4, "like_count": 275, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181054232193048578"], "id": "1181054232193048578"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 178, "end": 191, "tag": "RocaAFazenda"}, {"start": 192, "end": 203, "tag": "AFazenda11"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Comenteiepronto", "id": "1356692518876905478"}], "annotations": [{"start": 179, "end": 190, "probability": 0.9683, "type": "Other", "normalized_text": "RocaAFazenda"}, {"start": 193, "end": 202, "probability": 0.9682, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}]}, "in_reply_to_user_id": "1046051643895304193", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181402798287708160"}], "text": "@Comenteiepronto Se matou em uma prova que foi s\u00faber justa n\u00e9 ? Prova de for\u00e7a, agilidade e jeito tendo duas mulheres e um \"homem\" OHHHH INJUSTI\u00c7A KKK\n\nPARAB\u00c9NS ANDREA NOBREGA \n\n#RocaAFazenda #AFazenda11", "author_id": "1127816729680330757", "created_at": "2019-10-08T05:46:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181445697561923584"], "id": "1181445697561923584"}, {"text": "Mds \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/67SQKu0NLf", "entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/67SQKu0NLf", "expanded_url": "https://twitter.com/favelanewsrj/status/1180976213063618560", "display_url": "twitter.com/favelanewsrj/s\u2026"}]}, "author_id": "1133817760134381573", "created_at": "2019-10-07T16:52:17.000Z", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1181250908459618305"], "id": "1181250908459618305"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 64, "probability": 0.8371, "type": "Place", "normalized_text": "Villalba"}, {"start": 68, "end": 87, "probability": 0.5568, "type": "Other", "normalized_text": "Seguridad y Justicia"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/MhaandWchF", "expanded_url": "http://notiuno.com", "display_url": "notiuno.com"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/Fm13U7evjp", "expanded_url": "https://www.notiuno.com/noticias/seguridad-y-justicia/oficial-de-correcci-n-asesina-a-su-novia-y-se/article_5f98b334-e9b4-11e9-9efd-233313499bef.html", "display_url": "notiuno.com/noticias/segur\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.notiuno.com/noticias/seguridad-y-justicia/oficial-de-correcci-n-asesina-a-su-novia-y-se/article_5f98b334-e9b4-11e9-9efd-233313499bef.html"}]}, "text": "Oficial de Correcci\u00f3n asesina a su novia y se suicida en Villalba | Seguridad y Justicia | https://t.co/MhaandWchF https://t.co/Fm13U7evjp", "author_id": "136822007", "created_at": "2019-10-08T10:56:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181523721024081920"], "id": "1181523721024081920"}, {"text": "o cara pegou uma mulher. matou. esquartejou. deu pra cachorro comer. ficou preso um tempo absurdo de pequeno e \u00e9 super bem recebido pela sociedade. agora como tem gente que olha na minha cara e me fala que voc\u00eas se importam com a nossa vida enquanto mulheres ?????? https://t.co/e7lJdHFrRs", "entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/e7lJdHFrRs", "expanded_url": "https://t.co/e7lJdHFrRs", "display_url": "t.co/e7lJdHFrRs"}]}, "author_id": "2413919807", "created_at": "2019-10-07T14:28:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 43, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181214814028386306"], "id": "1181214814028386306"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 63, "probability": 0.7854, "type": "Place", "normalized_text": "Villalba"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/X0YZaT5evQ", "expanded_url": "https://bit.ly/2Iw4ECQ", "display_url": "bit.ly/2Iw4ECQ"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/CQtUT1sLjX", "expanded_url": "https://twitter.com/LaPerlaPR/status/1181513876317392896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CQtUT1sLjX", "media_key": "3_1181513870747287553"}]}, "text": "Oficial correccional asesina a su novia y se suicida en Villalba | https://t.co/X0YZaT5evQ https://t.co/CQtUT1sLjX", "author_id": "221489199", "created_at": "2019-10-08T10:17:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1181513876317392896"], "id": "1181513876317392896"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.9096, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}, {"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9243, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}, {"start": 44, "end": 51, "probability": 0.8381, "type": "Person", "normalized_text": "Kamikaze"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.7904, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge"}], "urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/8yxwWbe8ux", "expanded_url": "https://twitter.com/diegocgrossi/status/1181417182724538373", "display_url": "twitter.com/diegocgrossi/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181417182724538373"}], "text": "N\u00e3o s\u00f3 o Diego, Lucas tamb\u00e9m. N\u00e3o \u00e9 \u00e0 toa o Kamikaze, jogo suicida o dele, jogou mal demais Jorge, bate na ro\u00e7a para voc\u00ea ver a porta de sa\u00edda logo. https://t.co/8yxwWbe8ux", "author_id": "63215713", "created_at": "2019-10-08T10:30:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181517229260713985"], "id": "1181517229260713985"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 10, "probability": 0.9282, "type": "Place", "normalized_text": "Villalba"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/adlUKVeBpP", "expanded_url": "https://trib.al/ibfmbqX", "display_url": "trib.al/ibfmbqX"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/Q1OJKQL2cu", "expanded_url": "https://twitter.com/TelenoticiasPR/status/1181523434792247296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q1OJKQL2cu", "media_key": "3_1181523430425944064"}]}, "text": "En Villalba | Oficial presuntamente asesina a su pareja y se suicida - https://t.co/adlUKVeBpP https://t.co/Q1OJKQL2cu", "author_id": "39774571", "created_at": "2019-10-08T10:55:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1181523434792247296"], "id": "1181523434792247296"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180618701835403264"}], "text": "O cara n\u00e3o pagou nem metade da pena, \u00e9 rid\u00edculo!! O pior que j\u00e1 tinha sido contratado por outro clube, mas pelo menos os patrocinadores se posicionaram, agr ver esse povo aplaudindo um cara, que matou, esquartejou e deu p cachorro comer uma PESSOA!!! Eh de cair o cu da bunda https://t.co/T0E6xH8fNE", "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/T0E6xH8fNE", "expanded_url": "https://twitter.com/BandJornalismo/status/1180618701835403264", "display_url": "twitter.com/BandJornalismo\u2026"}]}, "author_id": "226759253", "created_at": "2019-10-08T10:44:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181520836714520576"], "id": "1181520836714520576"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "PeronCumple"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 11, "probability": 0.3996, "type": "Other", "normalized_text": "PeronCumple"}]}, "text": "#PeronCumple \nTOD\u2600\ufe0fS\nSi todos nos empe\u00f1amos de la misma manera y tratamos de empe\u00f1ar a los dem\u00e1s, se podr\u00e1 lograr el mayor triunfo peronista de todos los tiempos: el triunfo sobre nosotros mismos. \ud83d\udc47\ud83c\udffc", "author_id": "842842621605302273", "created_at": "2019-10-08T11:05:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181526121134858241"], "id": "1181526121134858241"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "InvitaC", "id": "915006285594152960"}, {"start": 9, "end": 17, "username": "S20Ivan", "id": "493090217"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "DiarioHuelva", "id": "108601156"}, {"start": 32, "end": 48, "username": "futbol_onubense", "id": "758658243354890240"}]}, "in_reply_to_user_id": "915006285594152960", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181523057019674624"}], "text": "@InvitaC @S20Ivan @DiarioHuelva @futbol_onubense Jajajajajaa es que me he puesto a contar y ya le han ense\u00f1ado 6 amarillas. Menudo le\u00f1ero tenemos \ud83e\udd23", "author_id": "285861298", "created_at": "2019-10-08T10:54:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181523295461662720"], "id": "1181523295461662720"}, {"geo": {"place_id": "6d5542f8d837770d"}, "text": "Imagina sua irm\u00e3, sua m\u00e3e ou sua filha agora, e em seguida imagina algu\u00e9m mandando matar da forma mais cruel por causa de dinheiro uma dessas pessoas. Agora eu te pergunto voc\u00ea daria uma segunda chance a est\u00e1 pessoa? Pense antes de sair defendendo bandido!", "author_id": "269011612", "created_at": "2019-10-08T10:31:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 6, "like_count": 55, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1181517514481778689"], "id": "1181517514481778689"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 260, "end": 269, "tag": "Neuk\u00f6lln"}], "urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/z9zQsEB0Ng", "expanded_url": "https://twitter.com/aufpolieren/status/1181102973545377792", "display_url": "twitter.com/aufpolieren/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181102973545377792"}], "text": "Durant les ann\u00e9es 20, la famille Kroner tint, dans la m\u00e9tropole des distractions et de l\u2019illusion, le c\u00e9l\u00e8bre commerce \u00abZauberk\u00f6nig\u00bb.\nLe couple se suicida apr\u00e8s la confiscation du commerce et la d\u00e9portation de leur fille.\nLe magasin se trouve dans le quartier #Neuk\u00f6lln. https://t.co/z9zQsEB0Ng", "author_id": "2723862940", "created_at": "2019-10-07T10:53:00.000Z", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181160492401909767"], "id": "1181160492401909767"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 49, "tag": "DiaMundialdelaSaludMental"}, {"start": 74, "end": 100, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}, {"start": 101, "end": 111, "tag": "40seconds"}, {"start": 194, "end": 203, "tag": "suicidio"}, {"start": 221, "end": 234, "tag": "SaludPublica"}, {"start": 236, "end": 252, "tag": "cuidoenregional"}, {"start": 253, "end": 275, "tag": "prevenciondelsuicidio"}], "mentions": [{"start": 66, "end": 73, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 99, "probability": 0.6714, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/0dBLmYhiqj", "expanded_url": "https://twitter.com/DUEdevocacion/status/1181117590476902400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0dBLmYhiqj", "media_key": "3_1181117576103038976"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/0dBLmYhiqj", "expanded_url": "https://twitter.com/DUEdevocacion/status/1181117590476902400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0dBLmYhiqj", "media_key": "3_1181117576107175941"}]}, "text": "\ud83d\udc49El d\u00eda 10 se celebra  #DiaMundialdelaSaludMental \n\ud83d\udce3Campa\u00f1a de la @opsoms #WorldSuicidePreventionDay #40seconds\n\ud83d\udc40 Cada 40 segundos se suicida una persona\n\ud83c\udd98Tomar conciencia sobre la magnitud del #suicidio como problema de #SaludPublica \n#cuidoenregional #prevenciondelsuicidio https://t.co/0dBLmYhiqj", "author_id": "2423987868", "created_at": "2019-10-07T08:02:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 1, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181117590476902400"], "id": "1181117590476902400"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 108, "end": 120, "username": "gobiernogto", "id": "80393952"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/MrdvT0MmUS", "expanded_url": "https://bit.ly/30PNI0J", "display_url": "bit.ly/30PNI0J", "status": 200, "unwound_url": "https://www.am.com.mx/guanajuato/noticias/El-numero-telefonico-que-puede-salvarle-la-vida-a-un-suicida-20191007-0004.html"}]}, "text": "Este es el n\u00famero telef\u00f3nico que puede salvarle la vida a un suicida: 800 290 00 24 https://t.co/MrdvT0MmUS @gobiernogto", "author_id": "868796936", "created_at": "2019-10-07T16:05:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1181239225318023171"], "id": "1181239225318023171"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181281445287022592"}], "text": "Muy clara a quien elegir ,alguien puede dudar? https://t.co/sBs6HhNBDd", "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/sBs6HhNBDd", "expanded_url": "https://twitter.com/Mica00995942/status/1181281445287022592", "display_url": "twitter.com/Mica00995942/s\u2026"}]}, "author_id": "3130794237", "created_at": "2019-10-08T01:34:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181382422522449926"], "id": "1181382422522449926"}, {"text": "Con este hecho, suman 10 las mujeres asesinadas este a\u00f1o en casos de violencia machista https://t.co/F31y6l7Khe", "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/F31y6l7Khe", "expanded_url": "http://ow.ly/wufE50wFrgg", "display_url": "ow.ly/wufE50wFrgg"}]}, "author_id": "34613234", "created_at": "2019-10-08T10:20:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181514589705510913"], "id": "1181514589705510913"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 52, "end": 67, "tag": "BandJornalismo"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 12, "probability": 0.9001, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/QHWwic4Yop", "expanded_url": "https://twitter.com/BandJornalismo/status/1180618701835403264/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/QHWwic4Yop", "media_key": "13_1180618450764349440"}]}, "text": "Goleiro Bruno volta a jogar futebol ap\u00f3s dois anos. #BandJornalismo https://t.co/QHWwic4Yop", "author_id": "31201557", "created_at": "2019-10-05T23:00:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 657, "reply_count": 1038, "like_count": 5548, "quote_count": 5545}, "edit_history_tweet_ids": ["1180618701835403264"], "id": "1180618701835403264"}, {"text": "Durmo tarde e acordo cedo, com altas tend\u00eancias suicida !", "author_id": "3185528045", "created_at": "2019-10-08T10:40:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181519750519824384"], "id": "1181519750519824384"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180618701835403264"}], "text": "Parab\u00e9ns pra justi\u00e7a brasileira que libera um fdp que matou, esquartejou e deu pros cachorros comerem a m\u00e3e do filho dele. Se fosse um pobre que rouba um super pra alimentar a fam\u00edlia, estaria apodrecendo na cadeia n\u00e9. VTNC \ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c https://t.co/Hdv1lBkVnV", "entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/Hdv1lBkVnV", "expanded_url": "https://twitter.com/BandJornalismo/status/1180618701835403264", "display_url": "twitter.com/BandJornalismo\u2026"}]}, "author_id": "1011428468263931904", "created_at": "2019-10-08T10:17:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181514057041530882"], "id": "1181514057041530882"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 32, "end": 42, "tag": "DoctorWho"}, {"start": 47, "end": 63, "tag": "TheSuicideSquad"}, {"start": 67, "end": 84, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 29, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 33, "end": 41, "probability": 0.87, "type": "Other", "normalized_text": "DoctorWho"}, {"start": 48, "end": 62, "probability": 0.9255, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.981, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/4RP7uCb2If", "expanded_url": "https://www.culturaocio.com/cine/noticia-primer-vistazo-peter-capaldi-escuadron-suicida-james-gunn-20191007170044.html", "display_url": "culturaocio.com/cine/noticia-p\u2026"}]}, "text": "Primer vistazo a Peter Capaldi (#DoctorWho) en #TheSuicideSquad el #Escuadr\u00f3nSuicida de James Gunn https://t.co/4RP7uCb2If", "author_id": "1328885857", "created_at": "2019-10-07T15:15:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181226538194362368"], "id": "1181226538194362368"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4806, "type": "Person", "normalized_text": "Errado"}, {"start": 43, "end": 48, "probability": 0.5493, "type": "Person", "normalized_text": "Errado"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/WE3lG8Zpsz", "expanded_url": "https://twitter.com/BandJornalismo/status/1180618701835403264", "display_url": "twitter.com/BandJornalismo\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180618701835403264"}], "text": "Errado n\u00e3o \u00e9 a ressocializa\u00e7\u00e3o do egresso. Errado \u00e9 o mesmo ser ovacionado pq matou uma mulher da forma mais cruel que se pode, enquanto tem ex detendo que foi preso pq roubou um p\u00e3o e nunca mais teve oportunidade na vida. \n\nO feminic\u00eddio \u00e9 ovacionado. https://t.co/WE3lG8Zpsz", "author_id": "192068145", "created_at": "2019-10-07T14:02:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 1, "like_count": 102, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1181208072003428352"], "id": "1181208072003428352"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 2, "end": 12, "tag": "SabiasQue"}, {"start": 147, "end": 168, "tag": "CuidaDeTuSaludMental"}], "mentions": [{"start": 109, "end": 113, "username": "WHO", "id": "14499829"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 144, "probability": 0.6371, "type": "Other", "normalized_text": "Tedros Adhanom Ghebreyesus"}], "urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/DME2WHaVA3", "expanded_url": "http://www.unamglobal.unam.mx/?p=72586", "display_url": "unamglobal.unam.mx/?p=72586", "status": 200, "unwound_url": "https://unamglobal.unam.mx/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona/"}]}, "text": "\u00bf #SabiasQue, pese a los progresos, cada 40 segundo se suicida una persona, se\u00f1ala el Director General de la @WHO, Dr. Tedros Adhanom Ghebreyesus. #CuidaDeTuSaludMental https://t.co/DME2WHaVA3", "author_id": "2699166678", "created_at": "2019-10-07T23:55:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181357286050000896"], "id": "1181357286050000896"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 116, "end": 127, "tag": "AFazenda11"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.8238, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge"}, {"start": 91, "end": 95, "probability": 0.9166, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}, {"start": 117, "end": 126, "probability": 0.9582, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}], "urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/x9E1P4Nvax", "expanded_url": "https://twitter.com/diegocgrossi/status/1181417182724538373/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/x9E1P4Nvax", "media_key": "7_1181417036695703554"}]}, "text": "Vamos ficar atentos a essa t\u00e1tica do Jorge com a equipe sol , eles querem desestabilizar o Diego..... que feio! \ud83e\udd28\ud83d\ude44\ud83e\udd14 #AFazenda11 https://t.co/x9E1P4Nvax", "author_id": "744112771", "created_at": "2019-10-08T03:53:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 375, "reply_count": 125, "like_count": 1390, "quote_count": 63}, "edit_history_tweet_ids": ["1181417182724538373"], "id": "1181417182724538373"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 32, "end": 44, "tag": "SaludMental"}, {"start": 61, "end": 70, "tag": "JCGC2019"}, {"start": 255, "end": 260, "tag": "HUCA"}, {"start": 261, "end": 276, "tag": "gestionclinica"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 69, "probability": 0.8487, "type": "Other", "normalized_text": "JCGC2019"}, {"start": 124, "end": 125, "probability": 0.4676, "type": "Place", "normalized_text": "AP"}, {"start": 256, "end": 259, "probability": 0.5549, "type": "Other", "normalized_text": "HUCA"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/hm28W0403A", "expanded_url": "https://twitter.com/Gestion_Clinica/status/1179003886880743425/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hm28W0403A", "media_key": "3_1179003880035762178"}]}, "text": "Tambi\u00e9n las \u00c1reas de Gesti\u00f3n de #SaludMental presentes en la #JCGC2019: Detecci\u00f3n del riesgo suicida; Psicolog\u00eda cl\u00ednica en AP; y el Programa de atenci\u00f3n psicosocial a la mujer, son parte de las ponencias que nos presentar\u00e1n especialistas en este \u00e1mbito. #HUCA #gestionclinica https://t.co/hm28W0403A", "author_id": "519267889", "created_at": "2019-10-01T12:03:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179003886880743425"], "id": "1179003886880743425"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Arua_Macedo", "id": "48754143"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 20, "probability": 0.9715, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno Henrique"}, {"start": 44, "end": 52, "probability": 0.815, "type": "Organization", "normalized_text": "Palmeiras"}, {"start": 54, "end": 67, "probability": 0.9412, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Eduardo"}, {"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9692, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 99, "end": 107, "probability": 0.9625, "type": "Organization", "normalized_text": "Palmeiras"}, {"start": 114, "end": 122, "probability": 0.8771, "type": "Person", "normalized_text": "Z\u00e9 Rafael"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.9188, "type": "Organization", "normalized_text": "flamengo"}, {"start": 139, "end": 144, "probability": 0.9392, "type": "Person", "normalized_text": "Gerson"}, {"start": 150, "end": 166, "probability": 0.6171, "type": "Organization", "normalized_text": "Palmeiras Ramires"}]}, "in_reply_to_user_id": "48754143", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181285509500477446"}], "text": "@Arua_Macedo Flamengo tr\u00e1s Bruno Henrique o Palmeiras Carlos Eduardo, Flamengo tr\u00e1s arrascaeta e o Palmeiras tr\u00e1s Z\u00e9 Rafael, flamengo tr\u00e1s Gerson e o Palmeiras Ramires lesionado e a diferen\u00e7a a gente t\u00e1 vendo em campo", "author_id": "222279703", "created_at": "2019-10-08T00:44:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181369722958471174"], "id": "1181369722958471174"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.8062, "type": "Person", "normalized_text": "Jared"}], "urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/66rJUV4ypn", "expanded_url": "https://twitter.com/UniversoDCnauta/status/1181255484206125056", "display_url": "twitter.com/UniversoDCnaut\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181255484206125056"}], "text": "Meu tweet nem foi cr\u00edtica ao Jared, eu sei que ele teve menos de 10 minutos de tela, um roteiro n\u00e3o muito bom.\n\nS\u00f3 achei engra\u00e7ado como ele destoou do resto, ele tem umas cenas com risadas legais. https://t.co/66rJUV4ypn", "author_id": "2255625498", "created_at": "2019-10-07T23:31:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 74, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181351316452511744"], "id": "1181351316452511744"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 75, "end": 89, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 19, "probability": 0.2187, "type": "Other", "normalized_text": "Ananindeua"}, {"start": 21, "end": 22, "probability": 0.3456, "type": "Place", "normalized_text": "PA"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.5701, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 140, "end": 149, "probability": 0.5746, "type": "Person", "normalized_text": "Ananindeua"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/6g8MFKh8Zq", "expanded_url": "https://twitter.com/JusticaGovBR/status/1181307309974343682", "display_url": "twitter.com/JusticaGovBR/s\u2026"}]}, "text": "Estive em Ananindeua/PA,acompanhando o projeto Em Frente Brasil do Governo @jairbolsonaro em conjunto com os govs. do Estado e do Munic\u00edpio.Ananindeua j\u00e1 foi das cidades mais violentas do  pa\u00eds.N\u00e3o \u00e9 mais.Sem assassinatos desde 15/09 pelo menos.N\u00e3o \u00e9 pouco em vista do hist\u00f3rico. https://t.co/6g8MFKh8Zq", "author_id": "1113094855281008641", "created_at": "2019-10-08T09:59:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2850, "reply_count": 543, "like_count": 18727, "quote_count": 142}, "edit_history_tweet_ids": ["1181509335400292352"], "id": "1181509335400292352"}, {"geo": {"place_id": "004fe39f34e6452f"}, "text": "D\u00edas tr\u00e1s d\u00edas..escuch\u00e1mos y leemos cosas extr\u00e1\u00f1as y peligrosas de los que forman parte de Frente de todes..y no entiendo q nos est\u00e1 pasando como sociedad ?\nQue estas personas estan a punto de ganar ?\nSomos una sociedad suic\u00edda ?\nSomos una sociedas psic\u00f3pata ?\nNada de coherencia", "author_id": "1553568727", "created_at": "2019-10-08T03:12:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 3, "like_count": 24, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1181406938514493440"], "id": "1181406938514493440"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 50, "end": 68, "tag": "27ottobrevotoLega"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/WKm5bCmN4h", "expanded_url": "https://www.facebook.com/salviniofficial/videos/482968055590068/", "display_url": "facebook.com/salviniofficia\u2026"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/j43Q04IBvU", "expanded_url": "https://twitter.com/matteosalvinimi/status/1181493967759794176/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/j43Q04IBvU", "media_key": "3_1181493944066203648"}]}, "text": "Qui Terni, pronti a fare la storia il 27 ottobre!\n#27ottobrevotoLega\n\n\ud83d\udd34 LIVE \ud83d\udc49 https://t.co/WKm5bCmN4h https://t.co/j43Q04IBvU", "author_id": "270839361", "created_at": "2019-10-08T08:58:07.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 54, "like_count": 486, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1181493967759794176"], "id": "1181493967759794176"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Chrisrasta14", "id": "1151613571798917120"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "SANGREXENEIZE", "id": "371424475"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.656, "type": "Organization", "normalized_text": "Racing"}, {"start": 38, "end": 44, "probability": 0.3678, "type": "Organization", "normalized_text": "hurac\u00e1n"}, {"start": 83, "end": 88, "probability": 0.6769, "type": "Organization", "normalized_text": "racing"}, {"start": 106, "end": 112, "probability": 0.6174, "type": "Organization", "normalized_text": "globo 4"}]}, "in_reply_to_user_id": "1151613571798917120", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181344471218360321"}], "text": "@Chrisrasta14 @SANGREXENEIZE Racing y hurac\u00e1n hicieron eso .. sab\u00e9s c\u00f3mo les fue , racing se comi\u00f3 6 y el globo 4", "author_id": "2332525624", "created_at": "2019-10-08T03:42:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181414619711201282"], "id": "1181414619711201282"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "lariachetirala7"}]}, "text": "#lariachetirala7 la \"democrazia\" di questo programma:\n1) Invitare un esponente del m5S.\n2) Farlo parlare il meno possibile.\n3) Interromperlo mentre parla.\n4) Fargli tante domande e non permettergli di rispondere ad alcuna.\n5) Ospiti rigorosamente tutti contro.\n.....pubblicit\u00e0\ud83d\ude0f", "author_id": "2975144398", "created_at": "2019-10-08T09:56:04.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 12, "like_count": 129, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1181508548926291969"], "id": "1181508548926291969"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Panic at the disco"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.963, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}]}, "text": "Panic at the disco tiene una versi\u00f3n de Bohemian Rhapsody me caigo muerta", "author_id": "545070283", "created_at": "2019-10-08T09:50:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181507247509327872"], "id": "1181507247509327872"}, {"text": "Sui migranti il mio governo dice che la strategia \u00e8 quella giusta. Il mio partito tace pavido, guai a dire che i decreti sicurezza vanno abrogati o gli accordi con la Libia stracciati, non sia mai che chi li ha sottoscritti ci resti male. Intanto si muore: https://t.co/lYYmeHDosf", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/lYYmeHDosf", "expanded_url": "https://bit.ly/2IxBGCO", "display_url": "bit.ly/2IxBGCO", "status": 403, "unwound_url": "https://bit.ly/2IxBGCO"}]}, "author_id": "12514212", "created_at": "2019-10-08T09:00:35.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 169, "like_count": 718, "quote_count": 28}, "edit_history_tweet_ids": ["1181494588118315010"], "id": "1181494588118315010"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 45, "probability": 0.6415, "type": "Person", "normalized_text": "LUIS CHATAING"}, {"start": 63, "end": 73, "probability": 0.9533, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Rubio"}, {"start": 119, "end": 127, "probability": 0.9563, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 163, "end": 175, "probability": 0.9501, "type": "Person", "normalized_text": "Jimmy Morales"}, {"start": 180, "end": 188, "probability": 0.9262, "type": "Place", "normalized_text": "Guatemala"}, {"start": 192, "end": 209, "probability": 0.8693, "type": "Person", "normalized_text": "Volodimir Zelensky"}, {"start": 214, "end": 220, "probability": 0.9569, "type": "Place", "normalized_text": "Ucrania"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/pleVtwxKcL", "expanded_url": "https://twitter.com/manuelguayana/status/1181259648311218188/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pleVtwxKcL", "media_key": "3_1181259430278684673"}, {"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/pleVtwxKcL", "expanded_url": "https://twitter.com/manuelguayana/status/1181259648311218188/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pleVtwxKcL", "media_key": "3_1181259430433886211"}]}, "text": "07Sep ANTE LA ACTITUD SUICIDA DE LUIS CHATAING el Nazifascista Marco Rubio le propone sea el Candidato Presidencial en Venezuela alegando que \"malos\" c\u00f3micos como Jimmy Morales en Guatemala y Volodimir Zelensky en Ucrania lograron enga\u00f1ar a sus Pueblos. \ud83d\ude43\ud83d\ude02 https://t.co/pleVtwxKcL", "author_id": "144364016", "created_at": "2019-10-07T17:27:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 21, "like_count": 55, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1181259648311218188"], "id": "1181259648311218188"}, {"geo": {"place_id": "d9d978b087a92583"}, "text": "em bh n\u00e3o tem hora e nem lugar pra sofrencia https://t.co/DidBoHxywO", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/DidBoHxywO", "expanded_url": "https://twitter.com/NigriFernanda/status/1181397515339517952/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/DidBoHxywO", "media_key": "7_1181397294232559616"}]}, "author_id": "2281472862", "created_at": "2019-10-08T02:34:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1644, "reply_count": 107, "like_count": 7163, "quote_count": 734}, "edit_history_tweet_ids": ["1181397515339517952"], "id": "1181397515339517952"}], "places": [{"full_name": "Recife, Brasil", "id": "f207b85be9f1513e"}, {"full_name": "M\u00farcia, Espanha", "id": "cbdb0e7018443220"}, {"full_name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "id": "018f1cde6bad9747"}]}, "errors": [{"value": "1181419663013679105", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181419663013679105].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181419663013679105", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1172326749247422464", "value": "1172326749247422464", "detail": "User has been suspended: [1172326749247422464].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1181423122991452160", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181423122991452160", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181423122991452160].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1181181125672222725", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181181125672222725].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181181125672222725", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "318115402", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [318115402].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "318115402", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181542117010808833", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181542117010808833].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181542117010808833", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "857175648326037504", "value": "857175648326037504", "detail": "User has been suspended: [857175648326037504].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1181370921849884674", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181370921849884674", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181370921849884674].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1181456732201144320", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181456732201144320", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181456732201144320].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1181530462533148674", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181530462533148674", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181530462533148674].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "898169823397634048", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [898169823397634048].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "898169823397634048", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181527491112034309", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181527491112034309].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181527491112034309", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1119462990598868993", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1119462990598868993].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1119462990598868993", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181527453417840640", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181527453417840640].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181527453417840640", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1152574108426735616", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1152574108426735616].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1152574108426735616", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181327200286580736", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181327200286580736].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181327200286580736", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "914993926263775232", "value": "914993926263775232", "detail": "User has been suspended: [914993926263775232].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1181481891796586496", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181481891796586496", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181481891796586496].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1181316163424403457", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181316163424403457].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181316163424403457", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1068267370379177984", "value": "1068267370379177984", "detail": "User has been suspended: [1068267370379177984].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1181258454515798017", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181258454515798017", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181258454515798017].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1162521821893337089", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1162521821893337089].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1162521821893337089", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181386595901026305", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181386595901026305].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181386595901026305", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1162521821893337089", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1162521821893337089].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1162521821893337089", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181384673995509760", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181384673995509760].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181384673995509760", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1181554536277794818", "oldest_id": "1181507132178518016", "result_count": 468, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm8yk0qvg5g8c012od9u0s7sh4f3x"}}